{"fields": ["identifiant", "nom_abri", "adresse", "commune", "code_insee", "famillemobilier", "gid"], "nb_results": 2717, "next": "https://download.data.grandlyon.com/ws/grandlyon/pvo_patrimoine_voirie.pvomobilierurbain/all.json?compact=false&start=2718&maxfeatures=2717", "values": [{"commune": "FEYZIN", "adresse": "74, Route de Lyon", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "La Tour", "code_insee": "69276", "gid": "1", "identifiant": "AB01032"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "187 ter,  Avenue F\u00e9lix Faure", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Carry", "code_insee": "69383", "gid": "2", "identifiant": "AB00246"}, {"commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", "adresse": "13, Avenue Barth\u00e9l\u00e9my Thimonnier", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Caluire Thimonnier", "code_insee": "69034", "gid": "3", "identifiant": "AB01052"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "38, Avenue Laccasagne", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Rouget de L'Isle", "code_insee": "69383", "gid": "4", "identifiant": "AB00284"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "4 , Avenue des Martyrs de la R\u00e9sistance", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69259", "gid": "5", "identifiant": "MU00397"}, {"commune": "VERNAISON", "adresse": "47, Chemin de la Rossignole", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Vernaison La Rossignole", "code_insee": "69260", "gid": "6", "identifiant": "AB05137"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "Face 133, Rue de Saint-Cyr", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Lyc\u00e9e Jean Perrin", "code_insee": "69389", "gid": "7", "identifiant": "AB00857"}, {"commune": "Lyon 5 \u00e8me", "adresse": "FaceAvenue de la Premi\u00e8re Division Fran\u00e7aise Libre", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "St Ir\u00e9n\u00e9e - Croix Blanche", "code_insee": "69385", "gid": "8", "identifiant": "AB00908"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "Face 11, Avenue G\u00e9n\u00e9ral Leclerc", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69387", "gid": "9", "identifiant": "MU00125"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "Face 59, Avenue F\u00e9lix Faure", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Bir Hakeim", "code_insee": "69383", "gid": "10", "identifiant": "AB00288"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "94, Boulevard des Belges", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Vitton Belges", "code_insee": "69386", "gid": "11", "identifiant": "AB00454"}, {"commune": "FEYZIN", "adresse": "11, Rue du 11 Novembre 1918", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Pont des Razes", "code_insee": "69276", "gid": "12", "identifiant": "AB05080"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "191, Route de Vienne", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Montagny", "code_insee": "69388", "gid": "13", "identifiant": "AB00446"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "149, Route de Vienne", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Grand Trou", "code_insee": "69388", "gid": "14", "identifiant": "AB00382"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "188, Route de Vienne", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Montagny", "code_insee": "69388", "gid": "15", "identifiant": "AB00293"}, {"commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", "adresse": "73, Avenue G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Le Vernay", "code_insee": "69034", "gid": "16", "identifiant": "AB01594"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "55, Avenue F\u00e9lix Faure", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Bir Hakeim", "code_insee": "69383", "gid": "17", "identifiant": "AB00352"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "66, Rue de Bonnel", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Moncey - Bonnel", "code_insee": "69383", "gid": "18", "identifiant": "AB00078"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "51, Avenue Jean Jaur\u00e8s", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Thibaudi\u00e8re", "code_insee": "69387", "gid": "19", "identifiant": "AB00079"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "93, Rue Marius Berliet", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69388", "gid": "20", "identifiant": "MU00069"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "65, Rue Marius Berliet", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69388", "gid": "21", "identifiant": "SV00381"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "290, Avenue Berthelot", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69388", "gid": "22", "identifiant": "MU00103"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "69, Avenue Jean Mermoz", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69388", "gid": "23", "identifiant": "SV00352"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "67, Rue Servient", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Palais justice - Mairie 3e", "code_insee": "69383", "gid": "24", "identifiant": "AB00018"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "96, Rue Chebvreul", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Lamothe - Madeleine", "code_insee": "69387", "gid": "25", "identifiant": "AB00463"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "386, Rue Garibaldi", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Garibaldi - Berthelot", "code_insee": "69387", "gid": "26", "identifiant": "AB00222"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "40, Boulevard Jean XXIII", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "27", "identifiant": "SV00317"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "60, Avenue Mar\u00e9chal de Saxe", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Saxe Lafayette", "code_insee": "69383", "gid": "28", "identifiant": "AB00075"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "28, Boulevard des Belges", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Mus\u00e9um", "code_insee": "69386", "gid": "29", "identifiant": "AB01279"}, {"commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", "adresse": "107, Avenue Alexander Fleming", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Montessuy Hauts St Clair", "code_insee": "69034", "gid": "30", "identifiant": "AB00557"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "133, Avenue Mar\u00e9chal de Saxe", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Saxe - Paul Bert", "code_insee": "69383", "gid": "31", "identifiant": "AB00046"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "39, Cours Gambetta", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Saxe-Gambetta", "code_insee": "69383", "gid": "32", "identifiant": "AB00228"}, {"commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", "adresse": "Face 48, Cours Aristide Briand", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Bellevue", "code_insee": "69034", "gid": "33", "identifiant": "AB01082"}, {"commune": "Lyon 5 \u00e8me", "adresse": "Face 22, Rue Commandant Charcot", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "St Ir\u00e9n\u00e9e - Croix Blanche", "code_insee": "69385", "gid": "34", "identifiant": "AB00906"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "Face 1, Place de la Ferrandi\u00e8re", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "35", "identifiant": "SV00329"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "44, Avenue Lacassagne", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "36", "identifiant": "SV00304"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "155, Avenue F\u00e9lix Faure", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "37", "identifiant": "SV00337"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "Face 34, Quai Arloing", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Pont Koenig ", "code_insee": "69389", "gid": "38", "identifiant": "AB00294"}, {"commune": "OULLINS", "adresse": "24b, Boulevard de Montmein", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Montmein Sud", "code_insee": "69149", "gid": "39", "identifiant": "AB05075"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "22, Cours Andr\u00e9 Philipp", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69266", "gid": "40", "identifiant": "MU00413"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "119, Bd de la Bataille de Stalingrad", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69266", "gid": "41", "identifiant": "MU00436"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "Face 1, Bd du 11 Novembre 1918", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69266", "gid": "42", "identifiant": "MU00441"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "24, Cours Emile Zola", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69266", "gid": "43", "identifiant": "MU00405"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "33, Cours Emile Zola", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69266", "gid": "44", "identifiant": "MU00438"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "Face 4, Quai Arloing", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Pont Mouton", "code_insee": "69389", "gid": "45", "identifiant": "AB00475"}, {"commune": "Lyon 5 \u00e8me", "adresse": "Face 26, Rue Commandant Charcot", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "St Ir\u00e9n\u00e9e - Croix Blanche", "code_insee": "69385", "gid": "46", "identifiant": "AB00355"}, {"commune": "Lyon 5 \u00e8me", "adresse": "26, Rue Commandant Charcot", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "St Ir\u00e9n\u00e9e - Croix Blanche", "code_insee": "69385", "gid": "47", "identifiant": "AB00376"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "1, Rue Cottin", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "St Pierre de Vaise", "code_insee": "69389", "gid": "48", "identifiant": "AB00412"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "Face 113, Rue de St-Cyr", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Bifurcation du Rosay", "code_insee": "69389", "gid": "49", "identifiant": "AB05074"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "114, Rue de Saint-Cyr", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Rochecardon", "code_insee": "69389", "gid": "50", "identifiant": "AB00449"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "53, Route de Genas", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Cyrano", "code_insee": "69266", "gid": "51", "identifiant": "AB00581"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "170, Rue Yvonne Chanu", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Kruger - Voillot", "code_insee": "69266", "gid": "52", "identifiant": "AB01390"}, {"commune": "VAULX-EN-VELIN", "adresse": "1, Rue Louis Michoy", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69256", "gid": "53", "identifiant": "MU00387"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "19, Rue S\u00e9verine", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "S\u00e9verine", "code_insee": "69266", "gid": "54", "identifiant": "AB05351"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "67, Rue Servient", "famillemobilier": "Abri taxi publicitaire", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "55", "identifiant": "AB00020"}, {"commune": "VAULX-EN-VELIN", "adresse": "3, Avenue de Bohlen ", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Carr\u00e9 de Soie", "code_insee": "69256", "gid": "56", "identifiant": "AB01270"}, {"commune": "Lyon 4 \u00e8me", "adresse": "46, Quai Gillet", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Pont Masaryk", "code_insee": "69384", "gid": "57", "identifiant": "AB01358"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "159, Rue Challemel Lacour", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69388", "gid": "58", "identifiant": "MU00389"}, {"commune": "VAULX-EN-VELIN", "adresse": "1, Avenue Henri Barbusse", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69256", "gid": "59", "identifiant": "MU00385"}, {"commune": "TASSIN-LA-DEMI-LUNE", "adresse": "41, Chemin Finat Duclos", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Tassin les Bruy\u00e8res", "code_insee": "69244", "gid": "60", "identifiant": "AB01009"}, {"commune": "TASSIN-LA-DEMI-LUNE", "adresse": "Face 3, Chemin Finat Duclos", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Tassin Deperet", "code_insee": "69244", "gid": "61", "identifiant": "AB05020"}, {"commune": "TASSIN-LA-DEMI-LUNE", "adresse": "63, Avenue du 11 Novembre 1918", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Baraillon", "code_insee": "69244", "gid": "62", "identifiant": "AB00595"}, {"commune": "TASSIN-LA-DEMI-LUNE", "adresse": "50, Avenue du 11 Novembre 1918", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Baraillon", "code_insee": "69244", "gid": "63", "identifiant": "AB05464"}, {"commune": "TASSIN-LA-DEMI-LUNE", "adresse": "Face 24, Rue Fran\u00e7ois Mermet", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Les Croisettes", "code_insee": "69244", "gid": "64", "identifiant": "AB01051"}, {"commune": "TASSIN-LA-DEMI-LUNE", "adresse": "30, Avenue du 11 novembre 1918", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Tassin Centre Social", "code_insee": "69244", "gid": "65", "identifiant": "AB01010"}, {"commune": "TASSIN-LA-DEMI-LUNE", "adresse": "221, Rue Joliot Curie", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Piscine d'Alai", "code_insee": "69244", "gid": "66", "identifiant": "AB01011"}, {"commune": "TASSIN-LA-DEMI-LUNE", "adresse": "Face 225b, Avenue G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Etoile d'Ala\u00ef", "code_insee": "69244", "gid": "67", "identifiant": "AB01007"}, {"commune": "TASSIN-LA-DEMI-LUNE", "adresse": "221,  Avenue Charles de Gaullle", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "De Gaulle - Pont SNCF", "code_insee": "69244", "gid": "68", "identifiant": "AB00718"}, {"commune": "TASSIN-LA-DEMI-LUNE", "adresse": "93b , Avenue de la R\u00e9publique", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Trois Renards", "code_insee": "69244", "gid": "69", "identifiant": "AB00601"}, {"commune": "TASSIN-LA-DEMI-LUNE", "adresse": "143 , Avenue Charles de Gaulle", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Demi-Lune Mairie", "code_insee": "69244", "gid": "70", "identifiant": "AB00719"}, {"commune": "TASSIN-LA-DEMI-LUNE", "adresse": "2, Avenue Eisenhower", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Menival Ste Anne", "code_insee": "69244", "gid": "71", "identifiant": "AB00779"}, {"commune": "TASSIN-LA-DEMI-LUNE", "adresse": "23, Avenue de la R\u00e9publique", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Demi-Lune Vauboin", "code_insee": "69244", "gid": "72", "identifiant": "AB00897"}, {"commune": "TASSIN-LA-DEMI-LUNE", "adresse": "51, Avenue Victor Hugo", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69244", "gid": "73", "identifiant": "MU00384"}, {"commune": "TASSIN-LA-DEMI-LUNE", "adresse": "24, Avenue de la R\u00e9publique", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69244", "gid": "74", "identifiant": "MU00383"}, {"commune": "TASSIN-LA-DEMI-LUNE", "adresse": "Rond point Mar\u00e9chal de Lattre de Tassigny", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Eglise Demi-Lune", "code_insee": "69244", "gid": "75", "identifiant": "AB00799"}, {"commune": "TASSIN-LA-DEMI-LUNE", "adresse": "Rond point Mar\u00e9chal de Lattre de Tassigny", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Eglise Demi-Lune", "code_insee": "69244", "gid": "76", "identifiant": "AB00597"}, {"commune": "TASSIN-LA-DEMI-LUNE", "adresse": "Boulevard des Hesp\u00e9rides", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Eglise Demi-Lune", "code_insee": "69244", "gid": "77", "identifiant": "AB00598"}, {"commune": "TASSIN-LA-DEMI-LUNE", "adresse": "25, Avenue Victor Hugo", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69244", "gid": "78", "identifiant": "SV00376"}, {"commune": "DARDILLY", "adresse": "32, Route Nationale 7", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Montcourant", "code_insee": "69072", "gid": "79", "identifiant": "AB01004"}, {"commune": "DARDILLY", "adresse": "6, Avenue de Verdun", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Dardilly Le Haut", "code_insee": "69072", "gid": "80", "identifiant": "AB05296"}, {"commune": "DARDILLY", "adresse": "42, Route d'Ecully", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Bois de Dardilly", "code_insee": "69072", "gid": "81", "identifiant": "AB00997"}, {"commune": "DARDILLY", "adresse": "32, Route d'Ecully", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Cogny", "code_insee": "69072", "gid": "82", "identifiant": "AB00999"}, {"commune": "DARDILLY", "adresse": "20, Route d'Ecully", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Dardilly St Joseph", "code_insee": "69072", "gid": "83", "identifiant": "AB00553"}, {"commune": "DARDILLY", "adresse": "Face 77, Avenue de Verdun", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Dardilly Le Bas", "code_insee": "69072", "gid": "84", "identifiant": "AB01158"}, {"commune": "DARDILLY", "adresse": "2, Chemin des Peupliers", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Les Saules", "code_insee": "69072", "gid": "85", "identifiant": "AB01156"}, {"commune": "DARDILLY", "adresse": "Face 2, Chemin des Peupliers", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Les Saules", "code_insee": "69072", "gid": "86", "identifiant": "AB01001"}, {"commune": "DARDILLY", "adresse": "Face 1, Chemin de Gargantua", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Gargantua", "code_insee": "69072", "gid": "87", "identifiant": "AB00988"}, {"commune": "TASSIN-LA-DEMI-LUNE", "adresse": "Rond-Point des Clarisses", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Lyc\u00e9e Blaise Pascal", "code_insee": "69244", "gid": "88", "identifiant": "AB01246"}, {"commune": "VAULX-EN-VELIN", "adresse": "23, Route de Genas", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69256", "gid": "89", "identifiant": "MU00394"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "14A, Avenue Marcel Paul", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Place Sublet-Marcel Paul", "code_insee": "69259", "gid": "90", "identifiant": "AB01387"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "50, Avenue Jean Jaur\u00e8s ", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Langevin", "code_insee": "69259", "gid": "91", "identifiant": "AB01346"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "62b, Avenue Jules Guesde", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Marcel Pagnol", "code_insee": "69259", "gid": "92", "identifiant": "AB00788"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "402, Avenue Charles de Gaulle", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Berliet V\u00e9nissieux", "code_insee": "69259", "gid": "93", "identifiant": "AB01188"}, {"commune": "VAULX-EN-VELIN", "adresse": "Avenue Gabriel P\u00e9ri", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Pont des Planches", "code_insee": "69256", "gid": "94", "identifiant": "AB00793"}, {"commune": "VAULX-EN-VELIN", "adresse": "Avenue Gabriel P\u00e9ri", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Pont des Planches", "code_insee": "69256", "gid": "95", "identifiant": "AB00664"}, {"commune": "VAULX-EN-VELIN", "adresse": "1, Rue Louis Michoy", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Vaulx Les Groli\u00e8res", "code_insee": "69256", "gid": "96", "identifiant": "AB00801"}, {"commune": "VAULX-EN-VELIN", "adresse": "158, Avenue Gabriel P\u00e9ri", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Lefevre", "code_insee": "69256", "gid": "97", "identifiant": "AB00657"}, {"commune": "VAULX-EN-VELIN", "adresse": "6, Avenue Maurice Thorez", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Lesire", "code_insee": "69256", "gid": "98", "identifiant": "AB05326"}, {"commune": "VAULX-EN-VELIN", "adresse": "6, Avenue Maurice Thorez", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Lesire", "code_insee": "69256", "gid": "99", "identifiant": "AB05327"}, {"commune": "VAULX-EN-VELIN", "adresse": "4, Place Guy Moquet", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Mas du Taureau", "code_insee": "69256", "gid": "100", "identifiant": "AB00833"}, {"commune": "VAULX-EN-VELIN", "adresse": "13, PLace Guy Moquet", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Mas du Taureau", "code_insee": "69256", "gid": "101", "identifiant": "AB00832"}, {"commune": "VAULX-EN-VELIN", "adresse": "Avenue du 8 Mai 1945", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Vaulx - Jean Moulin", "code_insee": "69256", "gid": "102", "identifiant": "AB01080"}, {"commune": "VAULX-EN-VELIN", "adresse": "Face 2, Avenue Marcel Cachin", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Vaulx -en-Velin - Marcel Cachin", "code_insee": "69256", "gid": "103", "identifiant": "AB01203"}, {"commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", "adresse": "11, Rue de Margnolles", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "H\u00f4pital Croix-Rousse", "code_insee": "69034", "gid": "104", "identifiant": "AB01101"}, {"commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", "adresse": "74, Mont\u00e9e des Soldats", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Caluire Place Foch", "code_insee": "69034", "gid": "105", "identifiant": "AB00552"}, {"commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", "adresse": "119, Grande Rue de St Clair", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Les Eaux", "code_insee": "69034", "gid": "106", "identifiant": "AB00495"}, {"commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", "adresse": "2, Avenue Barth\u00e9l\u00e9my Thimonnier", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "ZI C. Ouest", "code_insee": "69034", "gid": "107", "identifiant": "AB01055"}, {"commune": "VAULX-EN-VELIN", "adresse": "266, Avenue Franklin Roosevelt", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Sept Chemins", "code_insee": "69256", "gid": "108", "identifiant": "AB01368"}, {"commune": "BRON", "adresse": "5, Rue Paul Pic", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Bron Lib\u00e9ration", "code_insee": "69029", "gid": "109", "identifiant": "AB01382"}, {"commune": "BRON", "adresse": "49, Avenue Camille Rousset", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Bron Jules Mas", "code_insee": "69029", "gid": "110", "identifiant": "AB01297"}, {"commune": "BRON", "adresse": "119, Avenue Fran\u00e7ois Mitterand", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "De Tassigny - Curial", "code_insee": "69029", "gid": "111", "identifiant": "AB01380"}, {"commune": "BRON", "adresse": "350, Route de Genas", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Brosselettes Genas", "code_insee": "69029", "gid": "112", "identifiant": "AB00613"}, {"commune": "BRON", "adresse": "101, Avenue Pierre Brossolette", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Montferrat", "code_insee": "69029", "gid": "113", "identifiant": "AB01383"}, {"commune": "BRON", "adresse": "370, Route de Genas", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Bron Terraillon", "code_insee": "69029", "gid": "114", "identifiant": "AB01184"}, {"commune": "RILLIEUX-LA-PAPE", "adresse": "1088, Avenue Victor Hugo", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Genevrey", "code_insee": "69286", "gid": "115", "identifiant": "AB01366"}, {"commune": "RILLIEUX-LA-PAPE", "adresse": "1073, Avenue Victor Hugo", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Genevrey", "code_insee": "69286", "gid": "116", "identifiant": "AB01367"}, {"commune": "RILLIEUX-LA-PAPE", "adresse": "Face 17, Route de Gen\u00e8ve", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "La Buissi\u00e8re - Viralamande", "code_insee": "69286", "gid": "117", "identifiant": "AB01086"}, {"commune": "RILLIEUX-LA-PAPE", "adresse": "364, Avenue de l'Hippodrome", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Rillieux Piscine", "code_insee": "69286", "gid": "118", "identifiant": "AB01377"}, {"commune": "RILLIEUX-LA-PAPE", "adresse": "6, Avenue des Nations", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Rillieux Semailles ", "code_insee": "69286", "gid": "119", "identifiant": "AB01318"}, {"commune": "TASSIN-LA-DEMI-LUNE", "adresse": "Route de Saint Bel", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Lyc\u00e9e Blaise Pascal", "code_insee": "69244", "gid": "120", "identifiant": "AB01249"}, {"commune": "TASSIN-LA-DEMI-LUNE", "adresse": "Route de Saint Bel", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Lyc\u00e9e Blaise Pascal", "code_insee": "69244", "gid": "121", "identifiant": "AB01248"}, {"commune": "TASSIN-LA-DEMI-LUNE", "adresse": "Rond-point des Clarisses", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Lyc\u00e9e Blaise Pascal", "code_insee": "69244", "gid": "122", "identifiant": "AB05339"}, {"commune": "TASSIN-LA-DEMI-LUNE", "adresse": "Route de Sain Bel", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Les Coquelicots", "code_insee": "69244", "gid": "123", "identifiant": "AB01005"}, {"commune": "TASSIN-LA-DEMI-LUNE", "adresse": "Face 5 , Rue Professeur Deperet", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Tassin Gare", "code_insee": "69244", "gid": "124", "identifiant": "AB01006"}, {"commune": "TASSIN-LA-DEMI-LUNE", "adresse": "7, Rue Professeur Deperet", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Tassin Gare", "code_insee": "69244", "gid": "125", "identifiant": "AB05021"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "18, Place Bellecour", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Bellecour Le Viste", "code_insee": "69382", "gid": "126", "identifiant": "AB00407"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "Face 37, Boulevard Yves Farge", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Pr\u00e9 Gaudry - Yves Farges", "code_insee": "69387", "gid": "127", "identifiant": "AB00299"}, {"commune": "Lyon 4 \u00e8me", "adresse": "Face 4, Place de la Croix-Rousse", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69384", "gid": "128", "identifiant": "MU00077"}, {"commune": "Lyon 4 \u00e8me", "adresse": "Face 19, Rue d'Austerlitz", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Austerlitz", "code_insee": "69384", "gid": "129", "identifiant": "AB00383"}, {"commune": "Lyon 4 \u00e8me", "adresse": "3, Cours d'Herbourville", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69384", "gid": "130", "identifiant": "MU00247"}, {"commune": "Lyon 4 \u00e8me", "adresse": "1, Mont\u00e9e de la Boucle", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69384", "gid": "131", "identifiant": "MU00282"}, {"commune": "Lyon 1 er", "adresse": "7, Place Colbert", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Colbert", "code_insee": "69381", "gid": "132", "identifiant": "AB00326"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "Face 3, Avenue Leclerc", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Pont Gallieni RG", "code_insee": "69387", "gid": "133", "identifiant": "AB00032"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "7 , Quai Victor Augagneur", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "134", "identifiant": "MU00148"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "20, Avenue G\u00e9n\u00e9ral Fr\u00e8re", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Leclerc - G\u00e9n\u00e9ral Fr\u00e8re", "code_insee": "69387", "gid": "135", "identifiant": "AB00003"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "Face 67, Rue Servient", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "136", "identifiant": "MU00195"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "Face 86, Rue Servient", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "137", "identifiant": "SV00308"}, {"commune": "Lyon 1 er", "adresse": "Face 10, Quai de la P\u00eacherie", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "P\u00eacherie", "code_insee": "69381", "gid": "138", "identifiant": "AB00087"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "10, Cours Gambetta", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "139", "identifiant": "MU00137"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "16, Cours Gambetta", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69387", "gid": "140", "identifiant": "MU00034"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "15, Cours Gambetta", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "141", "identifiant": "MU00187"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "8 , Rue du Dauphin\u00e9", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "142", "identifiant": "SV00318"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "1, Boulevard Jean XXIII", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69388", "gid": "143", "identifiant": "SV00336"}, {"commune": "PIERRE-BENITE", "adresse": "21, Avenue de Haute Roche", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Hauteroche Centre", "code_insee": "69152", "gid": "144", "identifiant": "AB01098"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "3, Quai des C\u00e9lestins", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Passerelle Palais De Justice", "code_insee": "69382", "gid": "145", "identifiant": "AB00455"}, {"commune": "Lyon 1 er", "adresse": "Face 4, Quai de la P\u00eacherie", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "La Feuill\u00e9e", "code_insee": "69381", "gid": "146", "identifiant": "AB00318"}, {"commune": "IRIGNY", "adresse": "3, Rue Daisy Georges Martin", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Garant\u00e8ze", "code_insee": "69100", "gid": "147", "identifiant": "AB05026"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "30, Rue Saint Exup\u00e9ry ", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Bellecour Saint Exup\u00e9ry", "code_insee": "69382", "gid": "148", "identifiant": "AB00104"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "31, Rue Franklin", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Amp\u00e8re Victor Hugo", "code_insee": "69382", "gid": "149", "identifiant": "AB00357"}, {"commune": "SAINTE-FOY-LES-LYON", "adresse": "44, Boulevard Baron du Marais", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Ste Foy Centre", "code_insee": "69202", "gid": "150", "identifiant": "AB01027"}, {"commune": "LA TOUR-DE-SALVAGNY", "adresse": "48, Route de Lyon", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Veyrie", "code_insee": "69250", "gid": "151", "identifiant": "AB05145"}, {"commune": "LA TOUR-DE-SALVAGNY", "adresse": "49, Rue de Paris", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Les Granges", "code_insee": "69250", "gid": "152", "identifiant": "AB05144"}, {"commune": "FRANCHEVILLE", "adresse": "18, Chemin du Fort", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Clos des Coquilles", "code_insee": "69089", "gid": "153", "identifiant": "AB01205"}, {"commune": "FRANCHEVILLE", "adresse": "Face 26, Chemin du Fort", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Fort du Bruissin", "code_insee": "69089", "gid": "154", "identifiant": "AB01076"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "146, Avenue Roger Salengro", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Place Croix-Luizet", "code_insee": "69266", "gid": "155", "identifiant": "AB00838"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "4, Rue Jean-Claude Vivant", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Zola", "code_insee": "69266", "gid": "156", "identifiant": "AB01155"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "32, Cours Andr\u00e9 Philipp", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69266", "gid": "157", "identifiant": "MU00410"}, {"commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", "adresse": "3, Avenue Barth\u00e9l\u00e9my Thimonier", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "ZI C. Ouest", "code_insee": "69034", "gid": "158", "identifiant": "AB01053"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "60, Rue Marc Sangnier", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Marengo", "code_insee": "69266", "gid": "159", "identifiant": "AB00894"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "9, Rue Anatole France", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Viabert - Anatole France", "code_insee": "69266", "gid": "160", "identifiant": "AB01106"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "Boulevard Laurent Bonnevay Int\u00e9rieur", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Bonnevay Bel Air", "code_insee": "69266", "gid": "161", "identifiant": "AB05173"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "91, Rue Nicolas Garnier", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Legay", "code_insee": "69266", "gid": "162", "identifiant": "AB00824"}, {"commune": "FEYZIN", "adresse": "Face 76, Route de Lyon", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "La Tour", "code_insee": "69276", "gid": "163", "identifiant": "AB01031"}, {"commune": "MEYZIEU", "adresse": "1, Avenue de la Lib\u00e9ration ", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Meyzieu Gare", "code_insee": "69282", "gid": "164", "identifiant": "AB05202"}, {"commune": "Lyon 5 \u00e8me", "adresse": "56, Rue Pauline-Marie Jaricot", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Cimeti\u00e8re de Loyasse", "code_insee": "69385", "gid": "165", "identifiant": "AB00465"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "Face 28, Quai Augagneur", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "166", "identifiant": "MU00102"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "87, Cours Albert Thomas", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "167", "identifiant": "MU00121"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "2, Rue de Saint-Cyr", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69389", "gid": "168", "identifiant": "MU00129"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "141, Cours Gambetta", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "169", "identifiant": "MU00150"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "Face 16, Quai Pierre Scize", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Greillon", "code_insee": "69389", "gid": "170", "identifiant": "AB00186"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "91, Avenue Mar\u00e9chal de Saxe", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "171", "identifiant": "MU00153"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "64, Avenue Jean Jaur\u00e8s", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69387", "gid": "172", "identifiant": "MU00170"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "133, Rue de Saint-Cyr", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Lyc\u00e9e Jean Perrin", "code_insee": "69389", "gid": "173", "identifiant": "AB00442"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "88b, Cours Gambetta", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "174", "identifiant": "MU00191"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "151, Cours Albert Thomas", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "175", "identifiant": "MU00227"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "Face 53, Avenue Albert Einstein", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69266", "gid": "176", "identifiant": "MU00403"}, {"commune": "Lyon 4 \u00e8me", "adresse": "Mont\u00e9e des Esses", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Serin - St Charles", "code_insee": "69384", "gid": "177", "identifiant": "AB00213"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "70, Avenue G\u00e9n\u00e9ral Leclerc", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69266", "gid": "178", "identifiant": "MU00409"}, {"commune": "Lyon 5 \u00e8me", "adresse": "Face 3, Avenue Barth\u00e9l\u00e9my Buyer ", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Trion", "code_insee": "69385", "gid": "179", "identifiant": "AB00164"}, {"commune": "Lyon 4 \u00e8me", "adresse": "32b, Quai Joseph Gillet", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Pont Cl\u00e9menceau", "code_insee": "69384", "gid": "180", "identifiant": "AB00349"}, {"commune": "OULLINS", "adresse": "46, Grande Rue", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Pont d'Oullins", "code_insee": "69149", "gid": "181", "identifiant": "AB00816"}, {"commune": "OULLINS", "adresse": "46, Grande Rue ", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Pont d'Oullins", "code_insee": "69149", "gid": "182", "identifiant": "AB05221"}, {"commune": "Lyon 4 \u00e8me", "adresse": "Face 46, Quai Joseph Gillet", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Pont Masaryk", "code_insee": "69384", "gid": "183", "identifiant": "AB05478"}, {"commune": "Lyon 5 \u00e8me", "adresse": "25, Rue de la Favorite", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Les Pommi\u00e8res", "code_insee": "69385", "gid": "184", "identifiant": "AB00289"}, {"commune": "OULLINS", "adresse": "Face 38, Boulevard de l'Europe", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Montmein Centre", "code_insee": "69149", "gid": "185", "identifiant": "AB00687"}, {"commune": "Lyon 5 \u00e8me", "adresse": "44, Rue de la Favorite", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Les Pommi\u00e8res", "code_insee": "69385", "gid": "186", "identifiant": "AB00430"}, {"commune": "OULLINS", "adresse": "Rue Jean-Jacques Rousseau", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Oullins Mairie", "code_insee": "69149", "gid": "187", "identifiant": "AB05034"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "Avenue Tony Garnier", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Universit\u00e9 Lyon 1 Gerland", "code_insee": "69387", "gid": "188", "identifiant": "AB00926"}, {"commune": "RILLIEUX-LA-PAPE", "adresse": "Face 58, Avenue de l'Europe", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69286", "gid": "189", "identifiant": "MU00378"}, {"commune": "Lyon 5 \u00e8me", "adresse": "3, Rue Jean Pr\u00e9vost", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "St Just", "code_insee": "69385", "gid": "190", "identifiant": "AB00155"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "5, Quai Paul S\u00e9dallian", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69389", "gid": "191", "identifiant": "MU00073"}, {"commune": "IRIGNY", "adresse": "Face 5 , Rue de la Mouche", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Le P\u00e9age", "code_insee": "69100", "gid": "192", "identifiant": "AB05024"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "Avenue Tony Garnier", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Halle Tony Garnier", "code_insee": "69387", "gid": "193", "identifiant": "AB00924"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "25, Cours Suchet", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Suchet", "code_insee": "69382", "gid": "194", "identifiant": "AB00400"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "41, Rue Vaubecour", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Gensoul", "code_insee": "69382", "gid": "195", "identifiant": "AB00350"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "49, Avenue Leclerc", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Leclerc - Ayasse", "code_insee": "69387", "gid": "196", "identifiant": "AB00306"}, {"commune": "Lyon 4 \u00e8me", "adresse": "Face 158, Boulevard de la Croix Rousse", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Croix-Rousse", "code_insee": "69384", "gid": "197", "identifiant": "AB00316"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "62 Avenue Leclerc", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Leclerc - Girard", "code_insee": "69387", "gid": "198", "identifiant": "AB00492"}, {"commune": "Lyon 1 er", "adresse": "Face 2, Place Rouville", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Rouville", "code_insee": "69381", "gid": "199", "identifiant": "AB00301"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "32, Cours Suchet", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Suchet", "code_insee": "69382", "gid": "200", "identifiant": "AB00373"}, {"commune": "Lyon 5 \u00e8me", "adresse": "Face 31, Quai Fulchiron ", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Quarantaine", "code_insee": "69385", "gid": "201", "identifiant": "AB00153"}, {"commune": "Lyon 5 \u00e8me", "adresse": "Face 79, Quai Pierre Scize", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Pierre Scize", "code_insee": "69385", "gid": "202", "identifiant": "AB00187"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "12, Quai Mar\u00e9chal Joffre", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Pont Kitchener ", "code_insee": "69382", "gid": "203", "identifiant": "AB00235"}, {"commune": "PIERRE-BENITE", "adresse": "49;, Boulevard de l'Europe", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Pierre B\u00e9nite Centre", "code_insee": "69152", "gid": "204", "identifiant": "AB00559"}, {"commune": "Lyon 4 \u00e8me", "adresse": "68, Rue H\u00e9non", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Henri Gorjus", "code_insee": "69384", "gid": "205", "identifiant": "AB00274"}, {"commune": "PIERRE-BENITE", "adresse": "24, Boulevard de l'Europe", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Vaillant Couturier", "code_insee": "69152", "gid": "206", "identifiant": "AB01044"}, {"commune": "Lyon 5 \u00e8me", "adresse": "Face 35, Quai Fulchiron", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Pont Kitchener", "code_insee": "69385", "gid": "207", "identifiant": "AB00152"}, {"commune": "Lyon 1 er", "adresse": "36, Boulevard de la Croix-Rousse", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Clos Jouve", "code_insee": "69381", "gid": "208", "identifiant": "AB00185"}, {"commune": "Lyon 5 \u00e8me", "adresse": "Face 7, Quai des Etroits", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Les Etroits", "code_insee": "69385", "gid": "209", "identifiant": "AB00418"}, {"commune": "Lyon 1 er", "adresse": "Face 18, Quai St Vincent", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Homme de la Roche", "code_insee": "69381", "gid": "210", "identifiant": "AB00307"}, {"commune": "Lyon 1 er", "adresse": "12, Cours G\u00e9n\u00e9ral Giraud", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "La Poudri\u00e8re", "code_insee": "69381", "gid": "211", "identifiant": "AB00325"}, {"commune": "Lyon 5 \u00e8me", "adresse": "26, Rue Pauline-Marie Jaricot", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "La Sarra", "code_insee": "69385", "gid": "212", "identifiant": "AB00199"}, {"commune": "Lyon 5 \u00e8me", "adresse": "Face 187, Chemin de Choulans", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "St Alexandre", "code_insee": "69385", "gid": "213", "identifiant": "AB00150"}, {"commune": "Lyon 5 \u00e8me", "adresse": "Face 187, Chemin de Choulans", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "St Alexandre", "code_insee": "69385", "gid": "214", "identifiant": "AB00151"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "Face 365, Route de Vienne", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Surville Route De Vienne", "code_insee": "69259", "gid": "215", "identifiant": "AB00889"}, {"commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", "adresse": "32 , Mont\u00e9e des Soldats", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Montee des Soldats", "code_insee": "69034", "gid": "216", "identifiant": "AB05107"}, {"commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", "adresse": "30, Mont\u00e9e des Soldats", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Montee des Soldats", "code_insee": "69034", "gid": "217", "identifiant": "AB05106"}, {"commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", "adresse": "9, Mont\u00e9e des Soldats", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Mont\u00e9e des Soldats", "code_insee": "69034", "gid": "218", "identifiant": "AB00796"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "84, Rue de Bonnel", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Part-Dieu Auditorium", "code_insee": "69383", "gid": "219", "identifiant": "AB00100"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "Rue de bonnel", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "220", "identifiant": "MU00120"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "Face 102, Avenue Jean Jaur\u00e8s", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69387", "gid": "221", "identifiant": "SV00326"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "Face 1, Rue Desaix", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Part Dieu Sud", "code_insee": "69383", "gid": "222", "identifiant": "AB00331"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "Face, 149 Route de Vienne", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Grand Trou", "code_insee": "69388", "gid": "223", "identifiant": "AB00474"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "Face 364, Route de Vienne", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Surville Route De Vienne", "code_insee": "69259", "gid": "224", "identifiant": "AB00545"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "Face 60, Cours Albert Thomas", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69388", "gid": "225", "identifiant": "SV00303"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "Face 90, Boulevard des Belges", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Vitton Belges", "code_insee": "69386", "gid": "226", "identifiant": "AB00064"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "8, Place Victor Basch", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69387", "gid": "227", "identifiant": "MU00194"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "Face 101, Bd de la Bataille de Stalingrad", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69266", "gid": "228", "identifiant": "MU00430"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "1, Avenue Leclerc", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69387", "gid": "229", "identifiant": "MU00220"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "31, Quai Claude Bernard", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69387", "gid": "230", "identifiant": "MU00219"}, {"commune": "COLLONGES-AU-MONT-D'OR", "adresse": "7, Rue Jean-Baptiste Perret", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Centre Psychotherapique", "code_insee": "69063", "gid": "231", "identifiant": "AB01191"}, {"commune": "CHAMPAGNE-AU-MONT-D'OR", "adresse": "1, Avenue du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Champagne - Chemin de St Didier", "code_insee": "69040", "gid": "232", "identifiant": "AB01124"}, {"commune": "CHAMPAGNE-AU-MONT-D'OR", "adresse": "23, Avenue de Lanessan", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Lanessan", "code_insee": "69040", "gid": "233", "identifiant": "AB01375"}, {"commune": "CHAMPAGNE-AU-MONT-D'OR", "adresse": "10, Avenue de Lanessan", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Champagne Lanessan", "code_insee": "69040", "gid": "234", "identifiant": "AB00755"}, {"commune": "CHAMPAGNE-AU-MONT-D'OR", "adresse": "48, Avenue de Lanessan", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Champagne Centre ", "code_insee": "69040", "gid": "235", "identifiant": "AB05345"}, {"commune": "CHAMPAGNE-AU-MONT-D'OR", "adresse": "45, Avenue Lanessan", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Champagne Centre", "code_insee": "69040", "gid": "236", "identifiant": "AB00729"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "Boulevard Laurent Bonnevay Ext\u00e9rieur", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Laurent Bonnevay", "code_insee": "69266", "gid": "237", "identifiant": "AB01280"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "Boulevard Laurent Bonnevay Ext\u00e9rieur", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Laurent Bonnevay", "code_insee": "69266", "gid": "238", "identifiant": "AB01281"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "Boulevard Laurent Bonnevay Ext\u00e9rieur", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Laurent Bonnevay", "code_insee": "69266", "gid": "239", "identifiant": "AB01283"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "Boulevard Laurent Bonnevay Ext\u00e9rieur", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Laurent Bonnevay", "code_insee": "69266", "gid": "240", "identifiant": "AB01282"}, {"commune": "GENAY", "adresse": "Route de Reyrieux", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Genay Gare", "code_insee": "69278", "gid": "241", "identifiant": "AB05054"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "Face 59, Quai Jules Courmont", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Pont de la Guillotiere RD", "code_insee": "69382", "gid": "242", "identifiant": "AB00175"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "9, Quai Jules Courmont", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Pont Wilson", "code_insee": "69382", "gid": "243", "identifiant": "AB00126"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "127, Rue Servient", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "244", "identifiant": "SV00325"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "Cours Albert Thomas", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "245", "identifiant": "MU00007"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "59, Cours Gambetta", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "246", "identifiant": "MU00010"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "144, Avenue Mar\u00e9chal de Saxe", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "247", "identifiant": "MU00011"}, {"commune": "RILLIEUX-LA-PAPE", "adresse": "Rue Pierre Fallion", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69286", "gid": "248", "identifiant": "MU00380"}, {"commune": "Lyon 4 \u00e8me", "adresse": "20 , Mont\u00e9e de la Boucle", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Mont\u00e9e de La Boucle", "code_insee": "69384", "gid": "249", "identifiant": "AB00007"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "16, Quai Claude Bernard", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Rue de l' Universit\u00e9", "code_insee": "69387", "gid": "250", "identifiant": "AB00029"}, {"commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", "adresse": "13, Rue Fran\u00e7ois Peissel", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Stade Henri Cochet", "code_insee": "69034", "gid": "251", "identifiant": "AB00650"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "37, Boulevard Yves Farge", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Pr\u00e9 Gaudry - Yves Farge", "code_insee": "69387", "gid": "252", "identifiant": "AB00386"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "15, Place Bellecour", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Bellecour Leviste", "code_insee": "69382", "gid": "253", "identifiant": "AB00223"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "5, Avenue Leclerc", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Pont Gallieni RG", "code_insee": "69387", "gid": "254", "identifiant": "AB01221"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "31, Rue Pr\u00e9sident Edouard Herriot", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "St Nizier", "code_insee": "69382", "gid": "255", "identifiant": "AB00392"}, {"commune": "FEYZIN", "adresse": "Face 48, Route de Lyon", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Maurice Ravel", "code_insee": "69276", "gid": "256", "identifiant": "AB00968"}, {"commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", "adresse": "25, Route de Stasbourg", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Vassieux", "code_insee": "69034", "gid": "257", "identifiant": "AB00850"}, {"commune": "FEYZIN", "adresse": "Face 68, Route de Vienne", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Les Fleurs", "code_insee": "69276", "gid": "258", "identifiant": "AB00905"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "76, Avenue Francis de Pressens\u00e9", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Viviani", "code_insee": "69259", "gid": "259", "identifiant": "AB00631"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "1, Avenue Lacassagne", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "La Villette", "code_insee": "69383", "gid": "260", "identifiant": "AB05039"}, {"commune": "ROCHETAILLEE-SUR-SAONE", "adresse": "314, Quai Pierre Dupont", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Rochetaill\u00e9e", "code_insee": "69168", "gid": "261", "identifiant": "AB05066"}, {"commune": "ROCHETAILLEE-SUR-SAONE", "adresse": "Quai Pierre Dupont", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Ecluse de Rochetaill\u00e9e", "code_insee": "69168", "gid": "262", "identifiant": "AB05063"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "14, Avenue Leclerc", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69387", "gid": "263", "identifiant": "SV00319"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "11t , Avenue G\u00e9n\u00e9ral Leclerc", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69387", "gid": "264", "identifiant": "MU00218"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "1, Avenue Debourg", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Halle Tony Garnier", "code_insee": "69387", "gid": "265", "identifiant": "AB00491"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "27, Rue Vaubecour", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Ainay", "code_insee": "69382", "gid": "266", "identifiant": "AB00391"}, {"commune": "Lyon 4 \u00e8me", "adresse": "125, Boulevard de la Croix-Rousse", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Mairie du 4\u00e8me", "code_insee": "69384", "gid": "267", "identifiant": "AB00194"}, {"commune": "FONTAINES-SAINT-MARTIN", "adresse": "17, Rue Henri Bouchard", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Gros Platane", "code_insee": "69087", "gid": "268", "identifiant": "AB05181"}, {"commune": "CAILLOUX-SUR-FONTAINES", "adresse": "Face 10, Route des Tati\u00e8res", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Cailloux La Croix", "code_insee": "69033", "gid": "269", "identifiant": "AB05382"}, {"commune": "CAILLOUX-SUR-FONTAINES", "adresse": "122, Route de la Combe", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "La Buissonniere", "code_insee": "69033", "gid": "270", "identifiant": "AB05046"}, {"commune": "CAILLOUX-SUR-FONTAINES", "adresse": "205, Route des Tati\u00e8res", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Cailloux Bellevue", "code_insee": "69033", "gid": "271", "identifiant": "AB05070"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "Boulevard Laurent Bonnevay Ext\u00e9rieur", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Laurent Bonnevay", "code_insee": "69266", "gid": "272", "identifiant": "AB01414"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "Boulevard Laurent Bonnevay Ext\u00e9rieur", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Laurent Bonnevay", "code_insee": "69266", "gid": "273", "identifiant": "AB01415"}, {"commune": "CAILLOUX-SUR-FONTAINES", "adresse": "Face 34, Avenue du 11 Novembre 1918", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Cailloux Mairie", "code_insee": "69033", "gid": "274", "identifiant": "AB05283"}, {"commune": "FLEURIEU-SUR-SAONE", "adresse": "Face 52, Route de Lyon", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Guimet", "code_insee": "69085", "gid": "275", "identifiant": "AB01170"}, {"commune": "FLEURIEU-SUR-SAONE", "adresse": "Route de Lyon", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Tourneyrand", "code_insee": "69085", "gid": "276", "identifiant": "AB01401"}, {"commune": "FLEURIEU-SUR-SAONE", "adresse": "38, Route de Lyon", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Tourneyrand", "code_insee": "69085", "gid": "277", "identifiant": "AB01400"}, {"commune": "FLEURIEU-SUR-SAONE", "adresse": "Face 25, Route de Lyon", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Fleurieu", "code_insee": "69085", "gid": "278", "identifiant": "AB01168"}, {"commune": "FLEURIEU-SUR-SAONE", "adresse": "24, Route de Lyon ", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Fleurieu", "code_insee": "69085", "gid": "279", "identifiant": "AB01169"}, {"commune": "SATHONAY-CAMP", "adresse": "47, Avenue Pierre Delorme", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Camp Militaire ", "code_insee": "69292", "gid": "280", "identifiant": "AB05309"}, {"commune": "OULLINS", "adresse": "Face 75, Avenue Jean Jaur\u00e8s", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Kellerman", "code_insee": "69149", "gid": "281", "identifiant": "AB01110"}, {"commune": "SATHONAY-CAMP", "adresse": "Face 41, Avenue Paul Delorme", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Camp Militaire ", "code_insee": "69292", "gid": "282", "identifiant": "AB01136"}, {"commune": "SATHONAY-CAMP", "adresse": "7, Avenue Paul Delorme", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Sathonay Drapeau", "code_insee": "69292", "gid": "283", "identifiant": "AB01135"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "350, Avenue de Champagne", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Duch\u00e8re Avenue de Champagne", "code_insee": "69389", "gid": "284", "identifiant": "AB00182"}, {"commune": "SAINT-DIDIER-AU-MONT-D'OR", "adresse": "Face 55, Avenue de la R\u00e9publique", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "St Didier Eglise", "code_insee": "69194", "gid": "285", "identifiant": "AB05237"}, {"commune": "SAINT-DIDIER-AU-MONT-D'OR", "adresse": "62, Avenue Jean Jaur\u00e8s", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Le Meruzin", "code_insee": "69194", "gid": "286", "identifiant": "AB05203"}, {"commune": "SATHONAY-CAMP", "adresse": "4, Avenue Paul Delorme", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Sathonay Drapeau", "code_insee": "69292", "gid": "287", "identifiant": "AB01137"}, {"commune": "SATHONAY-CAMP", "adresse": "28, Rue Garibaldi", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Sathonay Manutention", "code_insee": "69292", "gid": "288", "identifiant": "AB05103"}, {"commune": "SATHONAY-CAMP", "adresse": "15, Rue de la R\u00e9publique", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Sathonay R\u00e9publique", "code_insee": "69292", "gid": "289", "identifiant": "AB05160"}, {"commune": "CHAMPAGNE-AU-MONT-D'OR", "adresse": "24, Rue Pasteur", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Champagne Ecoles", "code_insee": "69040", "gid": "290", "identifiant": "AB01125"}, {"commune": "CHAMPAGNE-AU-MONT-D'OR", "adresse": "107, Avenue de Lanessan", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Champfleury", "code_insee": "69040", "gid": "291", "identifiant": "AB00730"}, {"commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", "adresse": "52, Quai Aristide Briand", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Bellevue", "code_insee": "69034", "gid": "292", "identifiant": "AB00571"}, {"commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", "adresse": " 967, Chemin Pierre Drevet", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Pierre Drevet", "code_insee": "69034", "gid": "293", "identifiant": "AB01351"}, {"commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", "adresse": "89, Route de Strasbourg", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Panorama", "code_insee": "69034", "gid": "294", "identifiant": "AB01056"}, {"commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", "adresse": "57, Rue des Margnolles", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Soeur Vially", "code_insee": "69034", "gid": "295", "identifiant": "AB05469"}, {"commune": "BRON", "adresse": "10, Rue L\u00e9on Bourgeois", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "L\u00e9on Bourgeois", "code_insee": "69029", "gid": "296", "identifiant": "AB00743"}, {"commune": "BRON", "adresse": "Face 63, Avenue Pierre Brossolette", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Terraillon Lessivas", "code_insee": "69029", "gid": "297", "identifiant": "AB00506"}, {"commune": "RILLIEUX-LA-PAPE", "adresse": "14, Route de Gen\u00e8ve", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Castellane", "code_insee": "69286", "gid": "298", "identifiant": "AB01083"}, {"commune": "RILLIEUX-LA-PAPE", "adresse": "Chemin du Champ du Roy", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Fort de Vancia", "code_insee": "69286", "gid": "299", "identifiant": "AB05245"}, {"commune": "SAINT-PRIEST", "adresse": "7, Route de Saint Symphorien d'Ozon", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Chevreul", "code_insee": "69290", "gid": "300", "identifiant": "AB00402"}, {"commune": "SAINT-PRIEST", "adresse": "27, Rue Henri Mar\u00e9chal", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Henri Mar\u00e9chal", "code_insee": "69290", "gid": "301", "identifiant": "AB00803"}, {"commune": "SAINT-PRIEST", "adresse": "Boulevard des Roses", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Les Gla\u00efeuls", "code_insee": "69290", "gid": "302", "identifiant": "AB01252"}, {"commune": "SAINT-PRIEST", "adresse": "Avenue Pierre Mend\u00e8s France", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Kergomard", "code_insee": "69290", "gid": "303", "identifiant": "AB00362"}, {"commune": "SAINT-PRIEST", "adresse": "13, Avenue Pierre Mend\u00e8s France", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Centre Sportif", "code_insee": "69290", "gid": "304", "identifiant": "AB00276"}, {"commune": "CHASSIEU", "adresse": "Face 26, Rue Auguste Delage", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Le Rotagnier", "code_insee": "69271", "gid": "305", "identifiant": "AB05168"}, {"commune": "MIONS", "adresse": "8, Rue du 23 ao\u00fbt 1944", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Les Meuri\u00e8res", "code_insee": "69283", "gid": "306", "identifiant": "AB05117"}, {"commune": "MEYZIEU", "adresse": "69, Avenue de Verdun", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Meyzieu Grand Large", "code_insee": "69282", "gid": "307", "identifiant": "AB00864"}, {"commune": "DECINES-CHARPIEU", "adresse": "Face 2, Rue Elis\u00e9e Reclus", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Sept Chemins", "code_insee": "69275", "gid": "308", "identifiant": "AB01374"}, {"commune": "DECINES-CHARPIEU", "adresse": "Face 2, Rue Elis\u00e9e Reclus", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Sept Chemins", "code_insee": "69275", "gid": "309", "identifiant": "AB01372"}, {"commune": "DECINES-CHARPIEU", "adresse": "Face 266, Avenue Franklin Roosevelt", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Sept Chemins", "code_insee": "69275", "gid": "310", "identifiant": "AB01369"}, {"commune": "DECINES-CHARPIEU", "adresse": "24, Avenue Jean Jaur\u00e8s", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Montaberlet", "code_insee": "69275", "gid": "311", "identifiant": "AB01305"}, {"commune": "DECINES-CHARPIEU", "adresse": "55, Avenue Jean Jaur\u00e8s", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "D\u00e9cines Wilson", "code_insee": "69275", "gid": "312", "identifiant": "AB01304"}, {"commune": "DECINES-CHARPIEU", "adresse": "61 rue Raspail", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Champ Blanc", "code_insee": "69275", "gid": "313", "identifiant": "AB05255"}, {"commune": "DECINES-CHARPIEU", "adresse": "55, Avenue Jean Jaur\u00e8s", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Centre Nautique", "code_insee": "69275", "gid": "314", "identifiant": "AB00188"}, {"commune": "DECINES-CHARPIEU", "adresse": "283, Avenue Jean Jaur\u00e8s", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Le Molard", "code_insee": "69275", "gid": "315", "identifiant": "AB05508"}, {"commune": "PIERRE-BENITE", "adresse": "88, Rue Jules Guesde", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Charmet", "code_insee": "69152", "gid": "316", "identifiant": "AB01050"}, {"commune": "PIERRE-BENITE", "adresse": "16, Rue Jules Guesde", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "La Maillette", "code_insee": "69152", "gid": "317", "identifiant": "AB01042"}, {"commune": "PIERRE-BENITE", "adresse": "97, Boulevard de l'Europe", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Pierre B\u00e9nite Haute Roche", "code_insee": "69152", "gid": "318", "identifiant": "AB00966"}, {"commune": "IRIGNY", "adresse": "81, Route de Vernaison", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Les Selettes", "code_insee": "69100", "gid": "319", "identifiant": "AB01068"}, {"commune": "IRIGNY", "adresse": "Face 68, Rue du Vieux Port", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Irigny Gare", "code_insee": "69100", "gid": "320", "identifiant": "AB01235"}, {"commune": "SAINT-GENIS-LAVAL", "adresse": "81, Av. Mar\u00e9chal Foch", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Lyc\u00e9e ren\u00e9 Descartes", "code_insee": "69204", "gid": "321", "identifiant": "AB05278"}, {"commune": "SAINT-GENIS-LAVAL", "adresse": "Face 281, Av. Georges Cl\u00e9menceau", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Lorette", "code_insee": "69204", "gid": "322", "identifiant": "AB05381"}, {"commune": "LIMONEST", "adresse": "Face 484, Route de Bellevue", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Belle Croix", "code_insee": "69116", "gid": "323", "identifiant": "AB01149"}, {"commune": "LIMONEST", "adresse": "792, Route Nationale 306", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Limonest - Puy d'Or", "code_insee": "69116", "gid": "324", "identifiant": "AB01127"}, {"commune": "LIMONEST", "adresse": "452, Route du Puy d'Or", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Les Villas", "code_insee": "69116", "gid": "325", "identifiant": "AB01129"}, {"commune": "LIMONEST", "adresse": "1217, Route du Puy d'Or", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Paris", "code_insee": "69116", "gid": "326", "identifiant": "AB01131"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "126, Avenue Mar\u00e9chal de Saxe", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Saxe - Paul Bert", "code_insee": "69383", "gid": "327", "identifiant": "AB00077"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "99, Avenue Mar\u00e9chal de Saxe", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Saxe - Pr\u00e9fecture", "code_insee": "69383", "gid": "328", "identifiant": "AB00047"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "100, Avenue Mar\u00e9chal de Saxe", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Saxe - Pr\u00e9fecture", "code_insee": "69383", "gid": "329", "identifiant": "AB00076"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "45, Avenue Mar\u00e9chal de Saxe", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Saxe - Lafayette", "code_insee": "69386", "gid": "330", "identifiant": "AB00052"}, {"commune": "ECULLY", "adresse": "30, Avenue de Verdun", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "La Vernique", "code_insee": "69081", "gid": "331", "identifiant": "AB00712"}, {"commune": "ECULLY", "adresse": "15,  Avenue de Verdun", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Agronomie", "code_insee": "69081", "gid": "332", "identifiant": "AB05264"}, {"commune": "ECULLY", "adresse": "25, Chemin de la Sauvegarde", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Valpr\u00e9", "code_insee": "69081", "gid": "333", "identifiant": "AB05088"}, {"commune": "ECULLY", "adresse": "Face 80, Chemin de la Sauvegarde", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Lyc\u00e9e Fran\u00e7ois Cevert", "code_insee": "69081", "gid": "334", "identifiant": "AB05231"}, {"commune": "LA TOUR-DE-SALVAGNY", "adresse": "2, Route de Lyon", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "La Tour de Salvagny", "code_insee": "69250", "gid": "335", "identifiant": "AB05342"}, {"commune": "CHARBONNIERES-LES-BAINS", "adresse": "7, Route de Sain Bel", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Grandes Bruyeres", "code_insee": "69044", "gid": "336", "identifiant": "AB01320"}, {"commune": "CHARBONNIERES-LES-BAINS", "adresse": "31, Route de Saint Bel", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Chante Ruisseau", "code_insee": "69044", "gid": "337", "identifiant": "AB05156"}, {"commune": "MARCY-L'ETOILE", "adresse": "1510, Avenue Marcel M\u00e9rieux", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Marcy l'Etoile Campus M\u00e9rieux", "code_insee": "69127", "gid": "338", "identifiant": "AB05149"}, {"commune": "MARCY-L'ETOILE", "adresse": "1510, Avenue Marcel M\u00e9rieux", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Marcy l'Etoile Campus M\u00e9rieux", "code_insee": "69127", "gid": "339", "identifiant": "AB05150"}, {"commune": "MARCY-L'ETOILE", "adresse": "Face 1093, Avenue Marcel M\u00e9rieux", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Marcy L'Etoile", "code_insee": "69127", "gid": "340", "identifiant": "AB05191"}, {"commune": "MARCY-L'ETOILE", "adresse": "Face 992, Avenue Marcel M\u00e9rieux", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Marcy L'Etoile", "code_insee": "69127", "gid": "341", "identifiant": "AB05190"}, {"commune": "MARCY-L'ETOILE", "adresse": "Avenue Marcel M\u00e9rieux", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Marcy Sources", "code_insee": "69127", "gid": "342", "identifiant": "AB05188"}, {"commune": "MARCY-L'ETOILE", "adresse": "Avenue Marcel M\u00e9rieux ", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Marcy Verch\u00e8res", "code_insee": "69127", "gid": "343", "identifiant": "AB05192"}, {"commune": "MARCY-L'ETOILE", "adresse": "Face 48, Avenue Marcel M\u00e9rieux", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Ecole V\u00e9t\u00e9rinaire", "code_insee": "69127", "gid": "344", "identifiant": "AB05187"}, {"commune": "MARCY-L'ETOILE", "adresse": "1150, Route de sain Bel", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Parc de Lacroix-Laval", "code_insee": "69127", "gid": "345", "identifiant": "AB05171"}, {"commune": "MARCY-L'ETOILE", "adresse": "Face 1500, Route de Saint Bel", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Marcy INT", "code_insee": "69127", "gid": "346", "identifiant": "AB05193"}, {"commune": "CHAMPAGNE-AU-MONT-D'OR", "adresse": "6, Avenue de Champagne", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Duch\u00e8re Av. de Champagne", "code_insee": "69040", "gid": "347", "identifiant": "AB00847"}, {"commune": "SAINT-DIDIER-AU-MONT-D'OR", "adresse": "54, Avenue Jean Jaur\u00e8s", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Chantemerle", "code_insee": "69194", "gid": "348", "identifiant": "AB05235"}, {"commune": "LA MULATIERE", "adresse": "Face 25t, Rue Pierre S\u00e9mard ", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Ateliers SNCF", "code_insee": "69142", "gid": "349", "identifiant": "AB00677"}, {"commune": "Lyon 4 \u00e8me", "adresse": "163, Boulevard de la Croix-Rousse", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Croix-Rousse", "code_insee": "69384", "gid": "350", "identifiant": "AB00193"}, {"commune": "Lyon 4 \u00e8me", "adresse": "Face 27, Place de la Croix-Rousse", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Croix-Rousse", "code_insee": "69384", "gid": "351", "identifiant": "AB00190"}, {"commune": "LA MULATIERE", "adresse": "89, Rue St\u00e9phane D\u00e9chant", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Bastero - Aquarium", "code_insee": "69142", "gid": "352", "identifiant": "AB00805"}, {"commune": "LA MULATIERE", "adresse": "Pont de la Mulati\u00e8re", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Pont de La Mulati\u00e8re", "code_insee": "69142", "gid": "353", "identifiant": "AB05230"}, {"commune": "LA MULATIERE", "adresse": "Face 2, Avenue G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Bast\u00e9ro - Aquarium", "code_insee": "69142", "gid": "354", "identifiant": "AB00982"}, {"commune": "Lyon 4 \u00e8me", "adresse": "Face 27, Place de la Croix-Rousse", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Croix-Rousse", "code_insee": "69384", "gid": "355", "identifiant": "AB00191"}, {"commune": "LA MULATIERE", "adresse": "2, Rue de Lattre de Tassigny", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "La Mulatiere Mairie", "code_insee": "69142", "gid": "356", "identifiant": "AB01117"}, {"commune": "FONTAINES-SUR-SAONE", "adresse": "2 , Avenue du Camp", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Marronniers", "code_insee": "69088", "gid": "357", "identifiant": "AB00648"}, {"commune": "COUZON-AU-MONT-D'OR", "adresse": "Face 68, Quai Jean Moulin", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "St Romain", "code_insee": "69068", "gid": "358", "identifiant": "AB05049"}, {"commune": "ROCHETAILLEE-SUR-SAONE", "adresse": "1166, Quai Pierre Dupont", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Les Anzieux", "code_insee": "69168", "gid": "359", "identifiant": "AB01241"}, {"commune": "SAINT-DIDIER-AU-MONT-D'OR", "adresse": "Face 89, Avenue Pasteur", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "La Remillote", "code_insee": "69194", "gid": "360", "identifiant": "AB05236"}, {"commune": "LA MULATIERE", "adresse": "1, Rue de la Navarre", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "La Mulati\u00e8re Mairie", "code_insee": "69142", "gid": "361", "identifiant": "AB00875"}, {"commune": "LA MULATIERE", "adresse": "Face 39, Quai Jean-Jacques Rousseau", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Assomption", "code_insee": "69142", "gid": "362", "identifiant": "AB05027"}, {"commune": "LA MULATIERE", "adresse": "Face 12, Quai Jean Jacques Rousseau ", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Terrasse", "code_insee": "69142", "gid": "363", "identifiant": "AB00815"}, {"commune": "LA MULATIERE", "adresse": "Face 5t, Avenue Laurent Bonnevay", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Le Roule", "code_insee": "69142", "gid": "364", "identifiant": "AB05130"}, {"commune": "LA MULATIERE", "adresse": "66, Rue St\u00e9phane D\u00e9chant", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Bastero - Aquarium", "code_insee": "69142", "gid": "365", "identifiant": "AB00851"}, {"commune": "LA MULATIERE", "adresse": "39, Quai Jean-Jacques Rousseau", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Assomption", "code_insee": "69142", "gid": "366", "identifiant": "AB05497"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "82, Quai Perrache", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Mus\u00e9e des Confluences", "code_insee": "69382", "gid": "367", "identifiant": "AB00902"}, {"commune": "Lyon 4 \u00e8me", "adresse": "82, Rue Philippe de Lassalle", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Cimeti\u00e8re Croix-Rousse", "code_insee": "69384", "gid": "368", "identifiant": "AB00295"}, {"commune": "Lyon 5 \u00e8me", "adresse": "60, Chemin de Choulans", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Choulans - Tourelles", "code_insee": "69385", "gid": "369", "identifiant": "AB00309"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "48, Rue Hector Berlioz", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Berlioz", "code_insee": "69389", "gid": "370", "identifiant": "AB00481"}, {"commune": "Lyon 1 er", "adresse": "Face 23, Boulevard de la Croix-Rousse", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Les Esses", "code_insee": "69381", "gid": "371", "identifiant": "AB00068"}, {"commune": "MARCY-L'ETOILE", "adresse": "1089 , Route de Sain Bel", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Parc de Lacroix Laval", "code_insee": "69127", "gid": "372", "identifiant": "AB05189"}, {"commune": "MARCY-L'ETOILE", "adresse": "Route de Sain Bel", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Bois de L'Etoile", "code_insee": "69127", "gid": "373", "identifiant": "AB05194"}, {"commune": "SAINT-GENIS-LES-OLLIERES", "adresse": "76, Avenue Marcel M\u00e9rieux", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Champoulin", "code_insee": "69205", "gid": "374", "identifiant": "AB05001"}, {"commune": "SAINT-GENIS-LES-OLLIERES", "adresse": "63, Avenue Marcel M\u00e9rieux", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Champoulin", "code_insee": "69205", "gid": "375", "identifiant": "AB05152"}, {"commune": "SAINT-GENIS-LES-OLLIERES", "adresse": "23, Avenue Marcel M\u00e9rieux", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Croix Muriat", "code_insee": "69205", "gid": "376", "identifiant": "AB05174"}, {"commune": "SAINT-GENIS-LES-OLLIERES", "adresse": "14, Rue du Vorlat", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Le Vorlat", "code_insee": "69205", "gid": "377", "identifiant": "AB05172"}, {"commune": "SAINT-GENIS-LES-OLLIERES", "adresse": "Rue Louis Pradel", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Le Guillot", "code_insee": "69205", "gid": "378", "identifiant": "AB05142"}, {"commune": "SAINT-GENIS-LES-OLLIERES", "adresse": "35, Rue Louis Pradel", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Les Hautpres", "code_insee": "69205", "gid": "379", "identifiant": "AB05141"}, {"commune": "SAINT-GENIS-LES-OLLIERES", "adresse": "27, Rue Louis Pradel", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Marius Poncet", "code_insee": "69205", "gid": "380", "identifiant": "AB05143"}, {"commune": "CRAPONNE", "adresse": "813, Rue du 8 Mai 1945", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Craponne Val d'Yzeron", "code_insee": "69069", "gid": "381", "identifiant": "AB05085"}, {"commune": "CRAPONNE", "adresse": "371, Rue du 8 Mai 1945", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Le Joli Mai", "code_insee": "69069", "gid": "382", "identifiant": "AB05170"}, {"commune": "CRAPONNE", "adresse": "25, Rue Jean Bergeron", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Craponne Mairie", "code_insee": "69069", "gid": "383", "identifiant": "AB05086"}, {"commune": "CRAPONNE", "adresse": "Face 84, Avenue Edouard Millaud", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Craponne Centre", "code_insee": "69069", "gid": "384", "identifiant": "AB00705"}, {"commune": "CRAPONNE", "adresse": "57, Avenue Edouard Millaud", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Craponne Martin", "code_insee": "69069", "gid": "385", "identifiant": "AB00707"}, {"commune": "CRAPONNE", "adresse": "54, Avenue Edouard Millaud", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Craponne Martin", "code_insee": "69069", "gid": "386", "identifiant": "AB01355"}, {"commune": "CRAPONNE", "adresse": "33, Avenue Edouard Millaud", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "La Tourette", "code_insee": "69069", "gid": "387", "identifiant": "AB00709"}, {"commune": "CRAPONNE", "adresse": "3b, Avenue Edouard Millaud", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Pateli\u00e8re - Millaud", "code_insee": "69069", "gid": "388", "identifiant": "AB01072"}, {"commune": "CRAPONNE", "adresse": "4, Avenue Edouard Millaud", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Pateli\u00e8re - Millaud", "code_insee": "69069", "gid": "389", "identifiant": "AB00708"}, {"commune": "FRANCHEVILLE", "adresse": "48, Avenue de la Table de Pierre", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "H\u00f4pital Antoine Charial", "code_insee": "69089", "gid": "390", "identifiant": "AB00676"}, {"commune": "RILLIEUX-LA-PAPE", "adresse": "Face 1683, Route de Strabourg", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69286", "gid": "391", "identifiant": "MU00376"}, {"commune": "BRON", "adresse": "355, Avenue G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69029", "gid": "392", "identifiant": "MU00344"}, {"commune": "BRON", "adresse": "22,  Rue de la Marne ", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69029", "gid": "393", "identifiant": "MU00352"}, {"commune": "BRON", "adresse": "Face 28, Avenue Franklin Roosevelt", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69029", "gid": "394", "identifiant": "MU00353"}, {"commune": "BRON", "adresse": "140 , Rue Franklin Roosevelt", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69029", "gid": "395", "identifiant": "MU00341"}, {"commune": "BRON", "adresse": "235, Boulevard Pinel", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69029", "gid": "396", "identifiant": "MU00347"}, {"commune": "Lyon 1 er", "adresse": "4, Rue de la R\u00e9publique", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Hotel de Ville - Louis Pradel", "code_insee": "69381", "gid": "397", "identifiant": "AB00472"}, {"commune": "Lyon 4 \u00e8me", "adresse": "Mont\u00e9e des Esses", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Les Esses", "code_insee": "69384", "gid": "398", "identifiant": "AB05332"}, {"commune": "Lyon 4 \u00e8me", "adresse": "107, Rue H\u00e9non ", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "La Colline", "code_insee": "69384", "gid": "399", "identifiant": "AB00476"}, {"commune": "Lyon 4 \u00e8me", "adresse": "Face 163, Place Croix Rousse", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Croix-Rousse", "code_insee": "69384", "gid": "400", "identifiant": "AB00002"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "Face 5 Bd Marechal Foch", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Barreme", "code_insee": "69386", "gid": "401", "identifiant": "AB01312"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "All\u00e9e Achille Lignon ", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Parc T\u00eate d'Or - Churchill", "code_insee": "69386", "gid": "402", "identifiant": "AB00089"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "All\u00e9e Achille Lignon ", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Parc T\u00eate d'Or - Churchill", "code_insee": "69386", "gid": "403", "identifiant": "AB01290"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "62, Rue Duquesne", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Parc T\u00eate d'Or - Duquesne", "code_insee": "69386", "gid": "404", "identifiant": "AB01233"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "23, Boulevard Jules Favre", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Part Dieu Jules Favre", "code_insee": "69386", "gid": "405", "identifiant": "AB00061"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "Face 45, Avenue Leclerc  ", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Leclerc Ayasse", "code_insee": "69387", "gid": "406", "identifiant": "AB01403"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "78, Rue de Gerland ", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Pr\u00e9 Gaudry", "code_insee": "69387", "gid": "407", "identifiant": "AB01361"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "2, Rue de la Charit\u00e9", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Bellecour Charit\u00e9", "code_insee": "69382", "gid": "408", "identifiant": "AB00494"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "18, Rue de la R\u00e9publique", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Cordeliers Bourse", "code_insee": "69382", "gid": "409", "identifiant": "AB00123"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "21, Rue de la R\u00e9publique", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Cordeliers Bourse", "code_insee": "69382", "gid": "410", "identifiant": "AB00423"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "Face 4, Rue Grol\u00e9e", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Cordeliers ", "code_insee": "69382", "gid": "411", "identifiant": "AB00742"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "Face 4, Rue  Grol\u00e9e ", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Cordeliers ", "code_insee": "69382", "gid": "412", "identifiant": "AB00746"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "93, Rue Baraban", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Sacr\u00e9 Coeur", "code_insee": "69383", "gid": "413", "identifiant": "AB00888"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "Face 130, Avenue F\u00e9lix Faure", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Archives d\u00e9partementales", "code_insee": "69383", "gid": "414", "identifiant": "AB01354"}, {"commune": "Lyon 5 \u00e8me", "adresse": "122, Rue Commandant Charcot", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Charcot - La Source", "code_insee": "69385", "gid": "415", "identifiant": "AB01316"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "275, Rue Victor Schoelcher", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Duch\u00e8re Castilla", "code_insee": "69389", "gid": "416", "identifiant": "AB01247"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "272, Rue Victor Schoelcher", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Duch\u00e8re Castilla", "code_insee": "69389", "gid": "417", "identifiant": "AB00903"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "105, Avenue Roger Salengro", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Antonins", "code_insee": "69266", "gid": "418", "identifiant": "AB01314"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "Face 41, Rue de Brest", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Jacobins", "code_insee": "69382", "gid": "419", "identifiant": "AB00211"}, {"commune": "LA MULATIERE", "adresse": "57, Chemin des Chassagnes", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Clos des Chassagnes", "code_insee": "69142", "gid": "420", "identifiant": "AB00679"}, {"commune": "Lyon 4 \u00e8me", "adresse": "40, Rue de Belfort", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "H\u00f4pital Croix-Rousse", "code_insee": "69384", "gid": "421", "identifiant": "AB01269"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "281, Cours Emile Zola", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69266", "gid": "422", "identifiant": "MU00422"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "Face 20, Quai Arloing", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69389", "gid": "423", "identifiant": "MU00070"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "27, Avenue Leclerc", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Leclerc - Girondins", "code_insee": "69387", "gid": "424", "identifiant": "AB00014"}, {"commune": "RILLIEUX-LA-PAPE", "adresse": "2008, Route de Strasbourg", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69286", "gid": "425", "identifiant": "MU00375"}, {"commune": "Lyon 1 er", "adresse": "Face 1, Rue des Tables Claudiennes", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Jardin des Plantes", "code_insee": "69381", "gid": "426", "identifiant": "AB00410"}, {"commune": "RILLIEUX-LA-PAPE", "adresse": "Avenue des Combattants en Afrique du Nord", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69286", "gid": "427", "identifiant": "MU00374"}, {"commune": "RILLIEUX-LA-PAPE", "adresse": "Mont\u00e9e Castellane", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69286", "gid": "428", "identifiant": "MU00379"}, {"commune": "Lyon 4 \u00e8me", "adresse": "24, Boulevard des Canuts", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Les Canuts", "code_insee": "69384", "gid": "429", "identifiant": "AB00063"}, {"commune": "Lyon 5 \u00e8me", "adresse": "Face 10, Quai de Bondy", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "St Paul", "code_insee": "69385", "gid": "430", "identifiant": "AB00113"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "148, Boulevard Yves Farge", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Ayasse - Yves Farge", "code_insee": "69387", "gid": "431", "identifiant": "AB00436"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "Face 50, Avenue Tony Garnier", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Universit\u00e9 Lyon 1 Gerland", "code_insee": "69387", "gid": "432", "identifiant": "AB00923"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "21, Avenue Tony Garnier", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Institut Pasteur", "code_insee": "69387", "gid": "433", "identifiant": "AB00927"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "2, Avenue Debourg", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Halle Tony Garnier", "code_insee": "69387", "gid": "434", "identifiant": "AB00346"}, {"commune": "IRIGNY", "adresse": "55, Route Neuve", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Les Cigales", "code_insee": "69100", "gid": "435", "identifiant": "AB05025"}, {"commune": "Lyon 1 er", "adresse": "Face 49, Quai St Vincent", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "St Vincent", "code_insee": "69381", "gid": "436", "identifiant": "AB00290"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "3, Quai Paul S\u00e9dallian", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Saint Rambert - Ile Barbe ", "code_insee": "69389", "gid": "437", "identifiant": "AB00096"}, {"commune": "Lyon 5 \u00e8me", "adresse": "6, Avenue Adolphe Max", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Vieux Lyon", "code_insee": "69385", "gid": "438", "identifiant": "AB00483"}, {"commune": "PIERRE-BENITE", "adresse": "Face 121, Boulevard de l'Europe", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "La Maillette", "code_insee": "69152", "gid": "439", "identifiant": "AB01049"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "7, Rue Paul Verlaine", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Gratte-Ciel Verlaine", "code_insee": "69266", "gid": "440", "identifiant": "AB05139"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "16, Rue Paul Verlaine", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Gratte-Ciel Verlaine", "code_insee": "69266", "gid": "441", "identifiant": "AB05140"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "100, Avenue Lacassagne", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Place Henri", "code_insee": "69383", "gid": "442", "identifiant": "AB05037"}, {"commune": "RILLIEUX-LA-PAPE", "adresse": "Route de Strabourg", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "La Buissi\u00e8re - Viralamande", "code_insee": "69286", "gid": "443", "identifiant": "AB05218"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "104, Avenue Roger Salengro", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Antonins", "code_insee": "69266", "gid": "444", "identifiant": "AB00741"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "31, Rue Richelieu", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Marengo", "code_insee": "69266", "gid": "445", "identifiant": "AB01108"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "3, Avenue de la R\u00e9sistance ", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Herriot Cagne", "code_insee": "69259", "gid": "446", "identifiant": "AB00520"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "19, Rue Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Maisons Neuves", "code_insee": "69266", "gid": "447", "identifiant": "AB00713"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "90, Rue de Genas", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Reconnaissance - Balzac", "code_insee": "69383", "gid": "448", "identifiant": "AB01215"}, {"commune": "RILLIEUX-LA-PAPE", "adresse": "Face 290, Avenue du 8 Mai 1945", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "ZI Rillieux Merci\u00e8res", "code_insee": "69286", "gid": "449", "identifiant": "AB05213"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "151, Cours Albert Thomas", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "A. Thomas - INSERM", "code_insee": "69383", "gid": "450", "identifiant": "AB01227"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "37, Avenue Viviani", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Valensaut", "code_insee": "69388", "gid": "451", "identifiant": "AB00387"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "92, Avenue Viviani", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Valensaut", "code_insee": "69259", "gid": "452", "identifiant": "AB01185"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "63, Rue Feuillat", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Feuillat - Albert Thomas", "code_insee": "69383", "gid": "453", "identifiant": "AB00198"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "323, Cours Emile Zola", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69266", "gid": "454", "identifiant": "MU00421"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "23, Boulevard des Belges", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Mus\u00e9um", "code_insee": "69386", "gid": "455", "identifiant": "AB00069"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "342, Rue Garibaldi", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Domer - Garibaldi", "code_insee": "69387", "gid": "456", "identifiant": "AB00296"}, {"commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", "adresse": "Avenue G\u00e9n\u00e9ral Lassagne", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Andre Lassagne", "code_insee": "69034", "gid": "457", "identifiant": "AB05012"}, {"commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", "adresse": "19, Avenue G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Andre Lassagne", "code_insee": "69034", "gid": "458", "identifiant": "AB00641"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "Face 38, Route de Vienne", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Route de Vienne", "code_insee": "69387", "gid": "459", "identifiant": "AB00028"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "119, Rue Servient", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Part Dieu Servient", "code_insee": "69383", "gid": "460", "identifiant": "AB00319"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "26, Rue Chevreul", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Bechevelin", "code_insee": "69387", "gid": "461", "identifiant": "AB01222"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "Avenue Jean Jaur\u00e8s", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Jean Mac\u00e9", "code_insee": "69387", "gid": "462", "identifiant": "AB00081"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "15, Place Jean Mac\u00e9", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Jean Mac\u00e9", "code_insee": "69387", "gid": "463", "identifiant": "AB00251"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "Place Jean Mac\u00e9", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Jean Mac\u00e9", "code_insee": "69387", "gid": "464", "identifiant": "AB05041"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "25, Avenue Mar\u00e9chal Foch", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Duquesne - Foch", "code_insee": "69386", "gid": "465", "identifiant": "AB00269"}, {"commune": "COLLONGES-AU-MONT-D'OR", "adresse": "Face 30, Rue Pierre Termier", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Le Vergoin", "code_insee": "69063", "gid": "466", "identifiant": "AB01194"}, {"commune": "COLLONGES-AU-MONT-D'OR", "adresse": "14, Rue C\u00e9sar Paulet", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Notre Dame du Grand Port", "code_insee": "69063", "gid": "467", "identifiant": "AB01192"}, {"commune": "COLLONGES-AU-MONT-D'OR", "adresse": "2, Quai d'Illhaeusern", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Gare de Collonges - Fontaines", "code_insee": "69063", "gid": "468", "identifiant": "AB01172"}, {"commune": "COLLONGES-AU-MONT-D'OR", "adresse": "14, Quai d'Illhaeusern", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Rue d'Island", "code_insee": "69063", "gid": "469", "identifiant": "AB01173"}, {"commune": "ALBIGNY-SUR-SAONE", "adresse": "49, Avenue Henri Barbusse", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Albigny Plaine", "code_insee": "69003", "gid": "470", "identifiant": "AB05073"}, {"commune": "ALBIGNY-SUR-SAONE", "adresse": "16, Avenue Henri Barbusse", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Albigny Plaine", "code_insee": "69003", "gid": "471", "identifiant": "AB01163"}, {"commune": "ALBIGNY-SUR-SAONE", "adresse": "35, Avenue Henri Barbusse", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Centre Hospitalier Mont d'Or", "code_insee": "69003", "gid": "472", "identifiant": "AB01164"}, {"commune": "ALBIGNY-SUR-SAONE", "adresse": "5, Avenue Henri Barbusse", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Albigny Centre", "code_insee": "69003", "gid": "473", "identifiant": "AB01161"}, {"commune": "ALBIGNY-SUR-SAONE", "adresse": "Avenue Henri Barbusse", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Albigny Centre", "code_insee": "69003", "gid": "474", "identifiant": "AB01162"}, {"commune": "CURIS-AU-MONT-D'OR", "adresse": "2551, Route des Monts d'Or", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Les Baysses", "code_insee": "69071", "gid": "475", "identifiant": "AB05180"}, {"commune": "GENAY", "adresse": "Route de Neuville", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Les Lilas", "code_insee": "69278", "gid": "476", "identifiant": "AB05071"}, {"commune": "GENAY", "adresse": "490, Rue des Ecoles", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Genay Madone", "code_insee": "69278", "gid": "477", "identifiant": "AB05052"}, {"commune": "GENAY", "adresse": "49, Route de Saint Andr\u00e9 de Corcy", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Genay", "code_insee": "69278", "gid": "478", "identifiant": "AB05330"}, {"commune": "MONTANAY", "adresse": "32, Rue du Villard", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Le Villard", "code_insee": "69284", "gid": "479", "identifiant": "AB05058"}, {"commune": "MONTANAY", "adresse": "Face 142, Rue Centrale", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Montanay Mairie", "code_insee": "69284", "gid": "480", "identifiant": "AB05056"}, {"commune": "MONTANAY", "adresse": "493, Rue Centrale", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Le Mas Mathieu", "code_insee": "69284", "gid": "481", "identifiant": "AB05204"}, {"commune": "MONTANAY", "adresse": "675, Rue Centrale", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "La Poype", "code_insee": "69284", "gid": "482", "identifiant": "AB05057"}, {"commune": "MONTANAY", "adresse": "Rue des D\u00eemes", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Les Lauriers", "code_insee": "69284", "gid": "483", "identifiant": "AB05059"}, {"commune": "NEUVILLE-SUR-SAONE", "adresse": "22, Avenue Carnot", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Chemin Bressan ", "code_insee": "69143", "gid": "484", "identifiant": "AB00721"}, {"commune": "NEUVILLE-SUR-SAONE", "adresse": "Face 18, Avenue Carnot", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Chemin Bressan", "code_insee": "69143", "gid": "485", "identifiant": "AB01141"}, {"commune": "NEUVILLE-SUR-SAONE", "adresse": "Face 54, Avenue Carnot", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Le Creuzet", "code_insee": "69143", "gid": "486", "identifiant": "AB00984"}, {"commune": "NEUVILLE-SUR-SAONE", "adresse": "Face 31, Route de Lyon", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Gorgeat", "code_insee": "69143", "gid": "487", "identifiant": "AB05061"}, {"commune": "NEUVILLE-SUR-SAONE", "adresse": "Face 27, Route de Lyon ", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Bellegarde", "code_insee": "69143", "gid": "488", "identifiant": "AB01171"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "128, Cours Emile Zola", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69266", "gid": "489", "identifiant": "MU00444"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "96, Cours Emile Zola", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69266", "gid": "490", "identifiant": "MU00424"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "243, Route de Genas", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69266", "gid": "491", "identifiant": "MU00408"}, {"commune": "Lyon 1 er", "adresse": "21, Rue de l'Arbre Sec", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69381", "gid": "492", "identifiant": "MU00306"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "Face 2, Avenue du Pont Pasteur", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69387", "gid": "493", "identifiant": "SV00351"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "243, Rue Marcel M\u00e9rieux", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69387", "gid": "494", "identifiant": "MU00289"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "80, Boulevard Yves Farge", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69387", "gid": "495", "identifiant": "SV00353"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "16, Rue de l'Universit\u00e9", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69387", "gid": "496", "identifiant": "MU00032"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "Avenue Jules Guesde", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Parilly", "code_insee": "69259", "gid": "497", "identifiant": "AB00913"}, {"commune": "RILLIEUX-LA-PAPE", "adresse": "Boulevard de l'Europe", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Rillieux Les Manges", "code_insee": "69286", "gid": "498", "identifiant": "AB00809"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "Place Jules Grandcl\u00e9ment", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Parilly", "code_insee": "69259", "gid": "499", "identifiant": "AB00911"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "77, Rue Laennec", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "A. Par\u00e9 - Laennec", "code_insee": "69388", "gid": "500", "identifiant": "AB00253"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "74, Rue Ch\u00e2teau Gaillard", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Dumas", "code_insee": "69266", "gid": "501", "identifiant": "AB05110"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "Face 52, Rue Laennec", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Longefer", "code_insee": "69388", "gid": "502", "identifiant": "AB00291"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "147,  Avenue Lacassagne", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Place Henri", "code_insee": "69383", "gid": "503", "identifiant": "AB05038"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "158, Cours Albert Thomas", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Grange Blanche", "code_insee": "69388", "gid": "504", "identifiant": "AB00083"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "78, Avenue Lacassagne", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Feuillat - Lacassagne", "code_insee": "69383", "gid": "505", "identifiant": "AB00314"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "63, Avenue Roger Salengro", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Colin", "code_insee": "69266", "gid": "506", "identifiant": "AB00747"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "61, Rue de Saint Cyr", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "La Voute", "code_insee": "69389", "gid": "507", "identifiant": "AB00145"}, {"commune": "Lyon 5 \u00e8me", "adresse": "Face 25b, Avenue du Point du Jour", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "La Favorite", "code_insee": "69385", "gid": "508", "identifiant": "AB00280"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "16, Rue Marietton", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Valmy", "code_insee": "69389", "gid": "509", "identifiant": "AB00428"}, {"commune": "Lyon 5 \u00e8me", "adresse": "13, Rue du Commanadant Charcot", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Poncettes", "code_insee": "69385", "gid": "510", "identifiant": "AB00202"}, {"commune": "OULLINS", "adresse": "30, Rue Emile Zola", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "La Bussi\u00e8re", "code_insee": "69149", "gid": "511", "identifiant": "AB00846"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "19, Rue Marietton", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Valmy", "code_insee": "69389", "gid": "512", "identifiant": "AB01216"}, {"commune": "OULLINS", "adresse": "4, Rue de la Camille", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Oullins Ville ", "code_insee": "69149", "gid": "513", "identifiant": "AB00821"}, {"commune": "Lyon 5 \u00e8me", "adresse": "Face 27, Rue Commandant Charcot ", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Poncettes", "code_insee": "69385", "gid": "514", "identifiant": "AB00132"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "24, Rue de Bourgogne", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Tissot", "code_insee": "69389", "gid": "515", "identifiant": "AB00411"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "Rue Mouillard", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Mouillard", "code_insee": "69389", "gid": "516", "identifiant": "AB05335"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "Rue Mouillard ", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Mouillard", "code_insee": "69389", "gid": "517", "identifiant": "AB05175"}, {"commune": "Lyon 5 \u00e8me", "adresse": "57, Avenue du Point du Jour", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Luzy", "code_insee": "69385", "gid": "518", "identifiant": "AB00471"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "Place de Paris", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Place de Paris", "code_insee": "69389", "gid": "519", "identifiant": "AB05185"}, {"commune": "SAINT-GENIS-LAVAL", "adresse": "33, Rue des Collonges", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Clos Chaurand", "code_insee": "69204", "gid": "520", "identifiant": "AB00695"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "70, Rue Marietton", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Marietton - Pont SNCF", "code_insee": "69389", "gid": "521", "identifiant": "AB00285"}, {"commune": "Lyon 5 \u00e8me", "adresse": "29, Rue Docteur Edmond Locard", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Mairie du 5\u00e8me", "code_insee": "69385", "gid": "522", "identifiant": "AB00148"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "306, Boulevard de Balmont", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "La Piemente", "code_insee": "69389", "gid": "523", "identifiant": "AB00238"}, {"commune": "Lyon 5 \u00e8me", "adresse": "62, Avenue du Point du Jour", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Point du Jour", "code_insee": "69385", "gid": "524", "identifiant": "AB00214"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "7, Cours Gambetta", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Guilloti\u00e8re - Gabriel P\u00e9ri", "code_insee": "69383", "gid": "525", "identifiant": "AB00012"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "90, Avenue Mar\u00e9chal Foch", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Duquesne - Foch", "code_insee": "69386", "gid": "526", "identifiant": "AB00073"}, {"commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", "adresse": "74, Rue Jean Moulin", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Caluire Hotel de Ville Radiant", "code_insee": "69034", "gid": "527", "identifiant": "AB00861"}, {"commune": "FRANCHEVILLE", "adresse": "Rue de l'Eglise", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Francheville Doulline", "code_insee": "69089", "gid": "528", "identifiant": "AB01075"}, {"commune": "FRANCHEVILLE", "adresse": "80, Avenue du Chater", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Chantegrillet", "code_insee": "69089", "gid": "529", "identifiant": "AB05017"}, {"commune": "FRANCHEVILLE", "adresse": "25, Avenue du Chater", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Chauderaie", "code_insee": "69089", "gid": "530", "identifiant": "AB01077"}, {"commune": "RILLIEUX-LA-PAPE", "adresse": "988, Chemin Pierre Drevet", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Pierre Drevet", "code_insee": "69286", "gid": "531", "identifiant": "AB01093"}, {"commune": "DECINES-CHARPIEU", "adresse": "Face 136, Rue Elis\u00e9e Reclus", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "D\u00e9cines Beauregard", "code_insee": "69275", "gid": "532", "identifiant": "AB05256"}, {"commune": "DECINES-CHARPIEU", "adresse": "Face 97, Rue Elis\u00e9e Reclus ", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "D\u00e9cines Verlaine", "code_insee": "69275", "gid": "533", "identifiant": "AB05257"}, {"commune": "CHAMPAGNE-AU-MONT-D'OR", "adresse": "42, Avenue du Montlouis", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Champagne Cimeti\u00e8re", "code_insee": "69040", "gid": "534", "identifiant": "AB01271"}, {"commune": "Lyon 1 er", "adresse": "Face 31,Cours G\u00e9n\u00e9ral Giraud", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Duroc", "code_insee": "69381", "gid": "535", "identifiant": "AB01378"}, {"commune": "Lyon 1 er", "adresse": "124, boulevard de la Croix-Rousse", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Mairie du 4 \u00e8me", "code_insee": "69381", "gid": "536", "identifiant": "AB00203"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "22, Rue Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Maisons Neuves", "code_insee": "69383", "gid": "537", "identifiant": "AB00504"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "99, Rue des Martyrs de la R\u00e9sistance", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Minguettes Darnaise", "code_insee": "69259", "gid": "538", "identifiant": "AB00459"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "Face 61, Mont\u00e9e de l'Observance", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Observance", "code_insee": "69389", "gid": "539", "identifiant": "AB00995"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "Face 47, Rue de la Poudrette", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "La Soie - Poudrette", "code_insee": "69266", "gid": "540", "identifiant": "AB01289"}, {"commune": "VAULX-EN-VELIN", "adresse": "Face 63, Rue Paul Teste ", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Cuzin - Stalingrad", "code_insee": "69256", "gid": "541", "identifiant": "AB01352"}, {"commune": "VAULX-EN-VELIN", "adresse": "Face 63, Rue Paul Teste ", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Cuzin - Stalingrad", "code_insee": "69256", "gid": "542", "identifiant": "AB05325"}, {"commune": "VAULX-EN-VELIN", "adresse": "Face 63, Rue Paul Teste ", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Cuzin - Stalingrad", "code_insee": "69256", "gid": "543", "identifiant": "AB05324"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "194, Rue L\u00e9on Blum", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Cimetiere de Cusset", "code_insee": "69266", "gid": "544", "identifiant": "AB00576"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "194, Rue L\u00e9on Blum", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Cimetiere de Cusset", "code_insee": "69266", "gid": "545", "identifiant": "AB00577"}, {"commune": "SAINT-DIDIER-AU-MONT-D'OR", "adresse": "Rue de Saint-Cyr", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Val Rosay", "code_insee": "69194", "gid": "546", "identifiant": "AB00735"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "Place Kimmerling", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Montchat Kimmerling", "code_insee": "69266", "gid": "547", "identifiant": "AB00837"}, {"commune": "LIMONEST", "adresse": "Route D\u00e9partementale 306", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Les Villas", "code_insee": "69116", "gid": "548", "identifiant": "AB01151"}, {"commune": "LIMONEST", "adresse": "Face 1551, Route D\u00e9partementale 306", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Les Villas", "code_insee": "69116", "gid": "549", "identifiant": "AB01150"}, {"commune": "CHARLY", "adresse": "106, Route de Saint Aldon", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Le Pelet", "code_insee": "69046", "gid": "550", "identifiant": "AB05132"}, {"commune": "SAINT-GENIS-LAVAL", "adresse": "7 , Avenue Georges Cl\u00e9menceau", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Gadagne", "code_insee": "69204", "gid": "551", "identifiant": "AB00696"}, {"commune": "Lyon 5 \u00e8me", "adresse": "Face 66, Avenue du Point du Jour", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Point du Jour", "code_insee": "69385", "gid": "552", "identifiant": "AB00338"}, {"commune": "OULLINS", "adresse": "46, Rue Francisque Jomard", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Les Ifs", "code_insee": "69149", "gid": "553", "identifiant": "AB00818"}, {"commune": "OULLINS", "adresse": "41, Rue Francisque Jomard", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Les Ifs", "code_insee": "69149", "gid": "554", "identifiant": "AB00817"}, {"commune": "SAINT-GENIS-LAVAL", "adresse": "90, Avenue Georges Cl\u00e9menceau", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Gadagne", "code_insee": "69204", "gid": "555", "identifiant": "AB00697"}, {"commune": "SAINT-GENIS-LAVAL", "adresse": "45, Avenue Georges Cl\u00e9menceau", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "St-Genis Mairie", "code_insee": "69204", "gid": "556", "identifiant": "AB00703"}, {"commune": "CHARLY", "adresse": "110, Rue de la Brosse", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "La Mure", "code_insee": "69046", "gid": "557", "identifiant": "AB05131"}, {"commune": "OULLINS", "adresse": "Face 7, rue Fernand Forest", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Oullins Cl\u00e9ment Desormes", "code_insee": "69149", "gid": "558", "identifiant": "AB01036"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "90, Rue Sidoine Appollinaire", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Sidoine Apollinaire", "code_insee": "69389", "gid": "559", "identifiant": "AB00216"}, {"commune": "Lyon 5 \u00e8me", "adresse": "99, Avenue Barth\u00e9l\u00e9my Buyer", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Sidoine Apollinaire", "code_insee": "69385", "gid": "560", "identifiant": "AB00098"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "Face 166, Avenue 25 \u00e8me RTS", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Contrebandiers", "code_insee": "69389", "gid": "561", "identifiant": "AB00234"}, {"commune": "Lyon 5 \u00e8me", "adresse": "15, Avenue du Point du Jour", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "La Favorite", "code_insee": "69385", "gid": "562", "identifiant": "AB00033"}, {"commune": "Lyon 5 \u00e8me", "adresse": "84, Rue du Commandant Charcot", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Grange Bruy\u00e8re", "code_insee": "69385", "gid": "563", "identifiant": "AB00154"}, {"commune": "SAINT-GENIS-LAVAL", "adresse": "Face 34, Avenue Georges Cl\u00e9menceau", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Sainte Eug\u00e9nie", "code_insee": "69204", "gid": "564", "identifiant": "AB00804"}, {"commune": "SAINT-GENIS-LAVAL", "adresse": "42, Avenue Georges Cl\u00e9menceau", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Ste Eug\u00e9nie", "code_insee": "69204", "gid": "565", "identifiant": "AB05514"}, {"commune": "SAINT-GENIS-LAVAL", "adresse": "Face 60, Route de Charly", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Clos Rival", "code_insee": "69204", "gid": "566", "identifiant": "AB00967"}, {"commune": "SAINT-GENIS-LAVAL", "adresse": " 85, Avenue Charles de Gaulle", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "St Genis 2", "code_insee": "69204", "gid": "567", "identifiant": "AB00701"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "96, Rue Marietton", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Berjon St Simon", "code_insee": "69389", "gid": "568", "identifiant": "AB00110"}, {"commune": "Lyon 5 \u00e8me", "adresse": "23, Rue Fran\u00e7ois Genin", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Tourvielle", "code_insee": "69385", "gid": "569", "identifiant": "AB00174"}, {"commune": "Lyon 5 \u00e8me", "adresse": "rue de champvert", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Th\u00e9atre du 5 \u00e8me", "code_insee": "69385", "gid": "570", "identifiant": "AB05281"}, {"commune": "SAINT-GENIS-LAVAL", "adresse": "Place Mar\u00e9chal Joffre", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Saint Genis Centre", "code_insee": "69204", "gid": "571", "identifiant": "AB01091"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "Avenue de Lanessan", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Duch\u00e8re Lanessan", "code_insee": "69389", "gid": "572", "identifiant": "AB00233"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "Face 21, Boulevard de la Duch\u00e8re", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Les Roches", "code_insee": "69389", "gid": "573", "identifiant": "AB00022"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "Face 239, Boulevard de la Duch\u00e8re", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Duch\u00e8re Ch\u00e2teau", "code_insee": "69389", "gid": "574", "identifiant": "AB00184"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "249, Boulevard de la Duch\u00e8re ", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Duch\u00e8re Ch\u00e2teau", "code_insee": "69389", "gid": "575", "identifiant": "AB00120"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "2, Rue Edouard Vaillant", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69266", "gid": "576", "identifiant": "MU00423"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "Face 7A, Avenue Albert Einstein", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69266", "gid": "577", "identifiant": "SV00356"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "300, Cours Gambetta", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Garibaldi - Gambetta", "code_insee": "69387", "gid": "578", "identifiant": "AB00487"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "Face 50, Rue Jean Jaur\u00e8s", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69266", "gid": "579", "identifiant": "MU00404"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "195, Avenue Roger Salengro", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69266", "gid": "580", "identifiant": "MU00414"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "Face 4, Rue Pierre Delore", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Beno\u00eet Bernard", "code_insee": "69388", "gid": "581", "identifiant": "AB00438"}, {"commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", "adresse": "63, Chemin de Wette-Fa\u00ffs", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Petit Versailles", "code_insee": "69034", "gid": "582", "identifiant": "AB00854"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "Face 81b, All\u00e9e Achille Lignon", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Mus\u00e9e d'Art Contemporain", "code_insee": "69386", "gid": "583", "identifiant": "AB00124"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "77, Cours Gambetta", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Garibaldi - Gambetta", "code_insee": "69383", "gid": "584", "identifiant": "AB00257"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "92, Route de Vienne", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Beno\u00eet Bernard", "code_insee": "69388", "gid": "585", "identifiant": "AB00364"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "100, Cours Gambetta", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Garibaldi - Gambetta", "code_insee": "69387", "gid": "586", "identifiant": "AB00283"}, {"commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", "adresse": "30, Avenue G\u00e9n\u00e9ral Leclerc", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Lyc\u00e9e Cuzin", "code_insee": "69034", "gid": "587", "identifiant": "AB00023"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "Quai Jayr", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69389", "gid": "588", "identifiant": "MU00164"}, {"commune": "RILLIEUX-LA-PAPE", "adresse": "3, Rue Fleury Salignat", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Rillieux Salignat", "code_insee": "69286", "gid": "589", "identifiant": "AB00734"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "Face 1, Rue Roquette", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69389", "gid": "590", "identifiant": "SV00335"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "16, Quai Jayr", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69389", "gid": "591", "identifiant": "MU00165"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "Quai du Commerce", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69389", "gid": "592", "identifiant": "MU00271"}, {"commune": "RILLIEUX-LA-PAPE", "adresse": "323, Rue Capitaine Julien", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Paul Chevalier", "code_insee": "69286", "gid": "593", "identifiant": "AB00732"}, {"commune": "RILLIEUX-LA-PAPE", "adresse": "Face 323, Rue Capitaine Julien", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Paul Chevalier", "code_insee": "69286", "gid": "594", "identifiant": "AB00733"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "60, Avenue G\u00e9n\u00e9ral Leclerc", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Gare de Villeurbanne", "code_insee": "69266", "gid": "595", "identifiant": "AB01277"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "32, Rue Paul Bert", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Croizat - Paul Bert", "code_insee": "69259", "gid": "596", "identifiant": "AB00974"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "Face 17, Quai Arloing", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69389", "gid": "597", "identifiant": "MU00127"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "37, Rue du 8 mai 1945", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Place des Buers", "code_insee": "69266", "gid": "598", "identifiant": "AB00884"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "157, Route de Genas", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Montchat Place Ronde", "code_insee": "69266", "gid": "599", "identifiant": "AB00586"}, {"commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", "adresse": "137, Avenue G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Marronniers", "code_insee": "69034", "gid": "600", "identifiant": "AB00649"}, {"commune": "SAINT-FONS", "adresse": "4,  Avenue Albert Thomas", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "St Fons Albert Thomas", "code_insee": "69199", "gid": "601", "identifiant": "AB05513"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "13, Place Jules Ferry", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Brotteaux", "code_insee": "69386", "gid": "602", "identifiant": "AB00102"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "4, Place Jules Ferry", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Brotteaux", "code_insee": "69386", "gid": "603", "identifiant": "AB00922"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "31, Rue Pierre Delore", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Audibert Lavirotte", "code_insee": "69388", "gid": "604", "identifiant": "AB00134"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "96, Boulevard Marius Vivier-Merle", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "F\u00e9lix Faure - Vivier Merle", "code_insee": "69383", "gid": "605", "identifiant": "AB00236"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "16, Avenue Marcel Cachin", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69259", "gid": "606", "identifiant": "MU00395"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "352, Route de Vienne", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Surville Route De Vienne", "code_insee": "69388", "gid": "607", "identifiant": "AB00544"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "279, Route de Vienne", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Ludovic Bovin", "code_insee": "69259", "gid": "608", "identifiant": "AB00531"}, {"commune": "BRON", "adresse": "Face 286, Route de Genas", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69029", "gid": "609", "identifiant": "MU00349"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "Face 326, Route de Genas", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69266", "gid": "610", "identifiant": "MU00417"}, {"commune": "Lyon 1 er", "adresse": "49, Cours G\u00e9n\u00e9ral Giraud", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Rouville", "code_insee": "69381", "gid": "611", "identifiant": "AB01347"}, {"commune": "Lyon 4 \u00e8me", "adresse": "Face 2, Avenue de Birmingham", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Serin -Saint-Charles", "code_insee": "69384", "gid": "612", "identifiant": "AB00118"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "16, Avenue Jean Jaur\u00e8s", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69387", "gid": "613", "identifiant": "MU00046"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "66, Cours Gambetta", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69387", "gid": "614", "identifiant": "MU00311"}, {"commune": "SAINT-GENIS-LAVAL", "adresse": "106, Avenue Georges Cl\u00e9menceau", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "St Genis Mairie", "code_insee": "69204", "gid": "615", "identifiant": "AB00704"}, {"commune": "SAINT-GENIS-LAVAL", "adresse": "85, Avenue Charles de Gaulle", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "St Genis 2", "code_insee": "69204", "gid": "616", "identifiant": "AB00700"}, {"commune": "SAINT-GENIS-LAVAL", "adresse": "Avenue Mar\u00e9chal Foch", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Saint Genis Centre", "code_insee": "69204", "gid": "617", "identifiant": "AB00702"}, {"commune": "Lyon 5 \u00e8me", "adresse": "157, Avenue Barth\u00e9l\u00e9my Buyer", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Fr\u00e8re Benoit", "code_insee": "69385", "gid": "618", "identifiant": "AB00470"}, {"commune": "OULLINS", "adresse": "2, Boulevard du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Merlus", "code_insee": "69149", "gid": "619", "identifiant": "AB00820"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "Bretelle Tassin Voie Sud", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Montribloud", "code_insee": "69389", "gid": "620", "identifiant": "AB00414"}, {"commune": "Lyon 5 \u00e8me", "adresse": "173, Avenue Barth\u00e9l\u00e9my Buyer", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Champvert", "code_insee": "69385", "gid": "621", "identifiant": "AB00341"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "200, Rue Barth\u00e9l\u00e9my Buyer", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Champvert", "code_insee": "69389", "gid": "622", "identifiant": "AB00179"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "Bretelle Tassin Voie Nord", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Montribloud", "code_insee": "69389", "gid": "623", "identifiant": "AB00127"}, {"commune": "SAINT-GENIS-LAVAL", "adresse": "37, Place des Basses Barolles", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Barolles Centre", "code_insee": "69204", "gid": "624", "identifiant": "AB00694"}, {"commune": "Lyon 5 \u00e8me", "adresse": "231, Avenue Barth\u00e9l\u00e9my Buyer", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Le Visan", "code_insee": "69385", "gid": "625", "identifiant": "AB00354"}, {"commune": "TASSIN-LA-DEMI-LUNE", "adresse": "Face 14, Rue de Boyer", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Boyer", "code_insee": "69244", "gid": "626", "identifiant": "AB01113"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "108, Rue Pierre Valdo", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Valdo", "code_insee": "69387", "gid": "627", "identifiant": "AB00907"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "50 , Place Albert Thomas", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69266", "gid": "628", "identifiant": "MU00402"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "65, Avenue Roger Salengro", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69266", "gid": "629", "identifiant": "MU00432"}, {"commune": "Lyon 4 \u00e8me", "adresse": "72, Rue de Cuire", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "H\u00f4pital Croix-Rousse", "code_insee": "69384", "gid": "630", "identifiant": "AB05268"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "82, Quai Perrache", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Mus\u00e9e des Confluences", "code_insee": "69382", "gid": "631", "identifiant": "AB05341"}, {"commune": "Lyon 5 \u00e8me", "adresse": "40, Rue Joliot Curie", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Nicolas Sicard", "code_insee": "69385", "gid": "632", "identifiant": "AB00200"}, {"commune": "Lyon 5 \u00e8me", "adresse": "Rue Pauline-Marie Janicot", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Cimeti\u00e8re de Loyasse", "code_insee": "69385", "gid": "633", "identifiant": "AB05269"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "260, Route de Vienne", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Ludovic Bonin", "code_insee": "69388", "gid": "634", "identifiant": "AB01362"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "Avenue G\u00e9n\u00e9ral Fr\u00e8re", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Bachut - Mairie du 8\u00e8me", "code_insee": "69388", "gid": "635", "identifiant": "AB01402"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "Face 67, Rue Seignemartin", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "A. Par\u00e9 - Seignemartin", "code_insee": "69388", "gid": "636", "identifiant": "AB01153"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "Face 104, Rue Laennec", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Pinel - Laennec", "code_insee": "69388", "gid": "637", "identifiant": "AB05277"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "17, Rue Nicolas Garnier", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Severine", "code_insee": "69266", "gid": "638", "identifiant": "AB05352"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "7, Avenue Marcel Paul", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Place Sublet - Marcel Paul", "code_insee": "69259", "gid": "639", "identifiant": "AB01386"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "Place Jules Grandcl\u00e9ment", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Parilly", "code_insee": "69259", "gid": "640", "identifiant": "AB00915"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "Boulevard Novy Jicin", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Laquay", "code_insee": "69259", "gid": "641", "identifiant": "AB00947"}, {"commune": "VAULX-EN-VELIN", "adresse": "rue Louis Michoy", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Vaulx Les Grolieres", "code_insee": "69256", "gid": "642", "identifiant": "AB01285"}, {"commune": "VAULX-EN-VELIN", "adresse": "5, Avenue Maurice Thorez", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Lesire", "code_insee": "69256", "gid": "643", "identifiant": "AB01319"}, {"commune": "VAULX-EN-VELIN", "adresse": "Rue Maximilien de Robespierre", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Vaulx HDV Campus", "code_insee": "69256", "gid": "644", "identifiant": "AB00667"}, {"commune": "VAULX-EN-VELIN", "adresse": "Rue Maximillien de Robespierre", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Vaulx HDV Campus", "code_insee": "69256", "gid": "645", "identifiant": "AB00655"}, {"commune": "VAULX-EN-VELIN", "adresse": "69, Avenue de B\u00f6hlen", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Chardonnet", "code_insee": "69256", "gid": "646", "identifiant": "AB05276"}, {"commune": "LA MULATIERE", "adresse": "5t,  Avenue Laurent Bonnevay", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Le Roule", "code_insee": "69142", "gid": "647", "identifiant": "AB00680"}, {"commune": "BRON", "adresse": "60, rue Camille Rousset", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69029", "gid": "648", "identifiant": "MU00354"}, {"commune": "RILLIEUX-LA-PAPE", "adresse": "Face 2980, Route de Strabourg", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69286", "gid": "649", "identifiant": "MU00373"}, {"commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", "adresse": "86, Rue Coste", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "D\u00e9p\u00f4t de Cuire", "code_insee": "69034", "gid": "650", "identifiant": "AB00644"}, {"commune": "VERNAISON", "adresse": "Route de Lyon", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Maison des Pr\u00eates", "code_insee": "69260", "gid": "651", "identifiant": "AB05135"}, {"commune": "Lyon 5 \u00e8me", "adresse": "Face 102, Chemin de Choulans", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Trois Artichauts", "code_insee": "69385", "gid": "652", "identifiant": "AB00339"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "4, Quai Chauveau", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69389", "gid": "653", "identifiant": "MU00216"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "115, Boulevard Yves Farges", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Ayasse - Yves Farge", "code_insee": "69387", "gid": "654", "identifiant": "AB00370"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "288, Cours Emile Zola", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69266", "gid": "655", "identifiant": "MU00412"}, {"commune": "Lyon 1 er", "adresse": "34, Rue du Bon Pasteur", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Allouche", "code_insee": "69381", "gid": "656", "identifiant": "AB01102"}, {"commune": "SAINTE-FOY-LES-LYON", "adresse": "47, rue Commandant Charcot", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Clinique charcot", "code_insee": "69202", "gid": "657", "identifiant": "AB00975"}, {"commune": "SAINTE-FOY-LES-LYON", "adresse": "Face 62, Avenue Mar\u00e9chal Foch", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Berthier", "code_insee": "69202", "gid": "658", "identifiant": "AB00771"}, {"commune": "SAINTE-FOY-LES-LYON", "adresse": "35t, Rue du Commandant Charcot", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Grange Bruy\u00e8re", "code_insee": "69202", "gid": "659", "identifiant": "AB01028"}, {"commune": "SAINTE-FOY-LES-LYON", "adresse": "67, Avenue Valioud", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "L'Hormet", "code_insee": "69202", "gid": "660", "identifiant": "AB00829"}, {"commune": "SAINTE-FOY-LES-LYON", "adresse": "88, Avenue Valioud", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Ste Foy Eglise", "code_insee": "69202", "gid": "661", "identifiant": "AB01026"}, {"commune": "SAINTE-FOY-LES-LYON", "adresse": "13, Place Xavier Ricard", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Ste Foy Eglise", "code_insee": "69202", "gid": "662", "identifiant": "AB00778"}, {"commune": "SAINTE-FOY-LES-LYON", "adresse": "Face 54, Avenue Valioud", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "L\u00e9on Favre", "code_insee": "69202", "gid": "663", "identifiant": "AB00775"}, {"commune": "SAINT-PRIEST", "adresse": "Avenue Pierre Mend\u00e8s France", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Centre Sportif", "code_insee": "69290", "gid": "664", "identifiant": "AB00962"}, {"commune": "MIONS", "adresse": "Face 32, Rue de la Lib\u00e9ration", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Moins Liberation", "code_insee": "69283", "gid": "665", "identifiant": "AB05121"}, {"commune": "SAINT-PRIEST", "adresse": "45, Rue Louis Braille", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "St Priest Menival", "code_insee": "69290", "gid": "666", "identifiant": "AB00955"}, {"commune": "MIONS", "adresse": "26, Avenue des Tilleuls", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Mions Poste", "code_insee": "69283", "gid": "667", "identifiant": "AB05120"}, {"commune": "SAINT-PRIEST", "adresse": "13, Rue Louis Braille", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Louis Braille", "code_insee": "69290", "gid": "668", "identifiant": "AB01245"}, {"commune": "VAULX-EN-VELIN", "adresse": "55, Rue Garibaldi", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Entr\u00e9e de D\u00e9cines", "code_insee": "69256", "gid": "669", "identifiant": "AB00651"}, {"commune": "SAINT-PRIEST", "adresse": "40, Avenue Gabriel P\u00e9ri", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Pan Perdu", "code_insee": "69290", "gid": "670", "identifiant": "AB00963"}, {"commune": "VAULX-EN-VELIN", "adresse": "Face 140, Avenue Paul Marcellin", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Vaulx Pierre Frite", "code_insee": "69256", "gid": "671", "identifiant": "AB00670"}, {"commune": "VAULX-EN-VELIN", "adresse": "68, Avenue de B\u00f6hlen", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Chardonnet", "code_insee": "69256", "gid": "672", "identifiant": "AB00952"}, {"commune": "VAULX-EN-VELIN", "adresse": "19, Avenue Bataillon Carmagnole Libert\u00e9", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Brunel", "code_insee": "69256", "gid": "673", "identifiant": "AB01096"}, {"commune": "IRIGNY", "adresse": "26, Rue Baudrand", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Grange Haute", "code_insee": "69100", "gid": "674", "identifiant": "AB01065"}, {"commune": "Lyon 4 \u00e8me", "adresse": "49, Rue H\u00e9non", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "H\u00e9non", "code_insee": "69384", "gid": "675", "identifiant": "AB00408"}, {"commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", "adresse": "Face 27, Quai Georges Cl\u00e9menceau", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Caluire Bellerive", "code_insee": "69034", "gid": "676", "identifiant": "AB00720"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "59 , Avenue Leclerc", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Leclerc - Girard", "code_insee": "69387", "gid": "677", "identifiant": "AB00159"}, {"commune": "PIERRE-BENITE", "adresse": "96, Boulevard de l'Europe", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Pierre Benite - Hauteroche", "code_insee": "69152", "gid": "678", "identifiant": "AB01048"}, {"commune": "Lyon 4 \u00e8me", "adresse": "50, Rue Deleuvre", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "H\u00e9non - Deleuvre", "code_insee": "69384", "gid": "679", "identifiant": "AB00337"}, {"commune": "IRIGNY", "adresse": "Face 1, Rue du 11 Novembre 1918", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Irigny Mairie", "code_insee": "69100", "gid": "680", "identifiant": "AB01067"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "Cours de Verdun Gensoul", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Pont Kitchener R.G", "code_insee": "69382", "gid": "681", "identifiant": "AB00103"}, {"commune": "Lyon 4 \u00e8me", "adresse": "Rue Deleuvre", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Henon - Deleuvre", "code_insee": "69384", "gid": "682", "identifiant": "AB05040"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "Face 21, Rue Hector Berlioz ", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Plateau De St Rambert", "code_insee": "69389", "gid": "683", "identifiant": "AB00384"}, {"commune": "IRIGNY", "adresse": "108, Route Neuve", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Les C\u00f4tes", "code_insee": "69100", "gid": "684", "identifiant": "AB01069"}, {"commune": "Lyon 4 \u00e8me", "adresse": "Rue Henri Gorgus", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Croix-Rousse Nord", "code_insee": "69384", "gid": "685", "identifiant": "AB00303"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "Cours Suchet", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Claudius Collonge", "code_insee": "69382", "gid": "686", "identifiant": "AB00143"}, {"commune": "VERNAISON", "adresse": "784, Route de Lyon", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Les Dominicaines", "code_insee": "69260", "gid": "687", "identifiant": "AB05195"}, {"commune": "Lyon 5 \u00e8me", "adresse": "155, Mont\u00e9e de Choulans", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "G\u00e9nov\u00e9fains", "code_insee": "69385", "gid": "688", "identifiant": "AB05510"}, {"commune": "Lyon 4 \u00e8me", "adresse": "117, Rue H\u00e9non", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Niepce", "code_insee": "69384", "gid": "689", "identifiant": "AB00375"}, {"commune": "Lyon 5 \u00e8me", "adresse": "Place P\u00e8re Fran\u00e7ois Varillon", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "St Just", "code_insee": "69385", "gid": "690", "identifiant": "AB05258"}, {"commune": "Lyon 4 \u00e8me", "adresse": "Face 57b, Rue Chazi\u00e8re", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Emile Chanel", "code_insee": "69384", "gid": "691", "identifiant": "AB00351"}, {"commune": "Lyon 5 \u00e8me", "adresse": "43, Avenue Debrousse", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "1\u00e8re DFL", "code_insee": "69385", "gid": "692", "identifiant": "AB00105"}, {"commune": "Lyon 5 \u00e8me", "adresse": "13, Avenue Debrousse", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "H\u00f4pital Debrousse", "code_insee": "69385", "gid": "693", "identifiant": "AB00909"}, {"commune": "Lyon 1 er", "adresse": "Face 6, Quai St Vincent", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Pont Ko\u00ebnig ", "code_insee": "69381", "gid": "694", "identifiant": "AB00196"}, {"commune": "Lyon 5 \u00e8me", "adresse": "10, Avenue Debrousse", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "1\u00e8re D.F.L", "code_insee": "69385", "gid": "695", "identifiant": "AB05553"}, {"commune": "Lyon 5 \u00e8me", "adresse": "Face 180, Chemin de Choulans", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "St Alexandre", "code_insee": "69385", "gid": "696", "identifiant": "AB00189"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "352, Avenue de Champagne", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69389", "gid": "697", "identifiant": "MU00082"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "Boulevard Laurent Bonnevay Ext\u00e9rieur", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Genas Bonnevay", "code_insee": "69266", "gid": "698", "identifiant": "AB05044"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "17, Rue de Bourgogne", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69389", "gid": "699", "identifiant": "MU00166"}, {"commune": "CORBAS", "adresse": "Face 46, Chemin de Grange Blanche", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Square Meunier", "code_insee": "69273", "gid": "700", "identifiant": "AB05123"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "Avenue du 25e RTS", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69389", "gid": "701", "identifiant": "MU00084"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "47, Rue sergent Michel Berthet", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69389", "gid": "702", "identifiant": "MU00074"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "Face 22, Rue St Pierre de Vaise", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69389", "gid": "703", "identifiant": "MU00217"}, {"commune": "SAINT-PRIEST", "adresse": "Face 1, Avenue Henri Germain", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Henri Germain", "code_insee": "69290", "gid": "704", "identifiant": "AB05199"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "Face 2, Place du Pont Mouton", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69389", "gid": "705", "identifiant": "MU00071"}, {"commune": "BRON", "adresse": "112, Rue Lionel Terray", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Roger Salengro", "code_insee": "69029", "gid": "706", "identifiant": "AB00806"}, {"commune": "BRON", "adresse": "3, Rue du Progr\u00e8s", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Boutasse - Camille Rousset", "code_insee": "69029", "gid": "707", "identifiant": "AB00932"}, {"commune": "BRON", "adresse": "28, Avenue Doyen L\u00e9pine", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Bron Gen\u00eats", "code_insee": "69029", "gid": "708", "identifiant": "AB00827"}, {"commune": "BRON", "adresse": "2, Rue du Progr\u00e8s", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Boutasse - Camille Rousset", "code_insee": "69029", "gid": "709", "identifiant": "AB00819"}, {"commune": "RILLIEUX-LA-PAPE", "adresse": "Face 115, Rue Louis Bl\u00e9riot", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "ZI Champ du Roy", "code_insee": "69286", "gid": "710", "identifiant": "AB01147"}, {"commune": "SAINT-PRIEST", "adresse": "100, Route de Lyon", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Cit\u00e9 Berliet", "code_insee": "69290", "gid": "711", "identifiant": "AB00623"}, {"commune": "RILLIEUX-LA-PAPE", "adresse": "Chemin du Champ du Roy", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Rond-Point de Vancia", "code_insee": "69286", "gid": "712", "identifiant": "AB05216"}, {"commune": "RILLIEUX-LA-PAPE", "adresse": "13, Avenue des Nations", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Rillieux Semailles", "code_insee": "69286", "gid": "713", "identifiant": "AB00574"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "46, Chemin du Charbonnier", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "V\u00e9nissieux Le Charreard", "code_insee": "69259", "gid": "714", "identifiant": "AB00948"}, {"commune": "BRON", "adresse": "4, Rue Paul Pic", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Bron Lib\u00e9ration", "code_insee": "69029", "gid": "715", "identifiant": "AB00802"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "Face 500. Avenue Charles de Gaulle", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Cit\u00e9 Berliet", "code_insee": "69259", "gid": "716", "identifiant": "AB00971"}, {"commune": "BRON", "adresse": "Centre hospitalier Lyon Est", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Hopital Cardiologique", "code_insee": "69029", "gid": "717", "identifiant": "AB01268"}, {"commune": "BRON", "adresse": "Face 36, Rue Voillot", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Luther King", "code_insee": "69029", "gid": "718", "identifiant": "AB00608"}, {"commune": "BRON", "adresse": "3, Avenue Edouard Herriot", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Bron Lib\u00e9ration", "code_insee": "69029", "gid": "719", "identifiant": "AB00611"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "235 , Route de Genas", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Cyprian - Genas", "code_insee": "69266", "gid": "720", "identifiant": "AB00748"}, {"commune": "BRON", "adresse": "Face 25, Rue Lionel Terray", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Lionel Terray", "code_insee": "69029", "gid": "721", "identifiant": "AB00619"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "36, Avenue Jean Mermoz", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Maryse Basti\u00e9", "code_insee": "69388", "gid": "722", "identifiant": "AB00034"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "Face 61, Rue des Martyrs de la R\u00e9sistance", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Komarov", "code_insee": "69259", "gid": "723", "identifiant": "AB00523"}, {"commune": "Lyon 4 \u00e8me", "adresse": "95, Boulevard de la Croix-Rousse", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69384", "gid": "724", "identifiant": "MU00250"}, {"commune": "Lyon 4 \u00e8me", "adresse": "Face 22, Boulevard des Canuts", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69384", "gid": "725", "identifiant": "MU00078"}, {"commune": "Lyon 4 \u00e8me", "adresse": "32, Rue Jacques-Louis H\u00e9non", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69384", "gid": "726", "identifiant": "MU00278"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "43, Avenue de la R\u00e9publique ", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "HLM R\u00e9publique", "code_insee": "69259", "gid": "727", "identifiant": "AB00522"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "31, Avenue Jean Mermoz", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69388", "gid": "728", "identifiant": "MU00085"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "61, Rue des Martyrs de la R\u00e9sistance", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Komarov", "code_insee": "69259", "gid": "729", "identifiant": "AB00524"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "103, Avenue Lacassagne", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Feuillat - Lacassagne", "code_insee": "69383", "gid": "730", "identifiant": "AB05036"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "9, Rue Fran\u00e7ois Gillet", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Ferrandi\u00e8re", "code_insee": "69383", "gid": "731", "identifiant": "AB00282"}, {"commune": "Lyon 4 \u00e8me", "adresse": "1, Place des Tapis", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69384", "gid": "732", "identifiant": "MU00420"}, {"commune": "Lyon 4 \u00e8me", "adresse": "16, Cours d'Herbouville", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69384", "gid": "733", "identifiant": "SV00350"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "8, Rue Fran\u00e7ois Gillet", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Ferrandiere", "code_insee": "69383", "gid": "734", "identifiant": "AB00271"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "14b, Quai G\u00e9n\u00e9ral Sarrail", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69386", "gid": "735", "identifiant": "MU00146"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "Face 11, Place Mar\u00e9chal Lyautey", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69386", "gid": "736", "identifiant": "MU00142"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "5, Avenue Mar\u00e9chal de Saxe", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69386", "gid": "737", "identifiant": "MU00017"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "12, Cours Franklin Roosevelt", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69386", "gid": "738", "identifiant": "MU00119"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "Pont Morand - RG", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69386", "gid": "739", "identifiant": "MU00107"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "9, Place Mar\u00e9chal Lyautey", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69386", "gid": "740", "identifiant": "MU00143"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "Place d'Helv\u00e9tie", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69386", "gid": "741", "identifiant": "MU00144"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "64, Avenue Lacassagne", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Domr\u00e9my - Lacassagne", "code_insee": "69383", "gid": "742", "identifiant": "AB00297"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "132, Rue des Fr\u00e8res Lumi\u00e8re", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Place Ambroise Courtois", "code_insee": "69388", "gid": "743", "identifiant": "AB00248"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "7, Place Aristide Briand", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Abondance", "code_insee": "69383", "gid": "744", "identifiant": "AB00122"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "47, Boulevard des Belges", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Parc Tete D'Or-Duquesne", "code_insee": "69386", "gid": "745", "identifiant": "AB00067"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "48, Boulevard des Belges", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Parc T\u00eate d'Or Duquesne", "code_insee": "69386", "gid": "746", "identifiant": "AB00871"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "11, Avenue de Grande Bretagne", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69386", "gid": "747", "identifiant": "MU00100"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "Face 3, Avenue de Grande Bretagne", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69386", "gid": "748", "identifiant": "MU00269"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "24, Cours Franklin Roosevelt", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69386", "gid": "749", "identifiant": "MU00185"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "21, Cours Franklin Roosevelt", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69386", "gid": "750", "identifiant": "MU00067"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "26, Rue Duquesne", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69386", "gid": "751", "identifiant": "MU00014"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "40, Rue Duquesne", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69386", "gid": "752", "identifiant": "MU00201"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "117, Avenue Garibaldi", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69386", "gid": "753", "identifiant": "MU00294"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "39, Cours Vitton", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69386", "gid": "754", "identifiant": "MU00184"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "65, Boulevard des Belges", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69386", "gid": "755", "identifiant": "MU00198"}, {"commune": "BRON", "adresse": "36, Rue Voillot", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Luther King", "code_insee": "69029", "gid": "756", "identifiant": "AB00678"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "88, Rue des Jardins", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Prairie", "code_insee": "69266", "gid": "757", "identifiant": "AB00896"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "74, Rue de l'Epi de Bl\u00e9", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Cit\u00e9 St Jean", "code_insee": "69266", "gid": "758", "identifiant": "AB00890"}, {"commune": "ECULLY", "adresse": "Face 9, Place Charles de Gaulle", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Ecully Centre", "code_insee": "69081", "gid": "759", "identifiant": "AB00848"}, {"commune": "ECULLY", "adresse": "3, Place Charles de Gaulle", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69081", "gid": "760", "identifiant": "MU00371"}, {"commune": "DARDILLY", "adresse": "Face 16, Route de Limonest", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Le Bouquis", "code_insee": "69072", "gid": "761", "identifiant": "AB05105"}, {"commune": "DARDILLY", "adresse": "Route d'Ecully", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Dardilly Les Mouilles", "code_insee": "69072", "gid": "762", "identifiant": "AB05095"}, {"commune": "DARDILLY", "adresse": "Route d'Ecully", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Dardilly Les Mouilles", "code_insee": "69072", "gid": "763", "identifiant": "AB01373"}, {"commune": "DARDILLY", "adresse": "50, Chemin des Peupliers", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Les Aulnes", "code_insee": "69072", "gid": "764", "identifiant": "AB00993"}, {"commune": "DARDILLY", "adresse": "40, Chemin des Peupliers", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Dardilly Peupliers", "code_insee": "69072", "gid": "765", "identifiant": "AB05094"}, {"commune": "DARDILLY", "adresse": "14, Chemin du Dodin", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Dardilly Le Jubin", "code_insee": "69072", "gid": "766", "identifiant": "AB00990"}, {"commune": "DARDILLY", "adresse": "Rond point de Merzhausen", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Camping International", "code_insee": "69072", "gid": "767", "identifiant": "AB01003"}, {"commune": "DARDILLY", "adresse": "Sortie Sud Bretelle A6 de Paris \u00e0 Lyon", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Porte de Lyon", "code_insee": "69072", "gid": "768", "identifiant": "AB00989"}, {"commune": "DARDILLY", "adresse": "Route D\u00e9partementale 306", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Maison Carr\u00e9e", "code_insee": "69072", "gid": "769", "identifiant": "AB00996"}, {"commune": "DARDILLY", "adresse": "12b, Route du P\u00e9rollier", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Moulin berger", "code_insee": "69072", "gid": "770", "identifiant": "AB00987"}, {"commune": "DARDILLY", "adresse": "Face 12, Route du P\u00e9rollier", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Moulin Berger", "code_insee": "69072", "gid": "771", "identifiant": "AB01002"}, {"commune": "DARDILLY", "adresse": "Route du P\u00e9rollier", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Techlid Le Paisy", "code_insee": "69072", "gid": "772", "identifiant": "AB01000"}, {"commune": "DARDILLY", "adresse": "41, Chemin du Moulin Carron", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Dardilly Les Gorges", "code_insee": "69072", "gid": "773", "identifiant": "AB00986"}, {"commune": "DARDILLY", "adresse": "Face 41, Chemin du Moulin Carron", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Dardilly Les Gorges", "code_insee": "69072", "gid": "774", "identifiant": "AB00994"}, {"commune": "ECULLY", "adresse": "17, Avenue Guy de Collongue", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69081", "gid": "775", "identifiant": "MU00369"}, {"commune": "ECULLY", "adresse": "55, Avenue Guy de Collongue", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Le Rafour", "code_insee": "69081", "gid": "776", "identifiant": "AB05220"}, {"commune": "ECULLY", "adresse": "Avenue Franklin Roosevelt", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "La Forestiere", "code_insee": "69081", "gid": "777", "identifiant": "AB00860"}, {"commune": "ECULLY", "adresse": "67, Avenue du Professeur Paul Santy", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69081", "gid": "778", "identifiant": "MU00360"}, {"commune": "ECULLY", "adresse": "Face 99, Avenue Franklin Roosevelt", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69081", "gid": "779", "identifiant": "MU00361"}, {"commune": "ECULLY", "adresse": "50, Avenue Professeur Paul Santy", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Paul Santy", "code_insee": "69081", "gid": "780", "identifiant": "AB01013"}, {"commune": "ECULLY", "adresse": "Avenue Guy de Collongue", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "R\u00e9sidence", "code_insee": "69081", "gid": "781", "identifiant": "AB05087"}, {"commune": "ECULLY", "adresse": "11, Avenue Guy de Collongue", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Charri\u00e8re Blanche", "code_insee": "69081", "gid": "782", "identifiant": "AB05023"}, {"commune": "ECULLY", "adresse": "17, Chemin Jean Marie Vianney", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Vianney", "code_insee": "69081", "gid": "783", "identifiant": "AB01240"}, {"commune": "ECULLY", "adresse": "28 avenue du Docteur Terver", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Le Plat", "code_insee": "69081", "gid": "784", "identifiant": "AB05265"}, {"commune": "ECULLY", "adresse": "Face 2, Avenue de Collongue", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Ecully Le Trouillat", "code_insee": "69081", "gid": "785", "identifiant": "AB00591"}, {"commune": "ECULLY", "adresse": "11, Chemin Jean-Marie Vianney", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69081", "gid": "786", "identifiant": "MU00365"}, {"commune": "ECULLY", "adresse": "Face 24, Chemin Jean-Marie Vianney", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69081", "gid": "787", "identifiant": "MU00368"}, {"commune": "ECULLY", "adresse": "All\u00e9e des Tullistes", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69081", "gid": "788", "identifiant": "MU00370"}, {"commune": "ECULLY", "adresse": "29, Avenue Raymond de Veyssi\u00e8re", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Ecully Centre", "code_insee": "69081", "gid": "789", "identifiant": "AB01017"}, {"commune": "ECULLY", "adresse": "Face 20,  Chemin Louis Chirpaz", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Centre Culturel", "code_insee": "69081", "gid": "790", "identifiant": "AB05290"}, {"commune": "ECULLY", "adresse": "20, Chemin Louis Chirpaz", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Centre Culturel", "code_insee": "69081", "gid": "791", "identifiant": "AB00715"}, {"commune": "ECULLY", "adresse": "Avenue des Sources", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Les Sources La Romaine", "code_insee": "69081", "gid": "792", "identifiant": "AB05013"}, {"commune": "ECULLY", "adresse": "Avenue des Sources", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Les Sources", "code_insee": "69081", "gid": "793", "identifiant": "AB05089"}, {"commune": "LIMONEST", "adresse": "1767, Route du Puy d'Or", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Les Balmones", "code_insee": "69116", "gid": "794", "identifiant": "AB01133"}, {"commune": "LIMONEST", "adresse": "9, Avenue G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "La Croix", "code_insee": "69116", "gid": "795", "identifiant": "AB01128"}, {"commune": "LIMONEST", "adresse": "Face 442, Avenue G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Limonest Centre", "code_insee": "69116", "gid": "796", "identifiant": "AB01134"}, {"commune": "LIMONEST", "adresse": "77, Route de Bellevue", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Limonest Maison Retraite", "code_insee": "69116", "gid": "797", "identifiant": "AB01132"}, {"commune": "OULLINS", "adresse": "Face 90, Rue Francisque Jomard", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Mont-Louis", "code_insee": "69149", "gid": "798", "identifiant": "AB00647"}, {"commune": "OULLINS", "adresse": "1, Rue Francisque Jomard", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Oasis", "code_insee": "69149", "gid": "799", "identifiant": "AB01033"}, {"commune": "OULLINS", "adresse": "50, Boulevard de l'Europe", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Montmein Nord", "code_insee": "69149", "gid": "800", "identifiant": "AB01034"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "57, Avenue Jean Jaur\u00e8s", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69387", "gid": "801", "identifiant": "MU00037"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "55, Avenue Jean Jaur\u00e8s", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69387", "gid": "802", "identifiant": "MU00237"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "Face 25, Avenue Jean Jaur\u00e8s", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69387", "gid": "803", "identifiant": "MU00224"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "Face 59, Cours Gambetta", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69386", "gid": "804", "identifiant": "MU00076"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "Face 18, Avenue Jean Jaur\u00e8s", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69387", "gid": "805", "identifiant": "MU00038"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "198, Avenue F\u00e9lix Faure", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Carry", "code_insee": "69383", "gid": "806", "identifiant": "AB00045"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "24, Rue du Dauphin\u00e9", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "St Philippe", "code_insee": "69383", "gid": "807", "identifiant": "AB00312"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "Face 215, Rue de Bonnel", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "808", "identifiant": "MU00052"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "6, Rue St Antoine", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "809", "identifiant": "SV00306"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "Face 32, Avenue Lacassagne", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Rouget de L'Isle", "code_insee": "69383", "gid": "810", "identifiant": "AB00230"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "Face 165,  Avenue F\u00e9lix Faure", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Rouget de L'Isle", "code_insee": "69383", "gid": "811", "identifiant": "AB00330"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "115, Rue Marius Berliet", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Cazeneuve - Berliet", "code_insee": "69388", "gid": "812", "identifiant": "AB00431"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "7, Rue Paul Cazeneuve", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Cazeneuve - Berthelot", "code_insee": "69388", "gid": "813", "identifiant": "AB00416"}, {"commune": "SAINT-FONS", "adresse": "62, Avenue de la R\u00e9publique", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Picard", "code_insee": "69199", "gid": "814", "identifiant": "AB00541"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "132 , Avenue Francis de Pressens\u00e9", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Pressens\u00e9 Marrane", "code_insee": "69259", "gid": "815", "identifiant": "AB00629"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "155, Avenue F\u00e9lix Faure", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Rouget de l'Isle", "code_insee": "69383", "gid": "816", "identifiant": "AB00070"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "14, Rue Paul Cazeneuve", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Cazeneuve - Berthelot", "code_insee": "69388", "gid": "817", "identifiant": "AB00452"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "7, Rue de Brest", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69382", "gid": "818", "identifiant": "MU00064"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "57, Cours Albert Thomas", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "819", "identifiant": "MU00008"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "175, Cours du Docteur Long", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Montchat Pinel", "code_insee": "69383", "gid": "820", "identifiant": "AB00224"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "384, Avenue Charles de Gaulle", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Stade de Parilly", "code_insee": "69259", "gid": "821", "identifiant": "AB01187"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "384, Avenue Charles de Gaulle", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Stade de Parilly", "code_insee": "69259", "gid": "822", "identifiant": "AB01186"}, {"commune": "NEUVILLE-SUR-SAONE", "adresse": "Avenue Jean Christophe", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Pont de Neuville RG", "code_insee": "69143", "gid": "823", "identifiant": "AB01273"}, {"commune": "NEUVILLE-SUR-SAONE", "adresse": "35, Rue Rey Loras", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Rue des Prandi\u00e8res", "code_insee": "69143", "gid": "824", "identifiant": "AB05060"}, {"commune": "NEUVILLE-SUR-SAONE", "adresse": "Rue Pollet", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Rue Pollet Lyc\u00e9e", "code_insee": "69143", "gid": "825", "identifiant": "AB05243"}, {"commune": "SATHONAY-VILLAGE", "adresse": "55 chemin des Epinettes", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "chemin de Rivery", "code_insee": "69293", "gid": "826", "identifiant": "AB05068"}, {"commune": "SATHONAY-VILLAGE", "adresse": "1, Chemin des Epinettes", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Les Epinettes", "code_insee": "69293", "gid": "827", "identifiant": "AB05182"}, {"commune": "ROCHETAILLEE-SUR-SAONE", "adresse": "Face 222, Rue Pierre Dupont", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Rochetaill\u00e9e", "code_insee": "69168", "gid": "828", "identifiant": "AB05065"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "48, Rue du 8 Mai 1945", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Place des Buers", "code_insee": "69266", "gid": "829", "identifiant": "AB00877"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "35, Avenue Jules Guesde", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Thioley", "code_insee": "69259", "gid": "830", "identifiant": "AB00790"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "129, Cours du Docteur Long", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Aubepins", "code_insee": "69383", "gid": "831", "identifiant": "AB00160"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "32, Avenue Jules Guesde", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Thioley", "code_insee": "69259", "gid": "832", "identifiant": "AB00789"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "56, Boulevard Ambroise Croizat", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Croizat - Paul Bert", "code_insee": "69259", "gid": "833", "identifiant": "AB00547"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "22, Boulevard Ambroise Croizat", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Croizat - Coblod", "code_insee": "69259", "gid": "834", "identifiant": "AB00518"}, {"commune": "RILLIEUX-LA-PAPE", "adresse": "14, Avenue de l'Europe", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Rillieux Les Manges", "code_insee": "69286", "gid": "835", "identifiant": "AB00665"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "Place Jules Grandcl\u00e9ment", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Parilly", "code_insee": "69259", "gid": "836", "identifiant": "AB00912"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "277, Boulevard Pinel", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Mont Blanc", "code_insee": "69259", "gid": "837", "identifiant": "AB00605"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "Face 63, Rue Ferdinand Buisson", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Charles Richard", "code_insee": "69383", "gid": "838", "identifiant": "AB05008"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "239, Avenue Lacassagne", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Clinique Trarieux", "code_insee": "69383", "gid": "839", "identifiant": "AB05035"}, {"commune": "BRON", "adresse": "235, Boulevard Pinel", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "G\u00e9n\u00e9ral Fr\u00e8re", "code_insee": "69029", "gid": "840", "identifiant": "AB00615"}, {"commune": "JONAGE", "adresse": "117, Route Nationale", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Ch\u00e2teau des Marres", "code_insee": "69279", "gid": "841", "identifiant": "AB05163"}, {"commune": "SAINT-PRIEST", "adresse": "Rue Joan Miro", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "St Priest H\u00f4tel de Ville", "code_insee": "69290", "gid": "842", "identifiant": "AB00892"}, {"commune": "DECINES-CHARPIEU", "adresse": "Face 266, Avenue Franklin Roosevelt", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Sept Chemins", "code_insee": "69275", "gid": "843", "identifiant": "AB01152"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "Rue Laure Di\u00e9bold", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69389", "gid": "844", "identifiant": "MU00210"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "239, Boulevard de la Duch\u00e8re", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69389", "gid": "845", "identifiant": "MU00083"}, {"commune": "VAULX-EN-VELIN", "adresse": "Face 137, Rue de la R\u00e9publique", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Vaulx-en-Velin Marcel Cachin", "code_insee": "69256", "gid": "846", "identifiant": "AB01177"}, {"commune": "CORBAS", "adresse": "9, Avenue Gabriel P\u00e9ri", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Pan Perdu", "code_insee": "69273", "gid": "847", "identifiant": "AB00964"}, {"commune": "VAULX-EN-VELIN", "adresse": "Face 1, Avenue Roger Salengro", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Chardonnet", "code_insee": "69256", "gid": "848", "identifiant": "AB00653"}, {"commune": "VAULX-EN-VELIN", "adresse": "45, Avenue Roger Salengro", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Nelli", "code_insee": "69256", "gid": "849", "identifiant": "AB00663"}, {"commune": "VAULX-EN-VELIN", "adresse": "Face 114, Rue de la R\u00e9publique", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Vaulx Pasteur", "code_insee": "69256", "gid": "850", "identifiant": "AB01200"}, {"commune": "VAULX-EN-VELIN", "adresse": "Face 2, Avenue Georges Dimitrov", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Vaulx Thibaude", "code_insee": "69256", "gid": "851", "identifiant": "AB00673"}, {"commune": "VAULX-EN-VELIN", "adresse": "2, Avenue Georges Dimitrov", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Vaulx Thibaude", "code_insee": "69256", "gid": "852", "identifiant": "AB00674"}, {"commune": "SAINT-PRIEST", "adresse": "104, Avenue Jean Jaur\u00e8s", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Stade Jean Bouin", "code_insee": "69290", "gid": "853", "identifiant": "AB00627"}, {"commune": "SAINT-PRIEST", "adresse": "Face 47, Boulevard Pasteur", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Pasteur - Etats Unis", "code_insee": "69290", "gid": "854", "identifiant": "AB01238"}, {"commune": "BRON", "adresse": "Rue Ferdinand Buisson", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Marne - Pag\u00e8re", "code_insee": "69029", "gid": "855", "identifiant": "AB00711"}, {"commune": "VAULX-EN-VELIN", "adresse": "49 , Rue de la R\u00e9publique ", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Vaulx Place Boissier", "code_insee": "69256", "gid": "856", "identifiant": "AB00672"}, {"commune": "VAULX-EN-VELIN", "adresse": "59, Route de Genas", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Bron Terraillon", "code_insee": "69256", "gid": "857", "identifiant": "AB00636"}, {"commune": "VAULX-EN-VELIN", "adresse": "Face 22, Avenue Georges Dimitrov", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Les Onch\u00e8res", "code_insee": "69256", "gid": "858", "identifiant": "AB00659"}, {"commune": "CORBAS", "adresse": "1, Rue du Mont-Blanc", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Abattoirs", "code_insee": "69273", "gid": "859", "identifiant": "AB05157"}, {"commune": "VAULX-EN-VELIN", "adresse": "Face 1, Avenue Georges Dimitrov", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Vaulx HDV Campus", "code_insee": "69256", "gid": "860", "identifiant": "AB00886"}, {"commune": "VAULX-EN-VELIN", "adresse": "1, Avenue Georges Dimitrov", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Vaulx HDV Campus ", "code_insee": "69256", "gid": "861", "identifiant": "AB00810"}, {"commune": "CORBAS", "adresse": "Avenue Gabriel P\u00e9ri", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Corbas Gabriel Peri", "code_insee": "69273", "gid": "862", "identifiant": "AB05128"}, {"commune": "VAULX-EN-VELIN", "adresse": "Face 27, Rue Jean Foucaud", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Foucaud - Picasso", "code_insee": "69256", "gid": "863", "identifiant": "AB01176"}, {"commune": "CORBAS", "adresse": "Face 35, Rue des Allobrogues", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Corbas Gabriel P\u00e9ri", "code_insee": "69273", "gid": "864", "identifiant": "AB05125"}, {"commune": "CORBAS", "adresse": "Avenue Gabriel P\u00e9ri", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Corbas Gabriel Peri", "code_insee": "69273", "gid": "865", "identifiant": "AB05129"}, {"commune": "BRON", "adresse": "61, Avenue Pierre Brossolette", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Terraillon - Lessivas", "code_insee": "69029", "gid": "866", "identifiant": "AB01182"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "76, Rue Montgolfier", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69386", "gid": "867", "identifiant": "MU00203"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "79, Rue Garibaldi", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69386", "gid": "868", "identifiant": "MU00099"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "20, Quai Docteur Gailleton", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69382", "gid": "869", "identifiant": "MU00063"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "22, Quai docteur Gailleton", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69382", "gid": "870", "identifiant": "MU00293"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "1, Place des Cordeliers", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69382", "gid": "871", "identifiant": "MU00128"}, {"commune": "Lyon 5 \u00e8me", "adresse": "Face 8, Rue de Trion", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69385", "gid": "872", "identifiant": "MU00173"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "17, Rue de la R\u00e9publique", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69382", "gid": "873", "identifiant": "MU00181"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "66, Avenue Jean Mermoz", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Mermoz - Californie", "code_insee": "69388", "gid": "874", "identifiant": "AB00249"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "1, Place d'Arsonval", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Grange Blanche", "code_insee": "69383", "gid": "875", "identifiant": "AB00021"}, {"commune": "SAINT-PRIEST", "adresse": "Route de Lyon", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Parc Lyder", "code_insee": "69290", "gid": "876", "identifiant": "AB01236"}, {"commune": "SAINT-PRIEST", "adresse": "Route de Lyon", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Parc Lyder", "code_insee": "69290", "gid": "877", "identifiant": "AB01237"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "44, Avenue Gorges Pompidou", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "878", "identifiant": "SV00328"}, {"commune": "SAINT-PRIEST", "adresse": "Face 17, Boulevard Pasteur", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Pasteur -11 novembre", "code_insee": "69290", "gid": "879", "identifiant": "AB00044"}, {"commune": "SAINT-PRIEST", "adresse": "Rue Joan Miro", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "St Priest H\u00f4tel de Ville", "code_insee": "69290", "gid": "880", "identifiant": "AB00624"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "115, Cours Albert Thomas", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "881", "identifiant": "MU00039"}, {"commune": "SAINT-PRIEST", "adresse": "Face 1, Rue Claude Farr\u00e8re", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Egalit\u00e9 - Farr\u00e8re", "code_insee": "69290", "gid": "882", "identifiant": "AB00960"}, {"commune": "SAINT-PRIEST", "adresse": "24, Rue Claude Farr\u00e8re", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Claude Farr\u00e8re", "code_insee": "69290", "gid": "883", "identifiant": "AB00959"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "Face 21, Place de la Ferrandi\u00e8re", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "884", "identifiant": "SV00333"}, {"commune": "CHASSIEU", "adresse": "53, Rue de la R\u00e9publique", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Chassieu Mairie", "code_insee": "69271", "gid": "885", "identifiant": "AB05263"}, {"commune": "MIONS", "adresse": "Face 8t , Rue Albert Ferrus", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Les Bl\u00e9s d'Or", "code_insee": "69283", "gid": "886", "identifiant": "AB05197"}, {"commune": "MIONS", "adresse": "Face 65, Rue du 23 ao\u00fbt 1944", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Mions Poste", "code_insee": "69283", "gid": "887", "identifiant": "AB05122"}, {"commune": "MIONS", "adresse": "39, Avenue des Tilleuls", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Mions Les Tilleuls", "code_insee": "69283", "gid": "888", "identifiant": "AB05333"}, {"commune": "MEYZIEU", "adresse": "Face 5, Rue de la R\u00e9publique", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "18 Juin 1940", "code_insee": "69282", "gid": "889", "identifiant": "AB00178"}, {"commune": "MEYZIEU", "adresse": "74, Avenue de Verdun", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Meyzieu Grand Large", "code_insee": "69282", "gid": "890", "identifiant": "AB00830"}, {"commune": "OULLINS", "adresse": "Face 128, Grande Rue", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Oullins Mairie", "code_insee": "69149", "gid": "891", "identifiant": "AB00688"}, {"commune": "JONAGE", "adresse": "97, Route Nationale", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Jonage Le Vivier", "code_insee": "69279", "gid": "892", "identifiant": "AB05162"}, {"commune": "JONAGE", "adresse": "23, Route Nationale", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Les Biesses", "code_insee": "69279", "gid": "893", "identifiant": "AB05176"}, {"commune": "MEYZIEU", "adresse": "Face 123, Rue Joseph Desbois", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Le Rontet", "code_insee": "69282", "gid": "894", "identifiant": "AB01258"}, {"commune": "MEYZIEU", "adresse": "2b, Avenue de la Lib\u00e9ration", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Meyzieu Gare", "code_insee": "69282", "gid": "895", "identifiant": "AB05201"}, {"commune": "MEYZIEU", "adresse": "141, Avenue de Verdun", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Jean Collet", "code_insee": "69282", "gid": "896", "identifiant": "AB01259"}, {"commune": "MEYZIEU", "adresse": "58, Avenue de la Lib\u00e9ration", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Pommier Lib\u00e9ration", "code_insee": "69282", "gid": "897", "identifiant": "AB01255"}, {"commune": "SAINT-PRIEST", "adresse": "Face 53, Route de Grenoble ", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Manissieux Pierre Blanche", "code_insee": "69290", "gid": "898", "identifiant": "AB01160"}, {"commune": "MEYZIEU", "adresse": "5b, Rue de la R\u00e9publique", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "18 Juin 1940", "code_insee": "69282", "gid": "899", "identifiant": "AB05004"}, {"commune": "MEYZIEU", "adresse": "33, Avenue de Verdun ", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Meyzieu Le Carreau", "code_insee": "69282", "gid": "900", "identifiant": "AB01257"}, {"commune": "CHASSIEU", "adresse": "Boulevard du Raquin", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "La Fontaine", "code_insee": "69271", "gid": "901", "identifiant": "AB05165"}, {"commune": "MIONS", "adresse": "6, Avenue des Tilleuls", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Buzy", "code_insee": "69283", "gid": "902", "identifiant": "AB05119"}, {"commune": "SAINTE-FOY-LES-LYON", "adresse": "40, Avenue de Limburg", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Pont De La Gravi\u00e8re", "code_insee": "69202", "gid": "903", "identifiant": "AB01023"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "Face 16, Avenue Galline", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69266", "gid": "904", "identifiant": "MU00433"}, {"commune": "SAINTE-FOY-LES-LYON", "adresse": "141, Rue Commandant Charcot", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "La Plaine", "code_insee": "69202", "gid": "905", "identifiant": "AB05219"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "74, Bd du 11 Novembre 1918", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69266", "gid": "906", "identifiant": "MU00434"}, {"commune": "SAINTE-FOY-LES-LYON", "adresse": "5, Rue L\u00e9on Garnier", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Plan du Loup", "code_insee": "69202", "gid": "907", "identifiant": "AB01022"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "72, Cours Emile Zola", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69266", "gid": "908", "identifiant": "MU00437"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "75 , Cours Emile Zola", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69266", "gid": "909", "identifiant": "MU00419"}, {"commune": "SAINTE-FOY-LES-LYON", "adresse": "113, Rue Commandant Charcot", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Chazay", "code_insee": "69202", "gid": "910", "identifiant": "AB05029"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "84, Avenue Galline", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69266", "gid": "911", "identifiant": "MU00435"}, {"commune": "SAINTE-FOY-LES-LYON", "adresse": "55, Avenue de l'Aqueduc de Beaunant", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "La Lev\u00e9e", "code_insee": "69202", "gid": "912", "identifiant": "AB01021"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "60, Avenue Roger Salengro", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69266", "gid": "913", "identifiant": "MU00425"}, {"commune": "SAINTE-FOY-LES-LYON", "adresse": "63, Chemin du Plan du Loup", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Coll\u00e8ge Plan du Loup", "code_insee": "69202", "gid": "914", "identifiant": "AB01025"}, {"commune": "Lyon 5 \u00e8me", "adresse": "136, Rue Commandant Charcot", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Invalides -  H\u00f4pital P. Garraud", "code_insee": "69385", "gid": "915", "identifiant": "AB00353"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "Face 2, Bd du 11 Novembre 1918", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69266", "gid": "916", "identifiant": "MU00439"}, {"commune": "SAINTE-FOY-LES-LYON", "adresse": "213, Boulevard Baron du Marais", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Ste Foy Hopital", "code_insee": "69202", "gid": "917", "identifiant": "AB01024"}, {"commune": "SAINTE-FOY-LES-LYON", "adresse": "48, Chemin de Montray", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Cimeti\u00e8re de Ste Foy", "code_insee": "69202", "gid": "918", "identifiant": "AB01199"}, {"commune": "SAINTE-FOY-LES-LYON", "adresse": "33, Avenue du 11 Novembre ", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Ste Foy Chatelain", "code_insee": "69202", "gid": "919", "identifiant": "AB00777"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "Face 45, Rue Domer", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Domer Garibaldi", "code_insee": "69387", "gid": "920", "identifiant": "AB00247"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "166, Avenue Berthelot", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69387", "gid": "921", "identifiant": "MU00110"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "Face 327, Rue Garibaldi", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69387", "gid": "922", "identifiant": "MU00151"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "241, Grande Rue de la Guilloti\u00e8re", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69387", "gid": "923", "identifiant": "MU00113"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "Place Stalingrad", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69387", "gid": "924", "identifiant": "SV00389"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "313, Rue Garibaldi", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69387", "gid": "925", "identifiant": "MU00123"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "83, cours Gambetta", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "926", "identifiant": "MU00009"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "118, Cours Gambetta", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "927", "identifiant": "MU00118"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "100, Cours Gambetta ", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69387", "gid": "928", "identifiant": "SV00347"}, {"commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", "adresse": "Place Mar\u00e9chal Foch", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Caluire Place Foch", "code_insee": "69034", "gid": "929", "identifiant": "AB00551"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "172, Avenue Jean Jaur\u00e8s", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69387", "gid": "930", "identifiant": "SV00316"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "48, Avenue Berthelot", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69387", "gid": "931", "identifiant": "MU00040"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "Quai Claude Bernard", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "932", "identifiant": "MU00238"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "2, Cours Gambetta", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "933", "identifiant": "MU00049"}, {"commune": "SOLAIZE", "adresse": "Face 69, Rue de la Croix Rouge ", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "La Croix de Solaize", "code_insee": "69296", "gid": "934", "identifiant": "AB05161"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "28, Rue de Bonnel", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Saxe - Bonnel", "code_insee": "69383", "gid": "935", "identifiant": "AB00279"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "34, Avenue Mar\u00e9chal de Saxe", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Edgar Quinet", "code_insee": "69386", "gid": "936", "identifiant": "AB00468"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "Face 86, Avenue Jean Jaur\u00e8s", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69387", "gid": "937", "identifiant": "MU00222"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "78, Avenue Jean Jaur\u00e8s", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69387", "gid": "938", "identifiant": "MU00223"}, {"commune": "MEYZIEU", "adresse": "Face 56, Avenue de la Lib\u00e9ration", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Meyzieu Lib\u00e9ration", "code_insee": "69282", "gid": "939", "identifiant": "AB05346"}, {"commune": "SAINTE-FOY-LES-LYON", "adresse": "45, Avenue Valioud", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Petite Ste Foy", "code_insee": "69202", "gid": "940", "identifiant": "AB00776"}, {"commune": "Lyon 5 \u00e8me", "adresse": "10, Avenue de M\u00e9nival", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "M\u00e9nival Centre", "code_insee": "69385", "gid": "941", "identifiant": "AB05563"}, {"commune": "Lyon 5 \u00e8me", "adresse": "19, Avenue G\u00e9n\u00e9ral Eisenhower", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Les Battieres", "code_insee": "69385", "gid": "942", "identifiant": "AB00156"}, {"commune": "VAULX-EN-VELIN", "adresse": "Place du 27 Mai 1943", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69256", "gid": "943", "identifiant": "MU00392"}, {"commune": "VAULX-EN-VELIN", "adresse": "Avenue Gaston Monmousseau", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69256", "gid": "944", "identifiant": "MU00388"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "90, Rue Vend\u00f4me", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69386", "gid": "945", "identifiant": "MU00109"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "35, Rue Tupin", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69382", "gid": "946", "identifiant": "MU00317"}, {"commune": "SAINT-GERMAIN-AU-MONT-D'OR", "adresse": "Avenue de la R\u00e9sistance", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "St Germain Village", "code_insee": "69207", "gid": "947", "identifiant": "AB05115"}, {"commune": "SAINT-GERMAIN-AU-MONT-D'OR", "adresse": "Rue Gabriel Cordier", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "St Germain Cites", "code_insee": "69207", "gid": "948", "identifiant": "AB05116"}, {"commune": "SAINT-GERMAIN-AU-MONT-D'OR", "adresse": "12, Avenue de la Paix", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "St Germain Pain Beni", "code_insee": "69207", "gid": "949", "identifiant": "AB05114"}, {"commune": "SAINT-GERMAIN-AU-MONT-D'OR", "adresse": "33, Rue du 8 Mai 1945", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Les Hautannes", "code_insee": "69207", "gid": "950", "identifiant": "AB05113"}, {"commune": "CURIS-AU-MONT-D'OR", "adresse": "Face 1032, Route des Monts d'Or", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Curis Lavoir", "code_insee": "69071", "gid": "951", "identifiant": "AB05051"}, {"commune": "POLEYMIEUX-AU-MONT-D'OR", "adresse": "20, Chemin de Nerbey", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Poleymieux Eglise", "code_insee": "69153", "gid": "952", "identifiant": "AB05205"}, {"commune": "BRON", "adresse": "Rue Andr\u00e9 Boulloche", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69029", "gid": "953", "identifiant": "MU00355"}, {"commune": "BRON", "adresse": "Boulevard de l'Universit\u00e9", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69029", "gid": "954", "identifiant": "MU00340"}, {"commune": "COUZON-AU-MONT-D'OR", "adresse": "Face 11, Rue Gabriel P\u00e9ri", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "St Leonard", "code_insee": "69068", "gid": "955", "identifiant": "AB01167"}, {"commune": "DARDILLY", "adresse": "1, Chemin de Gargantua", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Gargantua", "code_insee": "69072", "gid": "956", "identifiant": "AB01157"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "1, Rue Grenette", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69382", "gid": "957", "identifiant": "MU00057"}, {"commune": "TASSIN-LA-DEMI-LUNE", "adresse": "Boulevard des Hesp\u00e9rides", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "M\u00e9nival Sainte Anne", "code_insee": "69244", "gid": "958", "identifiant": "AB00600"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "43, Rue Pr\u00e9sident Edouard Herriot", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69382", "gid": "959", "identifiant": "MU00276"}, {"commune": "TASSIN-LA-DEMI-LUNE", "adresse": "Boulevard des Hesp\u00e9rides", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "M\u00e9nival Sainte Anne", "code_insee": "69244", "gid": "960", "identifiant": "AB00599"}, {"commune": "TASSIN-LA-DEMI-LUNE", "adresse": "169, Avenue Charles de Gaulle", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Carrefour Lib\u00e9ration", "code_insee": "69244", "gid": "961", "identifiant": "AB00717"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "Face 21, Quai Jules Courmont", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69382", "gid": "962", "identifiant": "MU00001"}, {"commune": "ECULLY", "adresse": "9, Place Charles de Gaulle", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Ecully Centre", "code_insee": "69081", "gid": "963", "identifiant": "AB00878"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "16, Rue des Archers", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69382", "gid": "964", "identifiant": "MU00326"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "Face 17, Quai Jules Courmont", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69382", "gid": "965", "identifiant": "MU00296"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "18, Rue Childebert", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69382", "gid": "966", "identifiant": "MU00174"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "9, Rue Pr\u00e9sident Carnot", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69382", "gid": "967", "identifiant": "MU00272"}, {"commune": "LA MULATIERE", "adresse": "Face 2, Chemin de la Cadi\u00e8re", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "La Cadi\u00e8re", "code_insee": "69142", "gid": "968", "identifiant": "AB00983"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "6, Rue Pr\u00e9sident Carnot", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69382", "gid": "969", "identifiant": "MU00059"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "30, Rue Thomassin", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69382", "gid": "970", "identifiant": "MU00322"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "11 , Quai Jules Courmont", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69382", "gid": "971", "identifiant": "MU00054"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "Face 1, Quai Jules Courmont", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69382", "gid": "972", "identifiant": "MU00297"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "Face 27, Quai Jean Moulin ", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69382", "gid": "973", "identifiant": "MU00299"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "42, Rue Germain", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69382", "gid": "974", "identifiant": "MU00315"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "Rue de la Poulaillerie", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69386", "gid": "975", "identifiant": "MU00314"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "12 , Rue de la R\u00e9publique", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69382", "gid": "976", "identifiant": "MU00313"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "8, Rue Gentil", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69382", "gid": "977", "identifiant": "MU00324"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "Face 10, Quai Augagneur", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "978", "identifiant": "MU00035"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "27, Cours de la Libert\u00e9", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "979", "identifiant": "MU00189"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "Face 1, Quai Augagneur", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "980", "identifiant": "MU00147"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "Face 10, Quai Victor Augagneur", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "981", "identifiant": "MU00095"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "3, Place Victor Basch", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "982", "identifiant": "MU00231"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "115, Avenue Mar\u00e9chal de Saxe", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "983", "identifiant": "MU00225"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "104, Avenue Mar\u00e9chal de Saxe", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "984", "identifiant": "MU00291"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "Face 49, Avenue Lacassagne", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Dauphin\u00e9 - Lacassagne", "code_insee": "69383", "gid": "985", "identifiant": "AB00001"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "Face 62, Rue de Bonnel ", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "986", "identifiant": "SV00309"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "49, Avenue Georges Pompidou", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Sacr\u00e9 Coeur", "code_insee": "69383", "gid": "987", "identifiant": "AB00010"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "13, Avenue de la R\u00e9publique", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Picard", "code_insee": "69259", "gid": "988", "identifiant": "AB00542"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "72, Rue de Bonnel", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "989", "identifiant": "MU00213"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "21, rue St Maurice", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "St Mathieu", "code_insee": "69388", "gid": "990", "identifiant": "AB05006"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "96, Rue Baraban", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Sacr\u00e9 Coeur", "code_insee": "69383", "gid": "991", "identifiant": "AB00180"}, {"commune": "SAINT-PRIEST", "adresse": "Face 15, Route de Lyon", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Revaison", "code_insee": "69290", "gid": "992", "identifiant": "AB00842"}, {"commune": "SAINT-PRIEST", "adresse": "52, Route de Lyon ", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Revaison", "code_insee": "69290", "gid": "993", "identifiant": "AB00852"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "559, Avenue d'Ecully", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Simon Buisson", "code_insee": "69389", "gid": "994", "identifiant": "AB00450"}, {"commune": "BRON", "adresse": "56, Avenue Franklin Roosevelt", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69029", "gid": "995", "identifiant": "SV00370"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "Bretelle Tassin Voie Sud", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Montribloud", "code_insee": "69389", "gid": "996", "identifiant": "AB00425"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "Avenue de la Sauvegarde", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Centre Social Sauvegarde", "code_insee": "69389", "gid": "997", "identifiant": "AB01015"}, {"commune": "Lyon 5 \u00e8me", "adresse": "2, Avenue de M\u00e9nival", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Joliot Curie", "code_insee": "69385", "gid": "998", "identifiant": "AB00332"}, {"commune": "OULLINS", "adresse": "49, Boulevard John-Fitzgerald Kennedy", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Merlo", "code_insee": "69149", "gid": "999", "identifiant": "AB05512"}, {"commune": "Lyon 5 \u00e8me", "adresse": "Face 3, Avenue de M\u00e9nival", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Joliot Curie", "code_insee": "69385", "gid": "1000", "identifiant": "AB00054"}, {"commune": "Lyon 5 \u00e8me", "adresse": "25, Avenue de M\u00e9nival", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "M\u00e9nival Centre", "code_insee": "69385", "gid": "1001", "identifiant": "AB00456"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "490, Avenue Ben Gourion", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Clinique Sauvegarde", "code_insee": "69389", "gid": "1002", "identifiant": "AB05010"}, {"commune": "OULLINS", "adresse": "27, Rue Salvador Allende", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Oullins Le Golf", "code_insee": "69149", "gid": "1003", "identifiant": "AB05511"}, {"commune": "OULLINS", "adresse": "Face, 130 Avenue des Aqueducs de Beaunant", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "LAqueducs de Beaunant", "code_insee": "69149", "gid": "1004", "identifiant": "AB05028"}, {"commune": "SAINT-PRIEST", "adresse": "63, Rue des Etats-Unis", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "St Priest Alouettes", "code_insee": "69290", "gid": "1005", "identifiant": "AB05527"}, {"commune": "VAULX-EN-VELIN", "adresse": "Face 40, Rue Georges Rouge", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Fonderie", "code_insee": "69256", "gid": "1006", "identifiant": "AB00951"}, {"commune": "BRON", "adresse": "54, Rue de la Pag\u00e8re", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Batterie", "code_insee": "69029", "gid": "1007", "identifiant": "AB05507"}, {"commune": "BRON", "adresse": "40, Avenue Pierre Allard", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Reims", "code_insee": "69029", "gid": "1008", "identifiant": "AB00929"}, {"commune": "CORBAS", "adresse": "Chemin des Bruy\u00e8res", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Les Dauphins", "code_insee": "69273", "gid": "1009", "identifiant": "AB05124"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "265, Route de Genas", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Monge", "code_insee": "69266", "gid": "1010", "identifiant": "AB00756"}, {"commune": "BRON", "adresse": "7700, Boulevard Laurent Bonnevay Int\u00e9rieur", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Genas Bonnevay", "code_insee": "69029", "gid": "1011", "identifiant": "AB01180"}, {"commune": "Lyon 1 er", "adresse": "13, Quai Andr\u00e9 Lassagne", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69381", "gid": "1012", "identifiant": "MU00300"}, {"commune": "Lyon 1 er", "adresse": "Face 33, Cours G\u00e9n\u00e9ral Giraud", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69381", "gid": "1013", "identifiant": "MU00251"}, {"commune": "Lyon 1 er", "adresse": "16, Boulevard de la Croix-Rousse", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69381", "gid": "1014", "identifiant": "MU00160"}, {"commune": "Lyon 1 er", "adresse": "28, Boulevard de la Croix-Rousse", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69381", "gid": "1015", "identifiant": "MU00075"}, {"commune": "CORBAS", "adresse": "1, Chemin du Champ Blanc", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Cimeti\u00e8re de Corbas", "code_insee": "69273", "gid": "1016", "identifiant": "AB05207"}, {"commune": "BRON", "adresse": "Centre hospitalier Lyon Est", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Hopital Cardiologique", "code_insee": "69029", "gid": "1017", "identifiant": "AB01267"}, {"commune": "BRON", "adresse": "Face 10, Rue L\u00e9on Bourgeois", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "L\u00e9on Bourgeois", "code_insee": "69029", "gid": "1018", "identifiant": "AB00618"}, {"commune": "BRON", "adresse": "Face 5, Avenue Edourd Herriot", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Bron Lib\u00e9ration", "code_insee": "69029", "gid": "1019", "identifiant": "AB00607"}, {"commune": "BRON", "adresse": "Centre hospitalier Lyon Est", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Hopital Neurologique Nord", "code_insee": "69029", "gid": "1020", "identifiant": "AB01263"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "12, Rue Lucette et Ren\u00e9 Desgrand", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Le Roulet", "code_insee": "69266", "gid": "1021", "identifiant": "AB00895"}, {"commune": "BRON", "adresse": "Face 27, Rue des Essarts", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Bernard Vallot", "code_insee": "69029", "gid": "1022", "identifiant": "AB00933"}, {"commune": "RILLIEUX-LA-PAPE", "adresse": "Face 3, Rue Fleury Salignat", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Rillieux Salignat", "code_insee": "69286", "gid": "1023", "identifiant": "AB01088"}, {"commune": "BRON", "adresse": "Centre hospitalier Lyon Est", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "H\u00f4pital M\u00e8re-Enfant", "code_insee": "69029", "gid": "1024", "identifiant": "AB01266"}, {"commune": "Lyon 1 er", "adresse": "7, Rue Louis Vitet", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69381", "gid": "1025", "identifiant": "MU00280"}, {"commune": "Lyon 1 er", "adresse": "2b, Rue Terme", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69381", "gid": "1026", "identifiant": "MU00177"}, {"commune": "Lyon 1 er", "adresse": "12, Rue du jardin des plantes", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69381", "gid": "1027", "identifiant": "MU00048"}, {"commune": "Lyon 1 er", "adresse": "2, Rue des Jardins des Plantes", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69381", "gid": "1028", "identifiant": "MU00252"}, {"commune": "Lyon 1 er", "adresse": "152, Boulevard de la Croix Rousse", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69381", "gid": "1029", "identifiant": "MU00079"}, {"commune": "Lyon 1 er", "adresse": "16, Rue Mulet", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69381", "gid": "1030", "identifiant": "MU00309"}, {"commune": "Lyon 1 er", "adresse": "17, Rue de l'Arbre Sec", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69381", "gid": "1031", "identifiant": "MU00310"}, {"commune": "Lyon 1 er", "adresse": "2, Rue Pizay", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69381", "gid": "1032", "identifiant": "MU00304"}, {"commune": "BRON", "adresse": "Centre hospitalier Lyon Est", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "H\u00f4pital M\u00e8re-Enfant", "code_insee": "69029", "gid": "1033", "identifiant": "AB01265"}, {"commune": "Lyon 1 er", "adresse": "17, Rue Pizay", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69381", "gid": "1034", "identifiant": "MU00303"}, {"commune": "Lyon 1 er", "adresse": "3, Quai Jean Moulin", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69381", "gid": "1035", "identifiant": "MU00298"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "184, Avenue  Lacassagne", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Clinique Trarieux", "code_insee": "69383", "gid": "1036", "identifiant": "AB00302"}, {"commune": "BRON", "adresse": "25, Avenue du Doyen Jean L\u00e9pine ", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Bron Gen\u00eats", "code_insee": "69029", "gid": "1037", "identifiant": "AB00794"}, {"commune": "Lyon 4 \u00e8me", "adresse": "21, Boulevard de la Croix-Rousse", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69384", "gid": "1038", "identifiant": "MU00115"}, {"commune": "BRON", "adresse": "15, Rue Neuve des Essarts", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Les Essarts", "code_insee": "69029", "gid": "1039", "identifiant": "AB05069"}, {"commune": "Lyon 4 \u00e8me", "adresse": "77, Boulevard de la Croix-Rousse", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69384", "gid": "1040", "identifiant": "MU00279"}, {"commune": "Lyon 4 \u00e8me", "adresse": "Face 37, Rue Bony", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69384", "gid": "1041", "identifiant": "MU00176"}, {"commune": "CORBAS", "adresse": "67, Avenue de Corbetta", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Les Balmes", "code_insee": "69273", "gid": "1042", "identifiant": "AB05127"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "Petite Rue du Roulet", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Stade des Peupliers", "code_insee": "69266", "gid": "1043", "identifiant": "AB00898"}, {"commune": "BRON", "adresse": "Centre hospitalier Lyon Est", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Hopital Neurologique ", "code_insee": "69029", "gid": "1044", "identifiant": "AB01264"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "75, Boulevard du Docteur Coblod", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Venissieux Saint Exup\u00e9ry", "code_insee": "69259", "gid": "1045", "identifiant": "AB00949"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "92, Rue de Verdun", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Stade des Peupliers", "code_insee": "69266", "gid": "1046", "identifiant": "AB00899"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "3, Avenue Jean Moulin ", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Coll\u00e8ge Michelet", "code_insee": "69259", "gid": "1047", "identifiant": "AB00941"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "67, Route de Corbas", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Henaff", "code_insee": "69259", "gid": "1048", "identifiant": "AB00945"}, {"commune": "FONTAINES-SUR-SAONE", "adresse": "Face 5, Mont\u00e9e Roy", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "La Creuzette", "code_insee": "69088", "gid": "1049", "identifiant": "AB01119"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "5, Place Gensoul", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69382", "gid": "1050", "identifiant": "MU00005"}, {"commune": "FONTAINES-SUR-SAONE", "adresse": "21, Avenue du Camp", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Les Bruy\u00e8res", "code_insee": "69088", "gid": "1051", "identifiant": "AB01118"}, {"commune": "FONTAINES-SUR-SAONE", "adresse": "18, Rue du 8 Mai 1945", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "8 Mai - Parc du Roy", "code_insee": "69088", "gid": "1052", "identifiant": "AB05100"}, {"commune": "FONTAINES-SUR-SAONE", "adresse": "Rue Curie", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Curie", "code_insee": "69088", "gid": "1053", "identifiant": "AB05101"}, {"commune": "FONTAINES-SUR-SAONE", "adresse": "9, Rue Amp\u00e8re", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Montgay Amp\u00e8re", "code_insee": "69088", "gid": "1054", "identifiant": "AB05098"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "12, Quai Tilsitt", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69382", "gid": "1055", "identifiant": "MU00214"}, {"commune": "COUZON-AU-MONT-D'OR", "adresse": "2, Quai Jean Lavergne", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Couzon", "code_insee": "69068", "gid": "1056", "identifiant": "AB00783"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "Face 25, Quai docteur Gailleton", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69382", "gid": "1057", "identifiant": "MU00066"}, {"commune": "CHAMPAGNE-AU-MONT-D'OR", "adresse": "13, Chemin du Tronchon", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "La Tuilerie", "code_insee": "69040", "gid": "1058", "identifiant": "AB05232"}, {"commune": "PIERRE-BENITE", "adresse": "Centre Hospitalier Lyon Sud", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Pavillon Chirurgical", "code_insee": "69152", "gid": "1059", "identifiant": "AB01043"}, {"commune": "PIERRE-BENITE", "adresse": "Centre Hospitalier Lyon Sud", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Pavillon M\u00e9dical", "code_insee": "69152", "gid": "1060", "identifiant": "AB01041"}, {"commune": "PIERRE-BENITE", "adresse": "66, Boulevard de l'Europe", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Pierre Benite Centre", "code_insee": "69152", "gid": "1061", "identifiant": "AB00691"}, {"commune": "VERNAISON", "adresse": "Face 53, Route de Lyon", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Vernaison Place", "code_insee": "69260", "gid": "1062", "identifiant": "AB05136"}, {"commune": "IRIGNY", "adresse": "Face 74, Rue d'Yvours", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Le Broteau", "code_insee": "69100", "gid": "1063", "identifiant": "AB01070"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "37, Quai St Antoine", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69382", "gid": "1064", "identifiant": "MU00284"}, {"commune": "OULLINS", "adresse": "119, Boulevard Emile Zola", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Pont Blanc", "code_insee": "69149", "gid": "1065", "identifiant": "AB00570"}, {"commune": "SAINT-GENIS-LAVAL", "adresse": "Avenue de Gadagne", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "St Genis Lyc\u00e9e Descartes", "code_insee": "69204", "gid": "1066", "identifiant": "AB05084"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "Face 10, Quai des C\u00e9lestins", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69382", "gid": "1067", "identifiant": "MU00155"}, {"commune": "BRON", "adresse": "296, Route de Genas", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Monge", "code_insee": "69029", "gid": "1068", "identifiant": "AB05148"}, {"commune": "BRON", "adresse": "Face 1, Rue Roger Salengro", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Bron H\u00f4tel de Ville", "code_insee": "69029", "gid": "1069", "identifiant": "AB05111"}, {"commune": "CORBAS", "adresse": "Chemin des Bruy\u00e8res", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Les Dauphins", "code_insee": "69273", "gid": "1070", "identifiant": "AB05126"}, {"commune": "VAULX-EN-VELIN", "adresse": "Face 43, Rue Ernest Renan", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Mas du Taureau", "code_insee": "69256", "gid": "1071", "identifiant": "AB00800"}, {"commune": "BRON", "adresse": "Boulevard Pinel ", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Mermoz Pinel", "code_insee": "69029", "gid": "1072", "identifiant": "AB00784"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "278, Boulevard Pinel", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Mont Blanc", "code_insee": "69388", "gid": "1073", "identifiant": "AB00380"}, {"commune": "Lyon 5 \u00e8me", "adresse": "154, Chemin de Choulans", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69385", "gid": "1074", "identifiant": "MU00179"}, {"commune": "Lyon 5 \u00e8me", "adresse": "Face 41, Quai Fulchiron", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69385", "gid": "1075", "identifiant": "MU00175"}, {"commune": "Lyon 5 \u00e8me", "adresse": "Quai Fulchiron", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69385", "gid": "1076", "identifiant": "MU00255"}, {"commune": "Lyon 5 \u00e8me", "adresse": "Face 33, Mont\u00e9e de Choulans", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69385", "gid": "1077", "identifiant": "MU00180"}, {"commune": "Lyon 5 \u00e8me", "adresse": "60, Quai Pierre Scize", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69385", "gid": "1078", "identifiant": "MU00215"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "123, Rue Challemel Lacour", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69388", "gid": "1079", "identifiant": "SV00321"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "254, Boulevard Pinel", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "G\u00e9n\u00e9ral Fr\u00e8re", "code_insee": "69388", "gid": "1080", "identifiant": "AB00344"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "27, Boulevard Marcel Sembat", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Labourde", "code_insee": "69259", "gid": "1081", "identifiant": "AB00972"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "83, Cours  Docteur Long", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Charles Richard", "code_insee": "69383", "gid": "1082", "identifiant": "AB00254"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "Route de Genas", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Reconnaissance - Balzac", "code_insee": "69266", "gid": "1083", "identifiant": "AB00579"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "29, Rue Viala", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Grange Blanche - Viala", "code_insee": "69383", "gid": "1084", "identifiant": "AB00242"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "35, Boulevard Jodino", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Jodino - AFPA", "code_insee": "69259", "gid": "1085", "identifiant": "AB00944"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "179, Avenue Roger Salengro", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Longchamp", "code_insee": "69266", "gid": "1086", "identifiant": "AB05367"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "173, Avenue Paul Santy", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Bourdarias", "code_insee": "69388", "gid": "1087", "identifiant": "AB00340"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "31, Boulevard Ambroise Par\u00e9", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "A. Par\u00e9 - Laennec", "code_insee": "69388", "gid": "1088", "identifiant": "AB00363"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "202 avenue Paul santy", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Bourdarias", "code_insee": "69388", "gid": "1089", "identifiant": "AB00056"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "70, Rue Jean Jaur\u00e8s", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Arago", "code_insee": "69266", "gid": "1090", "identifiant": "AB00548"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "31, Avenue Jean Jaur\u00e8s", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Langevin", "code_insee": "69259", "gid": "1091", "identifiant": "AB00529"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "49, Cours Docteur Long", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Bonnand", "code_insee": "69383", "gid": "1092", "identifiant": "AB05526"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "27, Avenue Rockefeller", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Ambroise Par\u00e9", "code_insee": "69383", "gid": "1093", "identifiant": "AB00084"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "Face 34, Boulevard Marcel Sembat", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Joliot Curie - Marcel Sembat", "code_insee": "69259", "gid": "1094", "identifiant": "AB00740"}, {"commune": "ECULLY", "adresse": "Face 42, Avenue Guy de Collongue", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Pontet Crases", "code_insee": "69081", "gid": "1095", "identifiant": "AB01014"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "Face 63, Avenue Verguin", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69386", "gid": "1096", "identifiant": "MU00023"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "Face 47, Boulevard des Belges", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69386", "gid": "1097", "identifiant": "MU00199"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "27, boulevard des Brotteaux", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69386", "gid": "1098", "identifiant": "MU00211"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "6, Place Jules Ferry", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69386", "gid": "1099", "identifiant": "MU00096"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "14, Place Jules Ferry", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69386", "gid": "1100", "identifiant": "MU00206"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "Face 89, Boulevard des Belges", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69386", "gid": "1101", "identifiant": "MU00024"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "73, Cours Vitton", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69386", "gid": "1102", "identifiant": "MU00182"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "Face 151, Boulevard de Stalingrad", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69386", "gid": "1103", "identifiant": "MU00065"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "145, Avenue Thiers", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69386", "gid": "1104", "identifiant": "MU00004"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "2, Avenue Tony Garnier", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69387", "gid": "1105", "identifiant": "MU00157"}, {"commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", "adresse": "24, Cours Aristide Briand", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Cours Aristide Briand", "code_insee": "69034", "gid": "1106", "identifiant": "AB00849"}, {"commune": "DECINES-CHARPIEU", "adresse": "56, Rue Elis\u00e9e Reclus", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Elis\u00e9e Reclus", "code_insee": "69275", "gid": "1107", "identifiant": "AB01306"}, {"commune": "DECINES-CHARPIEU", "adresse": "9, Avenue Jean Jaur\u00e8s", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Montaberlet", "code_insee": "69275", "gid": "1108", "identifiant": "AB00256"}, {"commune": "DECINES-CHARPIEU", "adresse": "62, Avenue Jean Jaur\u00e8s", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "D\u00e9cines Wilson", "code_insee": "69275", "gid": "1109", "identifiant": "AB01303"}, {"commune": "DECINES-CHARPIEU", "adresse": "56, Avenue Jean Jaur\u00e8s", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Centre Nautique", "code_insee": "69275", "gid": "1110", "identifiant": "AB00625"}, {"commune": "DECINES-CHARPIEU", "adresse": "Face 133, Rue de la R\u00e9publique", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "D\u00e9cines Eglise", "code_insee": "69275", "gid": "1111", "identifiant": "AB01301"}, {"commune": "DECINES-CHARPIEU", "adresse": "117, Rue de la R\u00e9publique", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "D\u00e9cines Eglise", "code_insee": "69275", "gid": "1112", "identifiant": "AB01302"}, {"commune": "DECINES-CHARPIEU", "adresse": "176, Rue Emile Zola", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Jules Ferry", "code_insee": "69275", "gid": "1113", "identifiant": "AB00919"}, {"commune": "DECINES-CHARPIEU", "adresse": "175, Rue Emile Zola", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "D\u00e9cines Jules Ferry", "code_insee": "69275", "gid": "1114", "identifiant": "AB01307"}, {"commune": "DECINES-CHARPIEU", "adresse": "24, Avenue Edouard Herriot", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Sablons", "code_insee": "69275", "gid": "1115", "identifiant": "AB00580"}, {"commune": "DECINES-CHARPIEU", "adresse": "Face 44, Avenue Edouard Herriot", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Sablons", "code_insee": "69275", "gid": "1116", "identifiant": "AB05250"}, {"commune": "DECINES-CHARPIEU", "adresse": "Face 323, Avenue Jean Jaur\u00e8s", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Clinique du Grand Large", "code_insee": "69275", "gid": "1117", "identifiant": "AB01416"}, {"commune": "PIERRE-BENITE", "adresse": "38, Avenue de Haute Roche", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Hauteroche-Centre", "code_insee": "69152", "gid": "1118", "identifiant": "AB01066"}, {"commune": "IRIGNY", "adresse": "1, Avenue Charles de Gaulle", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Doroth\u00e9e Petit", "code_insee": "69100", "gid": "1119", "identifiant": "AB01064"}, {"commune": "IRIGNY", "adresse": "27, Rue du 11 Novembre 1918", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Champvillard", "code_insee": "69100", "gid": "1120", "identifiant": "AB05267"}, {"commune": "SAINT-GENIS-LAVAL", "adresse": "Face 14, Avenue Chanoine Cartellier", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Bois des Ch\u00eanes", "code_insee": "69204", "gid": "1121", "identifiant": "AB01092"}, {"commune": "SAINT-GENIS-LAVAL", "adresse": "Face 20, Avenue Charles de Gaulle", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Barolles Centre", "code_insee": "69204", "gid": "1122", "identifiant": "AB01207"}, {"commune": "IRIGNY", "adresse": "35, Rue d'Yvours", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Yvours", "code_insee": "69100", "gid": "1123", "identifiant": "AB01071"}, {"commune": "SAINT-GENIS-LAVAL", "adresse": "92, Avenue Mar\u00e9chal Foch", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Barolles gendarmerie", "code_insee": "69204", "gid": "1124", "identifiant": "AB01208"}, {"commune": "SAINT-GENIS-LAVAL", "adresse": "Face 46, Route d'Irigny", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Jean Giono", "code_insee": "69204", "gid": "1125", "identifiant": "AB00572"}, {"commune": "SAINT-GENIS-LAVAL", "adresse": "34 rue des Collonges", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Clos Chaurand", "code_insee": "69204", "gid": "1126", "identifiant": "AB01209"}, {"commune": "SAINT-GENIS-LAVAL", "adresse": "46, Route d'Irigny", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Jean Giono", "code_insee": "69204", "gid": "1127", "identifiant": "AB00642"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "Face 8, Avenue Rockfeller", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "1128", "identifiant": "MU00112"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "Face 106, Avenue Lacassagne", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "1129", "identifiant": "MU00003"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "Face 6, Place Henri", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "1130", "identifiant": "MU00240"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "118, Avenue Lacassagne", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "1131", "identifiant": "MU00055"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "162, Avenue Lacassagne", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "1132", "identifiant": "SV00310"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "41, Rue de Gerland", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Place Jean Jaur\u00e8s", "code_insee": "69387", "gid": "1133", "identifiant": "AB00439"}, {"commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", "adresse": "Face 62, Rue Fran\u00e7ois Peissel", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Caluire Hotel de Ville Radiant", "code_insee": "69034", "gid": "1134", "identifiant": "AB00858"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "Boulevard Pinel", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "1135", "identifiant": "MU00162"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "Quai Victor Augagneur", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Square Jussieu", "code_insee": "69383", "gid": "1136", "identifiant": "AB00258"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "75, Rue de Gerland", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Pr\u00e9 Gaudry", "code_insee": "69387", "gid": "1137", "identifiant": "AB00441"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "Face 15, Quai Augagneur", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Augagneur Servient", "code_insee": "69383", "gid": "1138", "identifiant": "AB00356"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "61, Avenue Jean Jaur\u00e8s", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Universit\u00e9 - Jean Jaur\u00e8s", "code_insee": "69387", "gid": "1139", "identifiant": "AB00043"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "Face 32, Avenue Mar\u00e9chal de Saxe", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Edgar Quinet", "code_insee": "69386", "gid": "1140", "identifiant": "AB00053"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "62, Rue Chevreul", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Jean Mac\u00e9 - Chevreul", "code_insee": "69387", "gid": "1141", "identifiant": "AB00462"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "Face 29, Avenue Leclerc", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69387", "gid": "1142", "identifiant": "MU00229"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "67, Avenue Mar\u00e9chal Foch", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Foch", "code_insee": "69386", "gid": "1143", "identifiant": "AB00129"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "Face 22, Avenue Leclerc", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69387", "gid": "1144", "identifiant": "MU00228"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "280, Avenue Jean Jaur\u00e8s", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69387", "gid": "1145", "identifiant": "SV00324"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "70, Avenue Jean Jaur\u00e8s", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Universit\u00e9 - Jean Jaur\u00e8s", "code_insee": "69387", "gid": "1146", "identifiant": "AB00080"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "18, Cours Gambetta", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Guilloti\u00e8re - Gabriel P\u00e9ri", "code_insee": "69387", "gid": "1147", "identifiant": "AB01231"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "79, Avenue Jean Jaur\u00e8s", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Jean Mac\u00e9", "code_insee": "69387", "gid": "1148", "identifiant": "AB00060"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "4, Avenue Mar\u00e9chal de Saxe", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Foch Roosevelt", "code_insee": "69386", "gid": "1149", "identifiant": "AB00074"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "81, Cours de la Libert\u00e9", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Guilloti\u00e8re - Gabriel P\u00e9ri", "code_insee": "69383", "gid": "1150", "identifiant": "AB00085"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "14, Rue Duquesne", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Duquesne - Foch", "code_insee": "69386", "gid": "1151", "identifiant": "AB00066"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "Rue Jaboulay", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Jean Mac\u00e9", "code_insee": "69387", "gid": "1152", "identifiant": "AB00490"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "Face 6, Place Jean Mac\u00e9", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Jean Mac\u00e9", "code_insee": "69387", "gid": "1153", "identifiant": "AB00030"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "Face 2, Rue de la Charit\u00e9", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Bellecour Charit\u00e9", "code_insee": "69382", "gid": "1154", "identifiant": "AB00210"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "Face 4, Rue de la Charit\u00e9", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Bellecour Charit\u00e9", "code_insee": "69382", "gid": "1155", "identifiant": "AB00209"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "Face 6, Rue de la Charit\u00e9", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Bellecour Charit\u00e9", "code_insee": "69382", "gid": "1156", "identifiant": "AB00208"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "Face 10, Rue de la Charit\u00e9", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Bellecour Charit\u00e9", "code_insee": "69382", "gid": "1157", "identifiant": "AB00207"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "65, Boulevard Yves Farge", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Girondins Yves Farges", "code_insee": "69387", "gid": "1158", "identifiant": "AB00343"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "39, Quai Docteur Gailleton", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Pont Gallieni RD", "code_insee": "69382", "gid": "1159", "identifiant": "AB00055"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "Face 41, Quai Docteur Gailleton", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Pont Gallieni RD", "code_insee": "69382", "gid": "1160", "identifiant": "AB00347"}, {"commune": "Lyon 4 \u00e8me", "adresse": "165, Boulevard de la Croix-Rousse", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Croix-Rousse", "code_insee": "69384", "gid": "1161", "identifiant": "AB00315"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "Place Jean Mac\u00e9", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Jean Mac\u00e9", "code_insee": "69387", "gid": "1162", "identifiant": "AB01095"}, {"commune": "SAINT-FONS", "adresse": "Face 25, Rue d'Avignon", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Avignon", "code_insee": "69199", "gid": "1163", "identifiant": "AB01040"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "99, Avenue F\u00e9lix Faure", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "F\u00e9lix Faure - Vivier Merle", "code_insee": "69383", "gid": "1164", "identifiant": "AB00286"}, {"commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", "adresse": "157, Grande Rue de St Clair", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "St Clair - Square Brosset", "code_insee": "69034", "gid": "1165", "identifiant": "AB05022"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "25, Boulevard Jules Favre", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Part-Dieu Jules Favre", "code_insee": "69386", "gid": "1166", "identifiant": "AB01276"}, {"commune": "SAINT-FONS", "adresse": "8, Rue Carnot", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "St Fons 4 Chemins", "code_insee": "69199", "gid": "1167", "identifiant": "AB00980"}, {"commune": "FEYZIN", "adresse": "Avenue de Barton Upon Umber", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Feyzin Gare", "code_insee": "69276", "gid": "1168", "identifiant": "AB05079"}, {"commune": "SAINT-FONS", "adresse": "61, Avenue Jean Jaur\u00e8s", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "St Fons Bourrelier", "code_insee": "69199", "gid": "1169", "identifiant": "AB00507"}, {"commune": "SAINT-FONS", "adresse": "8, Avenue Gabriel P\u00e9ri", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "St Fons 4 Chemins", "code_insee": "69199", "gid": "1170", "identifiant": "AB01142"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "Face 60, Avenue Tony Garnier", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Stade de Gerland", "code_insee": "69387", "gid": "1171", "identifiant": "AB00925"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "Face 21, Avenue Tony Garnier", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Institut Pasteur", "code_insee": "69387", "gid": "1172", "identifiant": "AB00928"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "80, Boulevard Yves Farge", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Girondins - Yves Farge", "code_insee": "69387", "gid": "1173", "identifiant": "AB00440"}, {"commune": "Lyon 1 er", "adresse": "156, Boulevard de la Croix-Rousse", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Croix Rousse", "code_insee": "69381", "gid": "1174", "identifiant": "AB00348"}, {"commune": "Lyon 4 \u00e8me", "adresse": "36, Rue Philippe de Lassalle", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Bournes", "code_insee": "69384", "gid": "1175", "identifiant": "AB00272"}, {"commune": "Lyon 4 \u00e8me", "adresse": "100, Rue Philippe de Lassalle", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Place Flammarion", "code_insee": "69384", "gid": "1176", "identifiant": "AB00197"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "181, Rue Vuillerme", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Mus\u00e9e des Confluences", "code_insee": "69382", "gid": "1177", "identifiant": "AB00399"}, {"commune": "GRIGNY", "adresse": "18, Rue Pressens\u00e9", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Grigny Pressens\u00e9", "code_insee": "69096", "gid": "1178", "identifiant": "AB05321"}, {"commune": "IRIGNY", "adresse": "19, Rue des Selettes", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Cote Berthaud", "code_insee": "69100", "gid": "1179", "identifiant": "AB01234"}, {"commune": "JONAGE", "adresse": "Boulevard Louis Pradel", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Jonage Lavoir", "code_insee": "69279", "gid": "1180", "identifiant": "AB05003"}, {"commune": "GIVORS", "adresse": "Face 23, Rue Pierre Semard", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Gare de Givors Ville", "code_insee": "69091", "gid": "1181", "identifiant": "AB01338"}, {"commune": "GIVORS", "adresse": "Rue Pierre S\u00e9mard", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "La Freydiere", "code_insee": "69091", "gid": "1182", "identifiant": "AB05310"}, {"commune": "GIVORS", "adresse": "Face 1A, Rue Professeur Fleming", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Coll\u00e8gue des Vernes", "code_insee": "69091", "gid": "1183", "identifiant": "AB05313"}, {"commune": "GIVORS", "adresse": "Face 39, Rue de Montagny", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Plateau de Montrond", "code_insee": "69091", "gid": "1184", "identifiant": "AB05308"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "2, Place d'Arsonval", "famillemobilier": "Abri taxi publicitaire", "nom_abri": "abri taxi", "code_insee": "69383", "gid": "1185", "identifiant": "AB01016"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "18, Rue Turbil", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Paul-Bert Turbil", "code_insee": "69383", "gid": "1186", "identifiant": "AB01356"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "40b, Rue de la Villette", "famillemobilier": "Abri taxi non publicitaire", "nom_abri": "abri taxi", "code_insee": "69383", "gid": "1187", "identifiant": "AB05363"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "25, Rue Docteur Rebatel", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "1188", "identifiant": "MU00130"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "6, Rue Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "1189", "identifiant": "MU00356"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "10, Cours Franklin Roosevelt", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69386", "gid": "1190", "identifiant": "MU00141"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "3, Rue Tourville", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Place Stalingrad", "code_insee": "69387", "gid": "1191", "identifiant": "AB01317"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "55, Avenue de l'Universit\u00e9", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Universit\u00e9 - Jean Jaur\u00e8s", "code_insee": "69387", "gid": "1192", "identifiant": "AB01360"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "37, Avenue de la Thibaudi\u00e8re", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Thibaudi\u00e8re", "code_insee": "69387", "gid": "1193", "identifiant": "AB00267"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "Place Docteurs Charles & Christophe M\u00e9rieux", "famillemobilier": "Abri taxi non publicitaire", "nom_abri": "abri taxi", "code_insee": "69387", "gid": "1194", "identifiant": "AB05289"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "39, Avenue Jean Jaur\u00e8s", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Thibaudi\u00e8re", "code_insee": "69387", "gid": "1195", "identifiant": "AB05340"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "Face 72, Avenue Tony Garnier", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69387", "gid": "1196", "identifiant": "SV00423"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "139, Avenue F\u00e9lix Faure", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "1197", "identifiant": "SV00424"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "Face 60, Avenue Rockeffeller", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2 + dispo V\u00e9lo\u2019V", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "1198", "identifiant": "MU00469"}, {"commune": "Lyon 4 \u00e8me", "adresse": "75, Rue de Cuire", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "R\u00e9sidence E. Charret", "code_insee": "69384", "gid": "1199", "identifiant": "AB01212"}, {"commune": "Lyon 4 \u00e8me", "adresse": "78, Rue de Cuire", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "R\u00e9sidence E.Charret", "code_insee": "69384", "gid": "1200", "identifiant": "AB01214"}, {"commune": "Lyon 5 \u00e8me", "adresse": "92, Rue du Comandant Charcot", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Clinique Charcot", "code_insee": "69385", "gid": "1201", "identifiant": "AB01219"}, {"commune": "Lyon 5 \u00e8me", "adresse": "Quai fulchiron", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "St Georges", "code_insee": "69385", "gid": "1202", "identifiant": "AB05360"}, {"commune": "Lyon 5 \u00e8me", "adresse": "2, Chemin de Choulans", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69385", "gid": "1203", "identifiant": "SV00374"}, {"commune": "Lyon 5 \u00e8me", "adresse": "101, Rue Joliot Curie", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69385", "gid": "1204", "identifiant": "SV00403"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "Face 81, All\u00e9e Achille Lignon", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Mus\u00e9e d'Art Contemporain", "code_insee": "69386", "gid": "1205", "identifiant": "AB00486"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": " All\u00e9e Achille Lignon", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Interpol", "code_insee": "69386", "gid": "1206", "identifiant": "AB00142"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "All\u00e9e Achille Lignon", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Interpol", "code_insee": "69386", "gid": "1207", "identifiant": "AB00082"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "3, Boulevard des Belges", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Parc T\u00eate d'Or- Churchill", "code_insee": "69386", "gid": "1208", "identifiant": "AB00992"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "Face 64, rue Duquesne", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Parc T\u00eate d'Or - Duquesne", "code_insee": "69386", "gid": "1209", "identifiant": "AB01232"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "121, Rue Louis Gu\u00e9rin", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69386", "gid": "1210", "identifiant": "MU00111"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "6, Rue Domer ", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2 + dispo V\u00e9lo\u2019V", "nom_abri": "None", "code_insee": "69387", "gid": "1211", "identifiant": "MU00449"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "Face 44, Rue de Marseille", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69387", "gid": "1212", "identifiant": "MU00033"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "36, Avenue Berthelot", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69387", "gid": "1213", "identifiant": "MU00221"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "Gare routi\u00e8re de Gorege de Loup", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Gorge de Loup", "code_insee": "69389", "gid": "1214", "identifiant": "AB01398"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "Rue de la P\u00e9pini\u00e8re Royale", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Gorge de Loup", "code_insee": "69389", "gid": "1215", "identifiant": "AB05359"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "Rue Professeur Gu\u00e9rin", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Gorge de Loup", "code_insee": "69389", "gid": "1216", "identifiant": "AB05353"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "Rue de la P\u00e9pini\u00e8re Royale", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Gorge de Loup", "code_insee": "69389", "gid": "1217", "identifiant": "AB05358"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "Rue de la P\u00e9pini\u00e8re Royale", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Gorge de Loup", "code_insee": "69389", "gid": "1218", "identifiant": "AB05356"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "Rue Professeur Gu\u00e9rin", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Gorge de Loup", "code_insee": "69389", "gid": "1219", "identifiant": "AB01392"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "Rue Professeur Gu\u00e9rin", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Gorge de Loup", "code_insee": "69389", "gid": "1220", "identifiant": "AB05354"}, {"commune": "Lyon 5 \u00e8me", "adresse": "Face 56, Quai Pierre Scize ", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Homme de la Roche", "code_insee": "69385", "gid": "1221", "identifiant": "AB05316"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "23, Rue Ferrandi\u00e8re", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69382", "gid": "1222", "identifiant": "MU00319"}, {"commune": "Lyon 1 er", "adresse": "18, Place Gabriel Rambaud", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69381", "gid": "1223", "identifiant": "MU00281"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "151, Rue Paul Bert", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "1224", "identifiant": "MU00056"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "85, Quai Perrache", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69382", "gid": "1225", "identifiant": "MU00088"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "1, Quai Rambaud", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69382", "gid": "1226", "identifiant": "MU00312"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "Face 6, Cours Verdun Rambaud", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69382", "gid": "1227", "identifiant": "MU00234"}, {"commune": "Lyon 4 \u00e8me", "adresse": "Face 80, Quai Joseph Gillet", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Lyon - Plage", "code_insee": "69384", "gid": "1228", "identifiant": "AB00166"}, {"commune": "Lyon 1 er", "adresse": "7, Cours G\u00e9n\u00e9ral Giraud", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "La Poudri\u00e8re", "code_insee": "69381", "gid": "1229", "identifiant": "AB00404"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "186, Cours Emile Zola", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Gratte-Ciel", "code_insee": "69266", "gid": "1230", "identifiant": "AB00749"}, {"commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", "adresse": "80, Avenue G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Le Vernay", "code_insee": "69034", "gid": "1231", "identifiant": "AB00646"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "Face 130, Route de Vienne", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69388", "gid": "1232", "identifiant": "SV00344"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "90, Route de Vienne", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69388", "gid": "1233", "identifiant": "MU00043"}, {"commune": "FEYZIN", "adresse": "23, Rue du 11 novembre 1918", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "La Grande Serve", "code_insee": "69276", "gid": "1234", "identifiant": "AB05016"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "Face 9, Quai Tilsitt", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Quai Tilsitt", "code_insee": "69382", "gid": "1235", "identifiant": "AB00229"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "99, Route de Vienne", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Beno\u00eet Bernard", "code_insee": "69388", "gid": "1236", "identifiant": "AB00212"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "228, Avnue Berthelot", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69387", "gid": "1237", "identifiant": "MU00264"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "Face 60, Boulevard des Tch\u00e9coslovaques", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69387", "gid": "1238", "identifiant": "MU00265"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "61, Rue Paul Cazeneuve", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69388", "gid": "1239", "identifiant": "MU00131"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "62, Boulevard des Etats-Unis", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69388", "gid": "1240", "identifiant": "MU00132"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "Rue de l'Epargne", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69388", "gid": "1241", "identifiant": "MU00256"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "Place Jacques Elmaleh", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Bugeaud", "code_insee": "69386", "gid": "1242", "identifiant": "AB00451"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "34, Cours Albert Thomas", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69388", "gid": "1243", "identifiant": "MU00135"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "33, Cours Albert Thomas", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "1244", "identifiant": "MU00093"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "105, Rue de Gerland", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Andr\u00e9 Bollier", "code_insee": "69387", "gid": "1245", "identifiant": "AB05032"}, {"commune": "Lyon 4 \u00e8me", "adresse": "Face 61, Mont\u00e9e de la Boucle", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Pont Churchill", "code_insee": "69384", "gid": "1246", "identifiant": "AB00016"}, {"commune": "Lyon 1 er", "adresse": "Pont de Lattre de Tassigny", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Pont de Lattre RD", "code_insee": "69381", "gid": "1247", "identifiant": "AB00119"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "Rue Pierre Tramier", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Porcher", "code_insee": "69389", "gid": "1248", "identifiant": "AB00403"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "Face 37, Rue Pierre Termier", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "St Rambert les Rivi\u00e8res", "code_insee": "69389", "gid": "1249", "identifiant": "AB01606"}, {"commune": "Lyon 1 er", "adresse": "Face 6 , Place Colbert", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Colbert", "code_insee": "69381", "gid": "1250", "identifiant": "AB00385"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "Face 41, Avenue Debourg", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "ENS Lyon", "code_insee": "69387", "gid": "1251", "identifiant": "AB01220"}, {"commune": "IRIGNY", "adresse": "47, Route de Vernaison", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Le Tabard", "code_insee": "69100", "gid": "1252", "identifiant": "AB05206"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "76, Bouleverd des Etats-Unis", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69388", "gid": "1253", "identifiant": "MU00104"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "316, Avenue Berthelot", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69388", "gid": "1254", "identifiant": "MU00133"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "98 Rue Marius Berliet", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69388", "gid": "1255", "identifiant": "MU00106"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "112, Rue Marius Berliet", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69388", "gid": "1256", "identifiant": "MU00246"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "88, Avenue F\u00e9lix Faure", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "F\u00e9lix Faure - Vivier Merle", "code_insee": "69383", "gid": "1257", "identifiant": "AB00287"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "32, Avenue Jean Mermoz", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69388", "gid": "1258", "identifiant": "MU00044"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "Rue Professeur Gu\u00e9rin", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Gorge de Loup", "code_insee": "69389", "gid": "1259", "identifiant": "AB01394"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "Rue Professeur Gu\u00e9rin", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Gorge de Loup", "code_insee": "69389", "gid": "1260", "identifiant": "AB05355"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "59, Avenue Leclerc", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69387", "gid": "1261", "identifiant": "SV00380"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "35, Avenue Leclerc", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69387", "gid": "1262", "identifiant": "SV00387"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "Face 96, Rue Chevreul", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69387", "gid": "1263", "identifiant": "SV00433"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "25, Rue Marc Bloch", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69387", "gid": "1264", "identifiant": "SV00400"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "Face 96, Rue Marc Bloch", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69387", "gid": "1265", "identifiant": "MU00260"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "267, Grande Rue de la Guilloti\u00e8re", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69387", "gid": "1266", "identifiant": "SV00434"}, {"commune": "Lyon 4 \u00e8me", "adresse": "7, Boulevard de la Croix-Rousse", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Les Esses", "code_insee": "69384", "gid": "1267", "identifiant": "AB00273"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "3, Cours Gambetta", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "1436", "identifiant": "SV00444"}, {"commune": "RILLIEUX-LA-PAPE", "adresse": "79, Avenue de l'Europe", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Les Verch\u00e8res", "code_insee": "69286", "gid": "1268", "identifiant": "AB00568"}, {"commune": "RILLIEUX-LA-PAPE", "adresse": "66, Avenue de l'Europe", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Espace Beaudelaire", "code_insee": "69286", "gid": "1269", "identifiant": "AB00564"}, {"commune": "RILLIEUX-LA-PAPE", "adresse": "85, Avenue de l'Europe", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Espace Baudelaire", "code_insee": "69286", "gid": "1270", "identifiant": "AB00563"}, {"commune": "RILLIEUX-LA-PAPE", "adresse": "30, Avenue de l'Europe", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Rillieux-Les Alagniers", "code_insee": "69286", "gid": "1271", "identifiant": "AB00797"}, {"commune": "Lyon 5 \u00e8me", "adresse": "104, Rue Commandant Charcot", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2 + dispo V\u00e9lo\u2019V", "nom_abri": "None", "code_insee": "69385", "gid": "1272", "identifiant": "MU00473"}, {"commune": "Lyon 5 \u00e8me", "adresse": "54, Rue commandant Charcot", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69385", "gid": "1273", "identifiant": "SV00427"}, {"commune": "RILLIEUX-LA-PAPE", "adresse": "Face 30, Avenue de l'Europe", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Rillieux- Les Alagniers", "code_insee": "69286", "gid": "1274", "identifiant": "AB00869"}, {"commune": "RILLIEUX-LA-PAPE", "adresse": "53, Avenue de l'Europe", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Georges Sand", "code_insee": "69286", "gid": "1275", "identifiant": "AB00566"}, {"commune": "Lyon 5 \u00e8me", "adresse": "Face 32, Rue commanadant Charcot", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69385", "gid": "1276", "identifiant": "SV00404"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "Face 283, Route de Vienne", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69388", "gid": "1277", "identifiant": "SV00411"}, {"commune": "RILLIEUX-LA-PAPE", "adresse": "54 , Avenue de l'Europe", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Georges Sand", "code_insee": "69286", "gid": "1278", "identifiant": "AB00565"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": " Avenue du 11 Novembre 1918", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Minguettes Darnaise", "code_insee": "69259", "gid": "1279", "identifiant": "AB00938"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "317b, Avenue Berthelot", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69388", "gid": "1280", "identifiant": "SV00422"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "Face 1, Avenue Jean Memoz", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69388", "gid": "1281", "identifiant": "SV00419"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "3, Avenue de Lanessan", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69389", "gid": "1282", "identifiant": "SV00396"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "51, Rue de St Cyr", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69389", "gid": "1283", "identifiant": "SV00413"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "3, Quai du Commerce", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69389", "gid": "1284", "identifiant": "SV00414"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "30, Quai Paul S\u00e9dallian", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69389", "gid": "1285", "identifiant": "SV00437"}, {"commune": "Lyon 4 \u00e8me", "adresse": "Face 57, Mont\u00e9e de la Boucle", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69384", "gid": "1286", "identifiant": "SV00401"}, {"commune": "BRON", "adresse": "Face 5, Rue de Verdun", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Bron H\u00f4tel De Ville", "code_insee": "69029", "gid": "1287", "identifiant": "AB01250"}, {"commune": "BRON", "adresse": "Face 7, Avenue Pierre Mend\u00e8s France", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69029", "gid": "1288", "identifiant": "MU00346"}, {"commune": "BRON", "adresse": "190, Rue Lionel terray", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Bois De Parilly", "code_insee": "69029", "gid": "1289", "identifiant": "AB00868"}, {"commune": "BRON", "adresse": "Face  62, Rue Lionel Terray", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Cit\u00e9 de l'Enfance - IDEF", "code_insee": "69029", "gid": "1290", "identifiant": "AB00614"}, {"commune": "BRON", "adresse": "Face 112, Rue Lionel Terray", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Roger Salengro", "code_insee": "69029", "gid": "1291", "identifiant": "AB00935"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "72, Boulevard des Etats Unis ", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Etats-Unis - Tony Garnier", "code_insee": "69388", "gid": "1292", "identifiant": "AB00042"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "105, Cours Albert thomas", "famillemobilier": "Abri taxi publicitaire", "nom_abri": "abri taxi", "code_insee": "69383", "gid": "1293", "identifiant": "AB00136"}, {"commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", "adresse": "Face 53, Route de Strasbourg", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Peupliers", "code_insee": "69034", "gid": "1294", "identifiant": "AB00791"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "62, Boulevard des Etatas Unis", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Lyc\u00e9e Lumi\u00e8re", "code_insee": "69388", "gid": "1295", "identifiant": "AB00041"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "67, Boulevard des Etats-Unis", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Etats-Unis - Tony Garnier", "code_insee": "69388", "gid": "1296", "identifiant": "AB00305"}, {"commune": "Lyon 5 \u00e8me", "adresse": "174, Rue du Commandant Charcot", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "La Plaine", "code_insee": "69385", "gid": "1297", "identifiant": "AB00432"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "Face 52, Rue Quivogne", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Charlemagne - C. Perier", "code_insee": "69382", "gid": "1298", "identifiant": "AB05284"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "15, Avenue Ochatz", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Marcel Hou\u00ebl - H\u00f4tel de Ville", "code_insee": "69259", "gid": "1299", "identifiant": "AB00737"}, {"commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", "adresse": "16, Rue de la Gare de Cuire", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Cuire", "code_insee": "69034", "gid": "1300", "identifiant": "AB00834"}, {"commune": "Lyon 4 \u00e8me", "adresse": "85, Quai Joseph Gillet", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Lyon - Plage", "code_insee": "69384", "gid": "1301", "identifiant": "AB00215"}, {"commune": "COLLONGES-AU-MONT-D'OR", "adresse": "place St Martin", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Collonges St Martin", "code_insee": "69063", "gid": "1302", "identifiant": "AB05109"}, {"commune": "LIMONEST", "adresse": "Face 513, Rue Sans Souci", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "All\u00e9e des H\u00eatres", "code_insee": "69116", "gid": "1303", "identifiant": "AB05293"}, {"commune": "Lyon 1 er", "adresse": "7, Rue de la R\u00e9publique", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "H\u00f4tel de Ville - Louis Pradel", "code_insee": "69381", "gid": "1304", "identifiant": "AB01008"}, {"commune": "FEYZIN", "adresse": "Avenue de Barton Upon Umber", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Feyzin Gare", "code_insee": "69276", "gid": "1305", "identifiant": "AB05215"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "170, Boulevard Yves Farge", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69387", "gid": "1306", "identifiant": "SV00453"}, {"commune": "GIVORS", "adresse": "Avenue Wladimir L\u00e9nine", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Les Vernes - De Gaulle ", "code_insee": "69091", "gid": "1307", "identifiant": "AB01330"}, {"commune": "GIVORS", "adresse": "Avenue de la Commune de Paris", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Les Vernes - J. Vall\u00e8s", "code_insee": "69091", "gid": "1308", "identifiant": "AB05305"}, {"commune": "DARDILLY", "adresse": "Face 22, Route de la Tour de Salvagny", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Dardilly le Paillet", "code_insee": "69072", "gid": "1309", "identifiant": "AB05361"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "85, Quai Perrache", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Mus\u00e9e des Confluences", "code_insee": "69382", "gid": "1310", "identifiant": "AB01313"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "5, Rue de la Charit\u00e9", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69382", "gid": "1311", "identifiant": "MU00292"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "Face 1, Rue Marcel-Gabriel Rivi\u00e8re", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69382", "gid": "1312", "identifiant": "MU00290"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "25, Rue Thomassin", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69382", "gid": "1313", "identifiant": "MU00321"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "24, Rue Louis Paufique", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69382", "gid": "1314", "identifiant": "MU00323"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "13, Rue Confort", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69382", "gid": "1315", "identifiant": "MU00325"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "62, Rue de la R\u00e9publique", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69382", "gid": "1316", "identifiant": "MU00327"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "Place des Archives ", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2 + dispo V\u00e9lo\u2019V", "nom_abri": "None", "code_insee": "69382", "gid": "1317", "identifiant": "MU00470"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "30, Rue Ferrandi\u00e8re", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2 + dispo V\u00e9lo\u2019V", "nom_abri": "None", "code_insee": "69382", "gid": "1318", "identifiant": "MU00474"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "1, Rue Jean de Tournes", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2 + dispo V\u00e9lo\u2019V", "nom_abri": "None", "code_insee": "69382", "gid": "1319", "identifiant": "MU00484"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "15, Rue des Remparts d'Ainay", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69382", "gid": "1320", "identifiant": "MU00462"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "22, Place Carnot", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2 + dispo V\u00e9lo\u2019V", "nom_abri": "None", "code_insee": "69382", "gid": "1321", "identifiant": "MU00486"}, {"commune": "GRIGNY", "adresse": "16, Rue Pierre S\u00e9mard", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Grigny La Colombe", "code_insee": "69096", "gid": "1322", "identifiant": "AB05319"}, {"commune": "GRIGNY", "adresse": "Face 13, Rue Pierre S\u00e9mard", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Dutartre", "code_insee": "69096", "gid": "1323", "identifiant": "AB05322"}, {"commune": "GRIGNY", "adresse": "2, Avenue du 19 mars 1962", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Le Jayon", "code_insee": "69096", "gid": "1324", "identifiant": "AB01343"}, {"commune": "GRIGNY", "adresse": "Avenue du 19 mars 1962", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Le Jayon", "code_insee": "69096", "gid": "1325", "identifiant": "AB01344"}, {"commune": "GRIGNY", "adresse": "Face 31, Rue de Pressens\u00e9", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Cit\u00e9 SNCF Grigny", "code_insee": "69096", "gid": "1326", "identifiant": "AB05317"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "93, Boulevard Ambroise Par\u00e9", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Mermoz - Californie", "code_insee": "69388", "gid": "1327", "identifiant": "AB00323"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "61, Avenue Viviani", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Cambon", "code_insee": "69388", "gid": "1328", "identifiant": "AB00388"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "124, Avenue Viviani", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Cambon", "code_insee": "69259", "gid": "1329", "identifiant": "AB00603"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "145, Avenue Roger Salengro", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Place Croix-Luizet", "code_insee": "69266", "gid": "1330", "identifiant": "AB00758"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "26, Rue Seignemartin", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Longefer", "code_insee": "69388", "gid": "1331", "identifiant": "AB00158"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "21, Rue Jean Jaur\u00e8s", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Florian", "code_insee": "69266", "gid": "1332", "identifiant": "AB00582"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "70, Rue Jean-Claude Vivant", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Viabert - Anatole France", "code_insee": "69266", "gid": "1333", "identifiant": "AB01107"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "59, Cours de la Libert\u00e9", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "1334", "identifiant": "MU00188"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "Face 13, Quai Victor Augagneur", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "1335", "identifiant": "MU00149"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "142, Rue de Gerland", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Jean Vallier", "code_insee": "69387", "gid": "1336", "identifiant": "AB00444"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "Face 5, Quai Claude Bernard", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Raspail", "code_insee": "69387", "gid": "1337", "identifiant": "AB00265"}, {"commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", "adresse": "49, Rue Fran\u00e7ois Peissel", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Jamen Grand", "code_insee": "69034", "gid": "1338", "identifiant": "AB00645"}, {"commune": "Lyon 4 \u00e8me", "adresse": "Face 14, Cours d'Herbouville", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Pont de Lattre RD", "code_insee": "69384", "gid": "1339", "identifiant": "AB00112"}, {"commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", "adresse": "77, Quai Cl\u00e9menceau", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Caluire Victor Hugo", "code_insee": "69034", "gid": "1340", "identifiant": "AB01059"}, {"commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", "adresse": "38, Rue Fran\u00e7ois Peissel", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Jamen Grand", "code_insee": "69034", "gid": "1341", "identifiant": "AB01100"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "Face 7, Rue Simon Fryd", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Challemel Lacour", "code_insee": "69387", "gid": "1342", "identifiant": "AB00372"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "Face 11, Quai Jules Courmont", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Pont Wilson", "code_insee": "69382", "gid": "1343", "identifiant": "AB00097"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "1, Quai Jules Courmont", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Cordeliers", "code_insee": "69382", "gid": "1344", "identifiant": "AB00259"}, {"commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", "adresse": "Mont\u00e9e de la Boucle", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Mont\u00e9e de la Boucle", "code_insee": "69034", "gid": "1345", "identifiant": "AB00632"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "2, Rue Lavoisier", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "1346", "identifiant": "MU00193"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "Face 79, Boulevard Vivier Merle", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "1347", "identifiant": "MU00136"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "6, Boulevard Vivier Merle ", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "1348", "identifiant": "MU00068"}, {"commune": "MEYZIEU", "adresse": "52, Avenue de Verdun", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Meyzieu Le Carreau", "code_insee": "69282", "gid": "1349", "identifiant": "AB01256"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "36, Rue Tupin", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69382", "gid": "1350", "identifiant": "MU00318"}, {"commune": "CHASSIEU", "adresse": "Chemin du Raquin", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "La Fontaine", "code_insee": "69271", "gid": "1351", "identifiant": "AB05226"}, {"commune": "CHASSIEU", "adresse": "Chemin du Raquin", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "La Fontaine", "code_insee": "69271", "gid": "1352", "identifiant": "AB05227"}, {"commune": "SAINT-PRIEST", "adresse": "63, Rue Jules Verne", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Jules Verne", "code_insee": "69290", "gid": "1353", "identifiant": "AB05091"}, {"commune": "CHASSIEU", "adresse": "33 , Avenue des Fr\u00e8res Montgolfier", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Fresnel Restaurant ZI", "code_insee": "69271", "gid": "1354", "identifiant": "AB01275"}, {"commune": "CHASSIEU", "adresse": "7, Rue Oreste Z\u00e9n\u00e9zini", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Mont Saint Paul", "code_insee": "69271", "gid": "1355", "identifiant": "AB05164"}, {"commune": "CHASSIEU", "adresse": "145, Rue des Roberdi\u00e8res", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Francis Poulenc", "code_insee": "69271", "gid": "1356", "identifiant": "AB05169"}, {"commune": "SAINT-PRIEST", "adresse": "Avenue Pierre Mend\u00e8s France", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "St-Priest Bel Air", "code_insee": "69290", "gid": "1357", "identifiant": "AB01239"}, {"commune": "MIONS", "adresse": "Face 39, Avenue des Tilleuls", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Les Tilleuls", "code_insee": "69283", "gid": "1358", "identifiant": "AB05118"}, {"commune": "CHASSIEU", "adresse": "Boulevard Kaufman", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Les C\u00e8dres", "code_insee": "69271", "gid": "1359", "identifiant": "AB05166"}, {"commune": "CHASSIEU", "adresse": "29, Route de Lyon", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Cit\u00e9 Ribaud", "code_insee": "69271", "gid": "1360", "identifiant": "AB01278"}, {"commune": "CHASSIEU", "adresse": "Face 29, Route de Lyon", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Cite Ribaud", "code_insee": "69271", "gid": "1361", "identifiant": "AB01197"}, {"commune": "SAINT-PRIEST", "adresse": "Face 1, Rue de l'Egalit\u00e9", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Plaine de Saythe", "code_insee": "69290", "gid": "1362", "identifiant": "AB00513"}, {"commune": "MIONS", "adresse": "23, Rue Albert Ferrus", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Albert Ferrus", "code_insee": "69283", "gid": "1363", "identifiant": "AB05196"}, {"commune": "SAINT-PRIEST", "adresse": "26, Rue Henri Mar\u00e9chal", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Henri Mar\u00e9chal", "code_insee": "69290", "gid": "1364", "identifiant": "AB00866"}, {"commune": "Lyon 5 \u00e8me", "adresse": "Place B\u00e9n\u00e9dicte Tessier", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69385", "gid": "1365", "identifiant": "MU00253"}, {"commune": "BRON", "adresse": "41, Avenue Pierre Brossolette", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Guillermin -Terraillon", "code_insee": "69029", "gid": "1366", "identifiant": "AB00616"}, {"commune": "VAULX-EN-VELIN", "adresse": "Face  20,Rue de la R\u00e9publique", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Vaulx Lakanal", "code_insee": "69256", "gid": "1367", "identifiant": "AB00668"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "18, Rue Duquesne", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69386", "gid": "1368", "identifiant": "MU00002"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "Face 4, Boulevard Jules Favre", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69386", "gid": "1369", "identifiant": "MU00025"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "154, Avenue Thiers", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69386", "gid": "1370", "identifiant": "MU00006"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "3, Avenue de Grande Bretagne", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69386", "gid": "1371", "identifiant": "MU00021"}, {"commune": "BRON", "adresse": "Place Jean Baptiste Curial", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "De Tassigny - Curial", "code_insee": "69029", "gid": "1372", "identifiant": "AB00501"}, {"commune": "BRON", "adresse": "6, Rue Pierre Brossolette", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Brosselette Genas", "code_insee": "69029", "gid": "1373", "identifiant": "AB05011"}, {"commune": "VAULX-EN-VELIN", "adresse": "40, Avenue Georges Roug\u00e9", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Fonderie", "code_insee": "69256", "gid": "1374", "identifiant": "AB00780"}, {"commune": "BRON", "adresse": "30, Avenue du 8 Mai 1945", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Rebufer", "code_insee": "69029", "gid": "1375", "identifiant": "AB00811"}, {"commune": "VAULX-EN-VELIN", "adresse": "128, Avenue du 8 Mai 1945", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Vaulx Jean Moulin", "code_insee": "69256", "gid": "1376", "identifiant": "AB00666"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "291t, Route de Genas", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "La Pag\u00e8re - Les Brosses", "code_insee": "69266", "gid": "1377", "identifiant": "AB00750"}, {"commune": "BRON", "adresse": "6, Rue de la Pag\u00e8re", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "La Pag\u00e8re - Les Brosses", "code_insee": "69029", "gid": "1378", "identifiant": "AB00617"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "Face 58, Rue S\u00e9verine", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Place de la Paix", "code_insee": "69266", "gid": "1379", "identifiant": "AB01094"}, {"commune": "VAULX-EN-VELIN", "adresse": "Avenue Gabriel P\u00e9ri", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Vaulx Picasso", "code_insee": "69256", "gid": "1380", "identifiant": "AB01081"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "Avenue de Bel Air", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Villeurbanne Bel Air", "code_insee": "69266", "gid": "1381", "identifiant": "AB05007"}, {"commune": "BRON", "adresse": "Face 55, Avenue Camille Rousset", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Bron Jules Mas", "code_insee": "69029", "gid": "1382", "identifiant": "AB01272"}, {"commune": "BRON", "adresse": "27, Avenue de la Grande Arm\u00e9e", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Reims", "code_insee": "69029", "gid": "1383", "identifiant": "AB05076"}, {"commune": "BRON", "adresse": "Face 75,  Rue Lacouture", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Marne - Lacouture", "code_insee": "69029", "gid": "1384", "identifiant": "AB01183"}, {"commune": "VAULX-EN-VELIN", "adresse": "Face 12, Rue Louis Michoy", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Mas du Taureau", "code_insee": "69256", "gid": "1385", "identifiant": "AB00661"}, {"commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", "adresse": "61, Mont\u00e9e de la Boucle", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Pont Churchill R.D.", "code_insee": "69034", "gid": "1386", "identifiant": "AB00505"}, {"commune": "Lyon 4 \u00e8me", "adresse": "38, Cours d'Herbourville", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Pont Churchill R.D", "code_insee": "69384", "gid": "1387", "identifiant": "AB00131"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "80, Rue du Dauphin\u00e9", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Dauphin\u00e9 - Lacassagne", "code_insee": "69383", "gid": "1388", "identifiant": "AB01144"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "Face 80, Rue du Dauphin\u00e9", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Dauphin\u00e9 - Lacassagne", "code_insee": "69383", "gid": "1389", "identifiant": "AB01143"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "52, Avenue Georges Pompidou", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Sacre Coeur", "code_insee": "69383", "gid": "1390", "identifiant": "AB00405"}, {"commune": "SAINT-CYR-AU-MONT-D'OR", "adresse": "17, Route de Lyon", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Fayolle", "code_insee": "69191", "gid": "1391", "identifiant": "AB00883"}, {"commune": "SAINT-CYR-AU-MONT-D'OR", "adresse": "53, Route de St Romain", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Serpoly", "code_insee": "69191", "gid": "1392", "identifiant": "AB01294"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "Face 68, Cours Charlemagne", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69382", "gid": "1393", "identifiant": "SV00332"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "81, Cours Charlemagne", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69382", "gid": "1394", "identifiant": "MU00236"}, {"commune": "FONTAINES-SAINT-MARTIN", "adresse": "Place du 8 Mai 1945", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Fontaines St Martin Centre", "code_insee": "69087", "gid": "1395", "identifiant": "AB00901"}, {"commune": "FONTAINES-SAINT-MARTIN", "adresse": "710, Mont\u00e9e de la C\u00f4te Rivi\u00e8re", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Treve Oray", "code_insee": "69087", "gid": "1396", "identifiant": "AB05047"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "27, Cours Charlemagne", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69382", "gid": "1397", "identifiant": "MU00091"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "44, Cours Charlemagne", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69382", "gid": "1398", "identifiant": "MU00089"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "56, Cours Charlemagne", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69382", "gid": "1399", "identifiant": "MU00235"}, {"commune": "FONTAINES-SUR-SAONE", "adresse": "40, Rue Gambetta", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Fontaines Petit Moulin", "code_insee": "69088", "gid": "1400", "identifiant": "AB05099"}, {"commune": "FONTAINES-SUR-SAONE", "adresse": "7, Quai Jean Baptiste Simon", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Pont de Fontaines", "code_insee": "69088", "gid": "1401", "identifiant": "AB05557"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "12, Quai Mar\u00e9chal Joffre", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69382", "gid": "1402", "identifiant": "MU00285"}, {"commune": "FONTAINES-SUR-SAONE", "adresse": "2, Mont\u00e9e Roy", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Mont\u00e9e Roy", "code_insee": "69088", "gid": "1403", "identifiant": "AB01123"}, {"commune": "FONTAINES-SUR-SAONE", "adresse": "30, Quai Jean-Baptiste Simon", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "J.B. Simon", "code_insee": "69088", "gid": "1404", "identifiant": "AB01202"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "11b, Quai Perrache", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69382", "gid": "1405", "identifiant": "MU00273"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "9, Cours Charlemagne", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69382", "gid": "1406", "identifiant": "MU00050"}, {"commune": "FONTAINES-SUR-SAONE", "adresse": "Face 22, Quai Jean-Baptiste Simon", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Ch\u00e2teau Roy", "code_insee": "69088", "gid": "1407", "identifiant": "AB01122"}, {"commune": "FONTAINES-SUR-SAONE", "adresse": "22, Quai Jean-Baptiste Simon", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Ch\u00e2teau Roy", "code_insee": "69088", "gid": "1408", "identifiant": "AB01121"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "24, Cours Charlemagne", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69382", "gid": "1409", "identifiant": "MU00060"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "26, Rue du Tonkin", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Clinique du Tonkin", "code_insee": "69266", "gid": "1410", "identifiant": "AB00633"}, {"commune": "FEYZIN", "adresse": "Face 20, Route de Lyon", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "La B\u00e9gude", "code_insee": "69276", "gid": "1411", "identifiant": "AB00904"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "12, Rue St Th\u00e9odore", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Sans Souci", "code_insee": "69383", "gid": "1412", "identifiant": "AB00218"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "17, Avenue Georges Pompidou", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Georges Pompidou", "code_insee": "69383", "gid": "1413", "identifiant": "AB00165"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "21, Rue Gabriel P\u00e9ri", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Charpennes Charles Hernu", "code_insee": "69266", "gid": "1414", "identifiant": "AB00689"}, {"commune": "FEYZIN", "adresse": "38, Route de Vienne", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "La Garenne", "code_insee": "69276", "gid": "1415", "identifiant": "AB00643"}, {"commune": "SAINT-FONS", "adresse": "42, Rue Parmentier", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "St Fons Parmentier", "code_insee": "69199", "gid": "1416", "identifiant": "AB00511"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": " Avenue F\u00e9lix Faure", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Archives d\u00e9partementales", "code_insee": "69383", "gid": "1417", "identifiant": "AB00381"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "81, Rue Pierre Delore", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Petite Guille", "code_insee": "69388", "gid": "1418", "identifiant": "AB00328"}, {"commune": "SAINT-FONS", "adresse": "27, Rue Carnot", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "St Fons Albert Thomas", "code_insee": "69199", "gid": "1419", "identifiant": "AB00863"}, {"commune": "SAINT-FONS", "adresse": "5, Avenue Aristide Briand", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Hors TCL", "code_insee": "69199", "gid": "1420", "identifiant": "AB00979"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "60, Avenue Jean Mermoz", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69388", "gid": "1421", "identifiant": "MU00316"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "4, Boulevard Jean XXIII", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69388", "gid": "1422", "identifiant": "MU00259"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "1, Boulevard des Tch\u00e9coslovaques", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Manufacture Montluc", "code_insee": "69387", "gid": "1423", "identifiant": "AB00498"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "52, Avenue Rockefeller", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69388", "gid": "1424", "identifiant": "MU00244"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "11, Boulevard des Brotteaux", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69386", "gid": "1425", "identifiant": "MU00207"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "17, Rue des Emeraudes", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69386", "gid": "1426", "identifiant": "MU00202"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "103, Boulevard des Belges", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69386", "gid": "1427", "identifiant": "MU00139"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "38, Boulevard des Brotteaux", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69386", "gid": "1428", "identifiant": "MU00098"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "Face 101, Boulevard des Belges", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69386", "gid": "1429", "identifiant": "MU00208"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "93, cours Vitton", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69386", "gid": "1430", "identifiant": "MU00026"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "Quai Charles de Gaulle", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69386", "gid": "1431", "identifiant": "MU00268"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "101, Boulevard Marius Vivier-Merle", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "F\u00e9lix Faure - Vivier Merle", "code_insee": "69383", "gid": "1432", "identifiant": "AB01229"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "40, Rue Marius Berliet", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Marius Berliet", "code_insee": "69388", "gid": "1433", "identifiant": "AB01224"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "1, Rue Roquette", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2 + dispo V\u00e9lo\u2019V", "nom_abri": "None", "code_insee": "69389", "gid": "1434", "identifiant": "MU00450"}, {"commune": "Lyon 1 er", "adresse": "1, Rue Chavanne", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2 + dispo V\u00e9lo\u2019V", "nom_abri": "None", "code_insee": "69381", "gid": "1435", "identifiant": "MU00480"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "Face 145, Avenue Thiers", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69386", "gid": "1437", "identifiant": "SV00442"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "18, Quai du Commerce", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69389", "gid": "1438", "identifiant": "SV00448"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "162, Rue Bataille", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69388", "gid": "1439", "identifiant": "SV00446"}, {"commune": "Lyon 5 \u00e8me", "adresse": "47, Avenue du Point du Jour", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69385", "gid": "1440", "identifiant": "SV00449"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "Face 41, Route de Vienne", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69387", "gid": "1441", "identifiant": "SV00450"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "68, Boulevard Ir\u00e8ne Joliot Curie", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Joliot Curie - marcel Sembat", "code_insee": "69259", "gid": "1442", "identifiant": "AB00604"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "Boulevard  Ambroizat Croizat", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Gare de V\u00e9nissieux", "code_insee": "69259", "gid": "1443", "identifiant": "AB00736"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "Boulevard Ambroise Croizat", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Gare de V\u00e9nissieux", "code_insee": "69259", "gid": "1444", "identifiant": "AB05222"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "35, Rue Paul Bert", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Croizat - Paul bert", "code_insee": "69259", "gid": "1445", "identifiant": "AB00535"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "43, Boulevard Ambroize Croizat", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Croizat - Paul Bert", "code_insee": "69259", "gid": "1446", "identifiant": "AB00546"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "Face 87, Boulevardd Ambroise Croizat", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Duclos", "code_insee": "69259", "gid": "1447", "identifiant": "AB00738"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "83, Boulevard Ambroise Croizat", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Duclos ", "code_insee": "69259", "gid": "1448", "identifiant": "AB00739"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "12, Avenue d'Orschatz", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Lyc\u00e9e Jacques Brel", "code_insee": "69259", "gid": "1449", "identifiant": "AB00540"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "Face 12, Avenue d'Orschatz", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Lyc\u00e9e Jacques Brel", "code_insee": "69259", "gid": "1450", "identifiant": "AB00539"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "2, Avenue Marcel Cachin", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Herriot Cagne", "code_insee": "69259", "gid": "1451", "identifiant": "AB00973"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "23, Avenue Jean Cagne", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Bruand", "code_insee": "69259", "gid": "1452", "identifiant": "AB00536"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "4, Avenue Jean Cagne", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Minguettes Centre", "code_insee": "69259", "gid": "1453", "identifiant": "AB00532"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "5, Rue Jean Cagne", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Minguettes Centre", "code_insee": "69259", "gid": "1454", "identifiant": "AB00602"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "19, Avenue Maurice Thorez", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Maurice Thorez", "code_insee": "69259", "gid": "1455", "identifiant": "AB00942"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "20, Avenue Maurice Thorez", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Minguettes Thorez", "code_insee": "69259", "gid": "1456", "identifiant": "AB00538"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "2, Avenue du 11 Novembre 1918", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Hopital Feyzin V\u00e9nissieux", "code_insee": "69259", "gid": "1457", "identifiant": "AB00527"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "2, Avenue du 11 Novembre 1918", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Hopital Feyzin V\u00e9nissieux", "code_insee": "69259", "gid": "1458", "identifiant": "AB05223"}, {"commune": "BRON", "adresse": "Rue Lionel Terray", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Bois de Parilly", "code_insee": "69029", "gid": "1459", "identifiant": "AB00867"}, {"commune": "BRON", "adresse": "8, Avenue Francois Mitterrand", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Parc du Ch\u00eane", "code_insee": "69029", "gid": "1460", "identifiant": "AB05525"}, {"commune": "BRON", "adresse": "31, Rue du 35\u00e8me R\u00e9giment d'Aviation", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Bron Aviation", "code_insee": "69029", "gid": "1461", "identifiant": "AB05348"}, {"commune": "BRON", "adresse": "Face 5, Rue de Verdun", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Bron H\u00f4tel de Ville", "code_insee": "69029", "gid": "1462", "identifiant": "AB00766"}, {"commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", "adresse": "Route de Strasbourg", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Peupliers", "code_insee": "69034", "gid": "1463", "identifiant": "AB00792"}, {"commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", "adresse": "Rue Pasteur", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Square Elie Vignal", "code_insee": "69034", "gid": "1464", "identifiant": "AB00853"}, {"commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", "adresse": "26, Rue Pierre Brunier", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Hauts de la Rochette", "code_insee": "69034", "gid": "1465", "identifiant": "AB05288"}, {"commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", "adresse": "Place de la Rochette", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "La Rochette - Cercle d'aviron", "code_insee": "69034", "gid": "1466", "identifiant": "AB05564"}, {"commune": "TASSIN-LA-DEMI-LUNE", "adresse": "1, Avenue de la R\u00e9publique", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Eglise Demi-Lune", "code_insee": "69244", "gid": "1467", "identifiant": "AB01159"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "Avenue de Grande Bretagne", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69386", "gid": "1468", "identifiant": "MU00267"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "11, Cours Franklin Roosevelt", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2 + dispo V\u00e9lo\u2019V", "nom_abri": "None", "code_insee": "69386", "gid": "1469", "identifiant": "MU00454"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "Face 402, Avenue Charles de Gaulle", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Berliet-Venissieux", "code_insee": "69259", "gid": "1470", "identifiant": "AB01189"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "Face 2, Boulevard Marius Vivier Merle", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "1471", "identifiant": "SV00340"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "38, Rue Garibaldi", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69386", "gid": "1472", "identifiant": "MU00342"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "4, Place Ren\u00e9 Deroudille", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2 + dispo V\u00e9lo\u2019V", "nom_abri": "None", "code_insee": "69386", "gid": "1473", "identifiant": "MU00455"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "Face 70, Avenue Leclerc ", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69387", "gid": "1474", "identifiant": "MU00152"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "27, Avenue Leclerc", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69387", "gid": "1475", "identifiant": "SV00390"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "317, Avenue Jean Jaur\u00e8s", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69387", "gid": "1476", "identifiant": "SV00386"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "Face 317, Avenue Jean Jaur\u00e8s", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2 + dispo V\u00e9lo\u2019V", "nom_abri": "None", "code_insee": "69387", "gid": "1477", "identifiant": "MU00456"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "Face 310, Avenue Jean Jaur\u00e8s", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69387", "gid": "1478", "identifiant": "SV00385"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "259b, Avenue Jean Jaur\u00e8s", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2 + dispo V\u00e9lo\u2019V", "nom_abri": "None", "code_insee": "69387", "gid": "1479", "identifiant": "MU00457"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "177, Avenue Jean Jaur\u00e8s", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69387", "gid": "1480", "identifiant": "SV00388"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "16, Quai Claude Bernard", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69387", "gid": "1481", "identifiant": "MU00030"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "Face 8, Quai Claude Bernard", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69387", "gid": "1482", "identifiant": "MU00124"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "112, Avenue Berthelot", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69387", "gid": "1483", "identifiant": "SV00384"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "36, Boulevard desTch\u00e9coslovaques", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69387", "gid": "1484", "identifiant": "SV00307"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "Square Julien Gras", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69382", "gid": "1485", "identifiant": "MU00172"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "84, Quai Perrache", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69382", "gid": "1486", "identifiant": "MU00288"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "72, Cours Charlemagne", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69382", "gid": "1487", "identifiant": "SV00378"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "100, Cours Charlemagne", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69382", "gid": "1488", "identifiant": "MU00460"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "Tr\u00e9mie 3 du CELP", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69382", "gid": "1489", "identifiant": "SV00394"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "Tr\u00e9mie 2 du CELP", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69382", "gid": "1490", "identifiant": "SV00395"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "Face 8, Place Carnot", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69382", "gid": "1491", "identifiant": "MU00286"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "8, Quai Saint Antoine", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2 + dispo V\u00e9lo\u2019V", "nom_abri": "None", "code_insee": "69382", "gid": "1492", "identifiant": "MU00482"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "11, Rue du Pr\u00e9sident Carnot", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69382", "gid": "1493", "identifiant": "MU00447"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "Place Aristide Briand", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "1494", "identifiant": "SV00426"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "Face 230, Rue Garibaldi", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "1495", "identifiant": "SV00305"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "162, Rue Paul Bert", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "1496", "identifiant": "SV00399"}, {"commune": "SAINT-PRIEST", "adresse": "99, Route de Lyon", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Paul Berliet", "code_insee": "69290", "gid": "1497", "identifiant": "AB00593"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "Boulevard Chambaud de la Bruy\u00e8re", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69387", "gid": "1498", "identifiant": "SV00371"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "Face 19, Place Carnot", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69382", "gid": "1499", "identifiant": "SV00300"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "22, Avenue d'Oschatz", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69259", "gid": "1500", "identifiant": "MU00396"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "2, Avenue du 11 Novembre 1918", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69259", "gid": "1501", "identifiant": "MU00398"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "Face 2, Boulevard Ir\u00e8ne Joliot Curie", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69259", "gid": "1502", "identifiant": "MU00399"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "77, Rue Duquesne ", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69386", "gid": "1503", "identifiant": "MU00415"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "Place Valmy", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69389", "gid": "1504", "identifiant": "MU00431"}, {"commune": "SAINT-PRIEST", "adresse": "Boulevard Andr\u00e9 Boulloche", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Andr\u00e9 Boulloche", "code_insee": "69290", "gid": "1505", "identifiant": "AB00835"}, {"commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", "adresse": "Face 25, Cours Aristide Briand", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Cours Aristide Briand", "code_insee": "69034", "gid": "1506", "identifiant": "AB05362"}, {"commune": "DECINES-CHARPIEU", "adresse": "105, Avenue Jean Jaur\u00e8s", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Coli", "code_insee": "69275", "gid": "1507", "identifiant": "AB05254"}, {"commune": "ALBIGNY-SUR-SAONE", "adresse": "1, Quai G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Gare d'Albigny - Neuville", "code_insee": "69003", "gid": "1508", "identifiant": "AB01445"}, {"commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", "adresse": "Face 52, Avenue G\u00e9n\u00e9ral Leclerc", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Caluire Chemin Petit", "code_insee": "69034", "gid": "1509", "identifiant": "AB00862"}, {"commune": "DARDILLY", "adresse": "47, Avenue de Verdun", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Les Noyeraies", "code_insee": "69072", "gid": "1510", "identifiant": "AB01418"}, {"commune": "DARDILLY", "adresse": "38, Avenue de Verdun", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Les Noyeraies", "code_insee": "69072", "gid": "1511", "identifiant": "AB05369"}, {"commune": "ECULLY", "adresse": "7,  Chemin Louis Chirpaz", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Chalin", "code_insee": "69081", "gid": "1512", "identifiant": "AB05385"}, {"commune": "TASSIN-LA-DEMI-LUNE", "adresse": "79, Avenuue du 11 Novembre 1918", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Stade du Sauze", "code_insee": "69244", "gid": "1513", "identifiant": "AB05386"}, {"commune": "SAINTE-FOY-LES-LYON", "adresse": "13, Route de la Lib\u00e9ration", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Ste Foy Platanes", "code_insee": "69202", "gid": "1514", "identifiant": "AB01514"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "Face 3, Place des Cordeliers", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69382", "gid": "1515", "identifiant": "MU00158"}, {"commune": "Lyon 4 \u00e8me", "adresse": "Face 28, Boulevard de la Croix-Rousse", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Clos Jouve", "code_insee": "69384", "gid": "1516", "identifiant": "AB01504"}, {"commune": "Lyon 4 \u00e8me", "adresse": "Face 28, Boulevard de la Croix-Rousse", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Clos Jouve", "code_insee": "69384", "gid": "1517", "identifiant": "AB05441"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "7, Quai Arloing", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Pont Mouton", "code_insee": "69389", "gid": "1518", "identifiant": "AB05398"}, {"commune": "SAINT-PRIEST", "adresse": "1, Rue Jules Ferry", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "St Priest Jules Ferry", "code_insee": "69290", "gid": "1519", "identifiant": "AB05399"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "13, Rue Duquesne ", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Duquesne - Foch", "code_insee": "69386", "gid": "1520", "identifiant": "AB05422"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "Avenue de la R\u00e9publique", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "V\u00e9nissieux Marronniers", "code_insee": "69259", "gid": "1521", "identifiant": "AB00943"}, {"commune": "SAINT-FONS", "adresse": "35, rue Parmentier", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "St Fons Parmentier", "code_insee": "69199", "gid": "1522", "identifiant": "AB05431"}, {"commune": "SAINT-FONS", "adresse": "38, Rue Noel Descormes", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Grand Chassagnon", "code_insee": "69199", "gid": "1523", "identifiant": "AB05432"}, {"commune": "FRANCHEVILLE", "adresse": "39, Avenue de la Table de Pierre", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Hopital Antoine Charrial", "code_insee": "69089", "gid": "1524", "identifiant": "AB05439"}, {"commune": "Lyon 1 er", "adresse": "3, Rue des Tables Claudiennes", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Jardin des Plantes", "code_insee": "69381", "gid": "1525", "identifiant": "AB05440"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "12b, Route de Corbas", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Coll\u00e8ge Louis Aragon", "code_insee": "69259", "gid": "1526", "identifiant": "AB01353"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "134, Avenue Paul Santy", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "G\u00e9n\u00e9ral Andr\u00e9", "code_insee": "69388", "gid": "1527", "identifiant": "AB00161"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "Face 24, Quai Jean Moulin", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Cordeliers", "code_insee": "69382", "gid": "1528", "identifiant": "AB00107"}, {"commune": "Lyon 5 \u00e8me", "adresse": "67, Rue Docteur Edmond Locard", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Les Massues - Soeur Janin", "code_insee": "69385", "gid": "1529", "identifiant": "AB00162"}, {"commune": "Lyon 4 \u00e8me", "adresse": "Face 38, Cours d'Herbourville", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Pont Churchill RD", "code_insee": "69384", "gid": "1530", "identifiant": "AB00169"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "98,Rue Ferdinand Buisson", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Aubepins", "code_insee": "69383", "gid": "1531", "identifiant": "AB00170"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "Face 19, Avenue Paul Santy", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Varichon", "code_insee": "69388", "gid": "1532", "identifiant": "AB01376"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "40b, Rue de la Villette", "famillemobilier": "Abri taxi non publicitaire", "nom_abri": "abri taxi", "code_insee": "69383", "gid": "1533", "identifiant": "AB05291"}, {"commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", "adresse": "103, Rue Pasteur", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Montessuy Fleming", "code_insee": "69034", "gid": "1534", "identifiant": "AB00727"}, {"commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", "adresse": "Face 103, Rue Pasteur", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Montessuy Fleming", "code_insee": "69034", "gid": "1535", "identifiant": "AB00726"}, {"commune": "Lyon 4 \u00e8me", "adresse": "2, Quai Joseph Gillet", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Quai Gillet", "code_insee": "69384", "gid": "1536", "identifiant": "AB00398"}, {"commune": "DECINES-CHARPIEU", "adresse": "Face 2, Avenue L\u00e9on Blum", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Clinique du Grand Large", "code_insee": "69275", "gid": "1537", "identifiant": "AB05253"}, {"commune": "DECINES-CHARPIEU", "adresse": "10, Avenue L\u00e9on Blum", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Clinique du Grand Large", "code_insee": "69275", "gid": "1538", "identifiant": "AB05252"}, {"commune": "CHARLY", "adresse": "1, Chemin des Ferrati\u00e8res", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Les Oiseaux ", "code_insee": "69046", "gid": "1539", "identifiant": "AB05366"}, {"commune": "ECULLY", "adresse": "Rue Jean Rigaud", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69081", "gid": "1540", "identifiant": "MU00372"}, {"commune": "BRON", "adresse": "231, Avenue G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69029", "gid": "1541", "identifiant": "MU00343"}, {"commune": "BRON", "adresse": "322b, Route de Genas", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69029", "gid": "1542", "identifiant": "MU00350"}, {"commune": "BRON", "adresse": "24, Avenue du Doyen Jean L\u00e9pine", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69029", "gid": "1543", "identifiant": "MU00348"}, {"commune": "ECULLY", "adresse": "Chemin Jean-Marie Vianney", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69081", "gid": "1544", "identifiant": "MU00366"}, {"commune": "ECULLY", "adresse": "Route de Champagne", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69081", "gid": "1545", "identifiant": "MU00363"}, {"commune": "ECULLY", "adresse": "Route de Champagne", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69081", "gid": "1546", "identifiant": "MU00362"}, {"commune": "ECULLY", "adresse": "2, Rue auguste Tramier", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69081", "gid": "1547", "identifiant": "MU00367"}, {"commune": "FEYZIN", "adresse": "8, Rue des G\u00e9raniums", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Les G\u00e9raniums", "code_insee": "69276", "gid": "1548", "identifiant": "AB05334"}, {"commune": "FONTAINES-SAINT-MARTIN", "adresse": "15, Rue des Moli\u00e8res", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Les Moli\u00e8res", "code_insee": "69087", "gid": "1549", "identifiant": "AB05048"}, {"commune": "FRANCHEVILLE", "adresse": "16, Avenue du Chater", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Les Gen\u00eats", "code_insee": "69089", "gid": "1550", "identifiant": "AB05435"}, {"commune": "GIVORS", "adresse": "49, Rue Jean Ligonnet", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Gare de Givors Canal", "code_insee": "69091", "gid": "1551", "identifiant": "AB01327"}, {"commune": "GIVORS", "adresse": "14, Avenue Victor Hugo", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Givors Leclerc", "code_insee": "69091", "gid": "1552", "identifiant": "AB01337"}, {"commune": "GIVORS", "adresse": "63, Rue Roger Salengro", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Givors carnot", "code_insee": "69091", "gid": "1553", "identifiant": "AB01340"}, {"commune": "GIVORS", "adresse": "39b, Rue Roger Salengro", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Givors Salengro", "code_insee": "69091", "gid": "1554", "identifiant": "AB01341"}, {"commune": "GIVORS", "adresse": "Rue du Suel", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Givors H\u00f4tel de Ville ", "code_insee": "69091", "gid": "1555", "identifiant": "AB01342"}, {"commune": "GIVORS", "adresse": "3, Rue Marcel Cachin", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Givors Marcel Cachin", "code_insee": "69091", "gid": "1556", "identifiant": "AB01328"}, {"commune": "GIVORS", "adresse": "6, Rue Marcel Cachin", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Givors Marcel Cachin", "code_insee": "69091", "gid": "1557", "identifiant": "AB01329"}, {"commune": "GIVORS", "adresse": "37, Rue du Docteur Roux", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Lyc\u00e9e Picasso", "code_insee": "69091", "gid": "1558", "identifiant": "AB01498"}, {"commune": "GIVORS", "adresse": "26B, Rue du Docteur Roux", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Lyc\u00e9e Picasso", "code_insee": "69091", "gid": "1559", "identifiant": "AB05299"}, {"commune": "GIVORS", "adresse": "Face 35, Rue de Dobeln", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Les Vernes - R. Rolland", "code_insee": "69091", "gid": "1560", "identifiant": "AB05306"}, {"commune": "GIVORS", "adresse": "Avenue Wladimir L\u00e9nine", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Les Vernes -L\u00e9nine", "code_insee": "69091", "gid": "1561", "identifiant": "AB05304"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "59, Rue Anatole France", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2 + dispo V\u00e9lo\u2019V", "nom_abri": "None", "code_insee": "69266", "gid": "1562", "identifiant": "MU00464"}, {"commune": "SAINT-DIDIER-AU-MONT-D'OR", "adresse": "Place Pierre martel", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "St Fortunat", "code_insee": "69194", "gid": "1563", "identifiant": "AB05392"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "131, Boulevard des Etats-Unis", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Etats-Unis Leriche", "code_insee": "69388", "gid": "1564", "identifiant": "AB00038"}, {"commune": "Lyon 1 er", "adresse": "8 place Tobbie Rebatel", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2 + dispo V\u00e9lo\u2019V", "nom_abri": "None", "code_insee": "69381", "gid": "1565", "identifiant": "MU00485"}, {"commune": "Lyon 1 er", "adresse": "12, Rue du B\u00e2t d'Argent", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69381", "gid": "1566", "identifiant": "MU00307"}, {"commune": "Lyon 1 er", "adresse": "1, Rue de la R\u00e9publique", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "H\u00f4tel de Ville - Louis Pradel", "code_insee": "69381", "gid": "1567", "identifiant": "AB00395"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "50B, Cours Emile Zola", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69266", "gid": "1568", "identifiant": "MU00465"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "110, Bd du 11 novembre 1918", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69266", "gid": "1569", "identifiant": "SV00357"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "43, Bd du 11 novembre 1918", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69266", "gid": "1570", "identifiant": "SV00358"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "34, Place des Maisons Neuves", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2 + dispo V\u00e9lo\u2019V", "nom_abri": "None", "code_insee": "69266", "gid": "1571", "identifiant": "MU00463"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "Face 7, Avenue Albert Einstein", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2 + dispo V\u00e9lo\u2019V", "nom_abri": "None", "code_insee": "69266", "gid": "1572", "identifiant": "MU00466"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "Face 202, Cours Emile Zola", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2 + dispo V\u00e9lo\u2019V", "nom_abri": "None", "code_insee": "69266", "gid": "1573", "identifiant": "MU00467"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "Face 160, Rue Roger Salengro", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69266", "gid": "1574", "identifiant": "SV00362"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "285, Cours Emile Zola", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69266", "gid": "1575", "identifiant": "SV00365"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "Face 44, Rue de la Feyssine", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2 + dispo V\u00e9lo\u2019V", "nom_abri": "None", "code_insee": "69266", "gid": "1576", "identifiant": "MU00481"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "Face 202, Route de Genas", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69266", "gid": "1577", "identifiant": "SV00377"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "240, Route de Genas", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69266", "gid": "1578", "identifiant": "SV00366"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "292, Rue Francis de Pressens\u00e9", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2 + dispo V\u00e9lo\u2019V", "nom_abri": "None", "code_insee": "69266", "gid": "1579", "identifiant": "MU00461"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "241, Route de Genas", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69266", "gid": "1580", "identifiant": "SV00368"}, {"commune": "VAULX-EN-VELIN", "adresse": "Face 156, Avenue Gabriel P\u00e9ri", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Lef\u00e8vre", "code_insee": "69256", "gid": "1581", "identifiant": "AB01284"}, {"commune": "BRON", "adresse": "Face 63, Avenue Pierre Brosselette", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69029", "gid": "1582", "identifiant": "MU00358"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "Face 122, Rue Marius Berliet", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69388", "gid": "1583", "identifiant": "MU00446"}, {"commune": "SAINT-PRIEST", "adresse": "11, Rue Claude Farr\u00e8re", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Claude Farr\u00e8re", "code_insee": "69290", "gid": "1584", "identifiant": "AB05378"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "189, Rue du 8 mai 1945", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Buers - Pr\u00e9ssens\u00e9", "code_insee": "69266", "gid": "1585", "identifiant": "AB05444"}, {"commune": "FEYZIN", "adresse": "6t, Route de Vienne", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Les Maures", "code_insee": "69276", "gid": "1586", "identifiant": "AB01509"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "Face 28, Rue Viala ", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Viala - Lacassagne", "code_insee": "69383", "gid": "1587", "identifiant": "AB01508"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "Face 157, Avenue Jean Mermoz", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69388", "gid": "1588", "identifiant": "SV00341"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "261b, Avenue Jean Jaur\u00e8s", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69387", "gid": "1589", "identifiant": "MU00094"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "Face 228, Rue Vend\u00f4me", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "1590", "identifiant": "MU00277"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "16, Avenue Berthelot", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69387", "gid": "1591", "identifiant": "MU00031"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "Quai Claude Bernard", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69387", "gid": "1592", "identifiant": "MU00126"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "178, Avenue Berthelot", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69387", "gid": "1593", "identifiant": "MU00261"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "83, Avenue Jean Mermoz", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69388", "gid": "1594", "identifiant": "MU00254"}, {"commune": "Lyon 4 \u00e8me", "adresse": "Rue Philippe de Lassalle", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Clos Jouve", "code_insee": "69384", "gid": "1595", "identifiant": "AB05445"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "103, Boulevard des Etats-Unis", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Professeur Beauvisage - CISL", "code_insee": "69388", "gid": "1596", "identifiant": "AB00039"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "111, Rue Paul Bert", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "1597", "identifiant": "SV00383"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "194b, Rue Garibaldi", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2 + dispo V\u00e9lo\u2019V", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "1598", "identifiant": "MU00468"}, {"commune": "Lyon 5 \u00e8me", "adresse": "79, Rue Commandant Charcot", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69385", "gid": "1599", "identifiant": "SV00402"}, {"commune": "Lyon 5 \u00e8me", "adresse": "207, Avenue Bath\u00e9l\u00e9my Buyer", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69385", "gid": "1600", "identifiant": "SV00346"}, {"commune": "Lyon 4 \u00e8me", "adresse": "62, Boulevard des Canuts", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69384", "gid": "1601", "identifiant": "SV00432"}, {"commune": "Lyon 4 \u00e8me", "adresse": "10, Place de la Croix Rousse", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2 + dispo V\u00e9lo\u2019V", "nom_abri": "None", "code_insee": "69384", "gid": "1602", "identifiant": "MU00472"}, {"commune": "Lyon 4 \u00e8me", "adresse": "73, Rue de Belfort", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69384", "gid": "1603", "identifiant": "MU00072"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "14, Quai G\u00e9n\u00e9ral Sarrail", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2 + dispo V\u00e9lo\u2019V", "nom_abri": "None", "code_insee": "69386", "gid": "1604", "identifiant": "MU00448"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "Face 4, Quai Victor Augagneur", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "1605", "identifiant": "MU00028"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "8, Cours Franklin Roosevelt", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69386", "gid": "1606", "identifiant": "MU00357"}, {"commune": "GENAY", "adresse": "Face 530, Route de Tr\u00e9voux", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "ZI Genay Neuville", "code_insee": "69278", "gid": "1607", "identifiant": "AB01470"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "Face 57,  Avenue Paul Santy", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Grange Rouge", "code_insee": "69388", "gid": "1608", "identifiant": "AB01296"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "Face 249, Avenue Berthelot", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69388", "gid": "1609", "identifiant": "MU00041"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "57, Boiulevard des Etats-Unis", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69388", "gid": "1610", "identifiant": "MU00042"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "58, Boulevard des Etats-Unis", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69388", "gid": "1611", "identifiant": "MU00062"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "87, Boulevard des Etats-Unis", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69388", "gid": "1612", "identifiant": "MU00262"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "Face 74, Boulevard Jean XIII", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2 + dispo V\u00e9lo\u2019V", "nom_abri": "None", "code_insee": "69388", "gid": "1613", "identifiant": "MU00458"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "70, Avenue Jean Mermoz", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69388", "gid": "1614", "identifiant": "MU00475"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "6, Cours Albert Thomas", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2 + dispo V\u00e9lo\u2019V", "nom_abri": "None", "code_insee": "69387", "gid": "1615", "identifiant": "MU00483"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "Face 261, Avenue Berthelot", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69388", "gid": "1616", "identifiant": "SV00342"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "1, Rue Cazeneuve", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69388", "gid": "1617", "identifiant": "SV00339"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "167, Boulevard des Etats-Unis", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69388", "gid": "1618", "identifiant": "SV00343"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "150, Cours Albert Thomas", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69388", "gid": "1619", "identifiant": "SV00391"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "51, Avenue Jean Mermoz", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69388", "gid": "1620", "identifiant": "SV00392"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "13, Boulevard Ambroise Par\u00e9", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69388", "gid": "1621", "identifiant": "SV00393"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "Face 143, Avenue des Fr\u00e8res Lumi\u00e8re", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69388", "gid": "1622", "identifiant": "SV00406"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "9, Rue Pierre Verger", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69388", "gid": "1623", "identifiant": "SV00407"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "53, Avenue Paul Santy", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Grange Rouge", "code_insee": "69388", "gid": "1624", "identifiant": "AB00368"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "56, Avenue Jean Mermoz", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69388", "gid": "1625", "identifiant": "SV00409"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "Face 56, Rue Paul Cazeneuve", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69388", "gid": "1626", "identifiant": "SV00421"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "110, Avenue Paul Santy", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69388", "gid": "1627", "identifiant": "SV00420"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "81, Avenue Paul Santy", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Passage Comtois", "code_insee": "69388", "gid": "1628", "identifiant": "AB00099"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "110, Avenue Paul Santy", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Passage Comtois", "code_insee": "69388", "gid": "1629", "identifiant": "AB00424"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "42, Cours Albert Thomas", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69388", "gid": "1630", "identifiant": "SV00438"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "20, Rue Edouard Rochet", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2 + dispo V\u00e9lo\u2019V", "nom_abri": "None", "code_insee": "69388", "gid": "1631", "identifiant": "MU00476"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "82, Avenue Sidoine Apollinaire", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "La Trappe", "code_insee": "69389", "gid": "1632", "identifiant": "AB01363"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "172, Avenue  Barth\u00e9lemy Buyer", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Fr\u00e8re Beno\u00eet", "code_insee": "69389", "gid": "1633", "identifiant": "AB05270"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "Face 10, Quai Arloing", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Pont Mouton", "code_insee": "69389", "gid": "1634", "identifiant": "AB00177"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "Face 32, Rue de Bourgogne", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69389", "gid": "1635", "identifiant": "MU00171"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "Face 16, Rue du 24 mars 1852", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2 + dispo V\u00e9lo\u2019V", "nom_abri": "None", "code_insee": "69389", "gid": "1636", "identifiant": "MU00459"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "Face 16, Rue du 24 Mars 1852", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69389", "gid": "1637", "identifiant": "SV00436"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "2, Rue Mouillard", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69389", "gid": "1638", "identifiant": "SV00397"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "Avenue de Champagne", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69389", "gid": "1639", "identifiant": "SV00405"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "Avenue Ben Gourion", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69389", "gid": "1640", "identifiant": "SV00412"}, {"commune": "MEYZIEU", "adresse": "3, Rue de la R\u00e9publique", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Peyssilieu", "code_insee": "69282", "gid": "1641", "identifiant": "AB01391"}, {"commune": "MEYZIEU", "adresse": "Face 88, Rue de la R\u00e9publique", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Centre Commercial des Plant\u00e9es", "code_insee": "69282", "gid": "1642", "identifiant": "AB05286"}, {"commune": "NEUVILLE-SUR-SAONE", "adresse": "26, Rue Pollet", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Rue Pollet (Lyc\u00e9e)", "code_insee": "69143", "gid": "1643", "identifiant": "AB05244"}, {"commune": "OULLINS", "adresse": "273, Rue George Cl\u00e9menceau", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Lorette", "code_insee": "69149", "gid": "1644", "identifiant": "AB00699"}, {"commune": "OULLINS", "adresse": "24, Rue Louis Auguste Blanqui", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Charton", "code_insee": "69149", "gid": "1645", "identifiant": "AB05198"}, {"commune": "PIERRE-BENITE", "adresse": "Face 22, Boulevard de l'Europe", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Vaillant Couturier", "code_insee": "69152", "gid": "1646", "identifiant": "AB00693"}, {"commune": "PIERRE-BENITE", "adresse": "121, Boulevard de l'Europe", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "La Maillette", "code_insee": "69152", "gid": "1647", "identifiant": "AB05002"}, {"commune": "POLEYMIEUX-AU-MONT-D'OR", "adresse": "Mont\u00e9e des Chavannes", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Les Chavannes", "code_insee": "69153", "gid": "1648", "identifiant": "AB05336"}, {"commune": "RILLIEUX-LA-PAPE", "adresse": "Face 52, Mont\u00e9e Castellane", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Castellane Mont Blanc", "code_insee": "69286", "gid": "1649", "identifiant": "AB05214"}, {"commune": "SAINT-CYR-AU-MONT-D'OR", "adresse": "Face 110, Rocade des monts d'Or", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "L'Indiennerie", "code_insee": "69191", "gid": "1650", "identifiant": "AB05090"}, {"commune": "SAINT-CYR-AU-MONT-D'OR", "adresse": "Rue du Serpoly ", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "La Chaux Ecole de Champlong", "code_insee": "69191", "gid": "1651", "identifiant": "AB05108"}, {"commune": "SAINT-GENIS-LAVAL", "adresse": "39, Rue Jules Guesde", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Charmet", "code_insee": "69204", "gid": "1652", "identifiant": "AB01299"}, {"commune": "SAINT-GERMAIN-AU-MONT-D'OR", "adresse": "Avenue du 2\u00e8me Spahis", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "St Germain Gare", "code_insee": "69207", "gid": "1653", "identifiant": "AB05280"}, {"commune": "SAINT-GERMAIN-AU-MONT-D'OR", "adresse": "Avenue du 2\u00e8me Spahis", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "St Germain Gare", "code_insee": "69207", "gid": "1654", "identifiant": "AB05279"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "32, Rue Maryse Basti\u00e9", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69388", "gid": "1655", "identifiant": "SV00315"}, {"commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", "adresse": "20, Avenue Barth\u00e9l\u00e9my Thimonnier", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Caluire Thimonnier", "code_insee": "69034", "gid": "1656", "identifiant": "AB01054"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "21, Rue du Dauphin\u00e9", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "St Philippe", "code_insee": "69383", "gid": "1657", "identifiant": "AB00335"}, {"commune": "FEYZIN", "adresse": "50, Route de Lyon", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Maurice Ravel", "code_insee": "69276", "gid": "1658", "identifiant": "AB01038"}, {"commune": "FEYZIN", "adresse": "Chemin du Fort", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Sous Le Fort", "code_insee": "69276", "gid": "1659", "identifiant": "AB05138"}, {"commune": "FEYZIN", "adresse": "24, Route de Lyon", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "La Begude", "code_insee": "69276", "gid": "1660", "identifiant": "AB05000"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "2, Avenue Lacassagne", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "La Villette", "code_insee": "69383", "gid": "1661", "identifiant": "AB00342"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "79, Rue Marius Berliet", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "St Agnan", "code_insee": "69388", "gid": "1662", "identifiant": "AB00484"}, {"commune": "VAULX-EN-VELIN", "adresse": "10, Avenue des Canuts", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Vaulx en Velin La Soie", "code_insee": "69256", "gid": "1663", "identifiant": "AB01333"}, {"commune": "VAULX-EN-VELIN", "adresse": "Face 63, Rue Paul Teste ", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Cuzin - Stalingrad", "code_insee": "69256", "gid": "1664", "identifiant": "AB05323"}, {"commune": "VAULX-EN-VELIN", "adresse": "Face 4, Avenue des Canuts ", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Vaulx-en-Velin La Soie", "code_insee": "69256", "gid": "1665", "identifiant": "AB05380"}, {"commune": "VAULX-EN-VELIN", "adresse": "Face 4, Avenue des Canuts", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Vaulx-en-Velin La Soie", "code_insee": "69256", "gid": "1666", "identifiant": "AB05379"}, {"commune": "VAULX-EN-VELIN", "adresse": "Face 4, Avenue des Canuts", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Vaulx-en-Velin La Soie", "code_insee": "69256", "gid": "1667", "identifiant": "AB05364"}, {"commune": "VAULX-EN-VELIN", "adresse": "Carrefour des Sept Chemins", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69256", "gid": "1668", "identifiant": "MU00393"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "19, Boulevard de Jodino", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Georges Roudil", "code_insee": "69259", "gid": "1669", "identifiant": "AB00759"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "Place Jules Grandcl\u00e9ment", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Parilly", "code_insee": "69259", "gid": "1670", "identifiant": "AB05390"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "Place Jules Grandcl\u00e9ment", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Parilly", "code_insee": "69259", "gid": "1671", "identifiant": "AB00917"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "Face 6, Avenue du 11 Novembre 1918", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "11 Novembre 1918", "code_insee": "69259", "gid": "1672", "identifiant": "AB00939"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "Face 48,  Boulevard du Docteur Coblod coblod", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Coblod - Rosenberg", "code_insee": "69259", "gid": "1673", "identifiant": "AB01195"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "48, Boulevard du Docteur Coblod", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Coblod - Rosenberg", "code_insee": "69259", "gid": "1674", "identifiant": "AB01190"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "Face 35, Rue Paul Verlaine", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Mairie de Villeurbanne", "code_insee": "69266", "gid": "1675", "identifiant": "AB05179"}, {"commune": "GIVORS", "adresse": "12, Route d'Echalas ", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "M\u00e9tallurgie", "code_insee": "69091", "gid": "1676", "identifiant": "AB05311"}, {"commune": "GIVORS", "adresse": "Mont\u00e9e des Autrichiens", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Autrichiens", "code_insee": "69091", "gid": "1677", "identifiant": "AB05312"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "Face 37, Rue de Bourgogne", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69389", "gid": "1678", "identifiant": "MU00339"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "152, Avenue Lacassagne", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "1679", "identifiant": "SV00372"}, {"commune": "Lyon 4 \u00e8me", "adresse": "Rue Philippe de Lassalle", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2 + dispo V\u00e9lo\u2019V", "nom_abri": "None", "code_insee": "69384", "gid": "1680", "identifiant": "MU00477"}, {"commune": "BRON", "adresse": "14, Avenue Fran\u00e7ois Mitterrand", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69029", "gid": "1681", "identifiant": "MU00351"}, {"commune": "RILLIEUX-LA-PAPE", "adresse": "Face 79, Ave de l'Europe", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69286", "gid": "1682", "identifiant": "MU00381"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "Boulevard Laurent Bonnevay Ext\u00e9rieur", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Laurent Bonnevay", "code_insee": "69266", "gid": "1683", "identifiant": "AB01404"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "Boulevard Laurent Bonnevay Ext\u00e9rieur", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Laurent Bonnevay", "code_insee": "69266", "gid": "1684", "identifiant": "AB01411"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "Boulevard Laurent Bonnevay Ext\u00e9rieur", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Laurent Bonnevay", "code_insee": "69266", "gid": "1685", "identifiant": "AB01410"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "Boulevard Laurent Bonnevay Ext\u00e9rieur", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Laurent Bonnevay", "code_insee": "69266", "gid": "1686", "identifiant": "AB01409"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "Boulevard Laurent Bonnevay Ext\u00e9rieur", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Laurent Bonnevay", "code_insee": "69266", "gid": "1687", "identifiant": "AB01408"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "Boulevard Laurent Bonnevay Ext\u00e9rieur", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Laurent Bonnevay", "code_insee": "69266", "gid": "1688", "identifiant": "AB01407"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "Boulevard Laurent Bonnevay Ext\u00e9rieur", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Laurent Bonnevay", "code_insee": "69266", "gid": "1689", "identifiant": "AB01406"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "Boulevard Laurent Bonnevay Ext\u00e9rieur", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Laurent Bonnevay", "code_insee": "69266", "gid": "1690", "identifiant": "AB01405"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "Boulevard Laurent Bonnevay Ext\u00e9rieur", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Laurent Bonnevay", "code_insee": "69266", "gid": "1691", "identifiant": "AB01412"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "Boulevard Laurent Bonnevay Ext\u00e9rieur", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Laurent Bonnevay", "code_insee": "69266", "gid": "1692", "identifiant": "AB01413"}, {"commune": "MEYZIEU", "adresse": "1, Avenue du Crottay", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "ZI Av de Crottay", "code_insee": "69282", "gid": "1693", "identifiant": "AB00149"}, {"commune": "SAINT-PRIEST", "adresse": "40, Rue Louis Braille", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "St Priest Menival", "code_insee": "69290", "gid": "1694", "identifiant": "AB00371"}, {"commune": "SAINT-FONS", "adresse": "36, Rue Carnot", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "St Fons Albert Thomas", "code_insee": "69199", "gid": "1695", "identifiant": "AB00509"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "Face 120, Boulevard Ir\u00e8ne Joliot Curie", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Curie - Jules Guesde", "code_insee": "69259", "gid": "1696", "identifiant": "AB00519"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "122, Boulevard Ir\u00e8ne Joliot Curie", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Curie - Jules Guesde", "code_insee": "69259", "gid": "1697", "identifiant": "AB00515"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "26, Avenue Jean Cagne", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "V\u00e9nissy", "code_insee": "69259", "gid": "1698", "identifiant": "AB00514"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "1, Boulevard Ambroise Croizat", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Gare de V\u00e9nissieux", "code_insee": "69259", "gid": "1699", "identifiant": "AB00516"}, {"commune": "GENAY", "adresse": "530, Route de Tr\u00e9voux ", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "ZI Genay Neuville", "code_insee": "69278", "gid": "1700", "identifiant": "AB01471"}, {"commune": "COLLONGES-AU-MONT-D'OR", "adresse": "Quai d'Illhauserrn", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Pont de Collonges RD", "code_insee": "69063", "gid": "1701", "identifiant": "AB01472"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "94, Boulevard Ir\u00e8ne Joliot Curie", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "La Borelle", "code_insee": "69259", "gid": "1702", "identifiant": "AB00525"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "101, Boulevard Ir\u00e8ne Joliot Curie", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "La Borelle", "code_insee": "69259", "gid": "1703", "identifiant": "AB00526"}, {"commune": "RILLIEUX-LA-PAPE", "adresse": "26, Avenue de l'Europe", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69286", "gid": "1704", "identifiant": "MU00377"}, {"commune": "RILLIEUX-LA-PAPE", "adresse": "56, Avenue de l'Europe ", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Les Verch\u00e8res", "code_insee": "69286", "gid": "1705", "identifiant": "AB00798"}, {"commune": "CHAMPAGNE-AU-MONT-D'OR", "adresse": "Face 561, Avenue d'Ecully", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69040", "gid": "1706", "identifiant": "SV00429"}, {"commune": "ECULLY", "adresse": "Face, 109 Rue Marietton", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69081", "gid": "1707", "identifiant": "SV00345"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "31, Cours Andr\u00e9 Philip", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69266", "gid": "1708", "identifiant": "SV00430"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "18, Cours Andr\u00e9 Philip", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69266", "gid": "1709", "identifiant": "SV00355"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "Face 15, Cours Andr\u00e9 Philip", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69266", "gid": "1710", "identifiant": "SV00354"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "27, Bd du 11 novembre 1918", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69266", "gid": "1711", "identifiant": "SV00416"}, {"commune": "RILLIEUX-LA-PAPE", "adresse": "Face 60, Route de Gen\u00e8ve ", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "La Pelleti\u00e8re", "code_insee": "69286", "gid": "1712", "identifiant": "AB05391"}, {"commune": "RILLIEUX-LA-PAPE", "adresse": "60, Route de G\u00e9n\u00e8ve", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "La Pelleti\u00e8re", "code_insee": "69286", "gid": "1713", "identifiant": "AB01084"}, {"commune": "RILLIEUX-LA-PAPE", "adresse": "987, Route de sStrasbourg", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "La Folie", "code_insee": "69286", "gid": "1714", "identifiant": "AB01145"}, {"commune": "RILLIEUX-LA-PAPE", "adresse": "1006, Route de Strasbourg", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "La Folie", "code_insee": "69286", "gid": "1715", "identifiant": "AB05387"}, {"commune": "RILLIEUX-LA-PAPE", "adresse": "Face 100, Route de Gen\u00e8ve", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Castellane", "code_insee": "69286", "gid": "1716", "identifiant": "AB01453"}, {"commune": "LIMONEST", "adresse": "163, Avenue G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Limonest Place", "code_insee": "69116", "gid": "1717", "identifiant": "AB05489"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "Boulevard Pinel", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Mermoz Pinel", "code_insee": "69388", "gid": "1718", "identifiant": "AB05485"}, {"commune": "SAINT-FONS", "adresse": "146, Boulevard Yves Farge", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Yves Farges - Corsi\u00e8re", "code_insee": "69199", "gid": "1719", "identifiant": "AB01576"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "Boulevard Yves Farge", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Yves Farges - Corsi\u00e8re", "code_insee": "69259", "gid": "1720", "identifiant": "AB01577"}, {"commune": "SAINTE-FOY-LES-LYON", "adresse": "49, Chemin de Montray", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Ste Foy H\u00f4pital", "code_insee": "69202", "gid": "1721", "identifiant": "AB00684"}, {"commune": "RILLIEUX-LA-PAPE", "adresse": "13, Avenue G\u00e9b\u00e9ral Leclerc", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Leclerc", "code_insee": "69286", "gid": "1722", "identifiant": "AB01578"}, {"commune": "RILLIEUX-LA-PAPE", "adresse": "Face 13, Avenue G\u00e9n\u00e9ral Leclerc", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Charles Simonet", "code_insee": "69286", "gid": "1723", "identifiant": "AB01579"}, {"commune": "GIVORS", "adresse": "5, Rue du Docteur Emile  Roux", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Docteur Roux", "code_insee": "69091", "gid": "1724", "identifiant": "AB01580"}, {"commune": "GRIGNY", "adresse": "22, Rue Andr\u00e9 Sabatier", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Grigny Bel Air", "code_insee": "69096", "gid": "1725", "identifiant": "AB01581"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "Face 155, voie nouvelle Stalingrad", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Clinique du parc", "code_insee": "69386", "gid": "1726", "identifiant": "AB01582"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "210 , Boulevard de la Duch\u00e8re", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Duch\u00e8re Capucines", "code_insee": "69389", "gid": "1727", "identifiant": "AB00445"}, {"commune": "FRANCHEVILLE", "adresse": "Face 16 b, Grande Rue", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Coll\u00e8gue Christiane Bernardin", "code_insee": "69089", "gid": "1728", "identifiant": "AB01584"}, {"commune": "FRANCHEVILLE", "adresse": "24, Grande Rue", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Coll\u00e8gue Christiane Bernardin", "code_insee": "69089", "gid": "1729", "identifiant": "AB01583"}, {"commune": "SAINT-FONS", "adresse": "Boulevard  Yves Farge", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Deux Fermes", "code_insee": "69199", "gid": "1730", "identifiant": "AB01587"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "Boulevard Yves Farge", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Deux fermes", "code_insee": "69259", "gid": "1731", "identifiant": "AB01586"}, {"commune": "RILLIEUX-LA-PAPE", "adresse": "Face 34, Avenue G\u00e9n\u00e9ral leclerc", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "MJC Centre Chor\u00e9graphique", "code_insee": "69286", "gid": "1732", "identifiant": "AB01588"}, {"commune": "RILLIEUX-LA-PAPE", "adresse": "34, Avenue G\u00e9n\u00e9ral Leclerc", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "MJC - Centre Chor\u00e9graphique", "code_insee": "69286", "gid": "1733", "identifiant": "AB01589"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "110, Rue du 4 Ao\u00fbt 1789", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Rue de France - 4 ao\u00fbt", "code_insee": "69266", "gid": "1734", "identifiant": "AB05491"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "121, Rue du 4 Ao\u00fbt 1789", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Rue de France - 4 Ao\u00fbt", "code_insee": "69266", "gid": "1735", "identifiant": "AB01590"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "4, Avenue Jean Jaur\u00e8s", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Saxe Gambetta", "code_insee": "69387", "gid": "1736", "identifiant": "AB00268"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "4, Avenue Jean Jaur\u00e8s", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Saxe Gambetta", "code_insee": "69387", "gid": "1737", "identifiant": "AB05328"}, {"commune": "RILLIEUX-LA-PAPE", "adresse": "Face 20,  Avenue G\u00e9n\u00e9ral Leclerc", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "La Velette", "code_insee": "69286", "gid": "1738", "identifiant": "AB01087"}, {"commune": "DECINES-CHARPIEU", "adresse": "Face 4, Rue Francisco Ferrer", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "D\u00e9cines Esplanade", "code_insee": "69275", "gid": "1739", "identifiant": "AB01480"}, {"commune": "Lyon 5 \u00e8me", "adresse": "Face 40, Boulevard des Castors", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Castors", "code_insee": "69385", "gid": "1740", "identifiant": "AB01518"}, {"commune": "SAINTE-FOY-LES-LYON", "adresse": "Face 4, Chemin de montray", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Mairei de Ste Foy", "code_insee": "69202", "gid": "1741", "identifiant": "AB05449"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "11, Avenue G\u00e9n\u00e9ral Leclerc", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69387", "gid": "1742", "identifiant": "MU00337"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "18, Rue Marc Bloch", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69387", "gid": "1743", "identifiant": "MU00443"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "160, Boulevard des Etats-Unis", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Etats-Unis Viviani", "code_insee": "69388", "gid": "1744", "identifiant": "AB00037"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "162 , Avenue de Pressens\u00e9", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Georges L\u00e9vy", "code_insee": "69259", "gid": "1745", "identifiant": "AB05481"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "Face 2, Boulevard des Belges", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Parc T\u00eate d'Or - Churchill", "code_insee": "69386", "gid": "1746", "identifiant": "AB00333"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "1, Boulevard des Belges", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69386", "gid": "1747", "identifiant": "MU00266"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "Face 2, Boulevard des Belges", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Parc T\u00eate d'Or - Churchill", "code_insee": "69386", "gid": "1748", "identifiant": "AB00031"}, {"commune": "Lyon 1 er", "adresse": "1, Place Louis Chazette", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Pont de Lattre RD", "code_insee": "69381", "gid": "1749", "identifiant": "AB00115"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "23, Quai Docteur Gailleton", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Pont de l'Universit\u00e9", "code_insee": "69382", "gid": "1750", "identifiant": "AB00106"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "2, Avenue Jean Jaur\u00e8s", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69387", "gid": "1751", "identifiant": "MU00226"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "161, Avenue Mar\u00e9chal de Saxe", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Saxe Gambetta", "code_insee": "69383", "gid": "1752", "identifiant": "AB05411"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "161, Avenue Mar\u00e9chal de Saxe", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Saxe Gambetta", "code_insee": "69383", "gid": "1753", "identifiant": "AB00243"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "368, Boulevard de Balmont", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Duch\u00e8re Balmont", "code_insee": "69389", "gid": "1754", "identifiant": "AB00415"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "Face 316, Avenue  Andrei Sakharov", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Duch\u00e8re Piscine", "code_insee": "69389", "gid": "1755", "identifiant": "AB00157"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "Face 337, Boulevard de Balmont", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Duch\u00e8re Balmont", "code_insee": "69389", "gid": "1756", "identifiant": "AB00336"}, {"commune": "SAINT-PRIEST", "adresse": "Rue Andr\u00e9 Boulloche", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Porte des Alpes", "code_insee": "69290", "gid": "1757", "identifiant": "AB00770"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "8, Avenue Roger Salengro", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Place Wilson", "code_insee": "69266", "gid": "1758", "identifiant": "AB00760"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "4, Rue Bellecombe", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Charpennes", "code_insee": "69266", "gid": "1759", "identifiant": "AB01574"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "1, Avenue Roger Salengro", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Place Wilson", "code_insee": "69266", "gid": "1760", "identifiant": "AB00761"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "69, Rue du 4 Ao\u00fbt 1789", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Verlaine - 4 Ao\u00fbt", "code_insee": "69266", "gid": "1761", "identifiant": "AB01575"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "Face 8, Rue Henri Barbusse", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Petite Guille", "code_insee": "69388", "gid": "1762", "identifiant": "AB00241"}, {"commune": "RILLIEUX-LA-PAPE", "adresse": "941, Rue Capitain Julien", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Polyclinique de Rillieux", "code_insee": "69286", "gid": "1763", "identifiant": "AB05211"}, {"commune": "RILLIEUX-LA-PAPE", "adresse": "1110, Avenue de l'Europe", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Osterode", "code_insee": "69286", "gid": "1764", "identifiant": "AB01500"}, {"commune": "RILLIEUX-LA-PAPE", "adresse": "2871, Avenue de l'Europe", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Osterode", "code_insee": "69286", "gid": "1765", "identifiant": "AB01499"}, {"commune": "RILLIEUX-LA-PAPE", "adresse": "2507, Avenue de l'Europe", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "ZI Sermenaz", "code_insee": "69286", "gid": "1766", "identifiant": "AB01492"}, {"commune": "RILLIEUX-LA-PAPE", "adresse": "Face 2507, Avenue de l'Europe", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "ZI Sermenaz", "code_insee": "69286", "gid": "1767", "identifiant": "AB01493"}, {"commune": "RILLIEUX-LA-PAPE", "adresse": "Face 2179,  Avenue de l'Europe", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Rillieux Semailles", "code_insee": "69286", "gid": "1768", "identifiant": "AB01440"}, {"commune": "RILLIEUX-LA-PAPE", "adresse": "2179, Avenue de l'Europe ", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Rillieux Semailles", "code_insee": "69286", "gid": "1769", "identifiant": "AB01293"}, {"commune": "MEYZIEU", "adresse": "35, Avenue Jean Jaur\u00e8s", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "J. Jaur\u00e8s - Malherbe", "code_insee": "69282", "gid": "1770", "identifiant": "AB05420"}, {"commune": "MEYZIEU", "adresse": "Face 40, Rue Gambetta", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Gambetta - Picasso", "code_insee": "69282", "gid": "1771", "identifiant": "AB01482"}, {"commune": "MEYZIEU", "adresse": "30, Rue Gambetta", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Gambetta - Picasso", "code_insee": "69282", "gid": "1772", "identifiant": "AB01483"}, {"commune": "MEYZIEU", "adresse": "11, Avenue Docteur Schweitzer", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Meyzieu ZI", "code_insee": "69282", "gid": "1773", "identifiant": "AB01478"}, {"commune": "MEYZIEU", "adresse": "20, Avenue  Docteur Schweitzer", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Meyzieu ZI", "code_insee": "69282", "gid": "1774", "identifiant": "AB01479"}, {"commune": "DECINES-CHARPIEU", "adresse": "Face 16, Avenue Jean Mac\u00e9", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "D\u00e9cines Mairie", "code_insee": "69275", "gid": "1775", "identifiant": "AB01425"}, {"commune": "DECINES-CHARPIEU", "adresse": "16,  Avenue Jean Mac\u00e9", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "D\u00e9cines Mairie", "code_insee": "69275", "gid": "1776", "identifiant": "AB01300"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "59, Rue de la Madeleine", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69387", "gid": "1777", "identifiant": "MU00445"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "108, Rue Garibaldi", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69386", "gid": "1778", "identifiant": "MU00122"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "20, Quai Charles de Gaulle", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69386", "gid": "1779", "identifiant": "MU00204"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "Face 9, Quai de Serbie", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69386", "gid": "1780", "identifiant": "MU00328"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "16, Boulevard des Belges", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69386", "gid": "1781", "identifiant": "MU00058"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "Quai Charles de Gaulle", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69386", "gid": "1782", "identifiant": "MU00169"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "2, Boulevard des Belges", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69386", "gid": "1783", "identifiant": "MU00320"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "Face 94, Boulevard des Belges", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69386", "gid": "1784", "identifiant": "MU00183"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "16, Rue Garibaldi", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Garibaldi - Duquesne", "code_insee": "69386", "gid": "1785", "identifiant": "AB01474"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "23, Boulevard des Brotteaux", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69386", "gid": "1786", "identifiant": "MU00274"}, {"commune": "SAINT-PRIEST", "adresse": "99, Route de Lyon", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Paul Berliet", "code_insee": "69290", "gid": "1787", "identifiant": "AB00622"}, {"commune": "RILLIEUX-LA-PAPE", "adresse": "Avenue du Loup Pendu", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Piscine Loup Pendu", "code_insee": "69286", "gid": "1788", "identifiant": "AB05450"}, {"commune": "RILLIEUX-LA-PAPE", "adresse": "Avenue du Loup Pendu", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Piscine Loup Pendu", "code_insee": "69286", "gid": "1789", "identifiant": "AB01433"}, {"commune": "MIONS", "adresse": "Face 26, Boulevard des Nations", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Europa", "code_insee": "69283", "gid": "1790", "identifiant": "AB05451"}, {"commune": "CORBAS", "adresse": "33, Boulevard des Nations ", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Maison d'arr\u00eat", "code_insee": "69273", "gid": "1791", "identifiant": "AB01519"}, {"commune": "CORBAS", "adresse": "Avenue du 8 mai 1945 ", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Corbas Mairie", "code_insee": "69273", "gid": "1792", "identifiant": "AB01520"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "109, Avenue Paul Santy", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "G\u00e9n\u00e9ral Andr\u00e9", "code_insee": "69388", "gid": "1793", "identifiant": "AB00057"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "37, Rue Paul Cazeneuve", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Lyc\u00e9e Lumi\u00e8re", "code_insee": "69388", "gid": "1794", "identifiant": "AB00130"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "63, Boulevard des Etats-Unis", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69388", "gid": "1795", "identifiant": "SV00349"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "Face 89, Boulevard des Etats-Unis", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69388", "gid": "1796", "identifiant": "SV00327"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "1, Avenue Jean Mermoz", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69388", "gid": "1797", "identifiant": "MU00258"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "Face 151, Rue Marius Berliet", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Bachut - Mairie du 8\u00e8me", "code_insee": "69388", "gid": "1798", "identifiant": "AB05384"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "141,  Rue Marius Berliet", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Bachut - Mairie du 8\u00e8me", "code_insee": "69388", "gid": "1799", "identifiant": "AB01421"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "1, Rue Paul Cazeneuve", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69388", "gid": "1800", "identifiant": "MU00186"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "Face 107b, Cours Albert Thomas", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Monplaisir - Lumi\u00e8re", "code_insee": "69388", "gid": "1801", "identifiant": "AB00017"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "30, Rue Antoine Lumi\u00e8re", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "St Mathieu", "code_insee": "69388", "gid": "1802", "identifiant": "AB00264"}, {"commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", "adresse": "32, Rue de Margnolles", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Margnolles - Pasteur", "code_insee": "69034", "gid": "1803", "identifiant": "AB01484"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "Face 49, Rue de Gerland", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Place Jean Jaur\u00e8s", "code_insee": "69387", "gid": "1804", "identifiant": "AB00095"}, {"commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", "adresse": "Rue Coste", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Cuire ", "code_insee": "69034", "gid": "1805", "identifiant": "AB01502"}, {"commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", "adresse": "Face 114, Avenue du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Bois Roux", "code_insee": "69034", "gid": "1806", "identifiant": "AB05428"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "19, Avenue Paul Santy", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Varichon", "code_insee": "69388", "gid": "1807", "identifiant": "AB00252"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "346, Avenue Berthelot", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69388", "gid": "1808", "identifiant": "MU00330"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "360, Rue Garibaldi", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Lamoth\u00e9 - Madeleine", "code_insee": "69387", "gid": "1809", "identifiant": "AB00464"}, {"commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", "adresse": "60, Rue Coste", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Cuire ", "code_insee": "69034", "gid": "1810", "identifiant": "AB01491"}, {"commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", "adresse": "Face 14, Rue Pierre Brunier", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Parc Brunier", "code_insee": "69034", "gid": "1811", "identifiant": "AB01475"}, {"commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", "adresse": "Rue Coste", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Cuire", "code_insee": "69034", "gid": "1812", "identifiant": "AB01501"}, {"commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", "adresse": "33, Rue de Margnolles", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Margnolles - Pasteur", "code_insee": "69034", "gid": "1813", "identifiant": "AB01485"}, {"commune": "RILLIEUX-LA-PAPE", "adresse": "22, Avenue G\u00e9n\u00e9ral Leclerc", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "La Velette", "code_insee": "69286", "gid": "1814", "identifiant": "AB05492"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "237, Route de Vienne", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Moulin \u00e0 Vent", "code_insee": "69259", "gid": "1815", "identifiant": "AB00872"}, {"commune": "ECULLY", "adresse": "11, Chemin Jean-Marie Vianney", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Ecully Le P\u00e9rollier", "code_insee": "69081", "gid": "1816", "identifiant": "AB00714"}, {"commune": "ECULLY", "adresse": "Face 11, Chemin Jean-Marie Vianney", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Ecully Le P\u00e9rollier", "code_insee": "69081", "gid": "1817", "identifiant": "AB00879"}, {"commune": "ECULLY", "adresse": "Face 11, Chemin Jean-Marie Vianney", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Ecully Le Perollier", "code_insee": "69081", "gid": "1818", "identifiant": "AB05493"}, {"commune": "DARDILLY", "adresse": "1, Route du P\u00e9rollier", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Techlid Le Paisy", "code_insee": "69072", "gid": "1819", "identifiant": "AB05494"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "81, Avenue Jean Mermoz", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Mermoz - Californie", "code_insee": "69388", "gid": "1820", "identifiant": "AB00024"}, {"commune": "GRIGNY", "adresse": "Face 22, Rue Andr\u00e9 Sabatier", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Grigny Bel Air", "code_insee": "69096", "gid": "1821", "identifiant": "AB01592"}, {"commune": "VAULX-EN-VELIN", "adresse": "Face 12, Rue de la R\u00e9sistance", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Vaulx-en-Velin R\u00e9sistance", "code_insee": "69256", "gid": "1822", "identifiant": "AB01389"}, {"commune": "FRANCHEVILLE", "adresse": "Avenue de Taffignon", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Francheville Taffignon", "code_insee": "69089", "gid": "1823", "identifiant": "AB00690"}, {"commune": "FRANCHEVILLE", "adresse": "Avenue de Taffignon", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Francheville Taffignon", "code_insee": "69089", "gid": "1824", "identifiant": "AB00692"}, {"commune": "FRANCHEVILLE", "adresse": "Avenue de Taffignon ", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Francheville Taffignon", "code_insee": "69089", "gid": "1825", "identifiant": "AB05495"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "94, Avenue Berthelot", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69387", "gid": "1826", "identifiant": "MU00036"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "20, Place Antonin Poncet", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Bellecour A. Poncet", "code_insee": "69382", "gid": "1827", "identifiant": "AB00365"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "6 , Place Antonin Poncet", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Bellecour A. Poncet", "code_insee": "69382", "gid": "1828", "identifiant": "AB00147"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "10, Place Antonin Poncet", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Bellecour A. Poncet", "code_insee": "69382", "gid": "1829", "identifiant": "AB00292"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "16, Place Antonin Poncet", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Bellecour A. Poncet", "code_insee": "69382", "gid": "1830", "identifiant": "AB00139"}, {"commune": "BRON", "adresse": "Rue Lionel Terray", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Rue du Parc", "code_insee": "69029", "gid": "1831", "identifiant": "AB01591"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "Face 90, Rue Anatole France", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Villeurbanne Centre", "code_insee": "69266", "gid": "1832", "identifiant": "AB01595"}, {"commune": "BRON", "adresse": "49, Boulevard Pinel", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Pinel L\u00e9pine", "code_insee": "69029", "gid": "1833", "identifiant": "AB05496"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "Face 14, Place Abb\u00e9 Pierre", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Duch\u00e8re Martini\u00e8re", "code_insee": "69389", "gid": "1834", "identifiant": "AB01540"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "14, place Abb\u00e9 Pierre", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Duch\u00e8re Martini\u00e8re", "code_insee": "69389", "gid": "1835", "identifiant": "AB01555"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "Face 14, Place Abb\u00e9 Pierre", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Duch\u00e8re Martini\u00e8re", "code_insee": "69389", "gid": "1836", "identifiant": "AB01539"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "Face 9b, Place Abb\u00e9 Pierre", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Duch\u00e8re martini\u00e8re", "code_insee": "69389", "gid": "1837", "identifiant": "AB05462"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "18, Avenue du Plateau", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Avenue du Plateau", "code_insee": "69389", "gid": "1838", "identifiant": "AB01466"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "Avenue de Champagne", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Duch\u00e8re Capucines", "code_insee": "69389", "gid": "1839", "identifiant": "AB05490"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "50, Rue Marcel Sembat", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Titillieux", "code_insee": "69259", "gid": "1840", "identifiant": "AB00630"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "61, Avenue Marcel Sembat", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Titillieux", "code_insee": "69259", "gid": "1841", "identifiant": "AB01461"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "Face 321, Avenue Tony Garnier", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Stade de Gerland", "code_insee": "69382", "gid": "1842", "identifiant": "AB01486"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "101, Avenue Francis de Pressens\u00e9", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Pressens\u00e9 - Marrane", "code_insee": "69259", "gid": "1843", "identifiant": "AB00628"}, {"commune": "SAINT-ROMAIN-AU-MONT-D'OR", "adresse": "Avenue des Eaux Vives", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Eaux Vives", "code_insee": "69233", "gid": "1844", "identifiant": "AB01513"}, {"commune": "ECULLY", "adresse": "6, Chemin Jean-Marie Vianney", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69081", "gid": "1845", "identifiant": "MU00364"}, {"commune": "ECULLY", "adresse": "Chemin Jean Marie Vianney", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Echangeur du P\u00e9rollier", "code_insee": "69081", "gid": "1846", "identifiant": "AB01295"}, {"commune": "Lyon 1 er", "adresse": "76, Boulevard de la Croix-Rousse", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69381", "gid": "1847", "identifiant": "MU00161"}, {"commune": "ECULLY", "adresse": "Chemin Jean Marie Vianney", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Echangeur du P\u00e9rollier", "code_insee": "69081", "gid": "1848", "identifiant": "AB00710"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "12, Quai Jules Courmont", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69388", "gid": "1849", "identifiant": "MU00061"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "Face 11, Quai Jean Moulin", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69382", "gid": "1850", "identifiant": "MU00248"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "139, Avenue Mar\u00e9chal de Saxe", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "1851", "identifiant": "MU00012"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "56, Avenue Mar\u00e9chal Foch\r\nFoch", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69386", "gid": "1852", "identifiant": "MU00190"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "263, Rue Garibaldi", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "1853", "identifiant": "MU00232"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "25, Cours Albert Thomas", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "1854", "identifiant": "MU00239"}, {"commune": "Lyon 4 \u00e8me", "adresse": "11, Mont\u00e9e des Esses", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69384", "gid": "1855", "identifiant": "MU00178"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "29, Avenue Mar\u00e9chal Foch", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69386", "gid": "1856", "identifiant": "MU00020"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "1, Boulevard Jules Favre", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69386", "gid": "1857", "identifiant": "MU00138"}, {"commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", "adresse": "Face 10, Quai Cl\u00e9menceau", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "La Rochette - Cercle d'aviron", "code_insee": "69034", "gid": "1858", "identifiant": "AB00724"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "39, Quai Arloing", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Pont Koenig ", "code_insee": "69389", "gid": "1859", "identifiant": "AB00419"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "Face 217, Rue L\u00e9on Blum", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69266", "gid": "1860", "identifiant": "MU00407"}, {"commune": "Lyon 1 er", "adresse": "3, Quai Saint Vincent", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69381", "gid": "1861", "identifiant": "MU00167"}, {"commune": "Lyon 4 \u00e8me", "adresse": "150, Boulevard de la Croix-Rousse", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69384", "gid": "1862", "identifiant": "MU00249"}, {"commune": "Lyon 1 er", "adresse": "14, Rue du B\u00e2t d'Argent", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69381", "gid": "1863", "identifiant": "MU00305"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "Face 1, Quai Jules Courmont", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69382", "gid": "1864", "identifiant": "MU00163"}, {"commune": "SAINT-DIDIER-AU-MONT-D'OR", "adresse": "59, Avenue de la R\u00e9publique", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "St Didier Eglise", "code_insee": "69194", "gid": "1865", "identifiant": "AB01507"}, {"commune": "Lyon 4 \u00e8me", "adresse": "Face 3, Rue Artaud", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69384", "gid": "1866", "identifiant": "MU00086"}, {"commune": "Lyon 4 \u00e8me", "adresse": "42, Boulevard des Canuts", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "H\u00e9non", "code_insee": "69384", "gid": "1867", "identifiant": "AB00237"}, {"commune": "Lyon 4 \u00e8me", "adresse": "42, Boulevard des Canuts", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69384", "gid": "1868", "identifiant": "MU00159"}, {"commune": "Lyon 4 \u00e8me", "adresse": "Face 32, Quai Joseph Gillet", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69384", "gid": "1869", "identifiant": "MU00230"}, {"commune": "Lyon 4 \u00e8me", "adresse": "Face 1b, Rue Aim\u00e9 Boussange", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69384", "gid": "1870", "identifiant": "MU00233"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "Face 253, Avenue Berthelot", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69388", "gid": "1871", "identifiant": "MU00263"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "1, Avenue Piaton", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69266", "gid": "1872", "identifiant": "MU00295"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "1, Rue de la Corderie", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69389", "gid": "1873", "identifiant": "MU00116"}, {"commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", "adresse": "52, Avenue G\u00e9n\u00e9ral Leclerc", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Caluire Chemin Petit", "code_insee": "69034", "gid": "1874", "identifiant": "AB00555"}, {"commune": "SAINT-PRIEST", "adresse": "Rue Henri Mar\u00e9chal", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Esplanade des Arts", "code_insee": "69290", "gid": "1875", "identifiant": "AB00772"}, {"commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", "adresse": "Place de Cr\u00e9pieux", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Vieux Crepieux", "code_insee": "69034", "gid": "1876", "identifiant": "AB01079"}, {"commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", "adresse": "36, Rue Pasteur", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Impasse Mathieu", "code_insee": "69034", "gid": "1877", "identifiant": "AB00723"}, {"commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", "adresse": "Mont\u00e9e des Soldats", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "St Clair - Square Brosset", "code_insee": "69034", "gid": "1878", "identifiant": "AB00560"}, {"commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", "adresse": "9,  Rue Pasteur", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Montessuy Calmette", "code_insee": "69034", "gid": "1879", "identifiant": "AB00828"}, {"commune": "COUZON-AU-MONT-D'OR", "adresse": "Quai Jean Moulin", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "St Romain", "code_insee": "69068", "gid": "1880", "identifiant": "AB01450"}, {"commune": "GIVORS", "adresse": "Avenue Wladimir L\u00e9nine", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Les Vernes - De Gaulle", "code_insee": "69091", "gid": "1881", "identifiant": "AB01446"}, {"commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", "adresse": "39, Rue Pasteur", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Impasse Mathieu", "code_insee": "69034", "gid": "1882", "identifiant": "AB00722"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "Rue Professeur Gu\u00e9rin", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Gorge de Loup", "code_insee": "69389", "gid": "1883", "identifiant": "AB01393"}, {"commune": "SAINT-PRIEST", "adresse": "22,  Rue Mar\u00e9chal Leclerc", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "St Priest H\u00f4tel de Ville", "code_insee": "69290", "gid": "1884", "identifiant": "AB00891"}, {"commune": "SAINT-PRIEST", "adresse": "30, Rue Johanny Berlioz", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Alfred de Vigny ", "code_insee": "69290", "gid": "1885", "identifiant": "AB01058"}, {"commune": "SAINT-PRIEST", "adresse": "37, Rue Johanny Berlioz", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Alfred de Vigny", "code_insee": "69290", "gid": "1886", "identifiant": "AB01057"}, {"commune": "SAINT-PRIEST", "adresse": "2, Rue Johanny Berlioz", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Jean Jacques Rousseau", "code_insee": "69290", "gid": "1887", "identifiant": "AB01074"}, {"commune": "SAINT-PRIEST", "adresse": "10, Rue Louis Braille", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Louis Braille", "code_insee": "69290", "gid": "1888", "identifiant": "AB01324"}, {"commune": "SAINT-PRIEST", "adresse": "1, Rue Claude Farr\u00e8re", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Egalit\u00e9 - Farr\u00e8re", "code_insee": "69290", "gid": "1889", "identifiant": "AB01325"}, {"commune": "SAINT-PRIEST", "adresse": "98, Rue du Grisard", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Boris Vian", "code_insee": "69290", "gid": "1890", "identifiant": "AB05292"}, {"commune": "SAINT-PRIEST", "adresse": "Face 1, Rue Robespierre", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "St Priest Beau S\u00e9jour", "code_insee": "69290", "gid": "1891", "identifiant": "AB05338"}, {"commune": "SATHONAY-CAMP", "adresse": "71, rue Paul Delorme", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Les Bruy\u00e8res", "code_insee": "69292", "gid": "1892", "identifiant": "AB05102"}, {"commune": "SATHONAY-CAMP", "adresse": "31b, Avenue Carnot", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Sathonay Gare", "code_insee": "69292", "gid": "1893", "identifiant": "AB05274"}, {"commune": "TASSIN-LA-DEMI-LUNE", "adresse": "Porte du Valvert", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69244", "gid": "1894", "identifiant": "SV00398"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "45, Chemin de Feyzin", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Nouveau cimeti\u00e8re V\u00e9nissieux", "code_insee": "69259", "gid": "1895", "identifiant": "AB05425"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "Face 45, Chemin de Feyzin", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Nouveau cimeti\u00e8re V\u00e9nissieux", "code_insee": "69259", "gid": "1896", "identifiant": "AB01384"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "14, Avenue du Docteur L\u00e9vy", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Rue du Sablon", "code_insee": "69259", "gid": "1897", "identifiant": "AB01218"}, {"commune": "RILLIEUX-LA-PAPE", "adresse": "Route de Strasbourg", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "La Buissi\u00e8re Viralamande", "code_insee": "69286", "gid": "1898", "identifiant": "AB05372"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "125, Rue Professeur Roux", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Professeur Roux", "code_insee": "69259", "gid": "1899", "identifiant": "AB05294"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "Avenue de la R\u00e9publique", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "V\u00e9nissieux Marronniers", "code_insee": "69259", "gid": "1900", "identifiant": "AB05295"}, {"commune": "VERNAISON", "adresse": "214, Chemin des Garennes", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Les Lavandes", "code_insee": "69260", "gid": "1901", "identifiant": "AB05062"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "Rue Olympe de Gouge", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Vaulx en Velin - La Soie", "code_insee": "69266", "gid": "1902", "identifiant": "AB00751"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "174, Avenue Roger Salengro", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Longchamp", "code_insee": "69266", "gid": "1903", "identifiant": "AB01298"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "132, Rue de la Poudrette", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Nicolas Garnier - Poudrette", "code_insee": "69266", "gid": "1904", "identifiant": "AB01388"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "Face 29, Rue Jean Bourgey", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Gratte-Ciel", "code_insee": "69266", "gid": "1905", "identifiant": "AB05349"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "Face 149, Boulevard de la Bataille de Stalingrad", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69266", "gid": "1906", "identifiant": "MU00406"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "7, Place des Maisons Neuves", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69266", "gid": "1907", "identifiant": "MU00411"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "Face 111, Rue Antoine Perrin", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69266", "gid": "1908", "identifiant": "MU00479"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "Rue L\u00e9on Blum", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69266", "gid": "1909", "identifiant": "SV00369"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "Face 110, Rue du 4 Ao\u00fbt 1789", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69266", "gid": "1910", "identifiant": "SV00431"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "1, Boulevard de la Bataille de Stalingrad", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Cit\u00e9 Internationale -Transbordeur", "code_insee": "69266", "gid": "1911", "identifiant": "AB01292"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "Face 1, Bd de la Bataille de Stalingrad", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Cit\u00e9 Internationale -Transbordeur", "code_insee": "69266", "gid": "1912", "identifiant": "AB01291"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "178, Boulevard Yves Farge", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Place Docteurs M\u00e9rieux", "code_insee": "69387", "gid": "1913", "identifiant": "AB00004"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "Rue Professeur Gu\u00e9rin", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Gorge de Loup", "code_insee": "69389", "gid": "1914", "identifiant": "AB01395"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "Face 10, Quai Arloing", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Pont Mouton", "code_insee": "69389", "gid": "1915", "identifiant": "AB05285"}, {"commune": "TASSIN-LA-DEMI-LUNE", "adresse": "251, Avenue Charles de Gaulle", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Ala\u00ef", "code_insee": "69244", "gid": "1916", "identifiant": "AB00855"}, {"commune": "TASSIN-LA-DEMI-LUNE", "adresse": "63, Avenue de la R\u00e9publique", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Demi-Lune Cl\u00e9menceau", "code_insee": "69244", "gid": "1917", "identifiant": "AB00596"}, {"commune": "TASSIN-LA-DEMI-LUNE", "adresse": "78, Avenue de la R\u00e9publique", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Demi-Lune Cl\u00e9menceau", "code_insee": "69244", "gid": "1918", "identifiant": "AB01348"}, {"commune": "VAULX-EN-VELIN", "adresse": "2, Rue Emile Zola", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Grand Vire", "code_insee": "69256", "gid": "1919", "identifiant": "AB00660"}, {"commune": "VAULX-EN-VELIN", "adresse": "7, Rue Emile Zola", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Grand Vire", "code_insee": "69256", "gid": "1920", "identifiant": "AB00656"}, {"commune": "VAULX-EN-VELIN", "adresse": "Face 388, Route de Genas", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Emile Vial", "code_insee": "69256", "gid": "1921", "identifiant": "AB00953"}, {"commune": "VAULX-EN-VELIN", "adresse": "Face 94, Avenue du 8 mai 1945", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Vaulx-en-Velin la Grappini\u00e8re", "code_insee": "69256", "gid": "1922", "identifiant": "AB00669"}, {"commune": "VAULX-EN-VELIN", "adresse": "94 avenue du 8 mai 1945", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Vaulx-en-Velin la Grappini\u00e8re", "code_insee": "69256", "gid": "1923", "identifiant": "AB01201"}, {"commune": "VAULX-EN-VELIN", "adresse": "Face 6, Rue d'Artik", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Vaulx-en-Velin la Grappini\u00e8re", "code_insee": "69256", "gid": "1924", "identifiant": "AB01286"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "59 avenue Sidoine Apollinaire", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Piscine de Vaise", "code_insee": "69389", "gid": "1925", "identifiant": "AB05400"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "Face 96, Rue du Pr\u00e9sident Salvador Allende", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "V\u00e9nissieux Allende", "code_insee": "69259", "gid": "1926", "identifiant": "AB05448"}, {"commune": "CHAMPAGNE-AU-MONT-D'OR", "adresse": "Face 48, Avenue de Montlouis", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Coll\u00e8ge JP Rameau", "code_insee": "69040", "gid": "1927", "identifiant": "AB01515"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "5, Avenue Jean Moulin", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Gymnase Alain Colas", "code_insee": "69259", "gid": "1928", "identifiant": "AB01516"}, {"commune": "VAULX-EN-VELIN", "adresse": "43, Rue de la Poudrette", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Vaulx-en-Velin la soie", "code_insee": "69256", "gid": "1929", "identifiant": "AB01430"}, {"commune": "MEYZIEU", "adresse": "Face 14, Rue Jean Jaur\u00e8s", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "F\u00e9n\u00e9lon", "code_insee": "69282", "gid": "1930", "identifiant": "AB00991"}, {"commune": "VAULX-EN-VELIN", "adresse": "Face 49, Avenue Roger Salengro", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Nelly", "code_insee": "69256", "gid": "1931", "identifiant": "AB05275"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "3, Boulevard du 11 Novembre 1918", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Stalingrad Parc", "code_insee": "69266", "gid": "1932", "identifiant": "AB00587"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "8, Boulevrad du 11 Novembre 1918", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Stalingrad Parc", "code_insee": "69266", "gid": "1933", "identifiant": "AB00588"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "7, Avenue Roberto Rossellini", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Rossellini ", "code_insee": "69266", "gid": "1934", "identifiant": "AB00500"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "88, Rue Baraban", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "1935", "identifiant": "SV00417"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "Rue de Bonnel", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "1936", "identifiant": "SV00440"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "2, Cours Albert Thomas", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "1937", "identifiant": "SV00373"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "82, Rue de la Villette", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "1938", "identifiant": "SV00418"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "66, Rue de la Villette", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2 + dispo V\u00e9lo\u2019V", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "1939", "identifiant": "MU00478"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "12, Rue du Dauphin\u00e9", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "1940", "identifiant": "MU00418"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "12, Avenue Lacassagne", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "1941", "identifiant": "SV00445"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "Face 41, Rue Antoine Charrial", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "1942", "identifiant": "MU00359"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "125, Cours Albert Thomas", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "1943", "identifiant": "MU00029"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "204, Avenue F\u00e9lix Faure", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "1944", "identifiant": "MU00053"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "5b, Place de la Ferrandi\u00e8re", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "1945", "identifiant": "MU00212"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "Face 10, Rue de Nazareth", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "1946", "identifiant": "MU00440"}, {"commune": "SAINT-GENIS-LAVAL", "adresse": "93, Avenue Mar\u00e9chal Foch", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Barolles gendarmerie", "code_insee": "69204", "gid": "1947", "identifiant": "AB01497"}, {"commune": "SAINT-GENIS-LAVAL", "adresse": "165, Chemin du Grand Revoyet", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "H\u00f4pital Lyon Sud", "code_insee": "69204", "gid": "1948", "identifiant": "AB05415"}, {"commune": "PIERRE-BENITE", "adresse": "165, Chemin du Grand Revoyet", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "H\u00f4pital Lyon Sud", "code_insee": "69152", "gid": "1949", "identifiant": "AB05377"}, {"commune": "PIERRE-BENITE", "adresse": "165, Chemin du Grand Revoyet", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "H\u00f4pital Lyon Sud", "code_insee": "69152", "gid": "1950", "identifiant": "AB05371"}, {"commune": "PIERRE-BENITE", "adresse": "165, Chemin du Grand Revoyet", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "H\u00f4pital Lyon Sud", "code_insee": "69152", "gid": "1951", "identifiant": "AB05370"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "136, Rue du Dauphin\u00e9", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Villebois Mareuil", "code_insee": "69383", "gid": "1952", "identifiant": "AB01321"}, {"commune": "SAINT-PRIEST", "adresse": "18, Avenue de la Gare", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "St Priest Gare", "code_insee": "69290", "gid": "1953", "identifiant": "AB01288"}, {"commune": "SAINT-PRIEST", "adresse": "7, Avenue de la Gare", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "St Priest Salengro", "code_insee": "69290", "gid": "1954", "identifiant": "AB01423"}, {"commune": "TASSIN-LA-DEMI-LUNE", "adresse": "171, Route de Sain-Bel", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "L'A\u00efgas", "code_insee": "69244", "gid": "1955", "identifiant": "AB01428"}, {"commune": "FRANCHEVILLE", "adresse": "Chemin de la Poterie", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Rond Point d'Ala\u00ef", "code_insee": "69089", "gid": "1956", "identifiant": "AB01467"}, {"commune": "TASSIN-LA-DEMI-LUNE", "adresse": "Face 39, Chemin de la Vernique", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Clinique du Val d'Ouest", "code_insee": "69244", "gid": "1957", "identifiant": "AB05442"}, {"commune": "VAULX-EN-VELIN", "adresse": "4, Avenue de Bohlen", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Carr\u00e9 de Soie", "code_insee": "69256", "gid": "1958", "identifiant": "AB01432"}, {"commune": "VAULX-EN-VELIN", "adresse": "33, Rue Ernest Renan", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Desgrand", "code_insee": "69256", "gid": "1959", "identifiant": "AB01496"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "All\u00e9e Buster Keaton", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Tonkin", "code_insee": "69266", "gid": "1960", "identifiant": "AB01439"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "All\u00e9e Buster Keaton", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Samoura\u00ef - Clinique Tonkin", "code_insee": "69266", "gid": "1961", "identifiant": "AB01438"}, {"commune": "DARDILLY", "adresse": "2, Chemin de Pierre Blanche", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Pierre Blanche", "code_insee": "69072", "gid": "1962", "identifiant": "AB05389"}, {"commune": "GENAY", "adresse": "25, Rue Jacquard ", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "ZI Fr\u00e8res Lumi\u00e8re", "code_insee": "69278", "gid": "1963", "identifiant": "AB05394"}, {"commune": "GENAY", "adresse": "203, Rue Jacquard", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "ZI Jacquard", "code_insee": "69278", "gid": "1964", "identifiant": "AB05395"}, {"commune": "GENAY", "adresse": "925, Rue Jacquard ", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Les Malendi\u00e8res", "code_insee": "69278", "gid": "1965", "identifiant": "AB05396"}, {"commune": "SAINTE-FOY-LES-LYON", "adresse": "89, Avenue Foch", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Chavril", "code_insee": "69202", "gid": "1966", "identifiant": "AB05397"}, {"commune": "LA MULATIERE", "adresse": "Face 278, Avenue G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "La Chenaie - Fontani\u00e8res", "code_insee": "69142", "gid": "1967", "identifiant": "AB05401"}, {"commune": "LA MULATIERE", "adresse": "278, Avenue G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "La Chenaie - Fontani\u00e8res", "code_insee": "69142", "gid": "1968", "identifiant": "AB00813"}, {"commune": "NEUVILLE-SUR-SAONE", "adresse": "33, Rue Rey Loras", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Rue de Pandi\u00e8res", "code_insee": "69143", "gid": "1969", "identifiant": "AB05402"}, {"commune": "NEUVILLE-SUR-SAONE", "adresse": "60, Rue Rey Loras ", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "L'Aventuri\u00e8re", "code_insee": "69143", "gid": "1970", "identifiant": "AB05404"}, {"commune": "GENAY", "adresse": "677,  Rue de la Gare", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Buyats", "code_insee": "69278", "gid": "1971", "identifiant": "AB05405"}, {"commune": "SATHONAY-VILLAGE", "adresse": "8, Chemin des Epinettes", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "les Epinettes", "code_insee": "69293", "gid": "1972", "identifiant": "AB05403"}, {"commune": "SAINT-GERMAIN-AU-MONT-D'OR", "adresse": "8 avenue jacques Brel ", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "St Germain Four \u00e0 Chaux", "code_insee": "69207", "gid": "1973", "identifiant": "AB05407"}, {"commune": "OULLINS", "adresse": "25, Boulevard de l'europe", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Montmein Sud", "code_insee": "69149", "gid": "1974", "identifiant": "AB05409"}, {"commune": "PIERRE-BENITE", "adresse": "Chemin de Montmein", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "UER Lyon-Sud", "code_insee": "69152", "gid": "1975", "identifiant": "AB05443"}, {"commune": "CHASSIEU", "adresse": "Boulevard Kaufman", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Les Ch\u00eanes", "code_insee": "69271", "gid": "1976", "identifiant": "AB05437"}, {"commune": "FRANCHEVILLE", "adresse": "11 avenue du chater", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Les Gen\u00eats", "code_insee": "69089", "gid": "1977", "identifiant": "AB05436"}, {"commune": "Lyon 1 er", "adresse": "38, Boulevard de la Croix -Rousse", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Clos Jouve", "code_insee": "69381", "gid": "1978", "identifiant": "AB01494"}, {"commune": "SAINT-PRIEST", "adresse": "25, Avenue de la gare", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "St Priest Gare", "code_insee": "69290", "gid": "1979", "identifiant": "AB01422"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "1, Rue Maurice B\u00e9jart", "famillemobilier": "Abri taxi publicitaire", "nom_abri": "None", "code_insee": "69389", "gid": "1980", "identifiant": "AB00065"}, {"commune": "TASSIN-LA-DEMI-LUNE", "adresse": "Face 199, Rue Joliot Curie", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Ala\u00ef - La Raude", "code_insee": "69244", "gid": "1981", "identifiant": "AB01538"}, {"commune": "CORBAS", "adresse": "Avenue Salvador Allende", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Corbas Mairie", "code_insee": "69273", "gid": "1982", "identifiant": "AB01528"}, {"commune": "SAINT-CYR-AU-MONT-D'OR", "adresse": "Face 47, Route de Lyon", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Les Ormes ", "code_insee": "69191", "gid": "1983", "identifiant": "AB05463"}, {"commune": "SAINT-PRIEST", "adresse": "Rond-Point Normandie Ni\u00e9men", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Normandie Ni\u00e9men", "code_insee": "69290", "gid": "1984", "identifiant": "AB01545"}, {"commune": "Lyon 1 er", "adresse": "Place Tolozan", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "H\u00f4tel de Ville - Louis Pradel", "code_insee": "69381", "gid": "1985", "identifiant": "AB05468"}, {"commune": "Lyon 1 er", "adresse": "Face 21, Quai Andr\u00e9 Lassagne", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69381", "gid": "1986", "identifiant": "MU00301"}, {"commune": "Lyon 1 er", "adresse": "Face 1, Quai Jean Moulin", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Hotel de Ville - Louis Pradel", "code_insee": "69381", "gid": "1987", "identifiant": "AB00111"}, {"commune": "BRON", "adresse": "Face 104, Boulevard Pinel", "famillemobilier": "Abri taxi publicitaire", "nom_abri": "None", "code_insee": "69029", "gid": "2470", "identifiant": "AB00808"}, {"commune": "IRIGNY", "adresse": "Face 12, Avenue Charles de Gaulle", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Irigny Veni\u00e8res", "code_insee": "69100", "gid": "1988", "identifiant": "AB01546"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "312, Avenue Andrei Sakharov", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Duch\u00e8re Piscine", "code_insee": "69389", "gid": "1989", "identifiant": "AB00163"}, {"commune": "Lyon 4 \u00e8me", "adresse": "87, Rue Jacques-Louis H\u00e9non", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Place Flammarion", "code_insee": "69384", "gid": "1990", "identifiant": "AB00409"}, {"commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", "adresse": "Face 107, Avenue Alexander Fleming", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Montessuy Gutemberg", "code_insee": "69034", "gid": "1991", "identifiant": "AB05452"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "158, Rue Jean Voillot", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Kruger Voillot", "code_insee": "69266", "gid": "1992", "identifiant": "AB05455"}, {"commune": "CORBAS", "adresse": "20 chemin de Grange Blanche", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Chemin de Grange Blanche", "code_insee": "69273", "gid": "1993", "identifiant": "AB01535"}, {"commune": "DECINES-CHARPIEU", "adresse": "Face 2, Rue de la Fraternit\u00e9", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Emile Bertrand", "code_insee": "69275", "gid": "1994", "identifiant": "AB01262"}, {"commune": "DECINES-CHARPIEU", "adresse": "Face 26, Rue Francisco Ferrer", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "D\u00e9cines Grand Large", "code_insee": "69275", "gid": "1995", "identifiant": "AB05242"}, {"commune": "DECINES-CHARPIEU", "adresse": "Face 26, Rue Francisco Ferrer", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "D\u00e9cines Grand Large", "code_insee": "69275", "gid": "1996", "identifiant": "AB05241"}, {"commune": "DECINES-CHARPIEU", "adresse": "157, Avenue Jean Jaur\u00e8s", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "D\u00e9cines Gare", "code_insee": "69275", "gid": "1997", "identifiant": "AB01154"}, {"commune": "DECINES-CHARPIEU", "adresse": "Face 157, Avenue Jean Jaur\u00e8s", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "D\u00e9cines Gare", "code_insee": "69275", "gid": "1998", "identifiant": "AB01175"}, {"commune": "VAULX-EN-VELIN", "adresse": "Face 6, Rue Marius Grosso", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Marius Grosso", "code_insee": "69256", "gid": "1999", "identifiant": "AB01196"}, {"commune": "VAULX-EN-VELIN", "adresse": "10, Rue Marius Grosso", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Marius Grosso", "code_insee": "69256", "gid": "2000", "identifiant": "AB01315"}, {"commune": "LA TOUR-DE-SALVAGNY", "adresse": "14, Rue du Colombier", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "le colombier", "code_insee": "69250", "gid": "2001", "identifiant": "AB05473"}, {"commune": "CHARBONNIERES-LES-BAINS", "adresse": "80, Route de Paris", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Momet\r\nmomet", "code_insee": "69044", "gid": "2002", "identifiant": "AB05155"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "Face 57, Boulevard Vivier Merle ", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Gare Part-Dieu", "code_insee": "69383", "gid": "2003", "identifiant": "AB01365"}, {"commune": "DARDILLY", "adresse": "74, Route d\u00e9partementale 307", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Les Peupliers RN7", "code_insee": "69072", "gid": "2004", "identifiant": "AB01548"}, {"commune": "CHARBONNIERES-LES-BAINS", "adresse": "41, Route de Paris", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Avenue de la Paix", "code_insee": "69044", "gid": "2005", "identifiant": "AB05474"}, {"commune": "CHARBONNIERES-LES-BAINS", "adresse": "36, Route de Paris", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Avenue de la Paix", "code_insee": "69044", "gid": "2006", "identifiant": "AB05475"}, {"commune": "RILLIEUX-LA-PAPE", "adresse": "Face 721, Rue Capitain Julien", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "La Roue", "code_insee": "69286", "gid": "2007", "identifiant": "AB05479"}, {"commune": "RILLIEUX-LA-PAPE", "adresse": "721, Rue Capitaine Julien", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "La Roue", "code_insee": "69286", "gid": "2008", "identifiant": "AB05246"}, {"commune": "SATHONAY-VILLAGE", "adresse": "Face 35, Route de St Trivier", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Les Epinettes", "code_insee": "69293", "gid": "2009", "identifiant": "AB05480"}, {"commune": "MIONS", "adresse": "2, Rue Albert Ferrus", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Mions Poste", "code_insee": "69283", "gid": "2010", "identifiant": "AB01549"}, {"commune": "MIONS", "adresse": "8, Rue Albert Ferrus", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Les Bl\u00e9s d'Or", "code_insee": "69283", "gid": "2011", "identifiant": "AB01550"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "28, Rue Baraban", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Alsace", "code_insee": "69383", "gid": "2012", "identifiant": "AB05447"}, {"commune": "FRANCHEVILLE", "adresse": "Avenue du Chater", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Chantegrillet", "code_insee": "69089", "gid": "2013", "identifiant": "AB05081"}, {"commune": "FRANCHEVILLE", "adresse": "Face 80, Avenue du Chater", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Chantegrillet", "code_insee": "69089", "gid": "2014", "identifiant": "AB01512"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "103, Cours Gambetta", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69387", "gid": "2015", "identifiant": "MU00097"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "115, Cours Gambetta", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69388", "gid": "2016", "identifiant": "SV00334"}, {"commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", "adresse": "39 , Avenue G\u00e9n\u00e9ral Leclerc", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Lyc\u00e9e Cuzin", "code_insee": "69034", "gid": "2017", "identifiant": "AB00554"}, {"commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", "adresse": "Rue Pasteur", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Square Elie Vignal ", "code_insee": "69034", "gid": "2018", "identifiant": "AB01350"}, {"commune": "DARDILLY", "adresse": "16, Avenue de Verdun", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Le Gr\u00e9goire", "code_insee": "69072", "gid": "2019", "identifiant": "AB05393"}, {"commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", "adresse": "2 bis, Mont\u00e9e des Soldats", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "St Clair - Square Brosset", "code_insee": "69034", "gid": "2020", "identifiant": "AB00558"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "38, Petite Rue du Roulet", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Coll\u00e8gue Jean Vilar", "code_insee": "69266", "gid": "2021", "identifiant": "AB05457"}, {"commune": "DECINES-CHARPIEU", "adresse": "325, Avenue Jean Jaur\u00e8s ", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Clinique du Grand Large", "code_insee": "69275", "gid": "2022", "identifiant": "AB01511"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "50, Rue de Verdun ", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "les Bluets", "code_insee": "69266", "gid": "2023", "identifiant": "AB01526"}, {"commune": "CORBAS", "adresse": "115, Av. du 8 Mai 1945", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Corbas Condorcet", "code_insee": "69273", "gid": "2024", "identifiant": "AB05458"}, {"commune": "GIVORS", "adresse": "14, Rue Jean Ligonnet", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Givors Picard", "code_insee": "69091", "gid": "2025", "identifiant": "AB01326"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "131, Avenue des Fr\u00e8res Lumi\u00e8re", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Feuillat Freres Lumiere", "code_insee": "69388", "gid": "2026", "identifiant": "AB00467"}, {"commune": "VAULX-EN-VELIN", "adresse": "Face 134, Rue de la Poudrette", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Nicolas Garnier - Poudrette", "code_insee": "69256", "gid": "2027", "identifiant": "AB00662"}, {"commune": "Lyon 5 \u00e8me", "adresse": "177, Rue Joliot Curie", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Ala\u00ef - La Raude", "code_insee": "69385", "gid": "2028", "identifiant": "AB00413"}, {"commune": "CORBAS", "adresse": "Face 79, Route de Lyon", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "route de lyon", "code_insee": "69273", "gid": "2029", "identifiant": "AB05459"}, {"commune": "OULLINS", "adresse": "117, Rue Charton", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Cimeti\u00e8re d'Oullins", "code_insee": "69149", "gid": "2030", "identifiant": "AB05461"}, {"commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", "adresse": "10, Rue Fran\u00e7ois Peissel", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Stade Henri Cochet", "code_insee": "69034", "gid": "2031", "identifiant": "AB01530"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "86, Rue St Ppierre de Vaise", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Docteur Horand", "code_insee": "69389", "gid": "2032", "identifiant": "AB01529"}, {"commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", "adresse": "101, Rue Coste", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "D\u00e9p\u00f4t de Caluire", "code_insee": "69034", "gid": "2033", "identifiant": "AB05460"}, {"commune": "TASSIN-LA-DEMI-LUNE", "adresse": "122, Rue Joliot Curie", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Les Batti\u00e8res", "code_insee": "69244", "gid": "2034", "identifiant": "AB00856"}, {"commune": "LA MULATIERE", "adresse": "9, Quai Pierre S\u00e9mard", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Maison du Confluent", "code_insee": "69142", "gid": "2035", "identifiant": "AB00681"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "Face 64, Boulevard du 11 Novembre ", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Condorcet", "code_insee": "69266", "gid": "2036", "identifiant": "AB00634"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "43, Boulevard du 11 Novembre 1918", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "La Doua", "code_insee": "69266", "gid": "2037", "identifiant": "AB00865"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "134, Avenue Thiers", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Charpennes ", "code_insee": "69266", "gid": "2038", "identifiant": "AB00578"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "13, Avenue Thiers", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Charpennes ", "code_insee": "69386", "gid": "2039", "identifiant": "AB00844"}, {"commune": "BRON", "adresse": "Face 102, Boulevard Pinel", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69029", "gid": "2471", "identifiant": "MU00242"}, {"commune": "VAULX-EN-VELIN", "adresse": "3, Rue Paul Eluard", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Paul Eluard", "code_insee": "69256", "gid": "2040", "identifiant": "AB01179"}, {"commune": "SATHONAY-CAMP", "adresse": "Avenue Carnot", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Sathonay Gare", "code_insee": "69292", "gid": "2041", "identifiant": "AB01532"}, {"commune": "RILLIEUX-LA-PAPE", "adresse": "3b, Avenue G\u00e9n\u00e9ral Leclerc", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Coll\u00e8ge Paul Emile Victor", "code_insee": "69286", "gid": "2042", "identifiant": "AB05212"}, {"commune": "GRIGNY", "adresse": "Face 15, Avenue  Marcellin Berthelot", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Terrasse des Arboras", "code_insee": "69096", "gid": "2043", "identifiant": "AB01322"}, {"commune": "GRIGNY", "adresse": "21, Avenue Marcellin Berthelot", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Terrasse des Arboras", "code_insee": "69096", "gid": "2044", "identifiant": "AB01323"}, {"commune": "GIVORS", "adresse": "23, Rue Pierre S\u00e9mard", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Gare de Givors Ville", "code_insee": "69091", "gid": "2045", "identifiant": "AB01339"}, {"commune": "RILLIEUX-LA-PAPE", "adresse": "8, Avenue de l'Europe", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Michelet", "code_insee": "69286", "gid": "2046", "identifiant": "AB00569"}, {"commune": "RILLIEUX-LA-PAPE", "adresse": "Face 4 Avenue de l'Europe", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Michelet", "code_insee": "69286", "gid": "2047", "identifiant": "AB00767"}, {"commune": "BRON", "adresse": "52 rue frna\u00e7ois mitterrand", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Bron F. Miterrand", "code_insee": "69029", "gid": "2048", "identifiant": "AB05529"}, {"commune": "BRON", "adresse": "37, Avenue Fran\u00e7ois Mitterand ", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Bron Mitterrand", "code_insee": "69029", "gid": "2049", "identifiant": "AB05546"}, {"commune": "Lyon 4 \u00e8me", "adresse": "7, Rue Philippe de Lassalle", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Claude - Joseph Bonnet", "code_insee": "69384", "gid": "2050", "identifiant": "AB01213"}, {"commune": "Lyon 5 \u00e8me", "adresse": "59 rue des aqueducs", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "La Garde ND des Minimes", "code_insee": "69385", "gid": "2051", "identifiant": "AB01310"}, {"commune": "Lyon 5 \u00e8me", "adresse": "35, Avenue de M\u00e9nival", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "M\u00e9nival Sainte Anne ", "code_insee": "69385", "gid": "2052", "identifiant": "AB00205"}, {"commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", "adresse": "Face 33, Mont\u00e9e des Forts", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Mont\u00e9e des Forts", "code_insee": "69034", "gid": "2053", "identifiant": "AB01533"}, {"commune": "PIERRE-BENITE", "adresse": "Boulevard de l'Europe", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Les Muriers", "code_insee": "69152", "gid": "2054", "identifiant": "AB01244"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "131, Boulevard Yves Farge", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Place docteurs M\u00e9rieux", "code_insee": "69387", "gid": "2055", "identifiant": "AB00324"}, {"commune": "TASSIN-LA-DEMI-LUNE", "adresse": "130, Avenue Charles de Gaulle", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Carrefour Lib\u00e9ration", "code_insee": "69244", "gid": "2056", "identifiant": "AB01534"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "79, Rue du 1er Mars 1943", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "La Perrali\u00e8re", "code_insee": "69266", "gid": "2057", "identifiant": "AB01631"}, {"commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", "adresse": "310, Avenue Elie Vignal", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Piscine de Caluire", "code_insee": "69034", "gid": "2058", "identifiant": "AB01625"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "Rue Cr\u00e9pet", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Cr\u00e9pet", "code_insee": "69387", "gid": "2059", "identifiant": "AB01627"}, {"commune": "CHAMPAGNE-AU-MONT-D'OR", "adresse": "18, Avenue G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "L'Epoux", "code_insee": "69040", "gid": "2060", "identifiant": "AB05518"}, {"commune": "CHAMPAGNE-AU-MONT-D'OR", "adresse": "19, Avenue G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "L'Epoux", "code_insee": "69040", "gid": "2061", "identifiant": "AB05519"}, {"commune": "GENAY", "adresse": "Face 150, Rue Amp\u00e8re", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Centre Commercial Genay", "code_insee": "69278", "gid": "2062", "identifiant": "AB05520"}, {"commune": "GENAY", "adresse": "150, Rue Amp\u00e8re", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Centre Commercial Genay", "code_insee": "69278", "gid": "2063", "identifiant": "AB05521"}, {"commune": "MEYZIEU", "adresse": "Rue Victor Hugo ", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Meyziau - Parc du Grand Large", "code_insee": "69282", "gid": "2064", "identifiant": "AB05523"}, {"commune": "MIONS", "adresse": "rue coliere", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Christophe Collomb", "code_insee": "69283", "gid": "2065", "identifiant": "AB05524"}, {"commune": "Lyon 5 \u00e8me", "adresse": "face 42 av du GI Dwige", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Noyers", "code_insee": "69385", "gid": "2066", "identifiant": "AB01632"}, {"commune": "VAULX-EN-VELIN", "adresse": "73, Route de Genas", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Salengro - Genas", "code_insee": "69256", "gid": "2067", "identifiant": "AB01643"}, {"commune": "CHASSIEU", "adresse": "22, Boulevard des Droits de l'Homme", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Triangle de Bron", "code_insee": "69271", "gid": "2068", "identifiant": "AB01633"}, {"commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", "adresse": "60, Rue Coste", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Cuire", "code_insee": "69034", "gid": "2069", "identifiant": "AB01634"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "Face 115 rue marius Berliet", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "cazeneuve berliet", "code_insee": "69388", "gid": "2070", "identifiant": "AB01558"}, {"commune": "PIERRE-BENITE", "adresse": "Face au 17 rue emile zola", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "\u00e9mile zola", "code_insee": "69152", "gid": "2071", "identifiant": "AB01566"}, {"commune": "VAULX-EN-VELIN", "adresse": "44, rue Garibaldi", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Entr\u00e9e de D\u00e9cines", "code_insee": "69256", "gid": "2072", "identifiant": "AB01571"}, {"commune": "GRIGNY", "adresse": "38, Avenue Jean Moulin", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Gare de Grigny le Sablon", "code_insee": "69096", "gid": "2073", "identifiant": "AB01596"}, {"commune": "SAINT-FONS", "adresse": "21, Rue Charles Plasse", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "St Fons Mairie", "code_insee": "69199", "gid": "2074", "identifiant": "AB01599"}, {"commune": "VAULX-EN-VELIN", "adresse": "5, Rue Salvador Allende", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Salvador Allende", "code_insee": "69256", "gid": "2075", "identifiant": "AB05530"}, {"commune": "PIERRE-BENITE", "adresse": "165, Chemin du Grand Revoyet", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Pavillon urgences", "code_insee": "69152", "gid": "2076", "identifiant": "AB05532"}, {"commune": "SAINT-GERMAIN-AU-MONT-D'OR", "adresse": "140, Avenue Jacques Brel ", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Stade J. Lacaze", "code_insee": "69207", "gid": "2077", "identifiant": "AB05533"}, {"commune": "SAINT-GERMAIN-AU-MONT-D'OR", "adresse": "25, Avenue Jacques brel", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Stade J. Lacaze", "code_insee": "69207", "gid": "2078", "identifiant": "AB05534"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "66b, Avenue Roger Salengro", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Colin", "code_insee": "69266", "gid": "2079", "identifiant": "AB05535"}, {"commune": "CHARBONNIERES-LES-BAINS", "adresse": "Place de la gare", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Charbonni\u00e8res gare", "code_insee": "69044", "gid": "2080", "identifiant": "AB05536"}, {"commune": "CHARBONNIERES-LES-BAINS", "adresse": "Place de la gare", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Charbonni\u00e8res gare", "code_insee": "69044", "gid": "2081", "identifiant": "AB05537"}, {"commune": "MEYZIEU", "adresse": "rue victor hugo", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Mont Joyeux", "code_insee": "69282", "gid": "2082", "identifiant": "AB01636"}, {"commune": "MEYZIEU", "adresse": "65, Rue Victor Hugo", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Charcot", "code_insee": "69282", "gid": "2083", "identifiant": "AB01637"}, {"commune": "MEYZIEU", "adresse": "31, Rue Victor Hugo", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Fr\u00e9d\u00e9ric Mistral", "code_insee": "69282", "gid": "2084", "identifiant": "AB05538"}, {"commune": "DARDILLY", "adresse": "Avenue de la Porte de lyon", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Porte de Lyon", "code_insee": "69072", "gid": "2085", "identifiant": "AB01638"}, {"commune": "MEYZIEU", "adresse": "Face 39, Rue Vacher", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Vacher", "code_insee": "69282", "gid": "2086", "identifiant": "AB05539"}, {"commune": "BRON", "adresse": "378,  Route de Genas", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Salengro - Genas", "code_insee": "69029", "gid": "2087", "identifiant": "AB01639"}, {"commune": "DARDILLY", "adresse": "Autoroute A6 de Paris \u00e0 Lyon", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Porte de Lyon ", "code_insee": "69072", "gid": "2088", "identifiant": "AB01641"}, {"commune": "Lyon 5 \u00e8me", "adresse": "Face 13, quai Romain Rolland", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Romain Rolland", "code_insee": "69385", "gid": "2089", "identifiant": "AB01642"}, {"commune": "SAINT-FONS", "adresse": "9, Rue Carnot", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "St Fons 4 Chemins", "code_insee": "69199", "gid": "2090", "identifiant": "AB05540"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "65, Rue St Jean de Dieu", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Techsud", "code_insee": "69387", "gid": "2091", "identifiant": "AB01640"}, {"commune": "Lyon 5 \u00e8me", "adresse": "Place P\u00e8re Fran\u00e7ois Varillon", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "St Just", "code_insee": "69385", "gid": "2092", "identifiant": "AB00920"}, {"commune": "GIVORS", "adresse": "14,  Quai Robichon-Malgontier", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Denfert Rochereau", "code_insee": "69091", "gid": "2093", "identifiant": "AB01644"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "2 rue paul cazneuve", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Cazeneuve - Berliet", "code_insee": "69388", "gid": "2094", "identifiant": "AB01645"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "115 av jean jaures", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Lortet", "code_insee": "69387", "gid": "2095", "identifiant": "AB01647"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "120, avenue Jean Jaur\u00e9s", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Lortet", "code_insee": "69387", "gid": "2096", "identifiant": "AB01646"}, {"commune": "SATHONAY-CAMP", "adresse": "6, Avenue de P\u00e9rouges", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Sathonay Mairie", "code_insee": "69292", "gid": "2097", "identifiant": "AB05541"}, {"commune": "MEYZIEU", "adresse": "Avenue du Carreau", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Carreau Brossolette", "code_insee": "69282", "gid": "2098", "identifiant": "AB05542"}, {"commune": "MEYZIEU", "adresse": "Avenue du Carreau ", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Carreau Brossolette", "code_insee": "69282", "gid": "2099", "identifiant": "AB01648"}, {"commune": "Lyon 4 \u00e8me", "adresse": "2 rue du Clos Savaron", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Henri Chevalier", "code_insee": "69384", "gid": "2100", "identifiant": "AB01649"}, {"commune": "SAINT-PRIEST", "adresse": "boulevard de parilly", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Parilly Jean Zay", "code_insee": "69290", "gid": "2101", "identifiant": "AB01650"}, {"commune": "SAINT-PRIEST", "adresse": "rue  henri marechal", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "esplanade des arts", "code_insee": "69290", "gid": "2102", "identifiant": "AB01651"}, {"commune": "SAINT-PRIEST", "adresse": "boulevard  edouard herriot", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "m\u00e9diath\u00e8que", "code_insee": "69290", "gid": "2103", "identifiant": "AB01652"}, {"commune": "PIERRE-BENITE", "adresse": "Boulevard de l'Europe", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Les Muriers", "code_insee": "69152", "gid": "2104", "identifiant": "AB00965"}, {"commune": "FEYZIN", "adresse": "Route de lyon", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "H\u00f4pital Feyzin V\u00e9nissieux", "code_insee": "69276", "gid": "2105", "identifiant": "AB01536"}, {"commune": "SAINT-FONS", "adresse": "Boulevard Yves Farge", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "H\u00f4pital Feyzin V\u00e9nissieux", "code_insee": "69199", "gid": "2106", "identifiant": "AB01537"}, {"commune": "SATHONAY-CAMP", "adresse": "10, Avenue Paul Delorme", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Sathonay Mutualit\u00e9", "code_insee": "69292", "gid": "2107", "identifiant": "AB01138"}, {"commune": "SATHONAY-CAMP", "adresse": "33 , Avenue Paul Delorme ", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Sathonay Mutualit\u00e9", "code_insee": "69292", "gid": "2108", "identifiant": "AB01116"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "Rue Viala", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Ambroise Par\u00e9", "code_insee": "69383", "gid": "2109", "identifiant": "AB00245"}, {"commune": "DECINES-CHARPIEU", "adresse": "45, Rue de l'Egalit\u00e9", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Cornavent", "code_insee": "69275", "gid": "2110", "identifiant": "AB05434"}, {"commune": "DECINES-CHARPIEU", "adresse": "Face 45, Rue de l'Egalit\u00e9", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Cornavent", "code_insee": "69275", "gid": "2111", "identifiant": "AB05259"}, {"commune": "DECINES-CHARPIEU", "adresse": "Face 4, Rue Francisco Ferrer", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "D\u00e9cines Esplanade", "code_insee": "69275", "gid": "2112", "identifiant": "AB05423"}, {"commune": "Lyon 4 \u00e8me", "adresse": "Face 2, Quai Joseph Gillet", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Quai Gillet", "code_insee": "69384", "gid": "2113", "identifiant": "AB00006"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "21, Rue de Bourgogne", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Tissot", "code_insee": "69389", "gid": "2114", "identifiant": "AB00270"}, {"commune": "Lyon 5 \u00e8me", "adresse": "37, Rue de la Favorite", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "La Favorite", "code_insee": "69385", "gid": "2115", "identifiant": "AB00359"}, {"commune": "Lyon 4 \u00e8me", "adresse": "106, Rue Philippe de Lassale", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Stade Philippe De Lassalle", "code_insee": "69384", "gid": "2116", "identifiant": "AB00378"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "18 bis, Place Bellecour", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Bellecour Le Viste", "code_insee": "69382", "gid": "2117", "identifiant": "AB00390"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "Quai Raoul Carri\u00e9", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Velten", "code_insee": "69389", "gid": "2118", "identifiant": "AB00401"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "Face 56,Rue Pr\u00e9sident Herriot", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Tupin", "code_insee": "69382", "gid": "2119", "identifiant": "AB00477"}, {"commune": "TASSIN-LA-DEMI-LUNE", "adresse": "58b, Avenue du 11 Novembre 1918", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Stade du Sauze", "code_insee": "69244", "gid": "2120", "identifiant": "AB01114"}, {"commune": "LIMONEST", "adresse": "route du Puy d'Or", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Hameau Puy d'Or", "code_insee": "69116", "gid": "2121", "identifiant": "AB01441"}, {"commune": "LIMONEST", "adresse": "675, Route du Puy d'Or", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Hameau du Puy d'Or", "code_insee": "69116", "gid": "2122", "identifiant": "AB01442"}, {"commune": "SAINT-GERMAIN-AU-MONT-D'OR", "adresse": "Avenue du 2\u00e8me Spahis", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "St Germain Mairie", "code_insee": "69207", "gid": "2123", "identifiant": "AB05031"}, {"commune": "ROCHETAILLEE-SUR-SAONE", "adresse": "456, Rue Henri Bouchard", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Gros Platane", "code_insee": "69168", "gid": "2124", "identifiant": "AB05064"}, {"commune": "SAINT-GENIS-LAVAL", "adresse": "Face 212, Ch. du Grand Revoyet", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Pennachy", "code_insee": "69204", "gid": "2125", "identifiant": "AB05083"}, {"commune": "CHARLY", "adresse": "Route de Saint Abdon", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "St Abdon", "code_insee": "69046", "gid": "2126", "identifiant": "AB05133"}, {"commune": "VERNAISON", "adresse": "Rue de la Rossignole", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Les Essards ", "code_insee": "69260", "gid": "2127", "identifiant": "AB05134"}, {"commune": "VERNAISON", "adresse": "47, Chemin de la Rossignole", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Vernaison La Rossignole", "code_insee": "69260", "gid": "2128", "identifiant": "AB05368"}, {"commune": "SAINTE-FOY-LES-LYON", "adresse": "10, Avenue de Limburg", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "La Gravi\u00e8re de Beaunant", "code_insee": "69202", "gid": "2129", "identifiant": "AB01029"}, {"commune": "VAULX-EN-VELIN", "adresse": "Face 37, Avenue Gabriel Peri", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Grand Vire", "code_insee": "69256", "gid": "2130", "identifiant": "AB00782"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "116, Avenue Jules Guesde", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Curie - Jules Guesde", "code_insee": "69259", "gid": "2131", "identifiant": "AB00785"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "107, Avenue Jules Guesde", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Curie - Jules Guesde", "code_insee": "69259", "gid": "2132", "identifiant": "AB00786"}, {"commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", "adresse": "Route de Strasbourg", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "St Clair - Square Brosset", "code_insee": "69034", "gid": "2133", "identifiant": "AB00885"}, {"commune": "FRANCHEVILLE", "adresse": "31, Avenue de la Table de Pierre", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Francheville - Bel Air", "code_insee": "69089", "gid": "2134", "identifiant": "AB01073"}, {"commune": "SAINT-GENIS-LAVAL", "adresse": "Avenue Chanoine Cartellier", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "St Genis Barolles", "code_insee": "69204", "gid": "2135", "identifiant": "AB01097"}, {"commune": "FONTAINES-SUR-SAONE", "adresse": "Face 41, Avenue des Maronniers", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Montgay Chardonni\u00e8re", "code_insee": "69088", "gid": "2136", "identifiant": "AB01120"}, {"commune": "SAINTE-FOY-LES-LYON", "adresse": "Face 2, Avenue de Limburg", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "La Gravi\u00e8re de Beaunant", "code_insee": "69202", "gid": "2137", "identifiant": "AB00774"}, {"commune": "COUZON-AU-MONT-D'OR", "adresse": "Face 1, Quai Jean Lavergne", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Couzon", "code_insee": "69068", "gid": "2138", "identifiant": "AB01165"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "163, Boulevard des Etats-Unis", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Etats-Unis Viviani", "code_insee": "69388", "gid": "2139", "identifiant": "AB00458"}, {"commune": "COUZON-AU-MONT-D'OR", "adresse": "38, Rue Gabriel P\u00e9ri", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Gare et stade de Couzon", "code_insee": "69068", "gid": "2140", "identifiant": "AB01166"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "Face 103, Boulevard des Etats-Unis", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Professeur Beauvisage - CISL", "code_insee": "69388", "gid": "2141", "identifiant": "AB00377"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "341, Route de Vienne ", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Pyr\u00e9n\u00e9es", "code_insee": "69259", "gid": "2142", "identifiant": "AB00543"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "85, Boulevard du Docteur Coblod", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Novy Jicin", "code_insee": "69259", "gid": "2143", "identifiant": "AB00606"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "118, Boulevard  du 11 Novembre", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "La Doua", "code_insee": "69266", "gid": "2144", "identifiant": "AB00637"}, {"commune": "VAULX-EN-VELIN", "adresse": "22, Avenue Georges Dimitrov", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Les Onch\u00e8res", "code_insee": "69256", "gid": "2145", "identifiant": "AB00658"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "19, Avenue Debourg", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "ENS Lyon", "code_insee": "69387", "gid": "2146", "identifiant": "AB00480"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "217, Avenue Roger Salengro", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Buers - Salengro ", "code_insee": "69266", "gid": "2147", "identifiant": "AB00744"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "214, Avenue Roger Salengro", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Buers Salengro", "code_insee": "69266", "gid": "2148", "identifiant": "AB00745"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "Face 84, Quai Perrache", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Mus\u00e9e des Confluences", "code_insee": "69382", "gid": "2149", "identifiant": "AB01420"}, {"commune": "Lyon 5 \u00e8me", "adresse": "22, Rue du Commandant Charcot ", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Ste Ir\u00e9n\u00e9e - Croix Blanche", "code_insee": "69385", "gid": "2150", "identifiant": "AB01419"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "49, Rue Feuillat", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Harmonie", "code_insee": "69383", "gid": "2151", "identifiant": "AB01455"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "9, Rue Louis Loucheur", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Berthelet - Loucheur", "code_insee": "69389", "gid": "2152", "identifiant": "AB01456"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "Face 49, Rue Sergent Michel Berthet", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Gorge de Loup", "code_insee": "69389", "gid": "2153", "identifiant": "AB01457"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "1, Rue HrankDink", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Montrochet", "code_insee": "69382", "gid": "2154", "identifiant": "AB01459"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "17, Avenue du Plateau", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Avenue du Plateau", "code_insee": "69389", "gid": "2155", "identifiant": "AB01462"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "49, Rue Sergent Michel Berthet", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Sergent Berthet", "code_insee": "69389", "gid": "2156", "identifiant": "AB01463"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "12, Rue Garibaldi", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69386", "gid": "2157", "identifiant": "MU00200"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "Face 1, Rue Jeunet", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Fauconnet", "code_insee": "69389", "gid": "2158", "identifiant": "AB01477"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "26, Rue Docteur Rebatel", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Harmonie", "code_insee": "69383", "gid": "2159", "identifiant": "AB01495"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "126, rue Ferdinand Buisson", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Montchat Pinel", "code_insee": "69383", "gid": "2160", "identifiant": "AB05424"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "Face 49, Quai Rambaud", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "La Sucri\u00e8re", "code_insee": "69382", "gid": "2161", "identifiant": "AB05414"}, {"commune": "SAINT-FONS", "adresse": "Rue des Deux Fermes", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Avignon", "code_insee": "69199", "gid": "2162", "identifiant": "AB01449"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "89, Rue du 8 Mai 1945", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Dupeuble", "code_insee": "69266", "gid": "2163", "identifiant": "AB01452"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "78b, Rue du 8 mai 1945", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Dupeuble", "code_insee": "69266", "gid": "2164", "identifiant": "AB05082"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "104, Avenue du 8 Mai 1945", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Louise Michel", "code_insee": "69266", "gid": "2165", "identifiant": "AB01105"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "8, Rue Flachet", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Charles Perrault", "code_insee": "69266", "gid": "2166", "identifiant": "AB05408"}, {"commune": "FONTAINES-SUR-SAONE", "adresse": "Face 10, Mont\u00e9e Roy", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "La Creuzette", "code_insee": "69088", "gid": "2167", "identifiant": "AB01487"}, {"commune": "COLLONGES-AU-MONT-D'OR", "adresse": "Face 6, Quai de la Lib\u00e9ration", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Gare de Collonges - Fontaines", "code_insee": "69063", "gid": "2168", "identifiant": "AB01488"}, {"commune": "COLLONGES-AU-MONT-D'OR", "adresse": "58, Quai d'Illhaeusern", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Varennes", "code_insee": "69063", "gid": "2169", "identifiant": "AB01490"}, {"commune": "MIONS", "adresse": "1, Rue Albert Ferrus", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Mions Poste", "code_insee": "69283", "gid": "2170", "identifiant": "AB05438"}, {"commune": "IRIGNY", "adresse": "Rue des Hauts de Selettes", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Irigny Hauts de Selettes", "code_insee": "69100", "gid": "2171", "identifiant": "AB05388"}, {"commune": "SAINT-GENIS-LAVAL", "adresse": "52, Rue des Collonges", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "St Genis Bellevue", "code_insee": "69204", "gid": "2172", "identifiant": "AB01447"}, {"commune": "SAINT-GENIS-LAVAL", "adresse": "223, Chemin du Grand Revoyet", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Saint Genis Collonges", "code_insee": "69204", "gid": "2173", "identifiant": "AB01458"}, {"commune": "SAINT-GENIS-LAVAL", "adresse": "33, Rue Guilloux", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Guilloux", "code_insee": "69204", "gid": "2174", "identifiant": "AB01481"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "61, Rue du Professeur Roux", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Place Ennemond Romand", "code_insee": "69259", "gid": "2175", "identifiant": "AB01624"}, {"commune": "BRON", "adresse": "Face 68, Avenue Mar\u00e9chal de Lattre de Tassigny", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "De Tassigny - Curial", "code_insee": "69029", "gid": "2176", "identifiant": "AB05516"}, {"commune": "VAULX-EN-VELIN", "adresse": "Avenue Gabriel Peri", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Grand Vire ", "code_insee": "69256", "gid": "2177", "identifiant": "AB01568"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "55, Rue Ernest Renan", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Coll\u00e8ge Balzac", "code_insee": "69259", "gid": "2178", "identifiant": "AB01629"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "56, Rue Ernest Renan", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Coll\u00e8ge Balzac", "code_insee": "69259", "gid": "2179", "identifiant": "AB01628"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "84, Rue du 1er mars 1943", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "La Perrali\u00e8re", "code_insee": "69266", "gid": "2180", "identifiant": "AB01630"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "133, Avenue Paul Santy", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Monplaisir La Plaine", "code_insee": "69388", "gid": "2181", "identifiant": "AB00367"}, {"commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", "adresse": "18, Rue Pierre Brunier", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Parc Brunier", "code_insee": "69034", "gid": "2182", "identifiant": "AB01476"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "174, Avenue Paul Santy", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Monplaisir La Plaine", "code_insee": "69388", "gid": "2183", "identifiant": "AB01473"}, {"commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", "adresse": "71, Grande Rue de St-Clair", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Petit Versailles", "code_insee": "69034", "gid": "2184", "identifiant": "AB01417"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "132, Cours Albert Thomas", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Feuillat - AlbertThomas", "code_insee": "69388", "gid": "2185", "identifiant": "AB00255"}, {"commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", "adresse": "2, Place Jules Ferry", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Cuire", "code_insee": "69034", "gid": "2186", "identifiant": "AB01503"}, {"commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", "adresse": "116, Avenue du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Bois Roux", "code_insee": "69034", "gid": "2187", "identifiant": "AB05429"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "31,Quai Paul S\u00e9dallian", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Joann\u00e8s Carret", "code_insee": "69389", "gid": "2188", "identifiant": "AB00298"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "Face 28, Quai Paul S\u00e9dallian", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Joann\u00e8s Carret", "code_insee": "69389", "gid": "2189", "identifiant": "AB01426"}, {"commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", "adresse": "Face 121,  Quai Cl\u00e9menceau  ", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Pont De Collonges R.G.", "code_insee": "69034", "gid": "2190", "identifiant": "AB00728"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "Face 52, Quai Paul S\u00e9dallian", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Jean Marcuit", "code_insee": "69389", "gid": "2191", "identifiant": "AB01431"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "52, Quai Paul S\u00e9dallian", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Jean Marcuit", "code_insee": "69389", "gid": "2192", "identifiant": "AB01311"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "20, Rue Rhin et Danube", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Stade Boucaud", "code_insee": "69389", "gid": "2193", "identifiant": "AB01465"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "5, Rue Rhin et Danube", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Stade Boucaud", "code_insee": "69389", "gid": "2194", "identifiant": "AB01464"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "50, Rue de St Cyr", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69389", "gid": "2195", "identifiant": "SV00443"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "19, Quai Paul S\u00e9dallian", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "La Sauvag\u00e8re", "code_insee": "69389", "gid": "2196", "identifiant": "AB00329"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "Face 1, Quai Paul S\u00e9dallian", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Laborde", "code_insee": "69389", "gid": "2197", "identifiant": "AB01444"}, {"commune": "CORBAS", "adresse": "101, Avenue du 8 mai 1945", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Corbas Condorcet", "code_insee": "69273", "gid": "2198", "identifiant": "AB01522"}, {"commune": "CORBAS", "adresse": "40, Boulevard des Nations", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Maison d'arr\u00eat", "code_insee": "69273", "gid": "2199", "identifiant": "AB01523"}, {"commune": "CORBAS", "adresse": "26, Boulevrad des Nations", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Europa", "code_insee": "69273", "gid": "2200", "identifiant": "AB01521"}, {"commune": "VAULX-EN-VELIN", "adresse": "2, Avenue de B\u00f6hlen", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69256", "gid": "2201", "identifiant": "MU00391"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "Face 104, Rue Francis de Pressens\u00e9", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69266", "gid": "2202", "identifiant": "MU00401"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "Face 31, Avenue Sidoine  Apollinaire", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Apilllinaire - Bourbonnais", "code_insee": "69389", "gid": "2203", "identifiant": "AB00453"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "Face 30, Rue Sgt. Michel Berthet", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Sergent Berthet", "code_insee": "69389", "gid": "2204", "identifiant": "AB01424"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "38, Rue Sergent Michel Servet", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69389", "gid": "2205", "identifiant": "SV00331"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "36, Avenue Joann\u00e8s Masset", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Jean Zay", "code_insee": "69389", "gid": "2206", "identifiant": "AB00447"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "Face 67, Avenue Sidoine Apollinaire", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Piscine de Vaise", "code_insee": "69389", "gid": "2207", "identifiant": "AB01019"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "67, Rue de St-Cyr", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Rochecardon", "code_insee": "69389", "gid": "2208", "identifiant": "AB00369"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "239, Avenue du Plateau", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Duch\u00e8re Les Erables", "code_insee": "69389", "gid": "2209", "identifiant": "AB01454"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "4, Quai du Commerce", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Laborde", "code_insee": "69389", "gid": "2210", "identifiant": "AB01443"}, {"commune": "CHARBONNIERES-LES-BAINS", "adresse": "Avenue du repos", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Charbonni\u00e8res cimeti\u00e8re", "code_insee": "69044", "gid": "2211", "identifiant": "AB05433"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "12, Quai du Commerce", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Bourget", "code_insee": "69389", "gid": "2212", "identifiant": "AB00358"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "39, Quai Arloing", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69389", "gid": "2213", "identifiant": "MU00168"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "240, Avenue du Plateau ", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Duch\u00e8re Les Erables", "code_insee": "69389", "gid": "2214", "identifiant": "AB01460"}, {"commune": "CHARBONNIERES-LES-BAINS", "adresse": "route de paris ", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Les Verrieres", "code_insee": "69044", "gid": "2215", "identifiant": "AB05154"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "22, Avenue Jean Jaur\u00e9s", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69387", "gid": "2216", "identifiant": "MU00051"}, {"commune": "GIVORS", "adresse": "37, Rue Jean Ligonnet ", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Givors Picard", "code_insee": "69091", "gid": "2217", "identifiant": "AB01524"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "37, Rue du Tonkin ", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Clinique du Tonkin", "code_insee": "69266", "gid": "2218", "identifiant": "AB01527"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "Face 36d, Petite Rue du Roulet", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Simone Lagrange", "code_insee": "69266", "gid": "2219", "identifiant": "AB01525"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "72, Rue du 4 Ao\u00fbt 1789", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Verlaine - 4 Ao\u00fbt", "code_insee": "69266", "gid": "2220", "identifiant": "AB01510"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "154, Rue de la Poudrette", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Dumas - Poudrette", "code_insee": "69266", "gid": "2221", "identifiant": "AB01679"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "190, Rue de la Poudrette ", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Teillon-  Poudrette", "code_insee": "69266", "gid": "2222", "identifiant": "AB01680"}, {"commune": "Lyon 5 \u00e8me", "adresse": "Face 2, Rue des Aqueducs", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Point du Jour", "code_insee": "69385", "gid": "2223", "identifiant": "AB01677"}, {"commune": "ECULLY", "adresse": "42, Avenue Guy de Collongue ", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Pontet Crases", "code_insee": "69081", "gid": "2224", "identifiant": "AB01682"}, {"commune": "ECULLY", "adresse": "38, Avenue Guy de Collongue", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Ecully Grandes Ecoles", "code_insee": "69081", "gid": "2225", "identifiant": "AB01683"}, {"commune": "ECULLY", "adresse": "Face 19, Avenue Guy de Collongue", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Campus Lyon Ouest", "code_insee": "69081", "gid": "2226", "identifiant": "AB05558"}, {"commune": "ECULLY", "adresse": "Face 19, Avenue Guy de Collongue", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Ecole centrale", "code_insee": "69081", "gid": "2227", "identifiant": "AB01684"}, {"commune": "SAINT-PRIEST", "adresse": "boulevard edouard herriot", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "M\u00e9diath\u00e8que", "code_insee": "69290", "gid": "2228", "identifiant": "AB01653"}, {"commune": "SAINTE-FOY-LES-LYON", "adresse": "7, Rue Marcel Achard", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Achard", "code_insee": "69202", "gid": "2229", "identifiant": "AB01654"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "289, Avenue L\u00e9on Blum", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Carr\u00e9 de Soie", "code_insee": "69266", "gid": "2230", "identifiant": "AB01655"}, {"commune": "BRON", "adresse": "Face 17, Avenue Pierre Mend\u00e8s france", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Mend\u00e8s France - Alsace", "code_insee": "69029", "gid": "2231", "identifiant": "AB05545"}, {"commune": "MEYZIEU", "adresse": "27, Rue de Marseille", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Meyzieu Plant\u00e9es", "code_insee": "69282", "gid": "2232", "identifiant": "AB01506"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "22, Rue Sergent Michel Berthet", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Sergent Berthet", "code_insee": "69389", "gid": "2233", "identifiant": "AB01656"}, {"commune": "FONTAINES-SUR-SAONE", "adresse": "1, Rue Curie", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Curie", "code_insee": "69088", "gid": "2234", "identifiant": "AB05547"}, {"commune": "LIMONEST", "adresse": "482, Rue du Puy d'Or", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Les Villas", "code_insee": "69116", "gid": "2235", "identifiant": "AB01657"}, {"commune": "BRON", "adresse": "129, Avenue Pierre Brossolette", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Lyc\u00e9e J.P Sartre ", "code_insee": "69029", "gid": "2236", "identifiant": "AB05548"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "79, Cours Vitton", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69386", "gid": "2237", "identifiant": "SV00323"}, {"commune": "Lyon 5 \u00e8me", "adresse": "Face 3, rue Edmond Locard", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Parc de la Mairie", "code_insee": "69385", "gid": "2238", "identifiant": "AB01659"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "159, Avenue Jean Mermoz", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69388", "gid": "2239", "identifiant": "SV00314"}, {"commune": "CRAPONNE", "adresse": "25, Rue Centrale", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Bergeron", "code_insee": "69069", "gid": "2240", "identifiant": "AB01626"}, {"commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", "adresse": "46, Rue de Margnolles", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Carette", "code_insee": "69034", "gid": "2241", "identifiant": "AB05261"}, {"commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", "adresse": "1, Rue Coste", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Hopital Croix-Rousse", "code_insee": "69034", "gid": "2242", "identifiant": "AB05574"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "169, Rue de Saint-Cyr", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Louis Bouquet", "code_insee": "69389", "gid": "2243", "identifiant": "AB05575"}, {"commune": "LA MULATIERE", "adresse": "73, Chemin du Grand Roule ", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Le Grand Roule", "code_insee": "69142", "gid": "2244", "identifiant": "AB05576"}, {"commune": "Lyon 5 \u00e8me", "adresse": "49, Rue Joliot Curie", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Nicolas Sicard", "code_insee": "69385", "gid": "2245", "identifiant": "AB05577"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "78, Rue Nicolas Garnier", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Legay", "code_insee": "69266", "gid": "2246", "identifiant": "AB05579"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "Face 23, Promenade L\u00e9a et Napol\u00e9on Bullukian", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "L\u00e9on B\u00e9rard", "code_insee": "69388", "gid": "2247", "identifiant": "AB05580"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "26b, Rue Saint Pierre de Vaise", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "St-Pierre de Vaise", "code_insee": "69389", "gid": "2248", "identifiant": "AB05581"}, {"commune": "PIERRE-BENITE", "adresse": "63, Rue Amp\u00e8re", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Garanjou", "code_insee": "69152", "gid": "2249", "identifiant": "AB05582"}, {"commune": "RILLIEUX-LA-PAPE", "adresse": "Face 110, Rue H\u00e9l\u00e8ne Boucher", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "ZI Chateau d'eau", "code_insee": "69286", "gid": "2250", "identifiant": "AB05585"}, {"commune": "FEYZIN", "adresse": "Place Clauduis B\u00e9ry", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Les Razes", "code_insee": "69276", "gid": "2251", "identifiant": "AB05583"}, {"commune": "FRANCHEVILLE", "adresse": "15, Chemin des Aub\u00e9pines", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Francheville - Bel Air", "code_insee": "69089", "gid": "2252", "identifiant": "AB05584"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "32, Boulevard Laurent G\u00e9rin", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Laurent G\u00e9rin", "code_insee": "69259", "gid": "2253", "identifiant": "AB00985"}, {"commune": "Lyon 4 \u00e8me", "adresse": "Face 57, Quai Joseph Gillet", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Rue d'Ypres", "code_insee": "69384", "gid": "2254", "identifiant": "AB01335"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "128, Avenue F\u00e9lix Faure ", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "2255", "identifiant": "SV00439"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "231, Route de Genas", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69266", "gid": "2256", "identifiant": "SV00359"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "354, Cours Emile Zola", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Cusset", "code_insee": "69266", "gid": "2257", "identifiant": "AB01104"}, {"commune": "MEYZIEU", "adresse": "Rue Jean Jaur\u00e8s ", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "J. Jaur\u00e8s - Pommier", "code_insee": "69282", "gid": "2258", "identifiant": "AB01696"}, {"commune": "None", "adresse": "Mont\u00e9e des Esses", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Serin - St Charles", "code_insee": "None", "gid": "2259", "identifiant": "AB01111"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "Face 385, Route de Vienne", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Pont de Bourgoin", "code_insee": "69259", "gid": "2260", "identifiant": "AB01211"}, {"commune": "SAINT-FONS", "adresse": "13, Avenue Jean Jaur\u00e8s", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "St Fons Dussurgey", "code_insee": "69199", "gid": "2261", "identifiant": "AB01228"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "Face 31, Avenue Leclerc", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Leclerc - Girondins", "code_insee": "69387", "gid": "2262", "identifiant": "AB00144"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "Face 24, Avenue Albert Einsten", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "INSA Einstein", "code_insee": "69266", "gid": "2263", "identifiant": "AB00027"}, {"commune": "IRIGNY", "adresse": "Face 7, Rue Bezange", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "irigny mairie", "code_insee": "69100", "gid": "2264", "identifiant": "AB05228"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "56, Grande Rue de la Guilloti\u00e8re", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69387", "gid": "2265", "identifiant": "MU00241"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "Face 40, Quai Gailleton", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69382", "gid": "2266", "identifiant": "MU00080"}, {"commune": "Lyon 5 \u00e8me", "adresse": "8, Rue Joliot Curie", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69385", "gid": "2267", "identifiant": "MU00081"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "Face 5, Quai Jayr", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69389", "gid": "2268", "identifiant": "MU00336"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "41, Avenue Debourg", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69387", "gid": "2269", "identifiant": "SV00441"}, {"commune": "OULLINS", "adresse": "118, Rue Charton", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Cimeti\u00e8re d'Oullins", "code_insee": "69149", "gid": "2270", "identifiant": "AB05600"}, {"commune": "GRIGNY", "adresse": "15 Rue de Pressens\u00e9", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Grigny Pressens\u00e9", "code_insee": "69096", "gid": "2271", "identifiant": "AB01703"}, {"commune": "GRIGNY", "adresse": "Face 1, Rue Charles de Gaulle", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Espace Favier", "code_insee": "69096", "gid": "2272", "identifiant": "AB05597"}, {"commune": "GIVORS", "adresse": "Face 10, Quai Georges L\u00e9vy", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Denfert Rochereau", "code_insee": "69091", "gid": "2273", "identifiant": "AB01658"}, {"commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", "adresse": "Face 20, Chemin Jean Petit", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Haut de Vassieux", "code_insee": "69034", "gid": "2274", "identifiant": "AB01660"}, {"commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", "adresse": "Face 82, Chemin de Cr\u00e9pieux", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Haut de Vassieux", "code_insee": "69034", "gid": "2275", "identifiant": "AB05549"}, {"commune": "SAINT-FONS", "adresse": "54, Avenue Carnot", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Robert Reynier", "code_insee": "69199", "gid": "2276", "identifiant": "AB01661"}, {"commune": "DECINES-CHARPIEU", "adresse": "197, Avenue Jean Jaur\u00e8s", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "D\u00e9cines Centre", "code_insee": "69275", "gid": "2277", "identifiant": "AB01662"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "36, Bd du 11 novembre 1918", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69266", "gid": "2278", "identifiant": "SV00415"}, {"commune": "OULLINS", "adresse": "Avenue Edmond Locard", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Gare d'Oullins", "code_insee": "69149", "gid": "2279", "identifiant": "AB01668"}, {"commune": "OULLINS", "adresse": "Avenue Edmond Locard", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Gare d'Oullins", "code_insee": "69149", "gid": "2280", "identifiant": "AB01671"}, {"commune": "OULLINS", "adresse": "Avenue Edmond Locard", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Gare d'Oullins", "code_insee": "69149", "gid": "2281", "identifiant": "AB01672"}, {"commune": "OULLINS", "adresse": "Avenue Edmond Locard", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Gare d'Oullins", "code_insee": "69149", "gid": "2282", "identifiant": "AB01669"}, {"commune": "OULLINS", "adresse": "Avenue Edmond Locard", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Gare d'Oullins", "code_insee": "69149", "gid": "2283", "identifiant": "AB01670"}, {"commune": "OULLINS", "adresse": "Avenue Edmond Locard", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Gare d'Oullins", "code_insee": "69149", "gid": "2284", "identifiant": "AB01667"}, {"commune": "OULLINS", "adresse": "Avenue Edmond Locard", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Gare d'Oullins", "code_insee": "69149", "gid": "2285", "identifiant": "AB01693"}, {"commune": "OULLINS", "adresse": "Avenue Edmond Locard", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Gare d'Oullins", "code_insee": "69149", "gid": "2286", "identifiant": "AB01692"}, {"commune": "VAULX-EN-VELIN", "adresse": "44, Rue Marius Grosso", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Grosso- Roosevelt", "code_insee": "69256", "gid": "2287", "identifiant": "AB01663"}, {"commune": "SAINT-GENIS-LAVAL", "adresse": "101, Route de Vourles", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Saint Genis 2", "code_insee": "69204", "gid": "2288", "identifiant": "AB01664"}, {"commune": "SAINT-GENIS-LAVAL", "adresse": "101, Route de Vourles", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Saint Genis 2", "code_insee": "69204", "gid": "2289", "identifiant": "AB01665"}, {"commune": "SAINT-GENIS-LAVAL", "adresse": "101, Route de Vourles", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Saint Genis 2", "code_insee": "69204", "gid": "2290", "identifiant": "AB01666"}, {"commune": "CURIS-AU-MONT-D'OR", "adresse": "1032, Route des Monts d'Or", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Curis lavoir", "code_insee": "69071", "gid": "2291", "identifiant": "AB05550"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "Face 24, Avenue Rosa Parks", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Centre Social Sauvegarde", "code_insee": "69389", "gid": "2292", "identifiant": "AB05551"}, {"commune": "OULLINS", "adresse": "87, Grande Rue ", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Orsel", "code_insee": "69149", "gid": "2293", "identifiant": "AB05552"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "24, Avenue Rosa Parks", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Centre Social Sauvegarde", "code_insee": "69389", "gid": "2294", "identifiant": "AB01675"}, {"commune": "SAINT-FONS", "adresse": "57, Avenue Carnot", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Robert Reynier", "code_insee": "69199", "gid": "2295", "identifiant": "AB01676"}, {"commune": "PIERRE-BENITE", "adresse": "1, Avenue Haute Roche ", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "R\u00e9publique - Pierre B\u00e9nite", "code_insee": "69152", "gid": "2296", "identifiant": "AB05555"}, {"commune": "PIERRE-BENITE", "adresse": "Face 3, Avenue Haute Roche", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "R\u00e9publique Pierre B\u00e9nite", "code_insee": "69152", "gid": "2297", "identifiant": "AB05556"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "30 rue Bellecombe ", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Bellecombe - Gait\u00e9", "code_insee": "69386", "gid": "2298", "identifiant": "AB01678"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "213, Avenue Berthelot", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69388", "gid": "2299", "identifiant": "SV00375"}, {"commune": "Lyon 4 \u00e8me", "adresse": "Face 5, Avenue de Birmingham", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69384", "gid": "2300", "identifiant": "SV00338"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "2, Rue du Dauphin\u00e9", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Manufacture Montluc", "code_insee": "69383", "gid": "2301", "identifiant": "AB01681"}, {"commune": "MONTANAY", "adresse": "575, Rue des Echets ", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "La Croix des Hormes", "code_insee": "69284", "gid": "2302", "identifiant": "AB05560"}, {"commune": "ECULLY", "adresse": "17, Avenue Guy de Collongue", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Campus Lyon ouest ", "code_insee": "69081", "gid": "2303", "identifiant": "AB05282"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "Place d'Arsonval", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Grange Blanche", "code_insee": "69383", "gid": "2304", "identifiant": "AB01688"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "Place d'Arsonval", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Grange Blanche", "code_insee": "69383", "gid": "2305", "identifiant": "AB01687"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "Place d'Arsonval", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Grange Blanche", "code_insee": "69383", "gid": "2306", "identifiant": "AB01686"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "Place d'Arsonval", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Grange Blanche", "code_insee": "69383", "gid": "2307", "identifiant": "AB01690"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "Place d'Arsonval", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Grange Blanche", "code_insee": "69383", "gid": "2308", "identifiant": "AB01689"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "125, Rue Garibaldi", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Lafayette Garibaldi", "code_insee": "69386", "gid": "2309", "identifiant": "AB01704"}, {"commune": "Lyon 1 er", "adresse": "8, Place Louis Chazette", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Pont de Lattre RD", "code_insee": "69381", "gid": "2310", "identifiant": "AB00116"}, {"commune": "Lyon 4 \u00e8me", "adresse": "Avenue de Birmingham", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Serin - St Charles", "code_insee": "69384", "gid": "2311", "identifiant": "AB00117"}, {"commune": "OULLINS", "adresse": "Avenue Edmond Locard", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Gare d'Oullins", "code_insee": "69149", "gid": "2312", "identifiant": "AB01673"}, {"commune": "OULLINS", "adresse": "Avenue Edmond Locard", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Gare d'Oullins", "code_insee": "69149", "gid": "2313", "identifiant": "AB01674"}, {"commune": "OULLINS", "adresse": "90, Grande Rue ", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Orsel", "code_insee": "69149", "gid": "2314", "identifiant": "AB05562"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "Face 7, Rue Simon Fryd", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69387", "gid": "2315", "identifiant": "MU00257"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "261b, Avenue Jean Jaur\u00e8s", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69387", "gid": "2316", "identifiant": "MU00205"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "94, Rue Simon Fryd", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Debourg", "code_insee": "69387", "gid": "2317", "identifiant": "AB00071"}, {"commune": "MIONS", "adresse": "14, Avenue Charles de Gaulle", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Mions Centre", "code_insee": "69283", "gid": "2318", "identifiant": "AB05018"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "165, Avenue Garibaldi ", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "2319", "identifiant": "MU00015"}, {"commune": "CORBAS", "adresse": "18, Avenue de Montmartin", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Mont Blanc-Montmartin", "code_insee": "69273", "gid": "2320", "identifiant": "AB05559"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "Face 20, Avenue Rosa Parks", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69389", "gid": "2321", "identifiant": "MU00400"}, {"commune": "Lyon 4 \u00e8me", "adresse": "Face 28, Quai Joseph Gillet", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Pont Cl\u00e9menceau", "code_insee": "69384", "gid": "2322", "identifiant": "AB00192"}, {"commune": "Lyon 4 \u00e8me", "adresse": "45, Quai Joseph Gillet ", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69384", "gid": "2323", "identifiant": "MU00114"}, {"commune": "SOLAIZE", "adresse": "22, Route du Pilon ", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Solaize Mairie", "code_insee": "69296", "gid": "2324", "identifiant": "AB05568"}, {"commune": "SAINT-FONS", "adresse": "40, Avenue Jean Jaur\u00e8s", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "St Fons Dussurgey", "code_insee": "69199", "gid": "2325", "identifiant": "AB01060"}, {"commune": "DECINES-CHARPIEU", "adresse": "214, Avenue Jean Jaur\u00e8s", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "D\u00e9cines Centre", "code_insee": "69275", "gid": "2326", "identifiant": "AB01178"}, {"commune": "DARDILLY", "adresse": "Chemin de Charri\u00e8re", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Les Marsaults", "code_insee": "69072", "gid": "2327", "identifiant": "AB05343"}, {"commune": "SAINTE-FOY-LES-LYON", "adresse": "34, Boulevard des Provinces", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Ste Foy - Place Saint Luc", "code_insee": "69202", "gid": "2328", "identifiant": "AB00716"}, {"commune": "RILLIEUX-LA-PAPE", "adresse": "Avenue de l'Hippodrome", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "PERICA - Merci\u00e8res", "code_insee": "69286", "gid": "2329", "identifiant": "AB01694"}, {"commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", "adresse": "Face 88, Avenue G\u00e9n\u00e9ral Leclerc", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Leclerc Thimonnier", "code_insee": "69034", "gid": "2330", "identifiant": "AB01695"}, {"commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", "adresse": "Chemin Jean Petit", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Caluire - Chemin Petit", "code_insee": "69034", "gid": "2331", "identifiant": "AB05569"}, {"commune": "SAINT-PRIEST", "adresse": "Avenue Gorges Pompidou", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "St-Priest Pompidou", "code_insee": "69290", "gid": "2332", "identifiant": "AB05570"}, {"commune": "Lyon 4 \u00e8me", "adresse": "Face 11, Rue Herman Sabran", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "R\u00e9sidence Bertrand", "code_insee": "69384", "gid": "2333", "identifiant": "AB05573"}, {"commune": "VAULX-EN-VELIN", "adresse": "50, Rue Louis Duclos", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Clinique de Vaulx", "code_insee": "69256", "gid": "2334", "identifiant": "AB05571"}, {"commune": "LIMONEST", "adresse": "All\u00e9e des Fr\u00e8nes", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Fr\u00e8nes", "code_insee": "69116", "gid": "2335", "identifiant": "AB00389"}, {"commune": "LIMONEST", "adresse": "All\u00e9e des Noisetiers", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Noisetiers", "code_insee": "69116", "gid": "2336", "identifiant": "AB00321"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "26, Avenue Albert Eisntein ", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "INSA - Einstein", "code_insee": "69266", "gid": "2337", "identifiant": "AB00585"}, {"commune": "CRAPONNE", "adresse": "55a, Rue Centrale", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Joseph Moulin", "code_insee": "69069", "gid": "2338", "identifiant": "AB01334"}, {"commune": "MIONS", "adresse": "Face 23, Rue Albert Ferrus", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "albert ferrus", "code_insee": "69283", "gid": "2339", "identifiant": "AB01551"}, {"commune": "SAINT-PRIEST", "adresse": "Avenue C cit\u00e9 berliet", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "berliet prote C", "code_insee": "69290", "gid": "2340", "identifiant": "AB01552"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "34, Rue Paul Duvivier", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Garibaldi - Berthelot", "code_insee": "69387", "gid": "2341", "identifiant": "AB00366"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "25, Rue Fernand Pelloutier", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Pelloutier", "code_insee": "69259", "gid": "2342", "identifiant": "AB05467"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "147, Avenue Francis de Pressens\u00e9", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Georges L\u00e9vy", "code_insee": "69259", "gid": "2343", "identifiant": "AB00822"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "Face 29b, Rue Viala", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Grange Blanche - Viala", "code_insee": "69383", "gid": "2344", "identifiant": "AB01556"}, {"commune": "CORBAS", "adresse": "chemin de Grange Blanche", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Chemin de Grange Blanche", "code_insee": "69273", "gid": "2345", "identifiant": "AB01547"}, {"commune": "LA MULATIERE", "adresse": "12, Quai Pierre S\u00e9mard", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Maison du Confluent", "code_insee": "69142", "gid": "2346", "identifiant": "AB00682"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "2, Avenue d'Oschatz", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Marcel Hou\u00ebl - H\u00f4tel de Ville", "code_insee": "69259", "gid": "2347", "identifiant": "AB00880"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "62, Rue Albert Faisan", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Cite Edouard Herriot", "code_insee": "69389", "gid": "2348", "identifiant": "AB00427"}, {"commune": "TASSIN-LA-DEMI-LUNE", "adresse": "79, Rue Fran\u00e7ois Mermet", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Tassin Deperet", "code_insee": "69244", "gid": "2349", "identifiant": "AB01557"}, {"commune": "BRON", "adresse": "Rue Lionel Terray", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Rue du Parc", "code_insee": "69029", "gid": "2350", "identifiant": "AB00609"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "Avenue Roberto Rossellini", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Rossellini", "code_insee": "69266", "gid": "2351", "identifiant": "AB01437"}, {"commune": "TASSIN-LA-DEMI-LUNE", "adresse": "152, Rue Joliot Curie", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Piscine d'Ala\u00ef", "code_insee": "69244", "gid": "2352", "identifiant": "AB00807"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "26,Avenue Roger Salengro", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69266", "gid": "2353", "identifiant": "MU00442"}, {"commune": "BRON", "adresse": "Face 332, Avenue G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Rond Point Charles de Gaulle", "code_insee": "69029", "gid": "2354", "identifiant": "AB01544"}, {"commune": "BRON", "adresse": "332, Avenue G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Rond Point Charles de Gaulle", "code_insee": "69029", "gid": "2355", "identifiant": "AB01543"}, {"commune": "CHASSIEU", "adresse": "Face 1, Avenue Jean Mermoz", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Sept Chemins", "code_insee": "69271", "gid": "2356", "identifiant": "AB05412"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "42, Rue Paul Cazeneuve", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Lyc\u00e9e Lumi\u00e8re", "code_insee": "69388", "gid": "2357", "identifiant": "AB00461"}, {"commune": "SAINT-PRIEST", "adresse": "avenue C cit\u00e9 berliet", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "berliet porte C", "code_insee": "69290", "gid": "2358", "identifiant": "AB01553"}, {"commune": "GRIGNY", "adresse": "Face 15, Avenue Jean Estragnat", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Centre Chervet", "code_insee": "69096", "gid": "2359", "identifiant": "AB01559"}, {"commune": "GRIGNY", "adresse": "13, Avenue Jean Estragnat", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Centre Chervet", "code_insee": "69096", "gid": "2360", "identifiant": "AB01560"}, {"commune": "COLLONGES-AU-MONT-D'OR", "adresse": "35, Rue Pierre Termier", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "St Rambert les Rivi\u00e8res", "code_insee": "69063", "gid": "2361", "identifiant": "AB05484"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "Rue Professeur Gu\u00e9rin", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "La Vallonni\u00e8re", "code_insee": "69389", "gid": "2362", "identifiant": "AB01562"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "Rue Professeur Gu\u00e9rin", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "La Vallonni\u00e8re", "code_insee": "69389", "gid": "2363", "identifiant": "AB01563"}, {"commune": "SAINT-DIDIER-AU-MONT-D'OR", "adresse": "2b, Avenue de la R\u00e9publique", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Croix Des Rameaux", "code_insee": "69194", "gid": "2364", "identifiant": "AB05239"}, {"commune": "SAINT-GENIS-LES-OLLIERES", "adresse": "35, Avenue Marcel M\u00e9rieux", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "St Genis Les Ollieres", "code_insee": "69205", "gid": "2365", "identifiant": "AB05151"}, {"commune": "LA TOUR-DE-SALVAGNY", "adresse": "90b, Route de Paris", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "La Tour de Salvagny Chambettes", "code_insee": "69250", "gid": "2366", "identifiant": "AB05153"}, {"commune": "LA TOUR-DE-SALVAGNY", "adresse": "Face 90, Route de Paris", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "La Tour de Salvagny Chambettes", "code_insee": "69250", "gid": "2367", "identifiant": "AB05146"}, {"commune": "TASSIN-LA-DEMI-LUNE", "adresse": "2, Avenue G\u00e9n\u00e9ral Brosset ", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69244", "gid": "2368", "identifiant": "MU00382"}, {"commune": "SAINT-GERMAIN-AU-MONT-D'OR", "adresse": "5, Avenue Jacques Brel", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "St Germain Four \u00e0 Chaux", "code_insee": "69207", "gid": "2369", "identifiant": "AB05030"}, {"commune": "COLLONGES-AU-MONT-D'OR", "adresse": "46, Quai Illhaeusern", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Illhaeusern", "code_insee": "69063", "gid": "2370", "identifiant": "AB01174"}, {"commune": "COLLONGES-AU-MONT-D'OR", "adresse": "Face 56, Quai d'Illhaeusern", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Varennes", "code_insee": "69063", "gid": "2371", "identifiant": "AB01489"}, {"commune": "FONTAINES-SUR-SAONE", "adresse": "Quai Jean Baptiste Simon", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Pont de Fontaines", "code_insee": "69088", "gid": "2372", "identifiant": "AB00764"}, {"commune": "TASSIN-LA-DEMI-LUNE", "adresse": "Chemin de la Poterie", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Rond Point d'Ala\u00ef", "code_insee": "69244", "gid": "2373", "identifiant": "AB01468"}, {"commune": "SAINT-CYR-AU-MONT-D'OR", "adresse": "43, Route de Lyon", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Les Ormes", "code_insee": "69191", "gid": "2374", "identifiant": "AB01542"}, {"commune": "SAINT-DIDIER-AU-MONT-D'OR", "adresse": "1, Avenue de la R\u00e9publique", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Croix des Rameaux", "code_insee": "69194", "gid": "2375", "identifiant": "AB05421"}, {"commune": "LA TOUR-DE-SALVAGNY", "adresse": "5, Rue de la Veyre", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "La Veyrie", "code_insee": "69250", "gid": "2376", "identifiant": "AB05472"}, {"commune": "SAINT-GENIS-LAVAL", "adresse": "53, Rue Guilloux", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Citadelle", "code_insee": "69204", "gid": "2377", "identifiant": "AB05419"}, {"commune": "SAINT-GENIS-LAVAL", "adresse": "54, Rue Guilloux", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Citadelle", "code_insee": "69204", "gid": "2378", "identifiant": "AB05183"}, {"commune": "GIVORS", "adresse": "Rue de la paix", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Givors Centre commercial", "code_insee": "69091", "gid": "2379", "identifiant": "AB05375"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "54, Cours Gambetta", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Saxe Gambetta", "code_insee": "69387", "gid": "2380", "identifiant": "AB05446"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "56, Cours Gambetta", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Saxe Gambetta", "code_insee": "69387", "gid": "2381", "identifiant": "AB00013"}, {"commune": "IRIGNY", "adresse": "39, Rue des Hauts de Selettes", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Les Vergers", "code_insee": "69100", "gid": "2382", "identifiant": "AB05486"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "Gare routi\u00e8re de Gorege de Loup", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Gorge de Loup", "code_insee": "69389", "gid": "2383", "identifiant": "AB05488"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "Gare routi\u00e8re de Gorege de Loup", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Gorge de Loup", "code_insee": "69389", "gid": "2384", "identifiant": "AB01397"}, {"commune": "FRANCHEVILLE", "adresse": "103 Grande Rue", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Francheville Doulline", "code_insee": "69089", "gid": "2385", "identifiant": "AB01570"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "Gare routi\u00e8re de Gorege de Loup", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Gorge de Loup", "code_insee": "69389", "gid": "2386", "identifiant": "AB01396"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "Gare routi\u00e8re de Gorege de Loup", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Gorge de Loup", "code_insee": "69389", "gid": "2387", "identifiant": "AB05487"}, {"commune": "LIMONEST", "adresse": "Route D\u00e9partementale 306", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Puy d'Or", "code_insee": "69116", "gid": "2388", "identifiant": "AB01569"}, {"commune": "VAULX-EN-VELIN", "adresse": "Face 97, Avenue Paul Marcellin ", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69256", "gid": "2389", "identifiant": "MU00386"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "30, Rue Pierre Termier", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Le Vergoin", "code_insee": "69389", "gid": "2390", "identifiant": "AB01573"}, {"commune": "SATHONAY-CAMP", "adresse": "Face 20,  Rue du 8 Mai 1945", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "8 Mai - Parc du Roy", "code_insee": "69292", "gid": "2391", "identifiant": "AB01572"}, {"commune": "RILLIEUX-LA-PAPE", "adresse": "Face 1233, Avenue de l'Hippodrome", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Companet", "code_insee": "69286", "gid": "2392", "identifiant": "AB01085"}, {"commune": "RILLIEUX-LA-PAPE", "adresse": "971, Avenue de l'Hippodrome", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Comparet", "code_insee": "69286", "gid": "2393", "identifiant": "AB01109"}, {"commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", "adresse": "Face 120, Avenue G\u00e9n\u00e9ral Leclerc", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Leclerc - Drevet", "code_insee": "69034", "gid": "2394", "identifiant": "AB01435"}, {"commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", "adresse": "Face 120, Avenue  G\u00e9n\u00e9ral Leclerc", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Leclerc - Drevet", "code_insee": "69034", "gid": "2395", "identifiant": "AB01436"}, {"commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", "adresse": "161, Rue Pasteur", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Caluire Place Foch", "code_insee": "69034", "gid": "2396", "identifiant": "AB00590"}, {"commune": "SAINT-FONS", "adresse": "68, Avenue Jean Jaur\u00e8s", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Saint Fons-Bourrelier", "code_insee": "69199", "gid": "2397", "identifiant": "AB00508"}, {"commune": "GIVORS", "adresse": "Rue du Docteur Emile Roux", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Docteur Roux", "code_insee": "69091", "gid": "2398", "identifiant": "AB05297"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "16, Avenue Georges Pompidou", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Georges Pompidou", "code_insee": "69383", "gid": "2399", "identifiant": "AB00493"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "43, Cours Franklin Roosevelt", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69386", "gid": "2400", "identifiant": "MU00140"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "282, Route de Genas", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69266", "gid": "2401", "identifiant": "SV00363"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "1, Quai G\u00e9n\u00e9ral Sarrail", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69386", "gid": "2402", "identifiant": "MU00145"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "237, Avenue F\u00e9lix Faure", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Maisons Neuves", "code_insee": "69383", "gid": "2403", "identifiant": "AB01597"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "22, Place des Maisons Neuves", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Maisons Neuves", "code_insee": "69266", "gid": "2404", "identifiant": "AB01598"}, {"commune": "OULLINS", "adresse": "Face3, Grande Rue ", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "bas de chassagne", "code_insee": "69149", "gid": "2405", "identifiant": "AB01600"}, {"commune": "BRON", "adresse": "312, Avenue G\u00e9n\u00e9ral De Gaulle", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Ecole de Sant\u00e9", "code_insee": "69029", "gid": "2406", "identifiant": "AB01601"}, {"commune": "SAINT-PRIEST", "adresse": "813, Cours du 3\u00e8me mill\u00e9naire", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Parc Technologique", "code_insee": "69290", "gid": "2407", "identifiant": "AB01602"}, {"commune": "SAINT-PRIEST", "adresse": "333, Cours du 3\u00e8me mill\u00e9naire", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Jacques Monod", "code_insee": "69290", "gid": "2408", "identifiant": "AB01603"}, {"commune": "SAINT-PRIEST", "adresse": "Face 160, Cours du 3\u00e8me mill\u00e9naire", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "3\u00e9me Mill\u00e9naire", "code_insee": "69290", "gid": "2409", "identifiant": "AB01604"}, {"commune": "LA MULATIERE", "adresse": "2, Rue St\u00e9phant D\u00e9chant", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Pont de la Mulati\u00e8re", "code_insee": "69142", "gid": "2410", "identifiant": "AB00873"}, {"commune": "MIONS", "adresse": "Rond point Bernard Vos", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "sogaris promotrans", "code_insee": "69283", "gid": "2411", "identifiant": "AB01605"}, {"commune": "PIERRE-BENITE", "adresse": "1, Rue Stalingrad", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Gare de Pierre B\u00e9nite", "code_insee": "69152", "gid": "2412", "identifiant": "AB05498"}, {"commune": "SAINT-PRIEST", "adresse": "Rue Andr\u00e9 Boulloche", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Porte des Alpes", "code_insee": "69290", "gid": "2413", "identifiant": "AB05499"}, {"commune": "MEYZIEU", "adresse": "8, Rue Antoine Vacher", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Meyzieu Charles de Gaulle", "code_insee": "69282", "gid": "2414", "identifiant": "AB01607"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "45, Rue Marc Sangnier", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Marengo", "code_insee": "69266", "gid": "2415", "identifiant": "AB01608"}, {"commune": "ECULLY", "adresse": "Face 7, Chemin Chirpaz", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Chalin", "code_insee": "69081", "gid": "2416", "identifiant": "AB05501"}, {"commune": "LIMONEST", "adresse": "Face 212, Route D\u00e9partementale 306", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "La Gabrielle", "code_insee": "69116", "gid": "2417", "identifiant": "AB05504"}, {"commune": "GENAY", "adresse": "Route de St Andr\u00e9 de Corcy", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Genay Proulieu", "code_insee": "69278", "gid": "2418", "identifiant": "AB05502"}, {"commune": "LIMONEST", "adresse": "1912, Route D\u00e9partementale 306", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Centre commercial Porte de Lyon", "code_insee": "69116", "gid": "2419", "identifiant": "AB01610"}, {"commune": "MEYZIEU", "adresse": "19 av du mar\u00e9chal de lattre de tassigny", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "ZI Meyzieu restaurant", "code_insee": "69282", "gid": "2420", "identifiant": "AB01609"}, {"commune": "Lyon 5 \u00e8me", "adresse": "32, Rue de Champvert", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Parc de Champvert", "code_insee": "69385", "gid": "2421", "identifiant": "AB01611"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "37 route de corbas", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Route de Corbas", "code_insee": "69259", "gid": "2422", "identifiant": "AB01612"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "14, Rue du Clos Verger", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Anatole France", "code_insee": "69259", "gid": "2423", "identifiant": "AB01613"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "38, Rue du Clos Verger", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Clos Verger", "code_insee": "69259", "gid": "2424", "identifiant": "AB01614"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "34, Boulevard Marcel Sembat", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Joliot Curie - Marcel Sembat", "code_insee": "69259", "gid": "2425", "identifiant": "AB01615"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "Face 1, Rue fernand Forest", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Parc de Parilly", "code_insee": "69259", "gid": "2426", "identifiant": "AB05503"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "89, Boulevard de l'Artillerie", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Parc de l'Artillerie", "code_insee": "69388", "gid": "2427", "identifiant": "AB05505"}, {"commune": "SAINT-PRIEST", "adresse": "190, Route de Grenoble", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Herbepin", "code_insee": "69290", "gid": "2428", "identifiant": "AB00956"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "87, Rue Trarieux", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Constant", "code_insee": "69383", "gid": "2429", "identifiant": "AB01616"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "156, Avenue Lacassagne", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Constant", "code_insee": "69383", "gid": "2430", "identifiant": "AB01617"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "169 avenue jean jaures", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "pPace Jean Jaur\u00e8s", "code_insee": "69387", "gid": "2431", "identifiant": "AB01618"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "172  avenue Jean Jaur\u00e8s", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "place jean jaur\u00e8s", "code_insee": "69387", "gid": "2432", "identifiant": "AB01619"}, {"commune": "BRON", "adresse": "Avenue Doyen Jean L\u00e9pine", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Hopitaux Est", "code_insee": "69029", "gid": "2433", "identifiant": "AB01567"}, {"commune": "POLEYMIEUX-AU-MONT-D'OR", "adresse": "Face 897, Route de la Rivi\u00e8re", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "La Blache", "code_insee": "69153", "gid": "2434", "identifiant": "AB05506"}, {"commune": "SAINT-GENIS-LAVAL", "adresse": "78, Rue des Collonges", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "St Genis Collonges", "code_insee": "69204", "gid": "2435", "identifiant": "AB01622"}, {"commune": "SAINT-FONS", "adresse": "Quai Aulagne", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Quai Aulagne", "code_insee": "69199", "gid": "2436", "identifiant": "AB01623"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "Face 214, Rue Garibaldi ", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "2437", "identifiant": "MU00192"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "Face 252, Rue Garibaldi", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Rancy", "code_insee": "69383", "gid": "2438", "identifiant": "AB00686"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "15D, Rue Pierre Jospeh Proudhon", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Pierre Joseph Proudhon", "code_insee": "69266", "gid": "2439", "identifiant": "AB00954"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "141, Cours Gambetta", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Manufacture Montluc", "code_insee": "69383", "gid": "2440", "identifiant": "AB00206"}, {"commune": "TASSIN-LA-DEMI-LUNE", "adresse": "108, Avenue Charles de Gaulle", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Demi-Lune Mairie", "code_insee": "69244", "gid": "2441", "identifiant": "AB00910"}, {"commune": "LIMONEST", "adresse": "All\u00e9e des Fr\u00e8nes", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Champivost", "code_insee": "69116", "gid": "2442", "identifiant": "AB01020"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "74, Rue de Saint-Cyr", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "La Vo\u00fbte", "code_insee": "69389", "gid": "2443", "identifiant": "AB01112"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "154, Cours Gambetta", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Manufacture Montluc", "code_insee": "69387", "gid": "2444", "identifiant": "AB00281"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "Face 77, Cours Lafayette", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "2445", "identifiant": "SV00312"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "Face 307, rue Garibaldi", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Place Stalingrad", "code_insee": "69387", "gid": "2446", "identifiant": "AB01434"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "22, Rue Domer", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Domer - Trois Pierres", "code_insee": "69387", "gid": "2447", "identifiant": "AB00263"}, {"commune": "GIVORS", "adresse": "9, Avenue Danielle Casanova", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Casanova", "code_insee": "69091", "gid": "2448", "identifiant": "AB00443"}, {"commune": "VAULX-EN-VELIN", "adresse": "Rue Franklin", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Vaulx Lakanal", "code_insee": "69256", "gid": "2449", "identifiant": "AB00040"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "Face 1, Rue Pierre Verger", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69389", "gid": "2450", "identifiant": "SV00408"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "58, Rue Challemel Lacour", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69387", "gid": "2451", "identifiant": "MU00270"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "76, Rue Challemel Lacour", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Gabriel Rosset", "code_insee": "69387", "gid": "2452", "identifiant": "AB00109"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "Rue Challemel Lacour", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69387", "gid": "2453", "identifiant": "SV00451"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "112, Rue Challemel Lacour", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Parc d'activit\u00e9s. T.Garnier", "code_insee": "69387", "gid": "2454", "identifiant": "AB00435"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "56, Cours Lafayette", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "2455", "identifiant": "MU00154"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "68, Cours Lafayette", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "2456", "identifiant": "MU00027"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "102, Cours Lafayette", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "2457", "identifiant": "MU00016"}, {"commune": "SAINTE-FOY-LES-LYON", "adresse": "93 , Rue du Commandant Charcot", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Invalides - H\u00f4pital P. Garraud", "code_insee": "69202", "gid": "2458", "identifiant": "AB05104"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "Face 33, Cours Tolsto\u00ef", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69266", "gid": "2459", "identifiant": "MU00427"}, {"commune": "Lyon 4 \u00e8me", "adresse": "Face 163, Boulevard de la Croix-Rousse", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Croix-Rousse", "code_insee": "69384", "gid": "2460", "identifiant": "AB05019"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "218, Boulevard Pinel", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69388", "gid": "2461", "identifiant": "MU00047"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "Face 31, Avenue des Etats-Unis", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69388", "gid": "2462", "identifiant": "MU00428"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "Face 126, Rue Paul Bert", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "2463", "identifiant": "MU00197"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "Face 257, Grande Rue de la Guilloti\u00e8re", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69387", "gid": "2464", "identifiant": "MU00018"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "100, Boulevard des Tch\u00e9coslovaques", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69387", "gid": "2465", "identifiant": "MU00092"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "Face 178, Cours Charlemagne", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69382", "gid": "2466", "identifiant": "MU00090"}, {"commune": "Lyon 1 er", "adresse": "21, Rue d'Alg\u00e9rie", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69381", "gid": "2467", "identifiant": "MU00196"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "Face 197, Rue du Souvenir Fran\u00e7ais", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69266", "gid": "2468", "identifiant": "SV00367"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "257, Route de Genas", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Lyc\u00e9e de L'automobile", "code_insee": "69266", "gid": "2469", "identifiant": "AB05590"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "Avenue Jean Mermoz", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Mermoz - Pinel", "code_insee": "69388", "gid": "2472", "identifiant": "AB00219"}, {"commune": "SAINT-FONS", "adresse": "19, Rue Mathieu Dussurgey", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Tr\u00e9filerie", "code_insee": "69199", "gid": "2473", "identifiant": "AB05413"}, {"commune": "SAINT-FONS", "adresse": "Face 29, Rue Mathieu Dussurgey", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Tr\u00e9filerie", "code_insee": "69199", "gid": "2474", "identifiant": "AB00005"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "Face 54, Avenue de Pr\u00e9ssens\u00e9", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Viviani", "code_insee": "69388", "gid": "2475", "identifiant": "AB05318"}, {"commune": "SAINT-FONS", "adresse": "Face 21, Rue Charles Plasse", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "St Fons Mairie", "code_insee": "69199", "gid": "2476", "identifiant": "AB01039"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "117, Rue Challemel Lacour", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69388", "gid": "2477", "identifiant": "SV00322"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "108, Boulevard Pinel", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69388", "gid": "2478", "identifiant": "MU00243"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "202, Boulevard Pinel", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69388", "gid": "2479", "identifiant": "MU00345"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "15, rue Sainte H\u00e9l\u00e8ne", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69382", "gid": "2480", "identifiant": "MU00333"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "259, Avenue Lacassagne", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "H\u00f4p. Desgenettes Vinatier", "code_insee": "69383", "gid": "2481", "identifiant": "AB01593"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "Face 109, Boulevard des Etats-Unis", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69388", "gid": "2482", "identifiant": "MU00105"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "Face 9, Rue Pierre Verger", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69388", "gid": "2483", "identifiant": "MU00108"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "Face 257, Avenue Lacassagne", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "2484", "identifiant": "SV00382"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "111, Avenue Jean Mermoz", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Moselle - Trinit\u00e9", "code_insee": "69388", "gid": "2485", "identifiant": "AB00026"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "139, Avenue Jean Mermoz", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69388", "gid": "2486", "identifiant": "MU00045"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "Face 165, Boulevard Pinel", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69388", "gid": "2487", "identifiant": "SV00313"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "Face 129, Boulevard Pinel", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69388", "gid": "2488", "identifiant": "SV00301"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "2, Rue d'Auvergne", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69382", "gid": "2489", "identifiant": "MU00334"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "2, Place Amp\u00e8re", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69382", "gid": "2490", "identifiant": "MU00338"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "5, Place Carnot", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69382", "gid": "2491", "identifiant": "MU00302"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "26, Place Bellecour", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2 + dispo V\u00e9lo\u2019V", "nom_abri": "None", "code_insee": "69382", "gid": "2492", "identifiant": "MU00329"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "54, Avenue de Pr\u00e9ssens\u00e9", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Viviani", "code_insee": "69388", "gid": "2493", "identifiant": "AB00881"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "64, Rue Challemel Lacour", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Gabriel Rosset", "code_insee": "69387", "gid": "2494", "identifiant": "AB00108"}, {"commune": "BRON", "adresse": "25, Rue Lionel Terray", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Lionel Terray", "code_insee": "69029", "gid": "2495", "identifiant": "AB00620"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "11, Rue Simon Fryd", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Chalemel Lacour", "code_insee": "69387", "gid": "2496", "identifiant": "AB00433"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "Face 13, Rue Sergent Michel Berthet", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Valmy - Place Ferber", "code_insee": "69389", "gid": "2497", "identifiant": "AB00934"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "166, Rue du 4 Ao\u00fbt 1789\r\n152, Rue du 4Ao\u00fbt 1789", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69266", "gid": "2498", "identifiant": "SV00302"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "120, Rue Challemel Lacour", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69387", "gid": "2499", "identifiant": "SV00452"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "2, Avenue du Pont Pasteur", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69387", "gid": "2500", "identifiant": "MU00022"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "Face 74, Place Jules Grandcl\u00e9ment", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Grandcl\u00e9ment", "code_insee": "69266", "gid": "2501", "identifiant": "AB00583"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "74, Place Jules Grandcl\u00e9ment", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Grandcl\u00e9ment", "code_insee": "69266", "gid": "2502", "identifiant": "AB00584"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "272, Cours Lafayette", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "2503", "identifiant": "MU00156"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "159, Avenue Jean Mermoz", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Mermoz Pinel", "code_insee": "69388", "gid": "2504", "identifiant": "AB00048"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "518, Avenue de la Sauvegarde", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Centre Social Sauvegarde", "code_insee": "69389", "gid": "2505", "identifiant": "AB00773"}, {"commune": "SAINT-FONS", "adresse": "27, Rue Marcel Sembat", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "St Fons - Sembat", "code_insee": "69199", "gid": "2506", "identifiant": "AB00015"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "47, Avenue Mar\u00e9chal de Saxe", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69386", "gid": "2507", "identifiant": "MU00087"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "128, Cours Lafayette ", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "2508", "identifiant": "MU00275"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "140, Cours Lafayette", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "2509", "identifiant": "MU00453"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "156, Cours Lafayette", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "2510", "identifiant": "MU00019"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "Face 183, Cours Lafayette", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "2511", "identifiant": "MU00487"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "2, Rue du 4 Ao\u00fbt 1789", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69266", "gid": "2512", "identifiant": "MU00416"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "85, Cours de la R\u00e9publique ", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69266", "gid": "2513", "identifiant": "MU00429"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "112, Rue L\u00e9on Blum", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69266", "gid": "2514", "identifiant": "SV00361"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "Face 167, Rue L\u00e9on Blum ", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69266", "gid": "2515", "identifiant": "MU00488"}, {"commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", "adresse": "Face 25, Avenue Louis Dufour ", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Place de la Bascule", "code_insee": "69034", "gid": "2516", "identifiant": "AB00671"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "111, Avenue Thiers ", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Charpennes", "code_insee": "69386", "gid": "2517", "identifiant": "AB00998"}, {"commune": "SAINT-FONS", "adresse": "Face 27, Rue Marcel Sembat", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "St Fons -Sembat", "code_insee": "69199", "gid": "2518", "identifiant": "AB00204"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "Face 30, Boulevard Vivier Merle ", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Gare Part-Dieu - Vivier Merle", "code_insee": "69383", "gid": "2519", "identifiant": "AB01230"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "184, Rue Professeur Beauvisage ", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Viviani", "code_insee": "69388", "gid": "2520", "identifiant": "AB01635"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "Face 30, Boulevard Vivier Merle", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Gare Part-Dieu - Vivier Merle", "code_insee": "69383", "gid": "2521", "identifiant": "AB00420"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "Face 30, Boulevard Vivier Merle", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Gare Part-Dieu - Vivier Merle ", "code_insee": "69383", "gid": "2522", "identifiant": "AB00421"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "Face 30, Boulevard Vivier Merle", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Gare Part-Dieu - Vivier Merle", "code_insee": "69383", "gid": "2523", "identifiant": "AB00167"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "51, Avenue Jean Mermoz", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Maryse Basti\u00e9", "code_insee": "69388", "gid": "2524", "identifiant": "AB00025"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "32, Cours Lafayette", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Saxe Lafayette", "code_insee": "69383", "gid": "2525", "identifiant": "AB01715"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "116, Cours Lafayette", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Halles Paul Bocuse", "code_insee": "69383", "gid": "2526", "identifiant": "AB01716"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "109, Cours Lafayette", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Halles Paul Bocuse", "code_insee": "69386", "gid": "2527", "identifiant": "AB01709"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "177, cours Lafayette", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Part-Dieu Jules Favre", "code_insee": "69386", "gid": "2528", "identifiant": "AB01710"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "112, cours Tolsto\u00ef", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Verlaine", "code_insee": "69266", "gid": "2529", "identifiant": "AB01722"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "136, coursTolsto\u00ef", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Blanqui - le Rize", "code_insee": "69266", "gid": "2530", "identifiant": "AB01723"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "167, Cours Tolsto\u00ef", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Grandcl\u00e9ment", "code_insee": "69266", "gid": "2531", "identifiant": "AB01724"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "Face 169, Cours Tolsto\u00ef", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Grandcl\u00e9ment", "code_insee": "69266", "gid": "2532", "identifiant": "AB01725"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "68, Rue L\u00e9on Blum", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Bernaix", "code_insee": "69266", "gid": "2533", "identifiant": "AB01726"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "Face 66, Rue L\u00e9on Blum", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Bernaix", "code_insee": "69266", "gid": "2534", "identifiant": "AB01712"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "112b, Rue L\u00e9on Blum", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Cyprian - L\u00e9on Blum", "code_insee": "69266", "gid": "2535", "identifiant": "AB01728"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "156, Rue L\u00e9on Blum", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Bon coin - M\u00e9dip\u00f4le", "code_insee": "69266", "gid": "2536", "identifiant": "AB01714"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "240, cours Lafayette", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Thiers - Lafayette", "code_insee": "69383", "gid": "2537", "identifiant": "AB01719"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "292, cours Lafayette", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Charmettes", "code_insee": "69383", "gid": "2538", "identifiant": "AB01720"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "42, cours Tolsto\u00ef", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Institut d'art contemporain", "code_insee": "69266", "gid": "2539", "identifiant": "AB01711"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "25, cours Tolsto\u00ef", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Institut d'art contemporain", "code_insee": "69266", "gid": "2540", "identifiant": "AB01721"}, {"commune": "SAINT-FONS", "adresse": "17, Rue Robert & Reynier", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Tannerie", "code_insee": "69199", "gid": "2541", "identifiant": "AB00051"}, {"commune": "SAINT-FONS", "adresse": "20, rue Robert & Reynier", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Tannerie", "code_insee": "69199", "gid": "2542", "identifiant": "AB05477"}, {"commune": "SAINT-FONS", "adresse": "49, Rue Monstesquieu", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Montesquieu", "code_insee": "69199", "gid": "2543", "identifiant": "AB00220"}, {"commune": "SAINT-FONS", "adresse": "Face 62, Rue Mathieu Dussurgey", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Montesquieu", "code_insee": "69199", "gid": "2544", "identifiant": "AB00434"}, {"commune": "LISSIEU", "adresse": "49, route de Limonest", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Montfort", "code_insee": "69117", "gid": "2545", "identifiant": "AB06005"}, {"commune": "LISSIEU", "adresse": "Face 80, Route D\u00e9partementale 306", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Lissieu Centre Mairie", "code_insee": "69117", "gid": "2546", "identifiant": "AB05251"}, {"commune": "LISSIEU", "adresse": "Route de Limonest", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Chamagnieu", "code_insee": "69117", "gid": "2547", "identifiant": "AB06006"}, {"commune": "LISSIEU", "adresse": "Route D\u00e9partementale 306", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Lissieu - la R\u00e9serve", "code_insee": "69117", "gid": "2548", "identifiant": "AB06003"}, {"commune": "LISSIEU", "adresse": "Route D\u00e9partementale 306", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "None", "code_insee": "69117", "gid": "2549", "identifiant": "AB06000"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "235, Cours Lafayette", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Thiers - Lafayette", "code_insee": "69383", "gid": "2550", "identifiant": "AB01718"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "4, Boulevard Eug\u00e8ne Deruelle", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2 + dispo V\u00e9lo\u2019V", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "2551", "identifiant": "MU00451"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "50, Boulevard Pinel", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Parc Chambovet", "code_insee": "69383", "gid": "2552", "identifiant": "AB05347"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "Face 50, Boulevard Pinel", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Parc Chambovet", "code_insee": "69383", "gid": "2553", "identifiant": "AB05554"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "212, Boulevard Pinel", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Mermoz - Pinel", "code_insee": "69389", "gid": "2554", "identifiant": "AB05249"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "18, Cours Suchet", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Claudius Collonge", "code_insee": "69382", "gid": "2555", "identifiant": "AB05233"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "102, Avenue Jean Mermoz", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69388", "gid": "2556", "identifiant": "MU00134"}, {"commune": "Lyon 2 \u00e8me", "adresse": "20, Rue Jarente", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69382", "gid": "2557", "identifiant": "MU00335"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "Face 7, Rue Simon Fryd", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69387", "gid": "2558", "identifiant": "SV00320"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "165, Rue du Professeur Beauvisage", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Viviani", "code_insee": "69388", "gid": "2559", "identifiant": "AB00393"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "Face 259, Avenue Lacassagne", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "H\u00f4pital Desgenettes Vinatier", "code_insee": "69383", "gid": "2560", "identifiant": "AB05500"}, {"commune": "BRON", "adresse": "25, Avenue Francois Mitterrand", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Parc du Ch\u00eane", "code_insee": "69029", "gid": "2561", "identifiant": "AB05531"}, {"commune": "DECINES-CHARPIEU", "adresse": "5, Rue Raspail", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Bruy\u00e8res", "code_insee": "69275", "gid": "2562", "identifiant": "AB05260"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "Face 134, Avenue des Fr\u00e8res Lumi\u00e8re", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Place Ambroise Courtois", "code_insee": "69388", "gid": "2563", "identifiant": "AB00379"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "172, cours Lafayette", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Part-Dieu Jules Favre", "code_insee": "69386", "gid": "2564", "identifiant": "AB01717"}, {"commune": "SOLAIZE", "adresse": "39, Rue des Combes", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Bellecombe", "code_insee": "69296", "gid": "2565", "identifiant": "AB05159"}, {"commune": "VAULX-EN-VELIN", "adresse": "Face 3, Rue Maurice Audin", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "ENTPE - Ecole d'Architecture", "code_insee": "69256", "gid": "2566", "identifiant": "AB05593"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "194, Rue L\u00e9on Blum", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69266", "gid": "2567", "identifiant": "SV00360"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "11, Rue Antoine Lumi\u00e8re", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69388", "gid": "2568", "identifiant": "SV00410"}, {"commune": "Lyon 1 er", "adresse": "1, Quai Jean Moulin", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "H\u00f4tel de Ville - Louis Pradel", "code_insee": "69381", "gid": "2569", "identifiant": "AB00397"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "1A, Avenue Marcel Cachin", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Herriot Cagne", "code_insee": "69259", "gid": "2570", "identifiant": "AB00937"}, {"commune": "GIVORS", "adresse": "37, Rue du Docteur Roux", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Lyc\u00e9e Picasso", "code_insee": "69091", "gid": "2571", "identifiant": "AB05302"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "14, place Abb\u00e9 Pierre ", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Duch\u00e8re Martini\u00e8re", "code_insee": "69389", "gid": "2572", "identifiant": "AB01554"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "Rue de la P\u00e9pini\u00e8re Royale", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Gorge de Loup", "code_insee": "69389", "gid": "2573", "identifiant": "AB05357"}, {"commune": "VAULX-EN-VELIN", "adresse": "Face 4, Avenue des Canuts", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Vaulx-en-Velin La Soie", "code_insee": "69256", "gid": "2574", "identifiant": "AB05365"}, {"commune": "JONAGE", "adresse": "10, place G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Jonage Mairie", "code_insee": "69279", "gid": "2575", "identifiant": "ABxxx26"}, {"commune": "JONAGE", "adresse": "Rue Nationale", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Jonage Mairie", "code_insee": "69279", "gid": "2576", "identifiant": "ABxxx27"}, {"commune": "CHARBONNIERES-LES-BAINS", "adresse": "Chemin des verri\u00e8res", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Les Verri\u00e8res", "code_insee": "69044", "gid": "2577", "identifiant": "AB05416"}, {"commune": "SAINT-GENIS-LAVAL", "adresse": "198 avenue de Gadagne", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Gadagne/Foch", "code_insee": "69204", "gid": "2578", "identifiant": "AB05184"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "Face 35, Rue Paul verlaine", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Mairie de Villeurbanne", "code_insee": "69266", "gid": "2579", "identifiant": "AB05337"}, {"commune": "MEYZIEU", "adresse": "38, Rue Marcel Girardin", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Meyzieu Parmentier", "code_insee": "69282", "gid": "2580", "identifiant": "AB01702"}, {"commune": "SAINT-GENIS-LES-OLLIERES", "adresse": "8,  Avenue Marcel M\u00e9rieux", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Les Terres", "code_insee": "69205", "gid": "2581", "identifiant": "AB05601"}, {"commune": "SATHONAY-CAMP", "adresse": "Face 15, Boulevard Castellane", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Sathonay Mairie", "code_insee": "69292", "gid": "2582", "identifiant": "AB00936"}, {"commune": "SAINTE-FOY-LES-LYON", "adresse": "41, Boulevard Baron du Marais", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Ste Foy Centre", "code_insee": "69202", "gid": "2583", "identifiant": "AB05598"}, {"commune": "SAINT-PRIEST", "adresse": "Place Roger Salengro", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "St Priest Salengro", "code_insee": "69290", "gid": "2584", "identifiant": "AB01691"}, {"commune": "VAULX-EN-VELIN", "adresse": "128, Rue de la Poudrette", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Musset - Poudrette ", "code_insee": "69256", "gid": "2585", "identifiant": "AB01698"}, {"commune": "VAULX-EN-VELIN", "adresse": "18, Rue Maurice Audin", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Vaulx HDV - Campus", "code_insee": "69256", "gid": "2586", "identifiant": "AB05592"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "2, Rue du 19 Mars 1962", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Grand Chassagnon", "code_insee": "69259", "gid": "2587", "identifiant": "AB05599"}, {"commune": "Lyon 1 er", "adresse": "Place Tobbie Rebatel", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Tobbie Rebatel", "code_insee": "69381", "gid": "2588", "identifiant": "AB05603"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "51, Rue Duquesne", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "felix jacquier", "code_insee": "69386", "gid": "2589", "identifiant": "AB05595"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "Face 184, Rue de la Poudrette", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Teillon Poudrette", "code_insee": "69266", "gid": "2590", "identifiant": "AB01697"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "54, Bd du 11 novembre 1918", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Tonkin ", "code_insee": "69266", "gid": "2591", "identifiant": "AB01699"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "185, Route de Genas", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Montchat Pinel", "code_insee": "69266", "gid": "2592", "identifiant": "AB01700"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "83, Rue des Bienvenus", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Bienvenus - Pressens\u00e9", "code_insee": "69266", "gid": "2593", "identifiant": "AB01701"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "56, Rue des Antonins", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Antonins", "code_insee": "69266", "gid": "2594", "identifiant": "AB05578"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "Face 130, Rue Anatole France \r\nFace 130, Rue Anato", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Gratte-Ciel", "code_insee": "69266", "gid": "2595", "identifiant": "AB05586"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "2, Place Croix-Luizet", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Place Croix-Luizet", "code_insee": "69266", "gid": "2596", "identifiant": "AB05587"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "38, Rue Monge", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Monge", "code_insee": "69266", "gid": "2597", "identifiant": "AB05588"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "Avenue de Bel Air", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Villeurbanne Bel Air", "code_insee": "69266", "gid": "2598", "identifiant": "AB05589"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "17, Rue des Bienvenus", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Perroncel", "code_insee": "69266", "gid": "2599", "identifiant": "AB05591"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "Face 50, Rue Lucette & Ren\u00e9 Desgrand", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Marais", "code_insee": "69266", "gid": "2600", "identifiant": "AB05594"}, {"commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", "adresse": "41, Chemin de Cr\u00e9pieux", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Lyc\u00e9e Cuzin", "code_insee": "69034", "gid": "2601", "identifiant": "AB00812"}, {"commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", "adresse": "25, Avenue Louis Dufour", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Caluire - Place de la Bascule", "code_insee": "69034", "gid": "2602", "identifiant": "AB05596"}, {"commune": "OULLINS", "adresse": "27, Rue Diderot", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Diderot", "code_insee": "69149", "gid": "2603", "identifiant": "AB05604"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "48, Rue Duquesne", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Dusquesne", "code_insee": "69386", "gid": "2604", "identifiant": "AB05605"}, {"commune": "MEYZIEU", "adresse": "5, Avenue Hector Berlioz", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Dauphin\u00e9 - Berlioz", "code_insee": "69282", "gid": "2605", "identifiant": "AB01705"}, {"commune": "LA MULATIERE", "adresse": "Square Victor Galtier", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Pont de la Mulati\u00e8re", "code_insee": "69142", "gid": "2606", "identifiant": "AB00683"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "Face 266, Rue Pierre Baratin", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Cusset", "code_insee": "69266", "gid": "2607", "identifiant": "AB05607"}, {"commune": "BRON", "adresse": "162, Boulevard de l'Universit\u00e9 ", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Cimeti\u00e8re communautaire", "code_insee": "69029", "gid": "2608", "identifiant": "AB00638"}, {"commune": "FRANCHEVILLE", "adresse": "65, Grande Rue", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "La Chardonni\u00e8re", "code_insee": "69089", "gid": "2609", "identifiant": "AB05606"}, {"commune": "BRON", "adresse": "Face 162, Boulevard de l'Universit\u00e9", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Cimeti\u00e8re communautaire", "code_insee": "69029", "gid": "2610", "identifiant": "AB05543"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "6, Rue Joann\u00e8s Carret", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69389", "gid": "2611", "identifiant": "SV00428"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "Quai Paul S\u00e9dallian", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Plasson & Chaize", "code_insee": "69389", "gid": "2612", "identifiant": "AB01309"}, {"commune": "Lyon 1 er", "adresse": "10, Rue des Jardins des Plantes", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Marie du 1er", "code_insee": "69381", "gid": "2613", "identifiant": "AB05565"}, {"commune": "Lyon 1 er", "adresse": "9, Rue de l'Arbre Sec", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "H\u00f4tel de Ville - Louis Pradel", "code_insee": "69381", "gid": "2614", "identifiant": "AB05602"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "Face 57, Rue Sergent Michel Berthet", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Gorge du Loup", "code_insee": "69389", "gid": "2615", "identifiant": "AB00626"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "Rue Hector Berlioz", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Chalinel", "code_insee": "69389", "gid": "2616", "identifiant": "AB00322"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "125, rue Garibaldi", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Garibaldi-  Lafayette", "code_insee": "69386", "gid": "2617", "identifiant": "AB00489"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "210t, Cours Emile Zola", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Rue de France - IUT", "code_insee": "69266", "gid": "2618", "identifiant": "AB00635"}, {"commune": "Lyon 4 \u00e8me", "adresse": "38, Rue Philippe de Lassalle", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Bournes", "code_insee": "69384", "gid": "2619", "identifiant": "AB01561"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "28, Cours Andr\u00e9 Philip", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Andr\u00e9 Philip", "code_insee": "69266", "gid": "2620", "identifiant": "AB01148"}, {"commune": "Lyon 5 \u00e8me", "adresse": "116, Rue Commandant Charcot", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69385", "gid": "2621", "identifiant": "SV00348"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "347, Cours Emile Zola", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69266", "gid": "2622", "identifiant": "SV00364"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "296, Cours Emile Zola", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Greuze", "code_insee": "69266", "gid": "2623", "identifiant": "AB00950"}, {"commune": "BRON", "adresse": "Face 136, Rue Lionel Terray", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Cit\u00e9 de l'Enfance - IDEF", "code_insee": "69029", "gid": "2624", "identifiant": "AB05077"}, {"commune": "Lyon 5 \u00e8me", "adresse": "60, Quai Pierre Scize", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69385", "gid": "2625", "identifiant": "MU00390"}, {"commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", "adresse": "152, Grande Rue de St Clair", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Grande Rue de Saint Clair", "code_insee": "69034", "gid": "2626", "identifiant": "AB05608"}, {"commune": "OULLINS", "adresse": "5b, Rue Amp\u00e8re", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Cit\u00e9 Amp\u00e8re", "code_insee": "69149", "gid": "2627", "identifiant": "AB01707"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "48, Cours Eug\u00e9nie", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Lacassagne - Eug\u00e9nie", "code_insee": "69383", "gid": "2628", "identifiant": "AB01706"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "33, Rue St Jean de Dieu", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Techsud", "code_insee": "69387", "gid": "2629", "identifiant": "AB01357"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "71, Rue Jean Jaur\u00e8s", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Arago", "code_insee": "69266", "gid": "2630", "identifiant": "AB01708"}, {"commune": "ECULLY", "adresse": "23, Avenue Guy de Collongue", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Ecully Grandes Ecoles", "code_insee": "69081", "gid": "2631", "identifiant": "AB05522"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "Place Alfred Vanderpol", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "St Pierre de Vaise", "code_insee": "69389", "gid": "2632", "identifiant": "AB00278"}, {"commune": "SAINT-GENIS-LAVAL", "adresse": "212, Chemin du Grand Revoyet", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Pennachy", "code_insee": "69204", "gid": "2633", "identifiant": "AB00843"}, {"commune": "Lyon 5 \u00e8me", "adresse": "18, Rue de Tourvielle", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Lyc\u00e9e Branly", "code_insee": "69385", "gid": "2634", "identifiant": "AB01451"}, {"commune": "SAINT-GENIS-LAVAL", "adresse": "Face 78, Rue de Collonges", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "St Genis Collonges", "code_insee": "69204", "gid": "2635", "identifiant": "AB01030"}, {"commune": "SAINT-PRIEST", "adresse": "Face 47, Avenue Georges Pompidou", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Diderot Rolland", "code_insee": "69290", "gid": "2636", "identifiant": "AB05234"}, {"commune": "VAULX-EN-VELIN", "adresse": "Face 156b, Rue de la Poudrette", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Dumas - Poudrette", "code_insee": "69256", "gid": "2637", "identifiant": "AB00977"}, {"commune": "SAINT-FONS", "adresse": "8, Rue de la Rochette", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "La Rochette - Clochettes", "code_insee": "69199", "gid": "2638", "identifiant": "AB00345"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "49, Avenue Rosa Parks", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Echangeur Sauvegarde", "code_insee": "69389", "gid": "2639", "identifiant": "AB01261"}, {"commune": "Lyon 7 \u00e8me", "adresse": "Face 12, Rue Professeur Bernard", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Pr. Bernard", "code_insee": "69387", "gid": "2640", "identifiant": "AB01620"}, {"commune": "DECINES-CHARPIEU", "adresse": "205, Avenue Franklin Roosevelt", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Roosevelt Centre Commercial", "code_insee": "69275", "gid": "2641", "identifiant": "AB00981"}, {"commune": "DECINES-CHARPIEU", "adresse": "148, Rue Elis\u00e9e Reclus", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "D\u00e9cines Beauregard", "code_insee": "69275", "gid": "2642", "identifiant": "AB00768"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "12, Rue Docteur Rebatel", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Docteur Rebatel", "code_insee": "69383", "gid": "2643", "identifiant": "AB05178"}, {"commune": "LIMONEST", "adresse": "Face 792, Route D\u00e9partementale 306", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Limonest Le Puy d'Or", "code_insee": "69116", "gid": "2644", "identifiant": "AB01099"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "215, Rue Garibaldi", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Garibaldi - Paul Bert", "code_insee": "69383", "gid": "2645", "identifiant": "AB05009"}, {"commune": "CHARBONNIERES-LES-BAINS", "adresse": "116, Route de Paris", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Le M\u00e9ridien", "code_insee": "69044", "gid": "2646", "identifiant": "AB05476"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "Face 1, Rue Jean Moulin", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Gymnase Alain Colas", "code_insee": "69259", "gid": "2647", "identifiant": "AB01517"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "87, Rue de St Cyr", "famillemobilier": "MU 8m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69389", "gid": "2648", "identifiant": "SV00447"}, {"commune": "OULLINS", "adresse": "77, Rue Emile Zola", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "La Bussi\u00e8re", "code_insee": "69149", "gid": "2649", "identifiant": "AB00232"}, {"commune": "BRON", "adresse": "Face 25, Rue Doyen Jean L\u00e9pine", "famillemobilier": "Abri taxi publicitaire", "nom_abri": "None", "code_insee": "69029", "gid": "2650", "identifiant": "AB00874"}, {"commune": "FRANCHEVILLE", "adresse": "2, Avenue du Chater", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Piscine d'Ala\u00ef", "code_insee": "69089", "gid": "2651", "identifiant": "AB03007"}, {"commune": "Lyon 1 er", "adresse": "8, rue de la R\u00e9publique", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "H\u00f4tel de Ville - Luois Pradel", "code_insee": "69381", "gid": "2652", "identifiant": "AB00725"}, {"commune": "BRON", "adresse": "17, Avenue Pierre Mend\u00e8s France", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Mend\u00e8s France - Alsace", "code_insee": "69029", "gid": "2653", "identifiant": "AB05544"}, {"commune": "LA TOUR-DE-SALVAGNY", "adresse": "2, Rue de Lyon", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "La Tour de Salvagny", "code_insee": "69250", "gid": "2654", "identifiant": "AB05350"}, {"commune": "SAINT-PRIEST", "adresse": "73, Rue de Savoie", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Savoie", "code_insee": "69290", "gid": "2655", "identifiant": "AB05092"}, {"commune": "SAINT-PRIEST", "adresse": "44, Rue Cl\u00e9menceau", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Manissieux Place Balzac", "code_insee": "69290", "gid": "2656", "identifiant": "AB00227"}, {"commune": "SAINT-PRIEST", "adresse": "39, Rue cl\u00e9menceau", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Manissieux Place Balzac", "code_insee": "69290", "gid": "2657", "identifiant": "AB00231"}, {"commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", "adresse": "33, Rue Pierre Brunier", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Hauts de la Rochette", "code_insee": "69034", "gid": "2658", "identifiant": "AB00887"}, {"commune": "PIERRE-BENITE", "adresse": "25, Rue Jules Guesde", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "La Maillette", "code_insee": "69152", "gid": "2659", "identifiant": "AB05272"}, {"commune": "OULLINS", "adresse": "173, Grande Rue", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Oullins Ville", "code_insee": "69149", "gid": "2660", "identifiant": "AB05561"}, {"commune": "SAINT-CYR-AU-MONT-D'OR", "adresse": "6, Avenue Pasteur", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Le Colin", "code_insee": "69191", "gid": "2661", "identifiant": "AB05238"}, {"commune": "SAINT-DIDIER-AU-MONT-D'OR", "adresse": "Face 81, Avenue Pasteur", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Les Tilleuls", "code_insee": "69194", "gid": "2662", "identifiant": "AB05240"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "59, Boulevard Marius Vivier Merle", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Gemellyon", "code_insee": "69383", "gid": "2663", "identifiant": "AB03002"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "240, Route de Vienne", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Moulin \u00e0 Vent", "code_insee": "69388", "gid": "2664", "identifiant": "AB01585"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "Face 23, Rue Ferdinand Buisson", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Bonnand", "code_insee": "69383", "gid": "2665", "identifiant": "AB05528"}, {"commune": "CRAPONNE", "adresse": "10, Rue de la Tourette ", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Craponne-11Novembre", "code_insee": "69069", "gid": "2666", "identifiant": "AB05572"}, {"commune": "MIONS", "adresse": "Face 47, Rue Pasteur", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "R\u00e9sidence Marianne", "code_insee": "69283", "gid": "2667", "identifiant": "AB05376"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "11, Place de l'Abb\u00e9 Pierre", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Duch\u00e8re Martini\u00e8re", "code_insee": "69389", "gid": "2668", "identifiant": "AB05515"}, {"commune": "TASSIN-LA-DEMI-LUNE", "adresse": "30, Rue Fran\u00e7ois Mermet", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Les Croisettes", "code_insee": "69244", "gid": "2669", "identifiant": "AB05177"}, {"commune": "Lyon 8 \u00e8me", "adresse": "98, Avenue Jean Mermoz", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Mermoz - Moselle", "code_insee": "69388", "gid": "2670", "identifiant": "AB00250"}, {"commune": "DECINES-CHARPIEU", "adresse": "364, Avenue Jean Jaur\u00e8s", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "D\u00e9cines Esplanade", "code_insee": "69275", "gid": "2671", "identifiant": "AB05482"}, {"commune": "DECINES-CHARPIEU", "adresse": "364, Avenue Jean Jaur\u00e8s", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "D\u00e9cines Esplanade", "code_insee": "69275", "gid": "2672", "identifiant": "AB00958"}, {"commune": "DECINES-CHARPIEU", "adresse": "364, Avenue Jean Jaur\u00e8s", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "D\u00e9cines Esplanade", "code_insee": "69275", "gid": "2673", "identifiant": "AB01181"}, {"commune": "DECINES-CHARPIEU", "adresse": "364, Avenue Jean Jaur\u00e8s", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "D\u00e9cines Esplanade", "code_insee": "69275", "gid": "2674", "identifiant": "AB01345"}, {"commune": "SAINT-PRIEST", "adresse": "39, Rue Ambroise Par\u00e9 ", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Manissieux Place Balzac", "code_insee": "69290", "gid": "2675", "identifiant": "AB05093"}, {"commune": "VAULX-EN-VELIN", "adresse": "53, Rue de la Poudrette ", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Carmagnole", "code_insee": "69256", "gid": "2676", "identifiant": "AB00652"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "327, Route de Vienne", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Hopital St Jean de Dieu", "code_insee": "69259", "gid": "2677", "identifiant": "AB00517"}, {"commune": "SAINT-GENIS-LAVAL", "adresse": "236, Chemin du Grand Revoyet", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "St Genis Collonges", "code_insee": "69204", "gid": "2678", "identifiant": "AB05410"}, {"commune": "LA TOUR-DE-SALVAGNY", "adresse": "Face 5b, Rue de l'Eglise", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "La Tour de Salvagny Mairie", "code_insee": "69250", "gid": "2679", "identifiant": "AB05147"}, {"commune": "SAINTE-FOY-LES-LYON", "adresse": "None", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Pont de la Gravi\u00e8re", "code_insee": "69202", "gid": "2680", "identifiant": "AB00201"}, {"commune": "GIVORS", "adresse": "Face 12, Avenue Anatole France", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Tour de Bans ", "code_insee": "69091", "gid": "2681", "identifiant": "AB01336"}, {"commune": "IRIGNY", "adresse": "Rue de la Manufacture Baverey", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Irigny - Gare d'Yvours", "code_insee": "69100", "gid": "2682", "identifiant": "AB03000"}, {"commune": "SAINT-GENIS-LAVAL", "adresse": "Face 79, Avenue Mar\u00e9chal Foch", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Descartes - Foch", "code_insee": "69204", "gid": "2683", "identifiant": "AB03003"}, {"commune": "LA MULATIERE", "adresse": "Pont de la Mulati\u00e8re", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Pont de La Mulati\u00e8re", "code_insee": "69142", "gid": "2684", "identifiant": "AB05470"}, {"commune": "LISSIEU", "adresse": "Route D\u00e9partementale 306", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "None", "code_insee": "69117", "gid": "2685", "identifiant": "AB06001"}, {"commune": "FEYZIN", "adresse": "Face 7, Rue du 11 Novembre 1918", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Pont des Razes", "code_insee": "69276", "gid": "2686", "identifiant": "AB05015"}, {"commune": "RILLIEUX-LA-PAPE", "adresse": "Face 635, Avenue de l'Industrie", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Rillieux Industrie", "code_insee": "69286", "gid": "2687", "identifiant": "AB05217"}, {"commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", "adresse": "Face 7, Chemin de Bel Air", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Vassieux centre", "code_insee": "69034", "gid": "2688", "identifiant": "AB01531"}, {"commune": "BRON", "adresse": "330, Route de Genas", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "La Pag\u00e8re - Les Brosses", "code_insee": "69029", "gid": "2689", "identifiant": "AB00612"}, {"commune": "MARCY-L'ETOILE", "adresse": "Avenue des Alpes", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Campus de l'Etoile", "code_insee": "69127", "gid": "2690", "identifiant": "AB03012"}, {"commune": "TASSIN-LA-DEMI-LUNE", "adresse": "77, Rue Victor Hugo", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Demi-Lune Vauboin", "code_insee": "69244", "gid": "2691", "identifiant": "AB01243"}, {"commune": "IRIGNY", "adresse": "Rue de la Manufacture Baverey", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Irigny - Gare d'Yvours", "code_insee": "69100", "gid": "2692", "identifiant": "AB03001"}, {"commune": "LISSIEU", "adresse": "Place de la Salle d'Ombrage", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "None", "code_insee": "69117", "gid": "2693", "identifiant": "AB06002"}, {"commune": "SAINT-GENIS-LAVAL", "adresse": "Face 79, Avenue Mar\u00e9chal Foch", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Descartes - Foch", "code_insee": "69204", "gid": "2694", "identifiant": "AB06007"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "8, Boulevard Laurent G\u00e9rin", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Maison du Peuple", "code_insee": "69259", "gid": "2695", "identifiant": "AB03004"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "7, cours Andr\u00e9 Philip", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Clinique du Parc", "code_insee": "69266", "gid": "2696", "identifiant": "AB03005"}, {"commune": "SAINT-PRIEST", "adresse": "Face 20, Avenue C cit\u00e9 Berliet", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Cit\u00e9 Berliet Centre", "code_insee": "69290", "gid": "2697", "identifiant": "AB03006"}, {"commune": "BRON", "adresse": "Face 63, Rue des Essarts", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Bron Jules Ferry", "code_insee": "69029", "gid": "2698", "identifiant": "AB06008"}, {"commune": "GIVORS", "adresse": "Face 56, Rue de Montrond", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Rue de Montrond", "code_insee": "69091", "gid": "2699", "identifiant": "AB03010"}, {"commune": "GRIGNY", "adresse": "6, RD 386", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Boutras - Sabatier", "code_insee": "69096", "gid": "2700", "identifiant": "AB03011"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "Face 9, Rue Ren\u00e9 et Lucette Desgrand", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Le Roulet", "code_insee": "69266", "gid": "2701", "identifiant": "AB05005"}, {"commune": "COLLONGES-AU-MONT-D'OR", "adresse": "2b, Quai de la Jonch\u00e8re", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Pont de Collonges RD", "code_insee": "69063", "gid": "2702", "identifiant": "AB05418"}, {"commune": "CHASSIEU", "adresse": "125, Rue des Roberdi\u00e8res", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Les Grillons", "code_insee": "69271", "gid": "2703", "identifiant": "AB05167"}, {"commune": "Lyon 3 \u00e8me", "adresse": "Face 119, Avenue Mar\u00e9chal de Saxe", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69383", "gid": "2704", "identifiant": "MU00013"}, {"commune": "Lyon 9 \u00e8me", "adresse": "59, Rue Sergent Michel Berthet", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Gorge de Loup", "code_insee": "69389", "gid": "2705", "identifiant": "AB01469"}, {"commune": "SAINT-DIDIER-AU-MONT-D'OR", "adresse": "Face 30, Avenue de la R\u00e9publique", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "St Didier Ecoles", "code_insee": "69194", "gid": "2706", "identifiant": "AB00502"}, {"commune": "CHASSIEU", "adresse": "Face 68, Route de Genas", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Les Grandes Terres", "code_insee": "69271", "gid": "2707", "identifiant": "AB01139"}, {"commune": "VENISSIEUX", "adresse": "Place Jules Grandcl\u00e9ment", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Parilly", "code_insee": "69259", "gid": "2708", "identifiant": "AB00914"}, {"commune": "VAULX-EN-VELIN", "adresse": "Face 5, Avenue Savador Allende", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Savador Allende", "code_insee": "69256", "gid": "2709", "identifiant": "AB03016"}, {"commune": "SATHONAY-VILLAGE", "adresse": "Route de St Trivier", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Sathonay St Maurice", "code_insee": "69293", "gid": "2710", "identifiant": "AB05067"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "Rue d'Alsace", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69266", "gid": "2711", "identifiant": "MU00101"}, {"commune": "RILLIEUX-LA-PAPE", "adresse": "27, Route de Strabourg", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Vieux Cr\u00e9pieux", "code_insee": "69286", "gid": "2712", "identifiant": "AB05078"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "133, Bd de la Bataille de Statlingrad", "famillemobilier": "MU 2m\u00b2", "nom_abri": "None", "code_insee": "69266", "gid": "2713", "identifiant": "MU00426"}, {"commune": "DARDILLY", "adresse": "A6", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "P+R la Garde ", "code_insee": "69072", "gid": "2714", "identifiant": "AB03009"}, {"commune": "Lyon 6 \u00e8me", "adresse": "76, Rue Bellecombe", "famillemobilier": "Abri publicitaire", "nom_abri": "Coll\u00e8ge Bellecombe", "code_insee": "69386", "gid": "2715", "identifiant": "AB03015"}, {"commune": "VILLEURBANNE", "adresse": "127, Rue du 8 Mai 45", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Louise Michel", "code_insee": "69266", "gid": "2716", "identifiant": "AB06009"}, {"commune": "LISSIEU", "adresse": "Route de Chasselay", "famillemobilier": "Abri non publicitaire", "nom_abri": "Lissieu - Montluzin", "code_insee": "69117", "gid": "2717", "identifiant": "AB06004"}], "layer_name": "pvo_patrimoine_voirie.pvomobilierurbain", "table_href": "https://download.data.grandlyon.com/ws/grandlyon/pvo_patrimoine_voirie.pvomobilierurbain.json"}